{"category":"Music","view_count":"254668","video_description":"fantastico rap in dialetto milanese! XD","title":"DJ ICE - GA EL SUV - SPOT SKODA YETI","avg_rating":"4.6626506","video_id":"Q4GZxWUixzQ","video_type":"commercial","comments":[{"text":"stupendaaaa!!","published":"2010-03-04T17:49:26.000Z","id":"AeXvAiJKP1s-SvHV9cnjrp8xhl4BFyZDVDuicetvzxs","author":"Piersanto Costanzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma qnt sn zarri!!!","published":"2010-03-08T20:05:27.000Z","id":"AeXvAiJKP1uY2M6AMOi5rzm9KG2sS9mzPnJh2inFIRU","author":"xDElexD","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"uh\u00e8 testina cosa vuoi","published":"2010-03-10T18:23:30.000Z","id":"AeXvAiJKP1vEIjbJz-bYOKf66_yNiDzvtm3VLAG8uFQ","author":"francesco santagata","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"gliel'ha comprato il papi! c'ha la fabbrich\u00e8ttaaa","published":"2010-03-10T19:32:10.000Z","id":"AeXvAiJKP1seY2oP6kiBWz2McgROigrOruwiJTgD3Ew","author":"iomemestessomorto","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"hahahah \" si fa allargare il garagino, nn ci sta il gioiellino\"!!! ma \nquanto siamo fighi noi di milano????","published":"2010-03-11T21:15:32.000Z","id":"AeXvAiJKP1tI3Tag0xpi9FNCUqyUfvMhn5SnQ2s47is","author":"TheGreg884","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ke babbi! ma poi ke makkina di merda","published":"2010-03-12T12:54:24.000Z","id":"AeXvAiJKP1un2ywU3OrUb8u6jVYBXbcKfpHB8JVjlBU","author":"SteRoma09","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"onestamente.. l'unica cosa bella \u00e8 la musica di sottofondo...","published":"2010-03-12T13:30:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1uwxfn9su0Oc4PqkfA_y13XhusaaAJ9WDo","author":"LoreWizard","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1","negative-video":"1"}},{"text":"Verga!!!chiss\u00e0 da dove arrivano questi \"milanesi\"....... pessima pronuncia \ne anche irritante da ascoltare.......","published":"2010-03-12T13:52:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1vJHnGJxlLXLKxBNQjElcazs1cmnaX0MfE","author":"malassasta","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"invece c stanno rulez","published":"2010-03-12T14:36:08.000Z","id":"AeXvAiJKP1t4cD2kYjEEpXW8w80uH1MJIKiDJ_lRvlA","author":"MrMatpoz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"BAUSCIAAAAAAA","published":"2010-03-12T19:41:59.000Z","id":"AeXvAiJKP1u65HDabH2hkDuErhvAUwu-jyH2LjVAvdU","author":"turrunz","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ti compro te e la giunta!!...a gho il cash il cash il cash...","published":"2010-03-13T21:08:47.000Z","id":"AeXvAiJKP1u4bUwlgjEKcl8sGz62l11_k-VESsEQVx0","author":"LucaGiova88","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@malassasta .. son con te fa cagare...","published":"2010-03-14T21:55:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1toKK176GOiPMsYtVAYcE5r5-24MEn0MsA","author":"andrekaaa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"odio i dialetti in generale, ma mi diverte sto milanes! meglio cmq delle \nterronate napoletane e romane, che han pure rotto! W il nord! testineeee","published":"2010-03-15T10:58:57.000Z","id":"AeXvAiJKP1uQF-qEZfUztq6UZJARi65UQii8x2Ho5SY","author":"bukTK","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"hai ragione zioooo... viva milanooooooo","published":"2010-03-15T19:58:19.000Z","id":"AeXvAiJKP1uCo_06d-aOA4Epw25alUWZCqnYpuBqKo8","author":"DANIELEalfabeta89","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"el suv per tuetch i bauescha e tamarri...","published":"2010-03-15T20:18:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1tzmxjRZil7bSA9dq45QlJjXaGb_JfIlTU","author":"orys58","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Prendete(giustamente) in giro chi ha il Suv.....ma poi fate la \npubblicit\u00e0.....un po' ipocriti!","published":"2010-03-15T20:21:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1uRL9hSbQIJ1I-wnvlHYP8cd2ax8ll1Mvc","author":"Eddyilgranata","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma questa canzone l hanno presa da un altra per caso? e se si mi potete \ndire il titolo per piacere???","published":"2010-03-16T13:11:13.000Z","id":"AeXvAiJKP1ssbScB8ZcrUjP0quhuCWIwVnRPlxmzhCg","author":"elefante19942","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"questo \u00e8 un dialetto, il Napoletano \u00e8 una lingua!","published":"2010-03-16T20:35:59.000Z","id":"AeXvAiJKP1saonWAttykOvuB0LB8kRHDLapgPZo3x20","author":"Napoletan26","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ahahahah bella !!! almeno \u00e8 una cosa un po diversa!! el bauscia milanees","published":"2010-03-16T22:00:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1viu0Rk4c4Iwh5OlFBzuZWJuVMR1Ffaa8I","author":"federikotta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma nn capisco il dialetto milanese nn capisco cosa dicono sn di napoli \nuffii :-(","published":"2010-03-16T23:26:29.000Z","id":"AeXvAiJKP1uyUKveT3coU9aq-zgrDx-5E42pyzZBua0","author":"Alessia Vitale","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"vero xD","published":"2010-03-17T13:42:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1uxB392R7uYYJWfgZv_3Fq4clsVMSovI84","author":"Napoletan26","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":":-) :-D bellaaa :-D","published":"2010-03-17T16:16:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1uGJGX1v-Bx02m4tZkjcGYv8yrFSl6r2I0","author":"phandemonium83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"quanto la odio.... io sono fiero di non capirla sta canzone di \nmerda...!!!!!!!!!!!!","published":"2010-03-17T17:43:07.000Z","id":"AeXvAiJKP1vwf8veYriGlYmoQ_jBUdKwAetLXL1Y8Io","author":"tiabesna2","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma quanto fa cacare!!???","published":"2010-03-17T18:45:10.000Z","id":"AeXvAiJKP1sNVrPwgwBVnBuv3PkWmIL1NFieZ_e2Gpk","author":"kivuoitu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Prendono in giro chi ha il suv e fanno pubblicit\u00e0 allo yeti proprio perch\u00e8 \nvogliono far capire quelli della skoda che \u00e8 una nuova concezione di suv, \npi\u00f9 piccolo ed eco compatibile. L'ipocrisia non centra nulla. Sveglia!","published":"2010-03-17T23:29:36.000Z","id":"AeXvAiJKP1s5925gEXKKQpNIuWYeoRF1PVCmfPYUleI","author":"taglia90","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellissima XD","published":"2010-03-18T19:05:30.000Z","id":"AeXvAiJKP1u8ZxfZ7TnICNiEaiTvVog_tyvf2hEx-Eo","author":"Arus","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"con tutto rispetto per i milanesi questa pubblicit\u00e0 \u00e8 una gran bella \nputtanata Solo l'altro giorno quella troia della melandri voleva risolvere \nil problema polveri sottili nel nord Italia..eppoi fanno mandare in onda \nuna pubblicit\u00e0 del genere dove dicono STICAZZI SE INQUINA ?!!?!? mha.. solo \nin Italia","published":"2010-03-18T19:33:41.000Z","id":"AeXvAiJKP1s44OjxCVoQWr73NHPqUq8rtN47MpZFspE","author":"antic84","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Sinceramente ho sempre visto fin troppe pubblicit\u00e0 in romanaccio e \nnapoletano, ora che si fa una cosa diversa c'\u00e8 anche qualcuno che deve \nrompere le scatole?","published":"2010-03-18T19:36:41.000Z","id":"AeXvAiJKP1ssWK-_GiBh6qPMjjSgezjtTZWZy62b4p8","author":"MARK505050","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"troppo","published":"2010-03-18T19:58:56.000Z","id":"AeXvAiJKP1usifUlJYg8DGWVFucKEXGpz3mfMijY-n0","author":"nookie sab","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"troppo bella sta canzone !!!!!!!!!!!!!xD","published":"2010-03-18T20:39:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1swgHpW9egmB0wFxVnf8jURtNIXjbfIwSY","author":"judo4ever1","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"BELLLA! E ALURA?","published":"2010-03-19T10:21:07.000Z","id":"AeXvAiJKP1sKd53IYY7fQWg12K5P3UcKr5IYkr5mn8M","author":"AaAaAaA1268","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma che citt\u00e0 \u00e8 questa?","published":"2010-03-19T11:15:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1tdx9PYiQaILMBqroAYk21acv9xDxHV-uM","author":"AaAaAaA1268","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma ki minkia stannu dicennu?????-.-''","published":"2010-03-19T12:35:46.000Z","id":"AeXvAiJKP1s1CNlkKvD3QFefB1Dk4kPW4BqxkaeIJh8","author":"giovylomba94","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Diciamo che sfottere chi ha il Suv ci sta TUTTO, per\u00f2 pubblicizzarci un suv \nun p\u00f2 pi\u00f9 piccolo non \u00e8 proprio il massimo della vita. Diciamo che come \nspot \u00e8 un p\u00f2 meglio di tanti altri. Comunque a forza di spararcelo 100 \nvolte al giorno ci stufer\u00e0 pure questo e non lo potremo pi\u00f9 sentire.","published":"2010-03-19T13:34:16.000Z","id":"AeXvAiJKP1v4_zjYWmJkpNnZPnuS1oy6mEbMZBoA9Rw","author":"Daeran Angelfire","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Barcellona","published":"2010-03-19T15:45:49.000Z","id":"AeXvAiJKP1uT_RIgt1WwolnfTDESByH8YiV9HnXlcwM","author":"alebest25","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"fantastico!!","published":"2010-03-19T15:53:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1vlwnifWGaUk_0yCw9rXngMp3ujk8dw5js","author":"andrea zanella","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"praticamente dicono \"ga el suv\" = \"ha il suv\" e pu\u00f2 fare quello che vuole, \nmettere la macchina sulle striscie, in doppia fila, fa \"el bauscia \nmilanes\"=\"lo sborone milanese\"","published":"2010-03-19T16:57:15.000Z","id":"AeXvAiJKP1uNyaDW6wdIaJkErMq3P1-97VB5U4PlSok","author":"LucaIrka94","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"non riesco a intuire cosa dire al posto del BIP... voi l'avete capito?","published":"2010-03-19T16:57:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1sgpnx_TrdwHk75PKYcD5EsVJd8MmPOmpI","author":"LucaIrka94","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"fa scena e ga el suv","published":"2010-03-19T17:21:06.000Z","id":"AeXvAiJKP1tJgRpaXSAmgq8zpTPS7YtZAy_wUYShZrU","author":"96bellazio","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellla vorrei sentirla in bergamasco per\u00f2","published":"2010-03-19T18:51:19.000Z","id":"AeXvAiJKP1uCc3d4JA1Lur_CmDoQg4k_8QKtbre6twA","author":"Luciano Silla","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"MILANO MERDA","published":"2010-03-19T23:48:32.000Z","id":"AeXvAiJKP1vxl6ZeFKOob68c-l4OKorTV7hg0cJOD-A","author":"Alessandro De Sanctis","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"scusate vorrei sapere qual' \u00e8 il titolo della canzone","published":"2010-03-20T18:06:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1vFRf3w_wuFUizW3uHqQ2I0-oKu5dZAiZ8","author":"dolceamara21","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"che cazzo pretendi di capire che scrivi \" ma ki minkia stannu dicennu\" vai \na scuola va","published":"2010-03-20T19:22:39.000Z","id":"AeXvAiJKP1tEPL-u_eVRZF4pbHogiJ0_A999BsMfRdo","author":"MaKkO094","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MaKkO094 beh scusa un attimo... noi siamo terroni...e capiamo il nostro \ndialetto.. voi siete polentoni e capite il vostro ... x te la sua frase \u00e8 \nincomprensibile... ma x me e penso anke x ki ha scritto \"ma ki minkia \nstannu dicennu\" quello ke dice la canzone \u00e8 incomprensibile... e neanche \nquello \u00e8 italiano... -.-\"","published":"2010-03-20T20:00:42.000Z","id":"AeXvAiJKP1thktifkQaPsnKedyS25jjcWMS7O5YzGNs","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Al3ssyA87 e beh pi\u00f9 o meno siamo messe uguali xD","published":"2010-03-20T20:01:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1vYVbZmp28sG71N5ffSiQtsTQnmdXBCmCA","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@bukTK w i dialetti terroniiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii sono molto + \nsimpatici e belli da sentireeee! vuoi mettere col siciliano o col \nnapoletano?!?! non c'e paragoneee!!! w il sud","published":"2010-03-20T20:03:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1so9lW9K28ABfMC_0aQS_NwtF1zSOuXpL8","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@TheGreg884 mah... avrei qualcosa da ridire... con tutto il rispetto... ma \nW I TERRONIIIIIII","published":"2010-03-20T20:04:06.000Z","id":"AeXvAiJKP1u26jf-O2E2ny8EMwcYz1nCJBJjDfvA2ZM","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Polentoniiiiiiiiiiii","published":"2010-03-20T21:03:50.000Z","id":"AeXvAiJKP1vU4ZgZoytdNu0yKNemc83kAngFfu0vBPA","author":"Mardall16","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"barcellona","published":"2010-03-20T21:24:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1v5Pw3uIZzhgAdN2cDwtzKm81ybD_22w6U","author":"SEBELEBEDINA97","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ma perch\u00e8 \u00e8 girata a Barcellona se prende in giro i bauscia milanesi col \nsuv? O.O","published":"2010-03-20T23:23:48.000Z","id":"AeXvAiJKP1s8BKZyWEILsv4_0YoR6CQw8F5hhqeUU-Y","author":"Lau Ge","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Io sono pugliese e trovo molto bella e divertente questa canzone! Ma \npossibile che non riusciamo ad essere semplicemente fieri di essere \nItaliani!! Meridionali Settentrionali abbiamo tutti le ns culture, i ns \ndialetti i ns pregi e difetti ma siamo sempre italiani!! EL GA SUV ;)","published":"2010-03-21T10:56:48.000Z","id":"AeXvAiJKP1tRtA3DjBJwQl53sypXSqgwK1gb_9M9sBI","author":"Spidernest80","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"siamo tutti italiani ragazzi....................","published":"2010-03-21T11:14:38.000Z","id":"AeXvAiJKP1sZu3vpfw52YNer9G2xljzoU3oXYNPb6oA","author":"biello83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"x mardall 16.. ma va fan...","published":"2010-03-21T13:51:04.000Z","id":"AeXvAiJKP1tvJZkxkfyu3-ToaZFS6epVr6ETYDXSAYQ","author":"Davide Forgiarini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"wei testina cosa vuoi ga el suv ga el suv suv suv si fa allargare il \ngarascino non ci sta il giogliellino se poi gli dici che ti piace poi \npiange il bambino!!!!!!!!!","published":"2010-03-21T14:16:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1urN4lOLP1YBvzKJhAIt26s4SRdkJJDAmM","author":"serftttt","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"mi fa schifo uhauhauhauashusahuash","published":"2010-03-21T15:52:23.000Z","id":"AeXvAiJKP1t8bIxzO2PnuVvUOcfCrC0pmvo4jeKXs9U","author":"RibaldJokes","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@PiccolaCullen100 bravaaaaaaaaaaa w terroni","published":"2010-03-21T16:10:00.000Z","id":"AeXvAiJKP1sjfakLtM6UmzayzTQu9sO5DP3GA6mhbO0","author":"fedekikka27","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@sottosopra88 nOn e dettO ke nOn mi piaccia... pOssO nOn capirlO xke sOnO \ncresciuta cOn un altrO dialettO... ma cOme pubblicit\u00e0 mi piace.... mi da \nfastidiO xO' sentire certe rispOste... OgnunO ha il suO dialetto... -.-\"","published":"2010-03-21T16:22:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1utq23rMufufoH1uQX0Y28pGLZvaBEQSQY","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@fedekikka27 di dOve sei?","published":"2010-03-21T16:23:45.000Z","id":"AeXvAiJKP1ubAMWhVluKT6y6-yn5i33TYV49LA4EaFU","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@PiccolaCullen100 sono di Catania ma vivo a Salerno","published":"2010-03-21T16:29:15.000Z","id":"AeXvAiJKP1sYSbZAyI9dZ1qUQpMOr2c0hq3ymCX9Hck","author":"fedekikka27","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@fedekikka27 ah iO sOnO calabrese e vivO al nOrd.... bleh!!!","published":"2010-03-21T16:31:59.000Z","id":"AeXvAiJKP1vEyldoAbyQuNILGC4W-US5xy-SYZ_hH8I","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 una parodia! Prendono in giro il SUV! infatti il suv che pubblicizzano \ninquina meno... Non hai capito bene il senso della canzone","published":"2010-03-21T19:13:19.000Z","id":"AeXvAiJKP1s9aYiMKXfOZwdTlacFmgl2pYFIlvQLhuU","author":"Hollycuk","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Grazie! (:","published":"2010-03-21T22:33:40.000Z","id":"AeXvAiJKP1vjGUnrGjU_w_lLToERxCc6jDnBZ-BDgRs","author":"007girl17","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"se solo studiassi storia un pochettino... xo ormai bisogna avere la \nvoglia... hai 22 anni a meno che succeda un miracolo resterai nella tua \nignoranza dal punto di vista storico. non farti un idea superficiale. \napprofondisci. un saluto.","published":"2010-03-22T13:10:43.000Z","id":"AeXvAiJKP1v0WiIIwfdFlEn6kv8FYeDY8ghDcVjBIQw","author":"Rafael Garcia","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"spacca troppooooo :) ahahahh","published":"2010-03-22T13:25:17.000Z","id":"AeXvAiJKP1uQS5koNK1LuOEUnogaRr-JP2hdR1WE5pI","author":"Sbabby94Rebe","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ciao a tutti... Questo spot \u00e8 troppo bello! Bellissimo il diletto Milanes \nnel pezzo perch\u00e9 da sostanza e credibilit\u00e0. Ve lo dice un terrone \npurosangue che vive in terronia... Quello che dice l'amico di Parma... aim\u00e9 \n\u00e8 vero... a noi \u00e8 il senso civico che ci frega (non a tutti) ma da qui ad \nessere razzisti \u00e8 troppo.","published":"2010-03-22T14:35:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1uGR5zFCNwvTuJ_HgAyuMQogUEf9SDIdHw","author":"Carlo Petrafesa","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"io sn napoletana e vivo al nord..ke skifo","published":"2010-03-22T14:39:53.000Z","id":"AeXvAiJKP1sbgU3mxF7DPmA8plLhQiiC5BZb05UdsHE","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@sandrogennari ma sporco sarai te..","published":"2010-03-22T14:40:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1shGwQSte-_qUNSya28ebNUAH8U0DJfQdA","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheDjR3MiX e kapit?? aggia capit sul testina e inquina..bha..","published":"2010-03-22T14:46:22.000Z","id":"AeXvAiJKP1s6NZDKDXbAzUn9_vo0DiIpN8hcJPr0vtY","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@bukTK statt calm ke parol..e kapit?? almeno il napoletano e il romano sn \nsimpatici..il milanese fa cac\u00e0 o kazz!!!","published":"2010-03-22T14:48:32.000Z","id":"AeXvAiJKP1tYtTfIHysCck0bm13kF04NxuRpPg48asA","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Napoletan26 brav!!","published":"2010-03-22T14:48:48.000Z","id":"AeXvAiJKP1sDAaQi7ire-HDpCaCpUUtSxZx2XDdHM98","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@PiccolaCullen100 giusto...w il sud!!","published":"2010-03-22T14:49:24.000Z","id":"AeXvAiJKP1tqsnxKB4NhXw9KcJCdUIH6aSQw2mJ5J2o","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"x sandro gennari: sei un grandissimo pezzo di merda e non vado oltre con le \noffese perch\u00e8 altrimenti non ci spicciamo pi\u00f9..vorrei proprio vedere se \navresti il coraggio di dirlo in faccia sporchi terroni!!! ne dubito \nfortemente...COGLIONE!!!!vieni a Bari a fare il galletto che ti sotterriamo \nnelle campagne!!!","published":"2010-03-22T15:36:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1uacmON47618yfQmqedTqjE17A-B0faJnE","author":"DudoTribe","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@superbellanapoli giusto w il sud!!! il nord fa schifooooo","published":"2010-03-22T17:38:48.000Z","id":"AeXvAiJKP1tA0IUvEaBs51BrVY4OrnCzNM0N_yRkeQw","author":"firstangelo22","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"scusatemi l'ignoranza, qualcuno potrebbe darmi una traduzione della \ncanzone? (scusatemi, ma sono del Sud)","published":"2010-03-22T22:00:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1sPGviuZ_KiYBEqW9yEZQ9uDdX8-mld4Jk","author":"bennyalfa66","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"nessuno ti costringe torna a casa !!!! ora che hai imparato a mangiare con \nle posate puoi tornare a napoli e insegnarlo a tutti i tuoi amici che la \npensano come te !!! buon viaggio superbellanapoli","published":"2010-03-24T10:34:00.000Z","id":"AeXvAiJKP1tgGff3xqWm4ETEXMWnotJJvtYor8qYJIY","author":"libero dipensare","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@giubamba guarda scapperei di notte x tornare a napoli..nn c'\u00e8 bisogno ke \nmo lo dici te..e poi mangio cn le posate da quando sn nata e vivevo a \nnapoli..perci\u00f2 si nun saij e cos statt zitt!!","published":"2010-03-24T12:48:47.000Z","id":"AeXvAiJKP1simy6NzuCX0Q2iZJPkeW3pPRHWoRrncUc","author":"Marianna Di Marzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Lo avessero girato almeno in Italia... Che senso ha fare una canzone in \ndialetto milanese e poi girare il video a Barcellona?!","published":"2010-03-24T14:33:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1v1nFGUE1TIc0QtZC-qPa5X1vn2bob1VEI","author":"Johnny93Nar","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@kivuoitu allora perch\u00e8 sei qui ad ascoltarla?","published":"2010-03-24T15:41:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1utMxSL6F13QbrNViYLT5WJLH3CltstF9o","author":"alebest25","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@giubamba la penso uguale a te...noi nn offendiamo loro e xke loro ci \nvengono a rompere il cazzo proprio a noi!","published":"2010-03-24T22:18:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1t-fL4D71xLI56b4H8kv_gI5578WmZYcz4","author":"elcondorob bob","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"oh, basta un dialetto x sbranarci a parole... che popolo di minkioni...","published":"2010-03-25T13:08:36.000Z","id":"AeXvAiJKP1vFHr-zqmKohaS0zLf_yDEHWhmDuexiwqw","author":"FABRIZIO65","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"no nn sono venuto qui x ascoltarla, ma sono venuto solo a scrivere il mio \ncommento negativo su questa canzone!","published":"2010-03-25T13:40:24.000Z","id":"AeXvAiJKP1ujLm470znrtmWc9H-tAig6X0sKOnBC4o8","author":"kivuoitu","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma posso dire una cosa.... io sn di napoli....ma questa canzone mi piace \ntroppo....st\u00f2 pezzo \u00e8 fortissimo punto...cmq l'importante e ke la canzone \nsia forte...ke sia in milanese o qualsiasi altro dialetto...non importa...","published":"2010-03-25T13:45:06.000Z","id":"AeXvAiJKP1tjn35twCB9pOPqbBS4DTd66Mcg2byFQtE","author":"marco fiorillo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":".... \" canten tuc luntan de napuli se mor... ma poi vegn chi a mil\u00e0n... ! \nBarbun!","published":"2010-03-25T14:25:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1sZ2G6dNqKI7J2KsQNv3xdDKFigzz3rPME","author":"Roberto Curti","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ah bravo furbo! allora tieniti lontano dai miei video! credo che lo staff \ndi youtube dovrebbe bannare certe teste di minchia che girano in rete..","published":"2010-03-25T14:55:39.000Z","id":"AeXvAiJKP1uZddYlZYS_fsr1rp_xydcZ7_rDZ4zxXs4","author":"alebest25","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"chi pu\u00f2 riportare il testo ed eventualmente tradurlo? :D (anche \napprossimativamente)","published":"2010-03-26T14:32:46.000Z","id":"AeXvAiJKP1u_sPMjkvHFo7Pvv3lodlNWpJnexAcrTzo","author":"TheSlave4Britney10","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"troppo forte..","published":"2010-03-26T14:46:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1trG-t_nBKlq1O7aefc8trzRtvTFwqVjrY","author":"ilgiginho","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@marcofiorilloooo non f\u00e0 una piega il tuo commento!!! chiss\u00e0 perch\u00e8 bisogna \nsempre criticare","published":"2010-03-26T20:19:24.000Z","id":"AeXvAiJKP1vinh9IWqfAPuMrmga1XvbwhmibPLMJQQY","author":"caramellina1982","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"siete patetici. \u00e8 una pubblicita troppo figa in milanese che tra l'altro \nprende per il culo il milanese medio. qual'\u00e8 il problema? Vivete un po piu \ncon leggerezza...almeno quando si tratta di queste cose","published":"2010-03-27T08:32:41.000Z","id":"AeXvAiJKP1uxTuT-GajHrqe21WvODPDDvEcryrzoc3w","author":"gajiira","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@PiccolaCullen100 come cazzo scrivi?","published":"2010-03-27T08:34:13.000Z","id":"AeXvAiJKP1t7w0jVP4aiGbfqT8wSnXkdthgp9nP--Og","author":"gajiira","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@sandrogennari -.-\" ti piacerebbe... W I TERRONIIIIIIII....","published":"2010-03-27T10:42:36.000Z","id":"AeXvAiJKP1vdK3rj-6IdSNDwCjIum5_kBonQytptZ40","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@sottosopra88 INVECE NO.... IO SN AL NORD... MA SN CALABRESE... E QUANDO \nTORNO GIU' MI SENTO A CASA.... LA GENTE E' PIU' OSPITALE... QUI SI KE FA \nSKIFO.... W LA CALABRIA E TT IL SUD","published":"2010-03-27T10:44:10.000Z","id":"AeXvAiJKP1tmvWzBoZIQzkxUlTciKv-0mc8D-S71C7U","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Spidernest80 GIUSTOOOO! QUOTO","published":"2010-03-27T10:45:18.000Z","id":"AeXvAiJKP1v0Y7pVKSYlQMly56p7l4KKiD6gVPdniek","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@gajiira come mi pare e piacee!!!!","published":"2010-03-27T10:46:07.000Z","id":"AeXvAiJKP1tRwfQ15pJO8Fgjptbv7zEAuxzbIlHbCzw","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sono dei grandiiiiii","published":"2010-03-27T13:03:25.000Z","id":"AeXvAiJKP1uOmjRKDnIOTWxvIq0KfRzbJdN1glutz5Q","author":"iabadabadu uu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@PiccolaCullen100 Grandissima! ;) Hai ragione... Io sono di Reggio...20 \nanni mediterranei!","published":"2010-03-28T12:42:32.000Z","id":"AeXvAiJKP1vgGY9UAa5ku4EbH-5uqpC0snKRP59Ksc8","author":"Danoutch","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Danoutch Anke iO Di ReggiO! xD I LOVE CALABRIA","published":"2010-03-28T12:44:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1uYvP0-Wsyov9fppgbGLCiakiobxJCfHVU","author":"PiccolaCullen100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"troppo bello!!!","published":"2010-03-28T18:31:30.000Z","id":"AeXvAiJKP1sPFx0swDmiPeufEemlvaktXBjb17LjzLU","author":"MissLaura973","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"adesso lo traduco in napoletano..voglio vedere che capite.. TENG O SUV E \nCAPIT CAPURKIO'? S PIJ TUTT\ufeff A STRAD STU SUV M FERM IN DOPPIA FIL XK\u00e8 TENG \nO SUV E NN FERMN XK\u00e8 TENG O SUV E CAPIT CAPURKIO'? IL BABBA NAPOLETANO TENG \nO SUV MA E CAPIT BUON NE KARPUKIO'? SIAMO I MEGLI ATA CAPIT NE SCIEM? FORZA \nNAPOLI!!!!","published":"2010-03-28T19:49:18.000Z","id":"AeXvAiJKP1t19ljZUSSpcaOP-VIWnIRS3mabKc7PWzI","author":"maik978","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Scusate se sono cretino, Ma che minchia c'\u00e8 da tradurre?? E comunque, cari \nragazzi.. Imparate a vivere e ad accettare gli altri. Tutta questa \ncattiveria repressa sfogatela facendo cose costruttive!","published":"2010-03-30T05:27:01.000Z","id":"AeXvAiJKP1uRfL-hXXBIR0sd9dNG77bTBDPqkGk_coU","author":"thepusher","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mmmmmmmmm","published":"2010-03-30T13:12:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1vy0qu2QVc8ovEX9I8KSnOTpCaNL7dZHhc","author":"sbriffi89","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"abbiamo anche noi le campagne..e le possiamo ancora sfruttare. nelle vostre \nbisogna prendere il numerino x sotterrare qualcuno","published":"2010-03-30T13:18:20.000Z","id":"AeXvAiJKP1uK0rZs8oerIUVUo8vYhvoBln54oboWJCk","author":"sbriffi89","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"da malata appunto..","published":"2010-03-30T13:51:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1tzRjwVfikh1ObmUpJXoLae1uUMAJByATg","author":"gajiira","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dai ragazzi, sud, centro, nord, sono solo nomi. Siamo TUTTI italiani, \nappartenenti ad un unica nazione, che anche con le sue differenze, \u00e8 bella \nperch\u00e8 varia","published":"2010-03-30T14:08:49.000Z","id":"AeXvAiJKP1uo9qKNMhRJAvxVmBOmGQwWOoeLcle0m7g","author":"siciliantrin","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma che vuol dire \"bauscia milanes\".. \u00e8 l'unica cosa che non capisco XD ( mi \nintrometto, anche io una volta traferita torner\u00f2 raramente giu, ovviamente \nper far visita ai miei. Non \u00e8 dimiscrinazione verso il Sud, altrimenti \ndiscriminerei me stessa \u00e8 solo un dato di fatto dire che su si sta meglio \n(; )","published":"2010-03-31T18:39:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1uYK4r_iLVdm-Yavmmo8wD2AILOyZLDz-o","author":"AmbrosiaHayleyJuneau","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Testina XDXD","published":"2010-04-02T21:18:31.000Z","id":"AeXvAiJKP1u6W4AbHpLSeCIe9Q5Aypo8mLp3B29ZkUU","author":"MagicAngel94","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Musica e pubblicit\u00e0 ottima, come oramai anche la Skoda lo \u00e8 (infatti \nposseggo una nuovissima Octavia 2.0TDI SW che va da Dio) in perfetta linea \ncon il mio pensiero, ovvero critica sui SUV: macchine di merda, pesanti, \ningombranti e inquinanti che fanno schifo come fuoristrada (va 1000 volte \nmeglio una Panda 4X4) e come auto stradale, dove la gente che li compra \nsono solo degli sfigati che per compensare la loro nullit\u00e0 comprano questi \ncarriarmati, per sentirsi \"qualcuno\".","published":"2010-04-05T10:38:00.000Z","id":"AeXvAiJKP1tMieeXQQXD9z0kHOOEleU7YtfncbTZytc","author":"hrop7","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","rating":"3","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@hrop7 non c'\u00e8 bisogno che insulti pesantemente chi ha un suv perch\u00e8 non \u00e8 \nche tu sei chissa' chi, quindi abbassa la cresta o ti banno","published":"2010-04-05T11:07:53.000Z","id":"AeXvAiJKP1vkSKQ32guiv36zM9WYeKPm0xKm0yi2VRA","author":"alebest25","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma che vuol dire \"ga el suv\"?","published":"2010-04-08T08:30:12.000Z","id":"AeXvAiJKP1unOJn0nJFadrfBP-TzvNu8yf7KZEGz4wk","author":"KeyKode20","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"allora chiama subito la lolla lulli lullo il tato la tata e sta sera \nandiamo prima a curma e poi in 45 minuti siamo gia a santa aperitivo e \nviaaa.. aahah ma smettilaa penso semplicemente che sia stupenda sta \ncanzone! <3","published":"2010-04-08T21:22:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1vpZC_GJDvhupRG9mX6uU5XdhyDN3u3_eM","author":"xXAbaziXX","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellllllllaaaa<3 Allora chiama subito la lolla la lulli il lullo il tato e \nla tata e sta sera andiamo a curma e poi in 45 minuti siamo gi\u00e0 a santa \naperitivo e viaaaaaaaaaaaa!!!","published":"2010-04-08T21:24:31.000Z","id":"AeXvAiJKP1vRAmw8n4maEBibuBqwfclY5s_0hCpzC7Q","author":"xXAbaziXX","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@AmbrosiaHayleyJuneau vuol dire bauscia (saliva, i milanesi sono chiamati \ncos\u00ec) milanes vuol dire milanese","published":"2010-04-09T12:38:30.000Z","id":"AeXvAiJKP1twgRToqeLqNhcgu-PoVq-zzg-JCKYljUw","author":"alebest25","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@KeyKode20 vuol dire \"ha il suv\"","published":"2010-04-09T12:38:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1s5nQzvQAHRlXCD8rmWTbQs1Sv1zzRGTCw","author":"alebest25","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"io ODIO questa canzone (se cos\u00ec si pu\u00f2 chiamare)... \u00e8 insensata, inutile, \norrenda!!!!! Ma proprio sta canzone dovevano mettere ad una macchina cs\u00ec \nbella!!?!! Bleahh! \u00e8 la canzone + brutta ke un milanese potrebbe fare!!","published":"2010-04-10T11:49:17.000Z","id":"AeXvAiJKP1tsGwJOogIrQzZAerhgmx0jxPZPpBn93tY","author":"Marti Lolla","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"si dice romanesco...","published":"2010-04-10T11:54:15.000Z","id":"AeXvAiJKP1tyqKflJ-HllCSIipZpTfUchhybZJIv4Kc","author":"pisettina","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mi spiace per te ma roma sta al centro chi \u00e8 romano non \u00e8 terrone!","published":"2010-04-10T11:57:12.000Z","id":"AeXvAiJKP1v7ey0OAqVK7ZB0gGeNMMmt5eYhP77aeaI","author":"pisettina","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"eh si testina vuol dire che ha il suv ma dove vivi terun!!!! e gal suv \nquesto si ke \u00e8 italiano!!!!","published":"2010-04-11T13:51:20.000Z","id":"AeXvAiJKP1syuAmh4soWJARlITStlBrxvs5XGIY1aw0","author":"youvincio","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"che cagata mi irrita","published":"2010-04-11T13:57:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1uHr-nOQ4eNl6xQ_ElJY_-YAlRjYDPdrGM","author":"uncinghiale","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"hei testine d'africa!!.bauscia significa sbruffone!!","published":"2010-04-18T01:18:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1uNQKifk8gZ4i8-Hl0B6hihT1wE7EhT52Y","author":"overlanderful","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"aaaaaaaaaa lo trovataaaaaaaaaaaa","published":"2010-04-19T18:21:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1s-S46mMGHP8UHNvz_EW_yk-n8MGJXNUV4","author":"Alexis Novarini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Da PALERMO massimo rispetto! Pezzo davvero orecchiabile e devo dire che si \ncomprende tutto perfettamente, la diffusione di certi intercalare \ntipicamente milanesi in molti personaggi del cinema, della tv e dello \nspettacolo (basti pensare a tutti i CUMENDA nei film anni 80) rendono il \npezzo comprensibile anche a mille km di distanza! saluti da Palermo.. e \nbasta con queste divisioni di merda! saluti!","published":"2010-04-26T16:01:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1v7RNC_b85i1WiAKRpGohqJ2O-KCldBd7Q","author":"DarioXoel","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"odio questa pubblicit\u00e0.","published":"2010-04-28T16:03:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1uuMXsUde3JtT5R-TD0kSsgbO3leSMPnlM","author":"TrpFashion","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Semplicemente perfetta sta canzone ;)","published":"2010-04-29T18:01:30.000Z","id":"AeXvAiJKP1voArwYSjmIlgc7rhdDTufZb29GCPQl_2E","author":"arkaine77","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 simpatica come reclame e come canzone,prende un po' in giro il tipico \nfighetto(in questo caso milanese)che si crede il padrone del mondo col \nSuv...e poi con tutti gli spot in dialetto romanesco o nepoletano,un po' di \ndialetto nordico ci voleva....","published":"2010-04-29T19:31:36.000Z","id":"AeXvAiJKP1u6umd7fliMzov0yLWboKOZ3BC5FP50gKE","author":"Fabio Casagrande","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"siete dei grandi...il ritmo mi entra dentro...bella davvero. bravi!!!!!","published":"2010-04-30T08:57:33.000Z","id":"AeXvAiJKP1u-KWBqVcWrTrVyoL4NFV4BQm7fntj7WO0","author":"rosephy","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"molte immagini non sono di milano comunque","published":"2010-05-01T09:02:00.000Z","id":"AeXvAiJKP1vcvX8kzKSes5q9gZtl-7uL7JpM1ILfJVc","author":"issentidu","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Senti hrop7 pi\u00f9 che sfigato ti definirei un COGLIONE. xch\u00e8 vorresti \nparagonare una panda a qualsiasi altro suv? senti ma vai a cagare va \nPIRLA!!!!!","published":"2010-05-03T16:42:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1t7v89cl2273HClXsKcczKIrdLRYcW_Njw","author":"loverso87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@hrop7 Senti hrop7 pi\u00f9 che sfigato ti definirei un COGLIONE. xch\u00e8 vorresti \nparagonare una panda a qualsiasi altro suv? senti ma vai a cagare va \nPIRLA!!!!! 1 secondo","published":"2010-05-03T16:43:55.000Z","id":"AeXvAiJKP1sRukAg6sTGw7N0Ey-3Ofek80M0qFRe9aA","author":"loverso87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@loverso87 : hei testa di minchia (magari col SUV). Abbassa i toni se non \nvuoi che ti tiri un calcio in culo da spaccarti i denti. I SUV sono come \nte: inutili dannosi ed inquinanti. Ogni volta che respiri pensa sempre \nquanto ossigeno stai rubando al tuo vicino. Fai una cosa bella all'umanit\u00e0: \nindossa una bella cravatta in corda con nodo a spirale o un bel salto \n(magari col SUV) dal lato del faro. Il mondo ringrazier\u00e0.","published":"2010-05-03T20:15:14.000Z","id":"AeXvAiJKP1ugATr0Ik0QCMWHYfWXhhSucspiKRP1lhM","author":"hrop7","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@hrop7 AHAHAHAHAHAHAH nn farmi ridere va , cosa fai il figo ti spacco i \ndenti. ahahahahahahaha me la rido di nuovo. quando vuoi dimmi dove ci \npossiamo beccare e vediamo se riesci solo a toccarmi brutto pirla!!!!","published":"2010-05-04T10:45:59.000Z","id":"AeXvAiJKP1vMPOWTB3t2BAd6of8va9k8Z28q81Js-_M","author":"loverso87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@hrop7 ahahah son daccordo con te...NO SUV!!!","published":"2010-05-05T12:46:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1s1cww0glsjYlGPblOtX_TKpoNuHJGhvY8","author":"Ele s\u00e0","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ahahah il bauscia \u00e8 il fighetto coi soldi che se la spazia..","published":"2010-05-06T18:01:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1vnnuMRjsHDQFc_kMP6wrgwz-40A3_UvNw","author":"foccomao","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Questa canzone e criminale propio!!!!!stupenda........ga el suv... :-D :-D","published":"2010-05-13T14:16:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1vvUvUn_GI2NLiwa2PMdT-XBQJpaVGyaOM","author":"leleCAT90","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"hahahaha cazzo sta pubblicit\u00e0 mi fa morire!!","published":"2010-05-15T20:15:25.000Z","id":"AeXvAiJKP1v3O1iHozXrH_3fv_k6BPt4PzC1rtZX5QA","author":"costa562","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@alebest25 ahahahahah","published":"2010-05-19T13:24:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1vSa7ZV37Xu1SDXjGV0IZzGkeo06rOQFWo","author":"alex75rome2","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@alebest25 ahahahhaah","published":"2010-05-19T13:25:33.000Z","id":"AeXvAiJKP1ufoYRZpm9jM_E_vCbgQhLXR0s4viITj40","author":"alex75rome2","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 fantasticaaaaa","published":"2010-05-19T22:04:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1uVgXdDQy8fk3zpoD-fe97hp23i-VxeNsY","author":"NokeTsk","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"milanesi del cazzo","published":"2010-05-20T19:44:57.000Z","id":"AeXvAiJKP1tN4Hkg2gJkzVcMRSgow9DaxM0EUxLd-zk","author":"alexanderinrosso","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Miticoooooo","published":"2010-06-04T06:49:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1snB_DYx1ABdi9WjrjY9ZoxB0EatUrzOg0","author":"moreno3772","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"milanesi del cazzo?? ma crepa sfigato che senza la lombardia sareste sotto \ni livelli della grecia...che cazzo di coraggio...","published":"2010-06-07T15:45:19.000Z","id":"AeXvAiJKP1s4qf-dQXkWHKhSNGkn7BPwIBncJQQGbhE","author":"666Spike666","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Mah...Ritengo che questa canzone sia abbastanza errata. Il proprietario \ntipo del Suv \u00e8 il burino romano, o comunque il classico abitante del sud \nItalia. Anche alcuni milanesi guidano il Suv, ma i Suv in doppia fila, \nquelli che ti suonano o non danno la precedenza, sono tutti quelli targati \nRoma, Napoli, Palermo...Insomma, pi\u00f9 che i bauscia, sono i terroni a fare \ngli sburoni e i maleducati col Suv.","published":"2010-07-18T08:31:53.000Z","id":"AeXvAiJKP1ttr02wPzPI9eLAw6DRpr1TGKg57UihO3Y","author":"Walter Gran","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2","product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@AmbrosiaHayleyJuneau io sn di milano e so ke \u00e8 un modo di dire di qui, \u00e8 \ntipo cm dire taccegno.","published":"2010-07-23T10:47:42.000Z","id":"AeXvAiJKP1vttO0eVwC6rsBUrxmdawTJiSoydkEkU3U","author":"valeria vale","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@AmbrosiaHayleyJuneau o meglio si pu\u00f2 definire 1 ke se la tira ad esempio \nke ha la fabbriketta il garage la villetta ecc.","published":"2010-07-23T11:22:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1v_2GJW6s4PGQfczSqxFSQ-sVh0oanmKJ0","author":"valeria vale","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@alebest25 ma bauscia nn \u00e8 inteso cm saliva ma \u00e8 1 modo di dire x definirli \npersone ke se la tirano e ovviamente milanes sta x milanesi","published":"2010-07-23T11:24:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1sM-Oz0oL2sv2nNFrdQvUOF39vIDPKa0rg","author":"valeria vale","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@marcofiorilloooo hai ragione!!!!!!io sn di milano e trovo questa canzone \nbellissima!","published":"2010-07-23T11:27:24.000Z","id":"AeXvAiJKP1vCc_jI_tRGScSrvsX9LBVWrkqi8R4lbfc","author":"valeria vale","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@KeyKode20 vuol dire ha il suv","published":"2010-07-26T21:04:40.000Z","id":"AeXvAiJKP1tqBf-OatlP4SlUn6nPkLd-W_nXbNK4l-M","author":"valeria vale","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"questo nn \u00e8 dialetto......questo \u00e8 italiano cn accento milanese.....solo 3 \nparole nel ritornello \u00e8 dialetto!!","published":"2010-08-17T13:08:18.000Z","id":"AeXvAiJKP1vpQLIEcLcPmBhSh2BQikgAgm0vmdTIB4k","author":"GABRIELE GATTAROSSA","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Secondo me \u00e8 giusto insultare pesantemente chi ha un Suv.. Ed \u00e8 giusto \ninsultare anche i rapper che prima criticano i Suv poi vendono la canzone \nalla Skoda per guadagnarci soldi di Siae. Gli INTEGRATI mi fanno vomitare, \nuccidono l'etica.","published":"2010-08-20T10:04:48.000Z","id":"AeXvAiJKP1sQqK3LUlsEUqu3p05Nw-72LzdX3JLAqvE","author":"Helios Pu","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"a me pi\u00f9 che \"ga el suv\" sembra dicano \"al ga 'l suv\" ","published":"2010-08-25T11:22:32.000Z","id":"AeXvAiJKP1u19MnwiAdQNdS-GHPHLXgka4U5KvKDq44","author":"mangiaorecchie","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@alebest25 ha il suv (sport utility vagon )","published":"2010-09-04T11:39:09.000Z","id":"AeXvAiJKP1tJQWy0bOyBqrK5ps1lKPm3UTubmg_8Sgs","author":"PATASFRILLI","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"MA VOI SIETE 4 COGLIONI, SOPRATTUTTO L AUTISTA","published":"2010-09-23T04:11:31.000Z","id":"AeXvAiJKP1uwdL01mvs-j5T-zYrTN9094RqLznK9eN8","author":"Gunaa","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"el ga el suv.. in dialetto bresciano si direbbe cos\u00ec, ma mi sembra che lo \ndica anche in milanese.","published":"2010-10-03T16:05:20.000Z","id":"AeXvAiJKP1vxftw0MXBrndKz1ph7uoas7qbOzdBxwrI","author":"StefanoBs","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 assai il danno","published":"2010-10-21T15:49:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1sz2dJwvKRQ6zp9DFeoYkyHKZVQmX1j4yE","author":"helena70010","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ke dialetto di merda ma veramente del cazzo ","published":"2010-10-23T14:17:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1tgW04-w3XQht-lbTU1zz9iYn6JES9RHak","author":"raptors883","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@AmbrosiaHayleyJuneau bauscia \u00e8 il tipico \"sbruffoncello\"...che parla \ntanto..il bauscia...prendon in giro i figi di pap\u00e0! :-)","published":"2010-10-24T18:49:52.000Z","id":"AeXvAiJKP1ug5r1PN8QpQwRQhM-IeJI0cgEDThCVfPU","author":"emmanuel08101988","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ci tenevo a dire la mia facendo notare che in quel \"rap\" conformista e \nqualunquista, la frase \"inquina ma fatti tuoi\" mi ha dato parecchio \nfastidio, non perch\u00e8 io sia quale fanatico ambientalista ma perch\u00e8 \nrappresenta proprio in pieno questo modo di pensare all'italiana, \nmenefreghista e strafottente. In un paese in cui dovremmo batterci per la \nnostra salute, queste societ\u00e0 dovrebbero essere almeno contestate. Se ora \nl'Italia \u00e8 una merda \u00e8 perch\u00e8 qualunque cosa non ci interessa pi\u00f9. Pensate.","published":"2010-10-25T17:47:38.000Z","id":"AeXvAiJKP1u7pDZo7r_YcWYVaxpS5u1a1SYcOFNSFVs","author":"robi .obi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@666Spike666 io sono un lombardo ma ti dico lo stesso di studiare prima di \nsparare a zero. Comincia ad andare a vedere il perch\u00e8 il nord ora \u00e8 il \nmotore. Prova a vedere qualche decina di anni fa quali politiche hanno \nstabilito con gli investimenti pubblici cosa far crescere e cosa no poi \ntorna e rispondi al commento se vuoi. ","published":"2010-10-25T17:52:13.000Z","id":"AeXvAiJKP1tZT9DaPupvfyRBhzmlgWdwqASzzkkphTM","author":"robi .obi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@AmbrosiaHayleyJuneau bauscia sarebbe a dire un figlio di pap\u00e0...diciamo \nche letterale sarebbe saliva si...ma alla fine il sendo che intendono loro \n\u00e8 quello","published":"2010-10-25T18:46:07.000Z","id":"AeXvAiJKP1tSu82x5cFF4F7HXbfUg4r1tSIvHb0XjiQ","author":"missDeliasan","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ga el cugliun","published":"2010-10-30T14:31:11.000Z","id":"AeXvAiJKP1uGyu0bpLACMytlVPAaHalXsUh6rd5OfJA","author":"Dr. Vegapunk","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@walterGT4 ao c'\u00e8 te vorresti d\u00ec che tutti gli stronzi che se mettono in \ndoppia fila sono romani palermitani ecc.??? me sa che hai toppato alla \ngrande ...n\u00e8 che i milansei s\u00f2 santi...cmq terrone ce chiami tu sorella...","published":"2010-11-18T18:57:38.000Z","id":"AeXvAiJKP1ukF9SwCwC_s6mDKaEYDsz-nCAV5q93R7I","author":"XXXOLIMPUSXXX","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@hrop7 Questo commento ricorda molto la favola della volpa e l'uva! Se \nqualcuno vuol comprarsi il suv, che lo faccia! Rispetta il prossimo che \nverrai rispettato!","published":"2010-11-18T19:43:53.000Z","id":"AeXvAiJKP1uu98GRPYOZlTmLjXJoYZHjxHxyrdbdgtk","author":"Gabry1791","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Gabry1791 Comperarsi il SUV vuol dire gi\u00e0 a prescindere NON rispettare il \nprossimo. A parit\u00e0 di motore consumi, inquini di pi\u00f9 e corri di meno. \nQuando parcheggi occupi spazio anche per gli altri. La prossima volta che \ncomperi un auto pensaci bene.","published":"2010-11-19T10:49:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1unrBH1LuhJgrNUNUqAuHJEykOIsp-prbE","author":"hrop7","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ke dialetto del cazzo,meglio il salentino!","published":"2010-11-19T20:45:20.000Z","id":"AeXvAiJKP1vaH_YnI4SPPDovJtojWpsMryUrrjrLctw","author":"Mafdiego96","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@FalcoBiancoYT comprano il suv perch\u00e8 \u00e8 alto da terra e non fanno fatica a \nscendere......questa \u00e8 l'unica spiegazione possibile.","published":"2010-11-19T22:29:55.000Z","id":"AeXvAiJKP1tA_YvwEH9yr-93fZUUhUvZ6Ffa5gWcl2M","author":"untorqed","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@hrop7 Inquinare, dipende, spesso le macchine nuove inquinano molto meno, \nper il parcheggio ti do ragione, ma se ognuno parcheggia correttamente non \nc'\u00e8 problema! Per il correre, se scegli un suv ci rinunci. Personalmente \nnon amo nemmeno io i suv","published":"2010-11-20T14:27:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1vpzxHRBwWQihRoEPJUDf9Dti1iOjK95mw","author":"Gabry1791","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"a me all'inizio sembrava che dicessero \"I got suv\"....xD","published":"2010-12-05T01:26:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1vWDmecOnadDEfAjdxh8cy87kD-JRJBw58","author":"LiquameAKABigBoss","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@hrop7 Io ho un'Honda CR-V. Se non trovo parcheggio davanti al bar o al \nsupermercato, lo cerco pi\u00f9 in l\u00e0 e mi faccio due passi a piedi, non vado in \ncentro abitato a 90 all'ora, e non sfanalo in tangenziale come un ossesso. \nE sta comoda tra le righe del parcheggio. Ho sbagliato macchina? Detto \nquesto: sta pubblicit\u00e0 mi fa vomitare. Frasi fatte, luoghi comuni, la fiera \ndel sentito dire, un personaggio che Dio ce ne liberi (ammesso e concesso \nche esistano ancora dei milanesi conciati cos\u00ec male).","published":"2010-12-10T13:22:13.000Z","id":"AeXvAiJKP1svJUETcpXTqju9BZdkv7gCAFtWcanIYko","author":"Virtuoso23","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"porca troia eva fate schifo....sembra AFRICANO...magari ve esplode una \nbomba nucleare nel centro di milano che rade al suolo sta citt\u00e0 di merda!!! \nGA EL SUV DE STA CEPPA MERDE","published":"2010-12-27T20:49:07.000Z","id":"AeXvAiJKP1t3ll5QY5gmkpL0uHkcBnNt728NFHWMYdM","author":"mindfreek87","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"U\u00e8 testina cosa vuoi? :D ammazza che gnocco il guidatore :Q___ qualcuno sa \nchi sia? xD","published":"2010-12-30T11:19:37.000Z","id":"AeXvAiJKP1twG-OfZZ4k8v_Q2zeX8FyllgBKiuJ9tYc","author":"Lau Ge","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@mindfreek87 ciccio, ma fatti una scopata ogni tanto..","published":"2011-01-09T19:09:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1sVuf9iiMnG4saX5z14gioE2PA2oxJtor8","author":"ferruzzi123456","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@alebest25 i milanesi csono chiamati cos\u00ec? sei un coglione..il termine \nbauscia significa si saliva, ma il significato non \u00e8 quello...prima di \nspiegare agli altri il significato di termini milanesi che non conosci, \ninformati bene...il termine bauscia \u00e8 un termine milanese e non \"i milanesi \nsono\" e sta a significare IN MILANESE una persona piena di se, che parla \ntroppo e per questo perde la saliva, informati coglione razzista","published":"2011-01-25T23:15:27.000Z","id":"AeXvAiJKP1uDPCNQ3VWnDGsg5A6xrpwoEHGPRhUDh5U","author":"pepito sbarzeguti","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"bella bella cagata mi fa cos\u00ec incazzare che se li incontro questi qui mi sa \nche gli faccio proprio male...","published":"2011-01-26T16:01:42.000Z","id":"AeXvAiJKP1sJCLmdHa5cs-CEE_iD6GuY6f9Q3NqfGg0","author":"Alfio Gaudio","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sta publicita mi fa girare veramente i cogglioni 4 minkioni di merda in un \nsub di merda. ho detto tutto!","published":"2011-01-28T18:00:56.000Z","id":"AeXvAiJKP1uwBWmgoxEvUtjkwCwJ22ippea752UdeVw","author":"giogliello","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"da barese dico che il dialetto milanese \u00e8 uno dei pi\u00f9 belli d'italia :) \nall'inizio el bauscia milanes non sapevo neanch'io cosa volesse dire xDD we \ntestinaa xD","published":"2011-02-01T18:22:26.000Z","id":"AeXvAiJKP1ulGlJpbaSudje5VBe4PyIQjltPm8qooPc","author":"Ciccin4Crazy","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@bugna1968 Ehi idiota, non ti scaldare eh! Se sei un depresso che vive su \nInternet e non ha una vita sociale non farlo pesare agli altri! Senti, al \nposto di stare qua a scassare le palle alla gente perch\u00e8 non fai qualcosa \ndi utile visto che sta andando tutto a rotoli? Prima di venire qua a \ninsultare dando del razzista alla gente, fatti un grande esame di \ncoscienza? Se fossi in te prenderei il tuo gran culone rotto e andrei a \nfare in culo! Sei il tipico esempio di leone da tastiera. Nasconditi va","published":"2011-02-02T14:17:01.000Z","id":"AeXvAiJKP1sMQviTryq7Ilq6koZWUhYYpDq7kbZwKnk","author":"alebest25","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bellissima la stavo cercando x la mia compilation!!!!","published":"2011-02-07T13:49:30.000Z","id":"AeXvAiJKP1tuoGAOTKeRhvjIMj-2mYWjBAaBMtLWwng","author":"TheFireHill","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"questa canzone \u00e8 fantastica!!! mi sapete dire come scaricare solo la \ntraccia audio?","published":"2011-02-10T17:36:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1skMy8czWd2PLjYuNPJY03N7e3kYh9NUhM","author":"simonasoulfly","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"SPOT GRANDIOSO...semplicemente GRANDIOSO!!! Complimenti!","published":"2011-02-12T17:20:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1sX1Ssn1p4XNUiqlwo2U1_Nj7r0oaElc7o","author":"asr66fir","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"a lavorare","published":"2011-02-15T12:00:00.000Z","id":"AeXvAiJKP1vFH_sWcKL7ds0eEe6u_MwP8rx1qtD8_2c","author":"genmzz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Vai su google e cerchi Youtube video converter mp3","published":"2011-02-18T13:10:56.000Z","id":"AeXvAiJKP1swsqBWpg8SpFaWuKDKfwyTxXPZaEROMqU","author":"TheFireHill","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MaKkO094 Hai qualche problema?????-.-'' Ho parlato con te???Fatti i cazzi \ntuoi chi campi 100 anni...","published":"2011-02-21T16:57:13.000Z","id":"AeXvAiJKP1uTse5CP7TbUCbSJqF1wYlZ_rOq1k5zstc","author":"giovylomba94","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@PiccolaCullen100 Bravissima hai capito tutto!!!Come quello \u00e8 il loro \nquesto \u00e8 il nostro","published":"2011-02-21T16:57:54.000Z","id":"AeXvAiJKP1v4bq_uDHQi7tE7ccVqy_W0fD0pyGmr7f8","author":"giovylomba94","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mi fa letteralmente cagare","published":"2011-02-23T19:19:56.000Z","id":"AeXvAiJKP1vT6uyUoYC3SQ46l0v9se2M6ClHR062yt8","author":"SuperSerafina","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"pi\u00f9 il pisello \u00e8 piccolo pi\u00f9 grande \u00e8 il suv","published":"2011-02-28T15:38:43.000Z","id":"AeXvAiJKP1s4UdVPanzlhp4F7aqHvrwCJEFdeoGu4Rg","author":"Giuffre88","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma che e' -.-''!!!E piu bravo un muto a rappa dei milanesi!!!Solo marcio se \nsalva!","published":"2011-03-06T23:57:44.000Z","id":"AeXvAiJKP1uX5sSpwShJ-jEBaLQtJX7i7eaBzVNkJnQ","author":"Centratube","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"i soliti settentrionali del cavolo! non li reggo!","published":"2011-03-11T08:15:56.000Z","id":"AeXvAiJKP1sFPupGjp4gpiMnZxLN1stcN6T5pjT_lv4","author":"margheritadisavoia","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"i milanesi non sanno rappare.","published":"2011-03-15T14:52:06.000Z","id":"AeXvAiJKP1stC2bWEtnTDZX1eBQcKn8fvI-7VgrIHf8","author":"missSniffles","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bella","published":"2011-03-30T20:30:42.000Z","id":"AeXvAiJKP1t-f627TQDbI_SH3cZ-5FOvKdWqCgQxZJo","author":"caratteredominante85","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@missSniffles ma che cazzo dici che i pi\u00f9 grandi rapper italiani sono di \nMilano!!!","published":"2011-04-20T17:30:36.000Z","id":"AeXvAiJKP1un2OPL_0Ed-OeLQLVKI0Gs2UxjQSGanp0","author":"Apnea88","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@DarioXoel Beh s\u00ec capisce perch\u00e9 di dialetto milanese ci saranno s\u00ec e no \ndieci parole, qualcuna pure sbagliata.","published":"2011-05-04T16:08:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1t6ak4IHslezbptZAoVNHuEkJTf4eX7Jz8","author":"Gianluca Zaffino","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"quoto DarioXoel per\u00f2 sono di napoli","published":"2011-05-26T07:04:49.000Z","id":"AeXvAiJKP1svgwrL2OUYWN_2p3e-zcBsWgwtxf4LZ1o","author":"Antonio Sircos","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DarioXoel Pienamente daccordo con te il pezzo \u00e8 una bomba si orecchia \nbenissimo !!!!!!!!","published":"2011-06-02T16:22:51.000Z","id":"AeXvAiJKP1sJarr5VfqGHtRTq8s0F-MQyMpuyQR0hF4","author":"1moreshoot","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ahahah bella :D ","published":"2011-06-11T18:08:33.000Z","id":"AeXvAiJKP1vGqAikMZs3oZYiT-_gRcODCww8ZqDFQ8U","author":"kika1196","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DarioXoel Bha.....proprio tutto no! Quasi non ci capiamo noi con 200 km di \ndistanza! ","published":"2011-06-18T01:52:51.000Z","id":"AeXvAiJKP1slyS8I5s951rk3oGED8p3hwQDrU4gcgXk","author":"Salvatore Davide Zappal\u00e0","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@walterGT4 Ma vai a cagare idiota! ","published":"2011-06-18T01:57:26.000Z","id":"AeXvAiJKP1tOMSzPOA7j26idrVFiXUGk07NrzShXCJ4","author":"Salvatore Davide Zappal\u00e0","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@margheritadisavoia oh ma cosa vuoi? ci mettiamo a offenderci nord e sud \nanche nelle canzoni! ma va in mona va!","published":"2011-06-23T08:57:28.000Z","id":"AeXvAiJKP1v72gDy7hhCAxwluLAS9tZonBA-XGnOAWI","author":"Chiara Savorelli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@mindfreek87 ma scusa,cosa vuoi? io mica vengo a insultare le tue canzoni \nnapoletane o company... ognuno al suo dialetto! voi meridionali pretendete \ndi essere rispetati quando siete i primi a offendere in nord! ","published":"2011-06-23T09:01:58.000Z","id":"AeXvAiJKP1t6zlgI8QN4igaqAuvFLmgQpinuhdTQaFQ","author":"Chiara Savorelli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"il capello verde spacca ce l'avevano in un cartone di quando ero piccolo","published":"2011-08-13T06:52:21.000Z","id":"AeXvAiJKP1uKISZRwfTLPUx7422KT4sDDdo4pMdqc3I","author":"dangert34","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"da CALABRESE a napoletano: la musica pu\u00f2 essere bella in tutte le lingue o \ndialetti, non esistono solo le vostre cazzo di canzoni napoletane che \npersonalmente mi fanno cagare!","published":"2011-08-16T12:24:24.000Z","id":"AeXvAiJKP1ulgRaseu6C5vPIFvFccFPWIy64ngiw30s","author":"ziccusu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"video del cazzo bauscia lo dici a tua madre pirla ","published":"2011-08-29T19:38:20.000Z","id":"AeXvAiJKP1tBpHTav8EhAi57qAmEd2h24-16jJ0fEe0","author":"luca rossi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mi ricorda lapo elkann...","published":"2011-09-19T10:50:04.000Z","id":"AeXvAiJKP1vXv6ov06mtECD2O4TVvoro9JMf48JrIgY","author":"TiredDead","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Musicscratcher infatti se ascolti prendono per il culo \"i bauscia\" cio\u00e8 i \nfigli di pap\u00e0 di milano...che per intenderci stan sul cazzo pure a me che \nsono di milano","published":"2011-10-25T15:52:50.000Z","id":"AeXvAiJKP1tuwCaBGhPDEqqBzdC6fzDjk-RbpdYAOfw","author":"LordVukodlak","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@zenn666ab pirla guarda che la canzone \u00e8 tutta una presa per il culo verso \nquelli che pensano cos\u00ec, i \"bauscia milan\u00e8s\"...prima di parlare accendi il \ncervello e sintonizza le orecchie. il senso \u00e8 che QUEL suv \u00e8 piccolo e \nconsuma poco, non come un audi q7 da figlio del papi...","published":"2011-10-25T15:57:55.000Z","id":"AeXvAiJKP1uVBFh1htozSOpnOk0wVYcoYE1UelK9OF0","author":"LordVukodlak","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Il dialetto milanese mi fa veramente senso. Da noi chi parla con questo \ntono \u00e8 gay dichiarato.","published":"2012-01-26T13:11:53.000Z","id":"AeXvAiJKP1vt2iBUxpyCOQ27pSTi_XvKgq4ef5vLPfM","author":"Carson76","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ogni riferimento a Lapo Elkan \u00e8 puramente casuale xD","published":"2012-01-30T23:15:50.000Z","id":"AeXvAiJKP1ujjHCpvPQUfUZKpkGFO27gAJs9XZ7wnbw","author":"paki46","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Quando sento questa canzoncina fastidiosa nella pubblicit\u00e0 alla radio, \ncambio radio.. tanto fa fastidio.... ","published":"2012-02-09T08:25:26.000Z","id":"AeXvAiJKP1v4NjGYlo0KIszkjoer_IxEjL3ZoeBEW_Y","author":"Matteo Ber","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Giuro che 'sta pubblicit\u00e0 mi fa morire...dei coglioni in suv che dicono ad \naltri coglioni in suv di essere dei coglioni perch\u00e8 hanno il suv... wow.","published":"2012-02-11T09:18:04.000Z","id":"AeXvAiJKP1uW1N2KkS9UaQRNp0qkoqWWMlxvfw6AmR4","author":"Mokuren29","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Hai solo dimostrato, anche se non c'era bisogno, di quanto voi di gi\u00f9 siate \nmaleducati e primitivi.","published":"2012-07-25T14:02:14.000Z","id":"AeXvAiJKP1tAi15zHwy9CgzLrXQJYMECm5Zq-gTLU1k","author":"Walter Gran","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Uno che ragiona cosi non mi pare molto \"moderno\" hai la mentalit\u00e0 fissa a \nMilanesi bravi Altri stronzi. Sei uno di quelli che se vivesse in Germania \ndirebbe : Gli italiani sono tutti mafiosi. Generalizzi troppo ;)","published":"2012-08-01T17:30:33.000Z","id":"AeXvAiJKP1tKhWhT7YkynYrSI3B1t5hExL6AhpO8xFs","author":"XXXOLIMPUSXXX","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"andate a fanculo napoletani!","published":"2012-09-12T18:01:32.000Z","id":"AeXvAiJKP1vht8DokCARWM-qwAmYeNbEjNDZrZBCLwk","author":"xRazeeMik","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":null,"published":"2012-09-21T16:57:07.000Z","id":"z12addgpxurmhdlzj04cebqogyfgwpdbxqk0k","author":"rossella chinello","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"oddio quanto siete complessati e cagacazzi! viva milano e il dialetto \nmilanese!!!!! ","published":"2012-09-26T18:30:59.000Z","id":"AeXvAiJKP1vILSGpBHZ6NjcnES48HsOF6QIeR99q3OI","author":"Plati100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"pollice in su per chi crede che questi giovani sono la rovina \ndell'italia,io sono emigrato a milano e ho 25 anni,per realizzarmi andavo a \nlavorare in bicicletta,sti bimbiminchia invece si credono chissa cosa e \nvogliono il lavoro facile,pensano all'aperitivo e a farsi la troia del \ngiorno,alla fine aspettano il mattino quando \u00e8 sera e viceversa e non \ncapiranno mai che sono dei falliti,chiedetegli cosa \u00e8 lo spread,ma andate a \nlavorare bambini!e pollice in su per chi la pensa come me!","published":"2012-09-27T16:02:51.000Z","id":"AeXvAiJKP1vOiliLKu4g3xljGRcApC6B5IxTFxHiIQg","author":"giovannicancellieri","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma quel grassone ma vi rendete conto quanto possa fare schifo?l'anello pure \nse conficcato!che se lo mettesse nel culo e andasse a lavorare va!","published":"2012-09-27T16:04:50.000Z","id":"AeXvAiJKP1tPHjILz0ZYlqCNR1zdziIcszr_xbbYB4Q","author":"giovannicancellieri","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Nerdz!!! Suv= stupid utilities veicle","published":"2012-09-29T13:25:19.000Z","id":"AeXvAiJKP1trbEbPanzLVLcgEgrhR1F3BNxO5Mewei8","author":"enrico franceschi","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"odiosa...","published":"2012-10-16T18:37:02.000Z","id":"AeXvAiJKP1s7ggmDjsJXwsuTcHhCJFZWrReNOA9JJJA","author":"Francesca Pedicini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"faccio una piccola premessa: sono napoletano.. e non sono mai stato a \nMilano... ma questa canzone la ADORO... bravissimi... w Milano..","published":"2012-10-19T23:49:00.000Z","id":"AeXvAiJKP1uZKfrioW963cVG3y8QsmCK5e3fB0t_dBU","author":"Francesco Amico","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Sono milanese e parlo il dialetto abbastanza bene,dico abbastanza perch\u00e8 ci \nsono parole antiche che non conosco.comunque mi stanno sulle palle i \nbauscia sul suv che non sono nemmeno veri milanesi,spesso.viva la vecchia \nmilano,piena di umanit\u00e0 e abbasso i neomilanesi esibizionisti meridionali","published":"2012-10-30T23:55:36.000Z","id":"AeXvAiJKP1sEt_kOqrigX6T8GeOBzi0fiKnqh1KrHds","author":"jorham1","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"pfffff, il suv \u00e8 da brianzoli...","published":"2012-11-02T01:55:35.000Z","id":"AeXvAiJKP1sfp4cUnKWcwsQyUO3OHC9bKOCngGjwjOs","author":"culandr1","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Questo e tutto tranne che dialetto milanese.....dai siiuuuvvv","published":"2013-01-01T22:27:34.000Z","id":"AeXvAiJKP1tB6DU8tiPtvEtU_kYjwJFz3_1a0qHXuYU","author":"ciporally74","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}}],"uploader":"alebest25","published":"2010-03-02T20:18:36.000Z","duration":"142"}