{"category":"Autos","view_count":"53222","video_description":"Riprese e Montaggio: Marta Gambertoglio per Autoappassionati.it http:\/\/www.autoappassionati.it\/index.php\/news\/item\/prova-su-strada-nuova-bmw-serie-1-120-d-come-va-517.html","title":"Prova Nuova BMW Serie 1 120D - Autoappassionati.it","avg_rating":"4.130435","video_id":"09HEa4C5Nks","video_type":"review","comments":[{"text":"auto fantastica! ma comprare un auto di questo segmento a 43000 euro \nbisogna essere dei malati di mente! anche nel caso in cui uno sia ricco... \nA quel prezzo \u00e8 meglio comprarsi una serie 3 ben accesoriata!","published":"2012-07-07T10:01:17.000Z","id":"mx_iF1PYbwNxnjMgOUIuJDwjwRYL6FMEpIzmyC_C-n0","author":"DanieleP851","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Grande Recensione ragazzi. Siete Bravissimi...***** 5 stelle.","published":"2012-07-07T12:07:41.000Z","id":"mx_iF1PYbwOikqjvOStOxMZGJVGNSK1o6rXGcIpIWtw","author":"Gennaro Fabozzi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Gennaro grazie :) !","published":"2012-07-07T12:16:13.000Z","id":"mx_iF1PYbwNkwXW6WzzvCR4BD032bdT9aIuKq7JEjcQ","author":"Autoappassionati.it","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"SPETTACOLARE... L'ho presa rossa 120d sport, l'unico \"diffetto\" secondo me \n\u00e8 fuoristrada che devi andare un po' pi\u00f9 piano perche \u00e8 molto bassa.. \nhehehehe Buon video!","published":"2012-08-08T16:04:54.000Z","id":"mx_iF1PYbwMJ1AnkkEti-QSzeDMYGYwDbGZwKa9Zhk8","author":"Jo\u00e3o Baccaro","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"be,' non credo che una serie 3 ben accessoriata costi 43mila \u20ac.. e comunque \n\u00e8 anche una questione di gusti. la serie uno \u00e8 una compatta, la serie 3 una \nberlina quindi chiaramente pi\u00f9 grande.. gusti e gusti, ognuno col suo;-)","published":"2012-08-21T23:33:33.000Z","id":"mx_iF1PYbwM687l42mncrnKUuvtf7HHBWzhN0OPQkZU","author":"Donatus Maccarthy","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Cambio otto marce doppia frizione??????????? \u00e8 semplicemente automatico","published":"2012-08-23T12:13:32.000Z","id":"mx_iF1PYbwPrDKu_ALDRLIhTXticwt3gDO8BRweXdCg","author":"steptronicbmw","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ciao scusate l'auto del test \u00e8 blu metallizzato vero?? ","published":"2012-08-24T20:27:10.000Z","id":"mx_iF1PYbwNJSuIMDGffbNeJs4O9b6LMeZWkjUd5fzY","author":"fuscovic1","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Io sono obiettivo: di recensioni sulla Serie 1 ne ho viste parecchie, ma \nquesta vince su tutte. Musiche, simpatia del tester e contenuto tecnico. \nMagari un pelo pi\u00f9 lunga mi sarebbe piaciuto (e divertito) di pi\u00f9. Comunque \ngi\u00e0 un 118d non \u00e8 male, e il prezzo scende. Sono pur sempre 143 cv... ","published":"2012-09-05T11:59:09.000Z","id":"mx_iF1PYbwNjBi9WJCUs0KJJeSWLbf855EbyVDTItFw","author":"Paolo Gius","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2","product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Cambio automatico con convertitore, non doppia frizione!!","published":"2012-09-09T01:45:16.000Z","id":"mx_iF1PYbwMA9P0nCQ_u9CLsRO5zDcpVJglvuB-JpIw","author":"spino1984","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"qualcuno mi sa dire come va il 116d efficient dynamics (116cv)? grazie","published":"2012-09-12T00:05:26.000Z","id":"mx_iF1PYbwOED1vcbolgw4Q_QaA4y6e79Ai0DTP_Y2c","author":"Ema B","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"43.000 \u20ac ? ? ? ? ? Alla bmw sono impazziti... Come riescono minimamente a \npensare di competere con Audi, Mercedes, Volkswagen e Alfa Romeo? Per non \nparlare di Seat per chi vuol risparmiare ancora qualcosina! Cose da \npazzi!!! ","published":"2012-09-17T13:09:51.000Z","id":"mx_iF1PYbwOSEsBn3dSGVXe6mHrjv75DlunhIj5gvt4","author":"paganinothebest","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Il prezzo sar\u00e0 alto, ma nella Serie 1 \u00e8 concentrata l'eccellenza meccanica \ndella casa di Monaco: la trazione posteriore ha un suo prezzo, la \ntrasmissione pure, cos\u00ec come il cambio 8 marce o il multilink a 5 bracci \nche nessuna tra le auto citate ha. Nemmeno la nuova A. Sono trazioni \nanteriori che si somigliano tutte ormai. A quel punto chi sceglie Giulietta \nspende il giusto e con gusto, ma la Serie 1 \u00e8 un'altro modo di guidare. Non \ndimentichiamo i motori: i migliori del segmento C.","published":"2012-09-20T18:06:22.000Z","id":"mx_iF1PYbwMonyaDcpFI5iOQKV6Q1TbPQHDy2lkw5a0","author":"JoeBlackDreamer","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1"}},{"text":"Citano prezzi di listino, ma penso che siano anche soggetti a sconti(10% o \nqualcosa pi\u00f9). E comunque ho visto delle Km 0 sulle 30.000.. E comunque \ndifficilmente trovi una Serie 3 ben accessoriata a 43.000 ;)","published":"2012-09-20T18:13:47.000Z","id":"mx_iF1PYbwN9CmNAyqtzxkoIXh4NerLLJT9mVNvvi6k","author":"JoeBlackDreamer","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Che bestiaccia! Ma aldil\u00e0 di tutto \u00e8 unica, non esiste nessuna altra \nsegmento C con la TP, francamente visti i contenuti non ha neanche un \nprezzo alto, l'unica altra auto che trovo,in un certo qual modo sua rivale \n\u00e8 la bellissima Toyota GT86, praticamente un auto pronto-drifting ma \u00e8 un \ncoup\u00e9 e,almeno per il momento, non ha una motorizzazione diesel anche se \nvisto il recente accordo BMW-Toyota, pi\u00f9 in l\u00e0 potrebbe montare proprio un \nturbodiesel BMW.","published":"2012-09-23T22:11:24.000Z","id":"mx_iF1PYbwN7SU0pmcvdo-Q__1ovUIT3ubVMR539LHg","author":"IwantaLexusLFA","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1"}},{"text":"Cambio a doppia frizione a 8 marce ? NaaaaaH !! La serie 1 monta un cambio \nautomatico evoluto.","published":"2012-10-05T22:07:25.000Z","id":"mx_iF1PYbwN69cKOUXohkKKDXcg96g0S8BC2Exxjg48","author":"lorenzo brambilla","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"bella macchina, ma se io fossi BMW farei al pi\u00f9 presto un restyling del \nposteriore.","published":"2012-10-07T15:32:24.000Z","id":"mx_iF1PYbwPvUbHY6wjuo5kqurDeGKhYIQaC_B53qqo","author":"Cristian Zaltron","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"il cambio \u00e8 con convertitore di coppia!!!","published":"2012-10-13T17:26:38.000Z","id":"mx_iF1PYbwMxT2f8OqSZ90B-ULH9jKE4nKr1iM0XXMs","author":"ibo bo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Infatti \u00e8 questo il cambio automatico, doppia frizione a 8 marce :)","published":"2012-10-21T20:49:58.000Z","id":"mx_iF1PYbwMxKN3cUTSFd-i2zFfzK_RnyjL5L7jGvLQ","author":"you2bedimerda","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"abbiamo la giulietta e la golf? scusa ma credo che le dirette concorrenti \ndella serie 1 siano altri...classe a, v40 e audi A3...cio\u00e8 le \" compatte \npremium\"...golf e giulietta sono un gradino sotto, ovvero si rivolgono ad \nun'altra fascia di mercato..","published":"2012-11-25T17:52:42.000Z","id":"mx_iF1PYbwMi46KwqJjZRzD8QcEI34OoK4I1S3qZr_A","author":"matteo verrengia","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Hai ragione nel dire che Serie 1 \u00e8 un'auto premium,ma fa pur sempre parte \ndel segmento C, e comunque va a scontrarsi anche con Golf e Giulietta,che \nalla fine offrono, tecnicamente parlando, trazione anteriore, e sospensioni \nnella media di V40 e Classe A. La Serie 1 si distingue dal resto perch\u00e8 \nl'unica ad avere la trazione dietro,multilink a 5, e nel video viene per lo \npi\u00f9 evidenziata la differenza di trazione e piacere di guida BMW. Il video \npoi \u00e8 di luglio e Classe A e V40 ancora non uscivano.","published":"2012-11-25T22:53:20.000Z","id":"mx_iF1PYbwMO1Yl1F6m8xnMmJboi2mL1HVMufkMw2E4","author":"JoeBlackDreamer","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Le banche ed il governo tedesco speculano contro l'Italia per finanziarsi a \ncosto zero, acquistare a prezzo di saldi le nostre aziende e distruggere la \nnostra concorrenza. NON COMPRATE TEDESCO","published":"2012-12-10T22:44:19.000Z","id":"mx_iF1PYbwM4-6bM2vWHX3-oOFX2S9cvWJilevN96d0","author":"fedez184","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Lo Steptronic 8 marce va a convertitore di coppia, non \u00e8 un doppia frizione.","published":"2012-12-20T02:15:46.000Z","id":"mx_iF1PYbwM-dQTwe3uGDhtGtAa5HFwisSSJVM539cs","author":"JoeBlackDreamer","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Dite quello che volete ma bmw vince su tutte le rivali","published":"2013-01-10T19:03:36.000Z","id":"mx_iF1PYbwOPXs9xlru9tLxSHYdJhlx7jAZ24Ton1f4","author":"Gasvax","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","positive-product":"1"}},{"text":"infatti \u00e8 lo ZF...non doppia frizione ","published":"2013-01-28T10:15:46.000Z","id":"mx_iF1PYbwMzFstcoDuK2Yy0_zJ5JuYLVnamw0pvFAs","author":"Matteo Pivato","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"io amo le BMW,ma questa serie 1 mi fa letteralmente schifo x quanto \nriguarda l'estetica.da dietro sembra quasi una polo e il frontale non \ntrasmette veramente un emmerito cazzo..ha un buon motore e tutto ma se \nfosse per l'estetica prenderei ben volentieri una golf GTD VII da sempre \n184 cavalli se nn sbaglio,.anche la GTD non scherza,solo che ha \nl'anteriore,xro almeno il frontale trasmette sportivita' e ti trasmette \nemozione ogni volta che lo guardi,x lo meno a me fa questo effetto..","published":"2013-02-15T23:53:23.000Z","id":"mx_iF1PYbwMRhjGIWZxwnH-tX6E0g4bW7-zg0dUWnT4","author":"cester bazzilico","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"tra la macchina e la maglia del tipo non so cos'\u00e8 meglio! forza toro e w la \nserie 1!","published":"2013-03-02T18:42:10.000Z","id":"mx_iF1PYbwOSRCU7Wzw1wwOv6wwKnmrzyBxjm9vXuC4","author":"bizzalevojage","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Sinceramente \u00e8 stata una bellissima prova e un giudizio giusto, e quello \nche avrei dato io!! Altro come certi collaudatori che disprezzano la pure \nbellezza di un'auto per invogliare le vendite su altre auto. Certo e vero \nBmw costa ma sono soldi spesi non bene benissimo. (APPARTE CERTI CHE LA \nCOMPRANO E LA TENGONO MALISSIMO). Io ho una splendida X5 E53 che ci tengo \nda morire, e prima di Lei ne ho avute altre 3, e sar\u00f2 Bmwista per tutta la \nvita. COMPLIMENTI PER QUESTO SINCERO COLLAUDO!!!!!!!!! ","published":"2013-03-13T17:08:00.000Z","id":"mx_iF1PYbwM7DTyscxvjwoQ5qHyvW2IWpz0QCEEMK0o","author":"ivanreinax5","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"concordo con te anche io bmw da sempre prima un 320d un 330 xd adesso x5 \ne53 3.0 benz gpl gran macchine lx5 un salotto a 4 ruote!!!!!!!ciao!!!!","published":"2013-03-29T20:23:16.000Z","id":"mx_iF1PYbwOUSyx1HFbJvdnIGfG_Tu7Ts1tpz7GEpgI","author":"anndrea82","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"184cv attenti al turbo!!!!!","published":"2013-04-01T21:32:20.000Z","id":"mx_iF1PYbwN_8vSCDIXpZmz28tmQTlVD3HqCO5lke1s","author":"clod claudio","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Volevi dire la Mercedes E la BMW ha rivali ","published":"2013-05-10T14:12:41.000Z","id":"mx_iF1PYbwPef5JCLcysriImJn7JPEDD9t0OnFkJICs","author":"Ivo Protrkic","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Quelli che dicono che \u00e8 brutta, lo dicino solo perch\u00e8 non se la possono \npermettere!","published":"2013-05-10T15:25:27.000Z","id":"mx_iF1PYbwOeSEz19-V_mYpXyI1iuWAQyivTeSKjgAY","author":"Gasvax","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Bellissima recensione ma lo sfondone del cambio a doppia frizione in luogo \ndel convertitore di coppia sarebbe stato da tagliare.","published":"2013-05-16T10:31:40.000Z","id":"mx_iF1PYbwMS0wvFA-4OFF5xE0QgAOVsPRv2oEqbOHs","author":"Andrea Colombi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Nuova BMW serie 1 ... Anche questa ha il difetto che a km 97.000 si rompe \nla catena di distribuzione e si spacca tutto il motore e per riparare il \ndanno la BMW ti chiede\u20ac6.000??? Questo quando la compri non lo dicono in \nconcessionaria.","published":"2013-06-26T12:11:19.000Z","id":"mx_iF1PYbwNa4Kgdgm0BY-e5Cz_36arZvlsXu0d_VJ0","author":"Venanzio Mastracchio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Comunque se qualcuno non mi crede vi posso mandare i preventivi della \nconcessionaria M.Car di Caserta","published":"2013-06-26T12:15:47.000Z","id":"mx_iF1PYbwOgnlRwsTVdJbHJ_euh2zC3rVjWFrHKJEU","author":"Venanzio Mastracchio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"all'inizio sembra tutto perfetto, poi dopo qualche anno la macchina va in \npezzi, il valore di una macchina si dimostra nel tempo, considerato che la \nBMW la macchina se la fa pagare per bene, senza contare il comportamento \ndei centri assistenza che se gli porti la macchina dopo la scadenza della \ngaranzia ti trattano come un appestato con guida un rottame di tre anni. Se \nvi posso dare un consiglio non vi lasciate abbagliare dalla pubblicit\u00e0, \nquesta macchina \u00e8 solo apparenza priva di contenuto. ","published":"2013-06-27T11:11:20.000Z","id":"mx_iF1PYbwMYs36xGQ_ml6QVclLM7cbwgicidLib0g0","author":"Venanzio Mastracchio","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"E te credo te la fanno pagare quanto un monolocale!","published":"2013-07-23T10:25:57.000Z","id":"mx_iF1PYbwN72CaMG5Bb20u_HafvL-3UkRY5-UsOxoc","author":"silvodj","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ti sei scelto il concessionario pi\u00f9 ladro della Campania amico mio ;)","published":"2013-07-23T10:28:31.000Z","id":"mx_iF1PYbwO-0EcOHpbJiBytqE1vjCCIWqPbnTiNnRA","author":"silvodj","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Un serie 1 43.0000 euro ? AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH","published":"2013-07-23T10:30:54.000Z","id":"mx_iF1PYbwMKYspAElnzICkUC4y0zGkaV7JhaPrSSDk","author":"silvodj","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Carina","published":"2013-08-31T22:44:12.000Z","id":"mx_iF1PYbwNMGRKz04qk9rxiscrqD5Zhq1JkgLotnCk","author":"scarafaggionero85","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00c8 una macchina di merda che rompe il motore a km90.000","published":"2013-09-05T20:00:31.000Z","id":"mx_iF1PYbwNGOKxDqFqi_7s5PA5sfJmzJt_ArIFgyuQ","author":"Venanzio Mastracchio","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ma che bruto questo con naso carota machina buona tedeschi i giapponesi \nmigliori ma italia di merda ladri con i concisionarie di ladri di merda \nfanno desastro dei cittadini le banche tutto uno ruba dal altro davvero e \nun grosso problema penso che italiani che son scapati dal italia nn verano \npi\u00f9 qua e skifo totale bisogna rubare per cavarsela per mangiare raga per \ntyti quelli italiani e stranieri che comprendono le mie parole rubate dai \nricchi nn pensate nemmeno 2 secondi se avete possibilit\u00e0.","published":"2013-09-06T12:48:26.000Z","id":"mx_iF1PYbwPeE6lffRC9OBb_8HF0xm5gevZXBzsd5Gg","author":"afgano afganiz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la tua credo sia solo una eccezione anche perch\u00e8 \u00e8 la prima volta che sento \nparlare di catena di distribuzione rotta a 97.000 km... comprati un'alfa o \nuna fiat e poi ne riparliamo dei problemi che ti danno! inoltre \u20ac43000 sono \npi\u00f9 che giustificati per l'equipaggiamento il motore il cambio e la \ntrazione forniti.. per una serie 3 BEN ACCESSORIATA ne servono \u20ac55000 ","published":"2013-10-25T13:18:30.000Z","id":"mx_iF1PYbwNgKrkPioZH4WKBBefGZsdQ00U-GC-cVjI","author":"Edoardo Santacroce","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"\"trover\u00f2 IL miO serie uno fresco...\" ma come cazzo parli?","published":"2013-10-25T13:19:34.000Z","id":"mx_iF1PYbwMxOikKRif2Zo5biYmHPWAOVa0bS44wKRM","author":"Edoardo Santacroce","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}}],"uploader":"Autoappassionati.it","published":"2012-07-06T17:12:10.000Z","duration":"301"}