{"category":"Autos","view_count":"34204","video_description":"www.motorionline.com  - Un nuovo film istituzionale, on air dal 26 dicembre al 4 gennaio sui canali televisivi nazionali, celebra la firma di marca recentemente lanciata da Renault Drive the Change.\nLa firma Drive the Change esprime la volont\u00e0 di Renault, azienda innovativa e vicina alla gente, dessere pioniera nella mobilit\u00e0 sostenibile per tutti, una mobilit\u00e0 cio\u00e8 in cui i progressi tecnologici, la qualit\u00e0, la sicurezza, il rispetto ambientale non siano vantaggio di pochi, ma una condizione accessibile a tutti. Renault si impegna cos\u00ec a guidare il cambiamento in particolare verso una vera svolta a tutela dellambiente, attraverso laffermazione della mobilit\u00e0 100% elettrica, e quindi la diffusione dei veicoli a zero emissione.","title":"RENAULT: DRIVE THE CHANGE","avg_rating":"4.594203","video_id":"JvZUw5KpAXA","video_type":"commercial","comments":[{"text":"quante stronzate!","published":"2009-12-23T16:31:32.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXcXRf6apnLzQYg_AUjKNt_gH2uLs7uj34","author":"Stanislav Ungureanu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma va a cagggare","published":"2009-12-23T18:06:52.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUhbQ2uOqdJjJcOBjEsKi6dzIqWn6tc9JM","author":"duyangjie83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Meno male che ci sono i francesi....ma va cagh\u00e8rrrrr!!","published":"2009-12-24T17:06:39.000Z","id":"kdKRuZbQ1dU12AWoN7TeDe6NsxUAG1uYDmGodUNKNZg","author":"giosim75","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"solo auto tedesche!","published":"2009-12-26T01:31:24.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVfrk5hUeBTKC491CUGjlG-0e1DISqb43k","author":"s813noma1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"claaaa","published":"2009-12-26T14:09:03.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVYpq8uWK3o0U_Jto7LYOsnh_xaetieNp4","author":"Antonio Sensale","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bla bla bla","published":"2009-12-26T15:14:46.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUmfSSWRSjuElItDPlq4HsoTIHtYtV3P4I","author":"tehblizz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mai sentito tante puttanate in una volta!!! ma \u00e8 stato il berlusca a \nscrivere sto discorso?","published":"2009-12-27T01:26:58.000Z","id":"kdKRuZbQ1dU5CxZoz7Gg_ILyUtA-xRWra4JOxDVw45w","author":"Alessandro Losco","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"veramente quante stupidaggine insieme , sopratutto dalla Renault che fanno \nschifo le macchine ( la Koleos )....mamma mia che schifo","published":"2009-12-27T10:17:10.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVZzCaf9UcYtvtjv1U3F5FULICWEcYp4nI","author":"gabito777","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"bello spot!","published":"2009-12-27T11:56:48.000Z","id":"kdKRuZbQ1dW5AHq7pPrtCLMgPdgaJcU8UyFe5gFWYgs","author":"Nikita Konnov","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Bello spot! Brava Renault... ora i fatti!","published":"2009-12-27T15:13:21.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVz9qEgF9KDiAHmeyaEcRJaVdcbq3Qf3t8","author":"florialba","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La sostenibilit\u00e0 \u00e8 l'unica via per tenere in vita noi e questo splendido \npianeta. Altrimenti ben presto affronteremo tempeste di ghiaccio alternate \na ondate di calore, terremoti, maremoti, inondazioni e sciagure di ogni \ngenere in un mondo che diverr\u00e0 invivibile per tutti. Non \u00e8 questione di \nauto tedesca o francese. E' questione di vivere ancora su questo pianeta. \nSpero che le altre marche abbiano il buon senso di seguire Renault, avviare \nil cambiamento e istruire le masse a cambiare.","published":"2009-12-27T22:20:23.000Z","id":"kdKRuZbQ1dULgc2A1_3iUNPjggLZFoL9meOKnvF4_h8","author":"Gianluca Storani","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Dopo questo spot la prima macchina che comprer\u00f2 sar\u00e0 una renault!","published":"2009-12-27T23:11:53.000Z","id":"kdKRuZbQ1dW_XXUf-P5fwg8--LmnIEToxdey_Y1zKhM","author":"Alberto Poli","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Questa \u00e8 una pubblicit\u00e0 utile, autocritica e costruttiva. Complimenti per \nlo spot alla Renault e sar\u00f2 felice di comprare una loro auto elettrica. Ora \n\u00e8 il caso di mettersi d'impegno per cambiare quello che non va nel mondo: \nadesso i fatti.","published":"2009-12-28T09:45:33.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVr1iLkfaqI4EcFINdJFcJ0drYqL2R4DC4","author":"SimoMalpelo46","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"c'\u00e8 mai stata un'invezione + bella dell'automobile: SI LA MOTOOOO!!!! xD","published":"2009-12-28T14:04:10.000Z","id":"kdKRuZbQ1dWYqqiHNpyuCEut14kK5Z7lz6Su-xqRDAo","author":"megaxpand","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"la pi\u00f9 bella pubblicit\u00e0 automobilistica di sempre. Batte le innovative \ndella Fiat. La prima volta che l'ho vista, 2 minuti di pubblicit\u00e0, non ho \npotuto non alzarmi e riflettere. Onore a Renault. Ora i fatti!","published":"2009-12-28T19:31:25.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUKheRKyfwcba96U7XHRDtN4iL8CFOodCs","author":"kine691","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Un applauso a Renault.. Veramente un video stupendo.. Complimenti! Bisogna \nseguire l'esempio subito! :)","published":"2009-12-29T00:12:16.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVII__GYGSrDHZ2LwKx6yf3G6jMaXBG4SU","author":"Lux91cz","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Bella pubblicit\u00e0, costruiscono anche loro SUV da 2t o mi sbaglio ;) ,per me \ncmq la strada da percorrere rimane l'auto ad idrogeno e nn l'auto \n\"elettrica\", per una serie di motivi, dalla ricarica lenta delle batterie, \ndal loro smaltimento, dal fatto che si \u00e8 sempre legati alla rete elettrica \ne al suo modo di produrre energia nn \"pulito\". Top Gear fece anche una \npuntata affrontando il tema.","published":"2009-12-29T00:18:40.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVGXtRYNjrqj3SQ6_kI4dmgdbPDvcGnUoA","author":"tommykable","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3","video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Vero.. Per\u00f2 c'\u00e8 da considerare che almeno qualche testone inizia ad \nutilizzare il cervello.. Cap\u00ec? Vero cmq.. L'idrogeno dovrebbe essere la \nrivoluzione.. Beh stiamo a vedere.. ;)","published":"2009-12-29T00:25:50.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUpzSgIL0b6kzKdJHSK-r5_tUEs_I5xqjA","author":"Lux91cz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bene!! speriamo non sia solo pubblicit\u00e0... Mi tocca riconsiderare Renault, \nanche per la prossima macchina, se faranno un ibrida o simile.","published":"2009-12-29T01:05:38.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXrsktO6cW-1r3dmUuKV82Vv65jPfwqmL8","author":"Parco Bonfanzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ragazzi qualcuno sa il titolo di questa canzone?","published":"2009-12-29T12:42:06.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXDQuYWwCRqOo_r3sa4iFr9_7_Pc7oDpRc","author":"Lux91cz","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"si poi te la faano pagare 30 mila eurooooo","published":"2009-12-29T17:26:17.000Z","id":"kdKRuZbQ1dW1P7xeRzVNFV5eF7mFhaBKOuZ-O3rO0Gc","author":"Manguita25","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"ahah.. \u00e8 vero.. parlano tanto ma dopo?? non voglio criticare nessuno.. \nanzi! spero che questo video sia un esempio anche per altri!!","published":"2009-12-29T19:15:57.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXJ2CoCtVsHTGxjDYW6XI-UzNvff3xRn3c","author":"Buompi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"al 99% servirebbe una macchinina piccola cilindrata, magari a metano... \nInvece tutt'oggi, tanti hanno il macchinone, fuoristrada 4x4 integrale \nsport turbo 2800 etc.etc. per usarla tutto l'anno per fare 12 km. \ncasa-lavoro...","published":"2009-12-30T01:04:33.000Z","id":"kdKRuZbQ1dWEcOZrKK1ydhF04x4qP_Yiiv5uRFxbDNI","author":"BradipoNinja","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"grazie a dio che le macchine potenti ci sono ancora se no che vita \nsara?lascia stare il verde e la pianeta,quello ci sara come era fino ad \noggi. io personalmente non credo in questa storia e ho tolto anche il \ncatalizzatore della mia per non perdere le prestazioni. poi per il pianeta \ne verde lascio pensare ad altri","published":"2009-12-30T03:12:33.000Z","id":"kdKRuZbQ1dWFzXws74upOdXW2rBPIEPv50b5SAEQWpQ","author":"srbomer","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"bravo complimenti!!! togliamo tutti il catalizzatore dall' auto...saresti \nda denunciare!!","published":"2009-12-30T11:31:51.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUr02vNnXCrLM9NOSmGqXHM24SiRNW4Gx4","author":"sandrus83","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Che ignorante, ma documentati prima di sparare cazzate; hanno appena \npresentato una macchina elettricha che f\u00e0 i 300 Km orari e poi metti il \ncatalizzatore, perch\u00e8 tutta la merda che butti fuori dal tuo tubo di \nscarico te la respiri anche te COGLIONE!","published":"2009-12-30T20:12:22.000Z","id":"kdKRuZbQ1dV-2TWpE-ENT_1GX_j9VU5-fxtfxL82psY","author":"mrvee88","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Comunque quando parlate di idrogeno ve lo ponete mai il problema di come va \nprodotto ( quali sono le tecnologie utilizzabili e quanta energia e' in \ngioco ) ?? Nessuna di queste tecnologie e' il \"futuro\".....","published":"2009-12-30T20:19:53.000Z","id":"kdKRuZbQ1dW-OrE9uqaqtHhF7R1sXpzLrjdslEp9FPY","author":"Leonardo Maestripieri","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Uno spoto secondo me encomiabile, racchiude quello che \u00e8 il pensiero di \nmolti, che dovrebbe diventare il pensiero di tutti. il 2010 dicono sia \nl'anno delle auto ad impatto 0, io lo spero, non voglio sentire ancora di \ndate rinviate. l'auto \u00e8 stata una rivoluzione, anche questo cambiamento lo \nsar\u00e0.","published":"2009-12-31T15:31:15.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVHY0CbFhD9SIHMNszWzvKcVYVu8hdF6Jc","author":"Argok17","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Siamo tutti affezionati alle auto supersportive con centinaia di cavalli, \nma ormai la tecnologia ha portato ad auto elettriche dalle stesse \nprestazioni di una supercar, quindi non vale pi\u00f9 il discorso dei \nmacchinoni, dei suv.L'ibrido \u00e8 stato il primo passo e spero si perfezioni \nsempre pi\u00f9. La cosa pi\u00f9 importante \u00e8 che il messaggio che vuole trasmettere \nquesto filmato sia raccolto non solo dai compratori, ma anche chi le auto \nle produce.","published":"2009-12-31T15:31:31.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVgwMaJyJtbzlzBFYKsAVLOnZpq-NhS5kQ","author":"Argok17","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","vrating":"1","rating":"3"}},{"text":"@Lux91cz Dovrebbe essere \"Keane - Somewhere Only We Know\" ciao!","published":"2009-12-31T18:32:29.000Z","id":"kdKRuZbQ1dW7bhOPNaQ7JsSRM5gIcaGtXe6wATL6S-Y","author":"Ragionpura78","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Grazie","published":"2010-01-01T04:25:26.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUcJTkVguF-9g0bH1TqjpJlWUzaUwd-G9w","author":"Lux91cz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@srbomer complimenti. coglione. -.-","published":"2010-01-02T13:29:41.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXK6In7YchHwDV77CFVli7NXJYiCu14Z0A","author":"franka91","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mm, io l'ho vista in tv e mi sembra che dicesse anche \"\u00e8 ora della macchina \nelettrica\" ad un certo punto, ma qui non lo dice. e poi alla fine dello \nspot mi sembra che facesse vedere un 2009 che diventava 2010 e augurava un \nbuon anno ecc. chiss\u00e0 come mai qui hanno tagliato questi pezzi :\/","published":"2010-01-02T13:32:27.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUlc1s-X-C3Ei-KK6cMEGGgOupyJuDwAyc","author":"franka91","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"beh direi che l'eletricit\u00e0 prodotta da impianti fotovoltaici ed eolici se \nsfruttata in massa sono utili, anche se l'inquinamento architettonico \nqualche demente lo pone + grave di quello ambientale. inoltre l'idrogeno \nper ora non \u00e8 certo meno inquinante del resto perch\u00e8 anche se non inquina \nl'auto inquina la fabbrica che lo produce mediante scissione del metano. \nper\u00f2 esiste il modo di sintetizzarlo dalle piante, quindi se ce la fanno \nsiamo a buon punto","published":"2010-01-02T16:03:00.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXRb4FczpYABr_RWZaGKLd4BF6bY7QKfLo","author":"Andross","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"l'energia elettrica prodotta cos\u00ec per ora \u00e8 poca ma si pu\u00f2 aumentare se si \nvuole... se cmq non si risolve del tutto il problema di certo si migliora \nsensibilmente, in attesa di alternative migliori...","published":"2010-01-02T16:04:14.000Z","id":"kdKRuZbQ1dWAKl7Osy3NDcnz7nC5XaURIEGi4s5tFwM","author":"Andross","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ora vorrei sapere come mai i commenti negativi sono stati oscurati","published":"2010-02-15T02:43:09.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXXJvpaF1WKCFaj8mRsEBTK_YsgzqzOVps","author":"Alessandro Losco","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bella bella bella! :)","published":"2010-02-24T00:15:30.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUQXlYbrovCJKtn-nDwyswELycXP63tyiQ","author":"Virginia Isola","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"best commercial i've ever seen","published":"2010-04-21T21:37:47.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVy07dCMk1ZgYFs9PemP9LrHWVuYD2ydcU","author":"axelle32","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"English motherfucker!! Nah just messing, save the world Renault you sexy \nbastards.","published":"2010-12-03T12:12:25.000Z","id":"kdKRuZbQ1dUojRhXY6BfvHA0E_vIt08yuD6A8S81L8g","author":"Monju Meah","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"English motherfucker!! Nah just messing, save the world Renault you sexy \nbastards in any language if that make any sense.","published":"2010-12-03T12:15:13.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXHxgs2U2s86uR3qmhRLLye1akEh36EE5g","author":"Monju Meah","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Mitici Renault! Questa \u00e8 una pubblicit\u00e0 costruttiva!! Speriamo solo che \nraggiunga i suoi obietivi.","published":"2011-06-22T13:49:38.000Z","id":"kdKRuZbQ1dXFIcQM1-dG59qdwXVH9IW52nNMwzdHDQQ","author":"Gustavo Salinas","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Renault non c'\u00e8 niente da fare: sempre una marcia in pi\u00f9... ","published":"2012-02-22T12:48:26.000Z","id":"kdKRuZbQ1dVbJ7XTAwElXiAY69oRV8aimfJjH9kvAqg","author":"deanomis","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}}],"uploader":"Motorionline","published":"2009-12-23T10:06:56.000Z","duration":"121"}