{"category":"Autos","view_count":"76191","video_description":"Ga el Zv   Non fare il bauscia in montagna\nSkoda Yeti. Il suv compatto anche nelle emissioni.\nVengon su da tutto il nord con i loro Zuv giganti...\n...a inquinare i nostri monti. Ga el zuv!\nMa a cantargliele stavolta siamo pronti.\nVedi di inquinare meno, prendi Yeti o prendi il treno,\nla la la, Ga el zuv la la la la\nAltrimenti tu lo sai, un bauscia resterai.\n\"\"\"\"\"\"\"FORZA NAPOLI FORZA SUD\"\"\"\"\"\"\"","title":"Nuova Pubblicit\u00e0 2011 Skoda Yeti Versione completa","avg_rating":"4.8767123","video_id":"rUX_fR9b0rE","video_type":"commercial","comments":[{"text":"ha ha ha.... appena la sento mi viene voglia di cantare","published":"2011-06-19T20:54:32.000Z","id":"ee6wTNWi7h2oGiXpOEfuaWhBqURDQZPt52IzHelVw-0","author":"eleonorabizarre","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"che dire ...ioioioioioioioioioioioioioioio lalalalala","published":"2011-06-22T10:08:48.000Z","id":"ee6wTNWi7h1wZzT3le4C4uqWckI_kYHTp6Xck-cGAjg","author":"Giuseppe Simone","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ieri lo messa in diretta nella mia radio sn saliti gli ascolti \u00f9.\u00f9","published":"2011-06-24T10:17:32.000Z","id":"ee6wTNWi7h0tE7qopRiweADTXHkz5yMkRJH5RGEMGA4","author":"FABIOTHEBEST97","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"e troppo bellaaaaaa mi fa sorridere tantissimoooooooo","published":"2011-06-25T11:19:01.000Z","id":"ee6wTNWi7h0rpJFkV_RLFRZSMajoBwGg0OPHWkHopKI","author":"Matteo Conca","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"E' troppo bellaaaaa, mette un'allegria incredibile, poi ogni volta che la \nsento mi mento a canticchiarla ! Io poi abito in Svizzera e vicino a casa \nmia c'\u00e8 una concessionaria della Skoda e tutte le volte che ci passo \ndavanti mi metto a cantare in tirolese e stanno tutti a \nridere....uhauhauhauhauahuah","published":"2011-06-29T17:23:14.000Z","id":"ee6wTNWi7h0p_8NCaBZbCfHmIgYmrSKZ3YF9EKvhNiM","author":"lumacona67","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Scusate qualcuno mi dice cortesemente che significa bauscia? O______o","published":"2011-07-02T08:37:20.000Z","id":"ee6wTNWi7h3vZR7UrEfMuu41rsjUu6LqDEx3TgWC5Xg","author":"Rayssimo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Rayssimo vuoldi che sei frocio...W I TERRONI POLENTONI DEL CAZZO ","published":"2011-07-02T20:30:07.000Z","id":"ee6wTNWi7h32BZ_qL4mbGBdoO6WFGImInVVCqq0C-U8","author":"Giuseppe Simone","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@puzzonetullio Ah lo sanno anche loro? Allora devo darmi una calmata! \nGrazie ^____^","published":"2011-07-03T10:28:42.000Z","id":"ee6wTNWi7h3ZQhpdc8ZAScWmTR0hdb9vhrcJp-SKzB4","author":"Rayssimo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma soprattutto: quanto figo \u00e8 il cantante???!!!!!","published":"2011-07-05T21:51:24.000Z","id":"ee6wTNWi7h0SmeDWlzLgo7RE9Z5KDCJJzkrJ8B7kPOc","author":"Samuel J. Morris","annotation":{"positive-video":"1","vrating":"1","video-related":"1"}},{"text":"Versione Completa\n\nNuova Pubblicit\u00e0 2011 Skoda Yeti Versione completa\ufeff","published":"2011-07-30T12:31:07.000Z","id":"z123chzjbr3fw1h3023fvbeblmzzwldbm04","author":"Matteo Giacomelli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Skoda Yeti La diversificazione del Target \nIn Italia canzoncina ironica \nNuova Pubblicit\u00e0 2011 Skoda Yeti Versione completa\ufeff","published":"2011-08-06T08:45:08.000Z","id":"z13ag3fw2zqzjxvoa04cfb2pqqf5v1sqmi0","author":"Massimo Falcone","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Io sono contrario alla politica del Suv e del bauscia milanese, ma mi \nsembra che i bellunesi non disdegnino i soldi del bauscia milanese anzi, \ncostruiscono un sacco di strutture ricettive apposta... se non vogliono i \nturisti, possono pure evitare di vivere di turismo, no? Commenti come \"ben \nparlando da bellunese...\" li trovo poco coerenti.","published":"2011-08-09T07:24:47.000Z","id":"ee6wTNWi7h3leuQgyiuj2oSwleoXOvHkDs44ds4C40g","author":"Saoul Sportelli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@puzzonetullio meglio essere terroni che avere un accento da koglionii \nahahah senza il sud il nord nella merda fosse ","published":"2011-08-12T12:05:57.000Z","id":"ee6wTNWi7h2_S2x6e17ltOpAQ4G-wjj0GsoVV41cxMk","author":"89carretto","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Chiss\u00e0 cosa ne pensa la Volkswagen (proprietaria del marchio Skoda e \nproduttrice di \"bestie\" del calibro di Tuareg e Tiguan) di questa campagnia \npublicitaria ! :-) Cmq spot fantastico! e sono di Milano..","published":"2011-08-15T17:47:45.000Z","id":"ee6wTNWi7h2X8fRlZ6Gyd_6QWUaAHVVmKKjfIlckCEs","author":"Alberto Pirondini","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1"}},{"text":"@albertomilano85 Ciao io lavoro in una nota azienda di dolci , biscotti \npanettoni e merendine sulle confezioni delle fette biscottate che sempre \nnoi facciamo ci sta' scritto che sono piu' buone e leggere dei \nbiscotti.................. per vendere ci dicono qualsiasi \npu........................................ ","published":"2011-08-16T19:35:07.000Z","id":"ee6wTNWi7h1qDrE9ioZtUg4dMPap2FLfykQNLw4vPR8","author":"Paolo Lupo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"89carretto impara a parlare in italiano, se sei meridionale sei la nostra \nvergogna, te lo dico da calabrese","published":"2011-08-16T21:07:09.000Z","id":"ee6wTNWi7h0-WqZ7hDO0derZ5BW7zC-DDIOJUIKYdlo","author":"ziccusu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@89carretto minchia che itaGLIAno, complimenti!!!","published":"2011-08-22T13:57:26.000Z","id":"ee6wTNWi7h3W1fx9rlmTL4z7ys_033S6hasH2naWDCA","author":"Nicola Gentile","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ke cazzo significa bauscia ","published":"2011-08-29T20:35:20.000Z","id":"ee6wTNWi7h2pgUYjkFn9WywN4BBkXxIZrLZDe_-liJU","author":"MrPaky85","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@89carretto nella merda fosse??","published":"2011-09-01T21:28:26.000Z","id":"ee6wTNWi7h1JVchPCQuOUoz_V7pkMIud7zfmW-VL-sk","author":"Roberto Forni","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"lalalaaaa el ga el suuuv lalalaaaaaaaaa\ufeff","published":"2011-09-11T09:20:33.000Z","id":"z12hjlqyfnyyhjhy504cdtthkzrut3dre3s","author":"Walter Visigalli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@89carretto senza il sud il nord FOSSEREBBE privo di errori di itaGLIano.. \nhaha che terrone","published":"2011-09-11T12:54:16.000Z","id":"ee6wTNWi7h1Pe-pABGeDK96dY4eoYFSWDPbJ2EM68z0","author":"Mosca Tz\u00e8tz\u00e8","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Pianura o Montagna? MAAAAREEE!!!! :DD","published":"2011-09-20T19:00:22.000Z","id":"ee6wTNWi7h2dbxnYp8rsd9gV6H1_5Fk3XSq3wg-EF54","author":"Fuykui","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MrPaky85 \u00c8 inoltre un vocabolo dialettale, attestato in area lombarda e \nspecificatamente milanese, atto a designare una persona che si d\u00e0 delle \narie, uno sbruffone. Letteralmente significa \"saliva\", \"bavetta\"; per \nestensione pu\u00f2 significare anche \"abitante di Milano\". ","published":"2011-09-21T20:27:44.000Z","id":"ee6wTNWi7h2N_zZjsTaSeWdYokUgc80IA6ENThgPQEc","author":"pzipischiquo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@89carretto Per favore evitiamo queste polemiche che non portano da nessuna \nparte. L'italia \u00e8 bella tutta e quindi non fate gli stronzi e rispettatevi!","published":"2011-09-21T20:29:22.000Z","id":"ee6wTNWi7h2k-qrBtTW0Afh1ApsOOLgj5AhTKaaGhhE","author":"pzipischiquo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E' FENOMENALEEEEEEE....!!!! ti rimane in testa e la canticchi tutto il \ngiorno. complimenti per cmq per il testo. ","published":"2011-09-29T13:39:38.000Z","id":"ee6wTNWi7h24DnHre9Wu33DcgLZ8HJmT7KKWMyXrecY","author":"TheDraghina","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellissimaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa bauahahuauhauh","published":"2011-09-29T15:39:15.000Z","id":"ee6wTNWi7h3L0X6D25DdKVv2uYtGTMEM0TK0OBUBSow","author":"LaVendicativa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"certo che noi del nord,e dico NOI nel senso pochi originari nordici \nrimasti,...che brutta figura che facciamo sempre per quei 4 minkioni con i \nsoldi...","published":"2011-09-30T18:52:55.000Z","id":"ee6wTNWi7h3sezowvv5ZyDDxE4KL93E9DEDxrHRIRuU","author":"trilly2502","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"la melodia di lalala \u00e8 orecchiabilissima... ed \u00e8 anche un p\u00f2 la mia idea... \ni figli di pap\u00e0 col suv alla lapo elkann, che fanno gli sboroni vanno \nsbaragliati dalla circolazione...","published":"2011-09-30T21:25:59.000Z","id":"ee6wTNWi7h1g5PjI49rZGAiVsnliX8OEAX8FtQiFgiY","author":"voronin35","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ahahahahah stupenda","published":"2011-10-02T01:06:54.000Z","id":"ee6wTNWi7h1dBfFHyE6LkP29lQkZhKIoZ9_6pB6RZuM","author":"Micky90Ta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bella bella..... non esiste il modo per avere l'mp3?????? graziee.....","published":"2011-10-03T10:15:02.000Z","id":"ee6wTNWi7h2L2pIoFkiRH_e6-Cg7hywk2ALYhszTJ4A","author":"GIANCARLO21091986","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@GIANCARLO21091986 Basta avere un programma che estrae le tracce audio dei \nvideo di youtube =)","published":"2011-10-07T09:09:46.000Z","id":"ee6wTNWi7h11JZXogieVjMQWbKlwh94p4CV_--b3Wik","author":"Kikka110189","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@stoutcurto ahhahahhahahhaha","published":"2011-10-09T08:24:25.000Z","id":"ee6wTNWi7h3lXc-zzkqqYXPByO8HkB_EEdz7M_-rpnU","author":"andycolpo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@89carretto sicuro, tra l'altro fosse nel senso di fossa dove saremmo tutti \nmorti :-)","published":"2011-10-09T08:25:21.000Z","id":"ee6wTNWi7h0uaYGPgSwAo6Mbxk1iAjlf8FokBxLzVVk","author":"andycolpo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@albertomilano85 prova a chiederlo a Di Meo direttore marketing della \nVolkswagen che avr\u00e0 sicuramente studiato bene l'approvazione di questo \nspot. credevi che fossero i cechi a inventarsi una cosa cosi? :-)","published":"2011-10-09T08:26:28.000Z","id":"ee6wTNWi7h0P4Q8Po_aN4jHnkf8HrOANAqFklOvrB-Q","author":"andycolpo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@MrPaky85 cio\u00e8 che non sei te","published":"2011-10-09T08:26:54.000Z","id":"ee6wTNWi7h3fSk-3QaDsUt-4uBvVCobvFLarPVMbLFE","author":"andycolpo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@trilly2502 e perch\u00e8 figura di merda, apparte che siamo proprio in tanti \nanche di origine e non \u00e8 vero che siamo rimasti in pochi, poi chi ha i \nsoldi nn \u00e8 un minchione anzi, non essere geloso non serve a nulla, io forse \ndirei che la figura la fa chi li ostenta i soldi non chi li ha. e poi \nquesta \u00e8 ironia fa parte del gioco dell'italianit\u00e0 , lo scopo \u00e8 quello di \nattirare l'attenzione in uno spot e il luogo comune \u00e8 perfetto","published":"2011-10-09T08:31:23.000Z","id":"ee6wTNWi7h08iRiFu3tbqMfpnjm1DaoKOt2OHgBZR4o","author":"andycolpo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"\u00e8 aberrante!!!!!!! orribile la canzone... le assonanze ahhaahahaha che \ntristezza fai girare questa song????? ok ok ma le risate grasse moooolto \ngrasse MA DI COMMISERAZIONE SU QUESTA XENOFOBIA LATENTE E LEGITTIMATA \nDALL'INQUINAMENTO AHHAHAHAHA ","published":"2011-10-23T09:41:39.000Z","id":"ee6wTNWi7h1qTqoOrE27SFqXR8GrcVgijM0l38PW3t8","author":"FABIO ANTI","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"STAT N'GUAIAT","published":"2011-10-24T16:48:19.000Z","id":"ee6wTNWi7h042VxeR3j_bLvnsi2MOmtr9C43xHoAdQs","author":"Michele Gahan","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma \u00e8 tutta sull'alpe di siusi?. secondo me \u00e8 anche grindelwald in svizzera ","published":"2011-10-25T12:58:09.000Z","id":"ee6wTNWi7h3LxfM-tPbGWnBizW6ksXU1Tb0oZ5D0NFo","author":"fede dede","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"forza il SUD......FORZA SUD...!!!!!!!!!!!","published":"2011-10-25T16:33:04.000Z","id":"ee6wTNWi7h32Nx7621ltAQEMF9u9rJevSEi_6KDaYM0","author":"Tupac Amaru Shakur","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sushi? e le porta il pesce morto XD","published":"2011-10-25T21:06:38.000Z","id":"ee6wTNWi7h2ajBV0EaRuwSOFzXo0wTwusB21153FecU","author":"Nastollo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@andycolpo .....PER COME LA PENSI....FAI SKIFO!!!!","published":"2011-10-27T17:09:45.000Z","id":"ee6wTNWi7h0ZN95lTnHU2uo-0xZ6slJJ8iBJgTa0P6U","author":"Tupac Amaru Shakur","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Nastollo non \u00e8 quello il senso comunque, \u00e8 il dire: vuoi fare il \nraffinato? ecco cos\u00e8 il sushi davvero. questo \u00e8 il senso ","published":"2011-10-30T15:41:00.000Z","id":"ee6wTNWi7h3wWg84Ll7zzEAi4-Gomx5lsaFnpyH-9pk","author":"andycolpo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@watts96 detto da uno che scrive w il sud dentro a un argomento dove non \ncentra nulla, devo dire che potrei pure dare credibilit\u00e0 al tuo commento su \ndi me. si si","published":"2011-10-30T15:43:35.000Z","id":"ee6wTNWi7h0RfmxFWAIVZzUBN4PGySW2PLcUPXcm9QI","author":"andycolpo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"STUPENDA ! ","published":"2011-11-08T16:47:03.000Z","id":"ee6wTNWi7h2QeVWIaOClKKkVjL8IV5EX1SKEJSIi0ic","author":"sibilla billa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"troppo bella!!!! ","published":"2011-11-09T21:57:45.000Z","id":"ee6wTNWi7h0lhSYdzesSVHef2nRWVZopX9Vh3cwcjjA","author":"bust93","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"stupenda!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","published":"2011-11-13T20:37:44.000Z","id":"ee6wTNWi7h3BnPVMhGmuL8v-siq18XKGzi7Jt5_pswE","author":"junior99d","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Sono Bauscia ma ODIO I SUV!!!!!! W l'aria Pulita!!!","published":"2011-11-16T16:04:05.000Z","id":"ee6wTNWi7h2VM18gblLhz7iQ_JYRpLoDizJ3sClpMCg","author":"SIMONE CERIOTTI","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"AL ROGO I SUV E CHI LI PORTA","published":"2011-11-18T14:37:36.000Z","id":"ee6wTNWi7h0xCyLp5qEd-yosWj7oAVtLa4gfIiUZJ28","author":"daniele marzano","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"fantastica...ahahahaahahaahha ","published":"2011-11-19T16:33:03.000Z","id":"ee6wTNWi7h0NZi_IecsbkYDUiys0Or0y5HtktnIxhOo","author":"glaukino","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"cazzata megagalattica","published":"2011-11-19T19:20:34.000Z","id":"ee6wTNWi7h1Rcd3q2lpJF2_Thg7g8HDu3lyuqCHeTc8","author":"Cykrys R","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"i 5 a cui non piace il videro hanno un suv","published":"2011-11-24T00:56:09.000Z","id":"ee6wTNWi7h0CdipqtCddWwv1LE_fJmP3q3AKJdomEpw","author":"teddyboy73","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"IL SUV \u00e8 SOLO UNA MACCHINA DA RITARDATI DA DEPRESSI DA INVIDIOSI E \nSOPRATUTTO DA INSICURI... ","published":"2011-11-24T07:25:16.000Z","id":"ee6wTNWi7h1IInwuCtC1hob6frbTtrKbx02Pqip54_8","author":"daniele marzano","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1","product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"scusate, ma tutti questi discorsi a favore della pubblicit\u00e0 e contro i SUV \nfanno un po' ridere, visto che la pubblicit\u00e0 pubblicizza, indovinate un po' \ncosa?? un SUV!!!","published":"2011-11-24T13:54:53.000Z","id":"ee6wTNWi7h0rwAL2x8agfp4XBKjSDHJKkshcksFvkI8","author":"Davide Favorite","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Il Suv anti Bauscia !! Guarda il Video !!\ufeff","published":"2011-11-25T20:03:02.000Z","id":"z13uunaqqqazjxg2d23dfjfwwmi2e3klj","author":"Raffa Paro","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\ufeff","published":"2011-12-01T08:16:31.000Z","id":"z13zzz2rstv5exd5j04cjlqyqoekijmwttg0k","author":"Francesco Gagliardi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ahahahahahahahahaahah io sono milanese..e la trovo SPETTAKOLO!! :-) anche \nl'altra faceva straridere \"ga el suv\"! cmq per tutti i presi male...un po' \ndi autoironia no??\u00e8 solo una pubblicit\u00e0!!state tranquilli..","published":"2011-12-02T14:46:05.000Z","id":"ee6wTNWi7h20nxBZqVWGCM6BqSRCFSUDhKzYkw-td7o","author":"Sarah Villa","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"lalalala ga el zuv, lalala xD","published":"2011-12-10T22:09:19.000Z","id":"ee6wTNWi7h2oCoTCBCHV_ovB6xya6WEFYQlzNksfbgw","author":"Cam F.","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Peccato che nn c'\u00e9 il lirycs","published":"2011-12-11T20:08:05.000Z","id":"ee6wTNWi7h0nn_HYlL3a6TRU7gBsRzQUr8XKYfecZWE","author":"Gabryx007","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"We! Sen chi a petenar '\u00e8 bambole?! ahah :D","published":"2011-12-22T13:55:59.000Z","id":"ee6wTNWi7h04g8SgQghOKDBziCOutw8c-m61Iyog09c","author":"TheTabboz","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"per\u00f2 la figa di solito sta su una porsche cayenne","published":"2011-12-26T10:55:08.000Z","id":"ee6wTNWi7h1u-EeWb-CUrhY7Agpz-j-X-ej75Cb2jGg","author":"audisonthesis","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"che tristezza.","published":"2011-12-29T21:38:41.000Z","id":"ee6wTNWi7h0wjyulPzlirFTuk2E6ElTb3h1e0fMRDVk","author":"Video Luna Park","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@087666 la scoda yeti \u00e8 un fuoristrada","published":"2011-12-29T21:41:10.000Z","id":"ee6wTNWi7h3Wa7c4_HOvzBU_8BEBiXTwF3_nqrj9bFk","author":"TheLosco1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"mah...io non mi farei mai e poi mai vedere in giro su una skoda...che \nschifo, x carit\u00e0. \u00e8 una macchina da zozzi zingari rumeni de merda","published":"2012-01-09T19:01:09.000Z","id":"ee6wTNWi7h1f0YbeCn1Jw7kM4CjXqQFrkn4ZadtTGtI","author":"duca conte semenzara","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":null,"published":"2012-02-12T14:03:17.000Z","id":"z124ehgatqbkvxn4c04cfjgi5lqoj1eiqhc","author":"Davide Uricchio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Se la trasmettessero tutta in tv non userei la pausa pubblicit\u00e0 per andare \nin bagno ma per cantare XD\ufeff","published":"2012-02-12T20:57:07.000Z","id":"z13wtpmw4witzlvmm23agxnyxtn3yxnie04","author":"Chiara Peloso","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"spiegami cosa diavolo c'entrano le tue idee razziste e del tutto fuori \nluogo col video, dai.","published":"2012-04-10T18:14:34.000Z","id":"ee6wTNWi7h0hGe3HzhDtPjzyajJMgMp48mP9fUcjOB8","author":"franokkia","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"infatti! oltretutto questa macchina \u00e8 pure rumena...proprio il peggio del \npeggio","published":"2012-04-11T11:40:02.000Z","id":"ee6wTNWi7h3XbUy9CrsrUtASKud90DKGSPJnP53x0Co","author":"duca conte semenzara","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"slovena, la dacia \u00e8 rumena","published":"2012-04-15T10:15:16.000Z","id":"ee6wTNWi7h0qb0smE1KURxNXngEKRWkbSM_n-1HdYQA","author":"audisonthesis","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Oh my GODDI Ahahahahahahha","published":"2012-05-29T18:45:15.000Z","id":"ee6wTNWi7h0b8HgIRAo3dvVkT7YuMsaqI78JUMX7LOg","author":"Filippo Maria Verde","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"\u00e8 Ceca, informatevi prima.","published":"2012-05-30T06:36:52.000Z","id":"ee6wTNWi7h08T1U6dD1wYosmE-DnnyKUmMhVu8a8FiU","author":"bigiobigiobg","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"viaggiando per tutta europa ho avuto modo di conoscere le auto, la dacia in \norigine \u00e8 di produzione rumena ","published":"2012-05-31T09:11:33.000Z","id":"ee6wTNWi7h3pR_kCwoW99LZjiW1Y4OCRSt8wWuRtutI","author":"audisonthesis","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Appunto questa non \u00e9 una dacia,e una skoda","published":"2012-05-31T09:28:59.000Z","id":"ee6wTNWi7h31UNPYOSqxzi0rWD9EaZlA0cR9Pj7oDQ4","author":"bigiobigiobg","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"vi amo ","published":"2012-06-04T14:42:19.000Z","id":"ee6wTNWi7h1U5XpSzhzEI0YNIw2VATsgI6oUulN7j7Q","author":"LolloB95 .","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Infatti XD Oddio, essendo in parte bolzanino e frequentando un po' quelle \nzone, devo dire che sta gente ci gira davvero facendo cose imbarazzanti \nogni tanto ^^'''","published":"2012-07-01T07:57:31.000Z","id":"ee6wTNWi7h3joYBs6Js8zkMU8hPPiJLus-_sK4goiEE","author":"netspider86","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"L ho fatto solo per la canzone\ufeff","published":"2012-07-29T19:42:26.000Z","id":"z12xz3dwot3efvsuk22oxnhpfp3bdfnmq","author":"Martina Sangiorgi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"allora non abiti a milano...e non sei un milanese al 100% o sei l'unico che \nla vede cos\u00ec....","published":"2012-10-04T08:17:44.000Z","id":"ee6wTNWi7h3T0O_P28GPbDc_DvNbIi6p-gk7JQptBwY","author":"trilly2502","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bellissima pubblicit\u00e0, e ritratto di quello che veramente si vede ogni \ngiorno :)","published":"2012-10-23T19:53:10.000Z","id":"ee6wTNWi7h2mrTVOCJ9y5A3bSoMr-fg48sSk5XqBw1A","author":"Mikk1969","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"la canzone \u00e8 bella :D .. ma la yeti \u00e8 bruttina :(","published":"2012-12-09T08:48:18.000Z","id":"ee6wTNWi7h3pNwbCYeZL7m0rUSxjIlXagkf59lATHns","author":"Damys","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma sono veneto a dire la verit\u00e0, ma dire che sono l'unico che la vede cosi \n\u00e8 come dire che il comunismo \u00e8 fattibile. non \u00e8 perch\u00e8 nel tuo giro la \nvedono cosi che allora il mondo funziona cosi. Il mondo \u00e8 tanto grande, e \nripeto, chi ha soldi non deve essere per forza un minkione solo perch\u00e8 tu \nnon li hai. La gelosia \u00e8 un peccato capitale, fatti la tua vita serena e \napprezza ci\u00f2 che hai , fidati che vivrai molto piu serena e felice.","published":"2013-01-19T12:12:28.000Z","id":"ee6wTNWi7h0MpM46PeZXvA7ruwevwP5Y1Mzb8b01CYI","author":"andycolpo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Troppo bella!!!!!! Questa pubblicit\u00e0 mi fa morire!!! :D","published":"2013-02-20T16:30:39.000Z","id":"ee6wTNWi7h1mgL_qJsiODvrGdZHfixr02r4DJ4JJ1kk","author":"intercity713","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sfigatooooooooooo!!!!!!!!!!!!!!!","published":"2013-09-26T17:07:49.000Z","id":"ee6wTNWi7h1XdX0lv5FYJdy29HOEeqKt44j6EwhKsLM","author":"Max lima","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}}],"uploader":"NuoviMotori","published":"2011-06-18T18:02:38.000Z","duration":"199"}