{"category":"Autos","view_count":"98420","video_description":"La \"pi\u00f9 importante delle Volkswagen\" si \u00e8 rinnovata per la settima volta e ora la nuova Golf, per la prima volta, si fa vedere su strada. L'ultima interpretazione dell'auto pi\u00f9 venduta d'Europa... . Continua a leggere tutto su:\nhttp:\/\/www.omniauto.it\/magazine\/21366\/nuova-volkswagen-golf-2-0-tdi-highline-la-macchina-che-non-si-scompone-test-prova","title":"La prova della nuova Volkswagen Golf 7 2.0 TDI Highline - Test Drive","avg_rating":"4.218391","video_id":"Zp1PY7JA41s","video_type":"review","comments":[{"text":"E' una polo con i fari posteriori dell'A4! Beh che dire, chi se la compra \u00e8 \nproprio un cretino!","published":"2012-10-22T12:40:26.000Z","id":"rc8SB39kDDGA1GJqKF-Fj6NtPSTSlxrPmmGtc_PdEiM","author":"Abibamed","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"x Abibsmex","published":"2012-10-22T22:23:38.000Z","id":"rc8SB39kDDF_ugE0PTp7j81_ZcwqM7fMJdmyUSyI9eM","author":"Sergio C","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"a me sembra una bella macchina","published":"2012-10-22T22:24:14.000Z","id":"rc8SB39kDDFD-6WWVveMhf8i54qclBqC-8PC0ZY-euQ","author":"Sergio C","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"sempre la solita minestra (idea estetica) ","published":"2012-10-23T17:10:45.000Z","id":"rc8SB39kDDFsGXu1TtH5dqVsADhYlVNx6bcsmNxIwYE","author":"Ema B","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"perfektes auto! ","published":"2012-10-25T17:25:21.000Z","id":"rc8SB39kDDEJSa7Hq8RvmK3eCH9xH7KBNB0xJvoq0Tw","author":"markus klein","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"indubbiamente niente da dire sulla tecnica tedesca ","published":"2012-10-25T22:23:57.000Z","id":"rc8SB39kDDEcEJZX7Sg5y4JdkBEdBF7Crx69m9ViyBA","author":"Ema B","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"te invece giro con una........??? panda?","published":"2012-10-26T07:52:29.000Z","id":"rc8SB39kDDFtCrksHExLP_oPYjtsDsJssZfbbhSURLM","author":"ilsolesplendesututti","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u041d\u0438\u0445\u0435\u0440\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438, \u043d\u043e \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440!","published":"2012-10-26T11:45:23.000Z","id":"rc8SB39kDDFEoZ85XBWekljlB_aZz3G8Du8gSZeZ1iI","author":"Burbon211","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"internamente \u00e8 bellissima niente da dire!!!ma non la comprerei xke simile \nalla 6 serie,bisogna lasciare il passato nel senso di seguire sempre lo \nstile delle precedenti golf,ce bisogno di cambiarlo totalmente sto cavolo \ndi look esterno se no,siamo sempre la ehh!!xcio' INGEGNERIIIIIIIIIIIII \nFANTASIA AL LAVORO ...DAI DAI","published":"2012-10-31T13:43:59.000Z","id":"rc8SB39kDDH9hE84fjgjwANApCOgUoMdCfnrLxqONSE","author":"zennWell","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"da fedele acquirente della WV posso dire che fanno macchine eccellenti. \nmagari concedono poco all'estetica, ma la guidabilit\u00e0, il confort e \nl'affidabilit\u00e0 sono veramente ottime.","published":"2012-11-01T18:07:54.000Z","id":"rc8SB39kDDH_zhKgncwFkewhaCKsyS_ZlEM73lZRRbI","author":"ultrasbad","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"il frontale \u00e8 se possibile ancora pi\u00f9 anonimo della 6 per il resto \u00e8 quasi \nuguale alla precedente, non \u00e8 stato amore a prima vista insomma , ma la tre \nporte come la mia attuale non mi dispiace...potevano fare meglio via ..un \nfrontale pi\u00f9 aggressivo e lineare meno bombato ma pi\u00f9 piatto e squadrato \nrendeva di pi\u00f9 .. fanali senza anima , ne sportivi ne classici , per quanto \nriguarda le soluzioni tecnologie e motoristiche il capitolo \u00e8 a parte .","published":"2012-11-02T19:29:27.000Z","id":"rc8SB39kDDFA9B8UJo9anj35zniDwUS8UWEfpilVayY","author":"lucamaledet","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"sempre la solita noiosa GOLF....","published":"2012-11-06T20:03:14.000Z","id":"rc8SB39kDDEC_vqOxk0SKNHis4F2RbmkAOpzfP6R_l4","author":"TheNIK147","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Stupenda come sempre <3","published":"2012-11-07T11:39:41.000Z","id":"rc8SB39kDDF0ZiXQnZbfP0Fa7O3Vkj8mdV5NTLrSwmM","author":"Bellatopina","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Ha il frontale della Polo, il culo della nuova Leon che uscir\u00e0 e \ninternamente \u00e8 uguale alla serie 6. Ma la Golf, \u00e8 sempre la Golf. Nessuno \nla batter\u00e0.","published":"2012-11-07T14:39:08.000Z","id":"rc8SB39kDDHAZklzRy518QAHcuMTIff-dmD3aTEYdW0","author":"TheLoganito","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"grande automobile l'unica pecca per me sta nel utilizzare motori cosi pigri \ncon un telaio cosi dinamico perch\u00e9 perch\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e8??????? :(","published":"2012-11-07T14:45:38.000Z","id":"rc8SB39kDDGCs5lzUOwkxhYeYDQPJdtmQmnvB4K9QBo","author":"Nacim Reguig","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"La solita golf da pi\u00f9 di dieci anni. Meglio la mia Giulietta!!","published":"2012-11-10T15:54:58.000Z","id":"rc8SB39kDDE-b6iloMkcy4ZZaUEEM4rD69LPkbYEpD0","author":"TRITOL80","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"La stessa macchina da 10 anni, dovesse farlo la fiat chiss\u00e0 che massacro \nmediatico, almeno i tedeschi sono scusati, la comprano perch\u00e9 \u00e9 tedesca, \nnoi italiani perch\u00e9.....boh al momento non mi viene in mente niente! \nComunque audi e vw dal punto di vista del design ultimamante stanno \ncombinando un gran casino: la golf ha il muso della polo e i fanali dietro \ndell' audi a4, la nuova a3 anch' essa \u00e8 identica alla versione precedente e \nanche li al posteriore troviamoi i fanali dell' a4 , che delusione","published":"2012-11-11T18:04:57.000Z","id":"rc8SB39kDDHvsHDkCAiohZmK7UBVRn80HpV4p3v6uBI","author":"Mark Vita","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"AHAHAHAHAAHAHAHAHHAAHAHHAHAHAHAHA LA TUA GIULIETTA ? \nHAHAHAHAHHAHAAHAHHAHAAHAH VUOI PARAGONARE LA TUA GIULIATTA ALLA GOLF???!!! \nUN MACCHINA ITALIANA VS UNA TEDESCA? AHAHHA PER CORTESIA NON ESSERE \nRIDICOLO. IO HO LA GOLF 6 GT, FACCIAMO UNA GARA CON IL TUO GIOCATTOLINO? CI \nARRIVA ALMENO AI 250 KMH? AUDI, BMW, MERCEDES che macchine sono? \nTEDESCHE!!!!! SE HAI UN CESSO CON LE RUOTE NON DIRE CAZZATE... LA TUA \nGIULIETTA LA BATTO IN RETROMARCIA","published":"2012-11-12T10:16:51.000Z","id":"rc8SB39kDDEkKjlM8weUN7B6h-yi13BCq5eicQ7Dsgs","author":"Mirko Fanelli","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Mirko Fanelli 1. A casa mia compriamo Audi e VW da pi\u00f9 di vent'anni e ti \nassicuro che non sono pi\u00f9 le auto tedesche di un tempo(vedi tutte le \nrotture al terzo cilindro dei 1.4 TFSI)  2. Come stile all'alfaromeo non si \npu\u00f2 dire nulla, guarda le vendite della Giulietta e della Mito 3. A pari \nmotore e cv la giulietta, stando ai dati dichiarati, \u00e8 superiore 4. Se hai \nuna GT sar\u00e0 il 170cv e non arriva a 250 lm\/h .5 guardati la prova della GTI \nvs Quadrifoglio!","published":"2012-11-12T12:13:01.000Z","id":"rc8SB39kDDGaUZSRY7dz0--QBWRv1WKtxccKnSQBNHA","author":"TRITOL80","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"a Tritol, gti vs quadri 210 cv vs 235 cv mmm, perch\u00e9 nn golf R vs quadri, \ncomunque nn si pu\u00f2 confrontare fiat (alfa romeo ) con volkswagen, fiat e un \ncostruttore ke sopravvive al mercato, volk \u00e8 il mercato, tornando alla \ngiulietta \u00e8 solo la bravo con tocco pi\u00f9 sportivo.","published":"2012-11-12T15:48:01.000Z","id":"rc8SB39kDDEGKwJZdbnUuOoLjVFCE9LGwqssBqivRwI","author":"Nacim Reguig","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@Nacim Reguig \u00e8 vero ma a uno che ti dice la tua auto non arriva a 250km\/h \ncaxxo vuoi dirgli.. comunque la golf aveva il cambio automatico !D Motore e \nscocca sono nuovo e q2 e dna sulla bravo non ci sono. Cmq vorrei \nsottolineare il concetto che vw in Germania \u00e8 considerata come Fiat in \nItalia. E che in Germania l'Alfa \u00e8 ben vista.","published":"2012-11-12T21:39:16.000Z","id":"rc8SB39kDDG5AtiRH6a2kqemWHh8mL3rqufIJLyDpYo","author":"TRITOL80","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Allora premettendo che a casa mia \u00e8 passata la Golf 5 e ora c'\u00e8 la 6 e \nprobabilemente arriver\u00e0 anche questa conoscendo mio padre ihih. Sulle Golf \nleggo sempre le stesse cose, \u00e8 sempre uguale non cambia l'estetica, devo \ncambiare il design, bla bla,auto pi\u00f9 venduta d'Europa, l'ho vista alla \nconcessionaria domenica e avendo la 6 ho notato le differenze sia esterne \nche interne, il muso della Polo e il dietro dell'Audi ok, ma sar\u00e0 di nuovo \nla pi\u00f9 venduta, la migliore in assoluto della sua categoria.","published":"2012-11-13T02:14:02.000Z","id":"rc8SB39kDDFnDg2lLdv-xs6NyWEgmmRxzOaIqqGs25U","author":"Elga Spadino","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"a tritol, vuoi dire opel \u00e8 un marchio tedesco modesto, volk al livello \nmondiale e il secondo costruttore dopo toyota se nn sbaglio, tornando alla \ngolf bisogna possederla per capire di ke auto si tratta, \u00e8 completa in \ntutto mentre le altre hatchback hanno sempre qualcosa in meno, se vogliamo \ntrovarli una vera rivale quest' anno direi la nuova classe A mercedes l'ho \nvista dal vivo e molto bella e di sicuro molto affidabile.","published":"2012-11-13T14:38:08.000Z","id":"rc8SB39kDDF_tqhNcgTk36c0MlcqJfwePt8F2zQvPRA","author":"Nacim Reguig","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Quindi Cuore, Stile, Passione ed Arte sono per vecchietti da bar? ","published":"2012-11-14T22:26:48.000Z","id":"rc8SB39kDDHi6TDj1IXYOfq2FkBnohu3-m9Nx8-Iw2E","author":"Widouxx","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"A tritol: lascia stare tanto \u00e9 inutile. Quando si rompe una golf \u00e9 solo una \nmacchina sfigata, un caso (anche se la statistica in germania \u00e9 3 su 10), \nmentre quando su una fiat o alfa si rompe una guarnizione da 20 euro allora \n\u00e9 una tragedia, ormai in italia si \u00e9 creata questa mentalit\u00e0 anche se fiat \ne alfa ripetto a 10\/15 anni f\u00e0 sull' affidabilit\u00e0 sono su un' altro \npianeta. Provatele prima di parlare e poi era facile per vw produrre \nmacchine affidabilissime quando la italiane andavano a pezzi!!","published":"2012-11-16T17:24:50.000Z","id":"rc8SB39kDDGAeX5_ipKUoUWXlEduVzWORtDkRJaDp5U","author":"Mark Vita","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Sono andato a vederla per curiosit\u00e0 ed \u00e9 proprio identica alla 6. E gli \ninterni?!?! un tripudio di pura plastica grigia, potevano almeno sciegliere \nuna plastica un po' piu' fine!!! Peccato perch\u00e9 tecnicamente parlando \u00e9 una \nbuona macchina ma per il resto \u00e9 scandalosa!!! ","published":"2012-11-17T12:50:42.000Z","id":"rc8SB39kDDFB8AoX9z5cq67-VXfPAxpVn5Dpc80krGM","author":"Mark Vita","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"continuate a guidare la vostra alfa romeo, che di alfa ha solo il marchio, \ne non criticate chi preferisce le vw... \u00e8 il solito trito e discussione da \nbar. una ha dei pregi e l'altra ha dei difetti e viceversa. punto","published":"2012-11-18T11:50:17.000Z","id":"rc8SB39kDDFQGgnF5-WA9DyWZZA_4j_FlJMTzldkGOo","author":"gabrio89","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"ragazzi.. ho una Golf 6 2.0 TDI Highline DSG, e sono andato oggi a vedere \nquesta 7.. ..sono rimasto attonito..! UNO SCANDALO! \u00e8 tutta fatta al \nrisparmio, una roba indicibile.. plasticacce dure su tutta la plancia, e \nrobette da \"sola apparenza\", mi spiace ma VW ha toppato, i prezzi sono \nanche inferiori alla mia che costava la bellezza di 32.000, e oggi uguale e \npi\u00f9 accessoriata la vendono a 28.200.. e ci credo che costa meno.. ma le \navete toccate le lamiere?! avete notato le plastiche?! SCANDALO!","published":"2012-11-28T16:30:10.000Z","id":"rc8SB39kDDHjStDcoQ9FzVDBi6ucETIA1rPwzIuGR5Y","author":"gabryjoint","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"minchia ma i designer della volkswagen non hanno un cazzo di fantasia, \nquesta + che un modello nuovo mi sembra un restyling! Da golfista, questo \ngiro, o andr\u00f2 di risparmio con una golf 6 o cambier\u00f2 casa automobilistica...","published":"2012-12-04T23:28:51.000Z","id":"rc8SB39kDDHLGMMQ7qsfcdn5-KMeE-DPW3gsnzuI6gs","author":"luca luca","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ma quando sei andato a vederla eri ubriaco?stai dicendo tutto il contrario.","published":"2012-12-09T12:04:20.000Z","id":"rc8SB39kDDHP_LDFiesD9eFtgsRt85wtOhMCsHRLp2A","author":"MrCryfan","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"per quanto sia triste il design vw avrei giurato il contrario","published":"2012-12-09T19:41:09.000Z","id":"rc8SB39kDDFIZbUJXNAW6ZsDWpzs8bL8Gg5Zkys8FvA","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"chi dice che ha dei materiali scarsi ecc ecc forse \u00e8 andato a vedere \nun'altra macchina. devo dire che in parecchi date troppa aria alla tastiera","published":"2012-12-10T15:15:47.000Z","id":"rc8SB39kDDHGthpuMyaM17EviHW4aZdVCoYqZQJDqes","author":"gabrio89","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Le banche ed il governo tedesco speculano contro l'Italia per finanziarsi a \ncosto zero, acquistare a prezzo di saldi le nostre aziende e distruggere la \nnostra concorrenza. NON COMPRATE TEDESCO","published":"2012-12-10T22:45:23.000Z","id":"rc8SB39kDDHpuQJX4WsecvL8pnbLJG33KLNMCuIl4fE","author":"fedez184","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ma che macchina hai visto? la grande punto?","published":"2012-12-12T09:02:46.000Z","id":"rc8SB39kDDGM0DszX9k77H00u5nQI7jkFveLyqeYesQ","author":"ilsolesplendesututti","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"No, a giudicare dalle plastiche degli interni pensavo piu' a una fiat uno \ndel 1987 che a ona grande punto! ","published":"2012-12-16T20:13:05.000Z","id":"rc8SB39kDDGCKo7dK7-NM1wirkBMbUTsVLMhaKHclCQ","author":"Mark Vita","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Per\u00f2 devo ammettere che il bar che ho a 200 metri da casa \u00e8 frequentato \ncostantemente da una Giulietta bianca full optional :D","published":"2013-01-02T19:04:53.000Z","id":"rc8SB39kDDEebret_Qvf-ywi41OSvIZpXLsrqLOowj0","author":"Federico Guiati","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ci sono anche vecchi ricconi che hanno ferrari e maserati ma non mi risulta \nche vengano etichettate \"come auto da vecchi\",casomai la volkswagen \u00e8 da \nvecchi visto che il design \u00e8 di una tristezza assoluta e per farle muovere \ndecentemente gli servono cilindrate spropositate e cavalli a non finire.","published":"2013-01-03T13:30:29.000Z","id":"rc8SB39kDDEbJ3xRe0T0uxZvmoVwdRAAm0kPtE1s11k","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"macchina di merda...AUDI A3 4 LIFE!!!","published":"2013-01-06T19:40:12.000Z","id":"rc8SB39kDDHNSnPOEkPz-dyBvxdn3JEvDCAYy7DCRxg","author":"canagliadep","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"nessuno tranne Audi","published":"2013-01-06T19:43:44.000Z","id":"rc8SB39kDDF5ufb6SRpbkFfob3Z0CDVascr7satxFN4","author":"canagliadep","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"sicuramente tu hai una panda","published":"2013-01-07T18:29:56.000Z","id":"rc8SB39kDDFXdOhqbmK1WHGyKiy_zh7K8tJ0JcEol7s","author":"gabrio89","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Beh mica vogliamo paragonare un' audi a3 a una golf?!?!E poi puo' capitare \nanche a wv di fare cagate ogni tanto, e la \"nuova\" golf \u00e9 una di queste!","published":"2013-01-13T21:13:50.000Z","id":"rc8SB39kDDGJokH9SHP6ABkOyH9-AgLFcifIjTXauvM","author":"Mark Vita","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Audi fa parte del marchio Volkswagen,tutto ci\u00f2 che ha audi \u00e8 grazie a \nVW,condividono gli stessi motori,pianali e parti meccaniche,ad audi paghi \nsolo il marchio,per farti un esempio A3-GOLF-LEON sono la stessa macchina \nma l'a3 costa 8-9mila\u20ac in pi\u00f9 rispetto la seat,ok sar\u00e0 pi\u00f9 rifinita ma quei \nsoldi al 90% li paghi solo per il marchio.. ","published":"2013-01-16T00:30:51.000Z","id":"rc8SB39kDDHcX_LfzLaFJTQlHuBDwl-zJyVgFtNuoC8","author":"Federico Battistini","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"piuttosto che una panda comprerei un qualsiasi catorcio cinese...col \nmarchio Fiat mi ci pulisco il culo","published":"2013-01-17T19:24:56.000Z","id":"rc8SB39kDDGKlt4ZfWfsZVbNNlFka5oV4J_dC5wHFGs","author":"canagliadep","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"dai non fare il saputello che tu guiderai una trabant del 58","published":"2013-01-17T19:30:09.000Z","id":"rc8SB39kDDHEWHeG4K_QN_6w1C2xdmVY-WR5a2shl-o","author":"canagliadep","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Guarda che i tedeschi hanno chiesto piu' di una volta i motori alla fiat \nmai il contrario mai...","published":"2013-01-20T15:40:02.000Z","id":"rc8SB39kDDF3XV3jkr9ATYZnAcegiNryWACxkgMSaY4","author":"Mark Vita","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","positive-product":"1"}},{"text":"No caro, al momento giro con una Mini Cooper S e credimi, quella si che \u00e8 \nuna macchina! Almeno quando passi si voltano, con questa sei uguale agli \naltri. Poi oh, se a te piace bene, regala pure i soldi ai crucchi. A me la \ngolf \u00e8 sempre piaciuta, ma dalla 6 (compresa) in poi hanno davvero iniziato \na tirarla troppo per le lunghe, come la soap opera Beautiful. La fanno \nsempre uguale e la gente la compra per abitudine e per il nome, \nqualitativamente ci sono auto migliori sul mercato.","published":"2013-01-23T18:13:17.000Z","id":"rc8SB39kDDGLg0Ar9VvSS4puISxtYq3s4cLJA8CHMlg","author":"Abibamed","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"avete letto l'articolo di repubblica di oggi sulla golf? Andate sulla \nsezione motori, non mi fa pubblicare il link....","published":"2013-01-24T15:29:29.000Z","id":"rc8SB39kDDG8YT4poU7oZBkFMML43i8gkWesKeZ_xlQ","author":"Marco Fanciulli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma la faranno pure a metano o no????","published":"2013-01-28T18:44:41.000Z","id":"rc8SB39kDDHnRirFZ89oomHz2kyKeouDp0CRfpzWbIM","author":"Tonypec1974","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"bestia ...tu sei che sei un fenomeno... compra un trattore...scommetti che \nsi girano anche se passi con quello?","published":"2013-01-30T11:51:29.000Z","id":"rc8SB39kDDGqCZif47QKVJDZxEyMO1ia2QK3Bu9c64s","author":"ilsolesplendesututti","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma fenomeno, lo sai che la Mini \u00e8 appartiene alla BMW che, guarda caso, \u00e8 \n\"crucca\"? Quante stronzate uscite da una sola bocca.","published":"2013-01-30T20:00:12.000Z","id":"rc8SB39kDDE1DvUOfGl0PUwb7a7S4HIXYzVbnd4SuAU","author":"MGOniciuffo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Scusa Marco ma cosa diceva l'articolo parlava bene o male perch\u00e8 sto \npensando all'acquisto..... versione 1.6 tds da 105cv","published":"2013-02-08T12:41:57.000Z","id":"rc8SB39kDDEVn-3Y8asq8oF792qeMjsXmrHS-5mfgzA","author":"Giuseppe Ferro","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Fenomeno, io stavo criticando la volkswagen, non le auto tedesche! Ho usato \nl'espressione \"regalare soldi ai crucchi\" perch\u00e8 ogni euro che guadagnano \ndalla vendita della golf 7, a mio parere, \u00e8 rubato, in quanto \nstilisticamente \u00e8 identica alla 6 (a parte 2 led ridicoli nei fanali). Io \nrispetto la tua opinione ma tu rispetta la mia, se non ti va bene fai \npresto a cliccare la X in alto a destra sullo schermo. Ossequi.","published":"2013-02-16T17:48:25.000Z","id":"rc8SB39kDDFG5Ic2533nM6_El7QNKBO5bsVVQ4jsGeI","author":"Abibamed","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"NON COMPRATE TEDESCO!!!!!!!!!!!! Se siamo senza lavoro, prospettive e \nfuturo e per colpa della Germania che ci ha imposto l'austerit\u00e0, che fa \npoveri noi e ricchi i tedeschi!!!!!!!!!","published":"2013-02-19T17:38:48.000Z","id":"rc8SB39kDDHG2i7ihi2fpi0yU8YENXkVZRrwQ4yiA9Y","author":"fedez184","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"La a3 ha il pianale polo","published":"2013-03-18T15:50:50.000Z","id":"rc8SB39kDDGZuntcYC0F1sFuSiWpB6km02Q5UrR3pSo","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ha il cofano della Fiat Stilo!!!!!! per il resto e come la golf 6,con \n20-22.000 euro preferisco prendere una bmw serie 1 semestrale ","published":"2013-03-30T19:41:35.000Z","id":"rc8SB39kDDGig5LwB-8RwKO2DBUve4f6TZY9Em1wCwI","author":"adry vi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"si adesso compriamo ITALIANO !!!!!ma non dite caxxate!!","published":"2013-05-09T09:01:30.000Z","id":"rc8SB39kDDFjdz5miUQpx8OSAqqyC4vs68yDKOo1-5Y","author":"SERPICO","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"confermo..........a comprare da china,germania ecc. ce lo stiamo mettendo \nnel culo noi stessi, senza contare tutti gli egiziani e marocchini che \nlavorano in italia e mandano i soldi ai loro paesi!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! \n(piu' il governo che ruba........siamo messi mooooooooooooooooolto \nmale!!!!!) ","published":"2013-09-19T23:47:08.000Z","id":"rc8SB39kDDGTcFlia2X4bKT486LfzDoDkl0zOwo1whw","author":"nickracingalice","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Il commento numero cinque non capisce niente se non compriamo tedesco non \navremo mai qualita'","published":"2013-09-26T20:07:28.000Z","id":"rc8SB39kDDEpqlFc6de9LFoiGmNgcJTKL6TfnCSWu1A","author":"Tm VWGolfGti","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}}],"uploader":"OmniAuto.it","published":"2012-10-05T11:34:56.000Z","duration":"169"}