{"category":"Autos","view_count":"283922","video_description":"http:\/\/www.fiatpanda.it - Nuova Fiat Panda. Questa \u00e8 l'Italia che piace.\nArte. Inventiva. Talento costruttivo. Grandi imprese industriali.\nLe cose che costruiamo ci rendono ci\u00f2 che siamo.","title":"Nuova Fiat Panda: questa \u00e8 l'Italia che piace","avg_rating":"3.6771653","video_id":"heCVR7kKyRw","video_type":"commercial","comments":[{"text":"Nuova Fiat Panda - Manifesto\ufeff","published":"2012-01-21T21:43:18.000Z","id":"z12jzxrztvj3ubbth22jdbg5nwyowrisy","author":"Jovica Jovanovic","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"ragazzi non \u00e8 il problema nord\/sud...dobbiamo scegliere tra italia o \nstranieri...io sono italiano e compro italiano visto ke sono chiacchiere \nche le aauto estere sono migliori anzi quando la si possiede ci si accorge \ne si rimpiange il prodotto italiano!p.s. il primo spot delgruppo fiat ad \nessere emozionante...andiamo avanti!!!","published":"2012-01-22T09:44:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvtQYiUpkrAiZS7yr3i2tGPB2BRQcxxAb7U","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2","video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@lorgra85 anche io compro solo italiano, ma non solo le macchine, ma in \nogni prodotto........l'italia deve ripartire, e noi italiani dobbiamo avere \nfiducia nel nostro popolo!!! non daro mai soldi agli stranieri che ridono e \nsi ingrassano alle nostre spalle","published":"2012-01-22T11:05:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvvSGH_tcm-gI90n6jlglok20inKUJharoA","author":"cavanilebbroso","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"certo che farsi la pubblicit\u00e0 sfruttando l'immagine del paese che si \u00e8 \nsempre spremuto,da cui si son presi soldi (di tutti) e che ora si minaccia \ndi lasciare... ","published":"2012-01-22T12:25:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvtW54BmC0EYAtygpwIzXxZQENCUqYW7ya0","author":"doppiok","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@cavanilebbroso hai centrato amico!!!","published":"2012-01-22T12:31:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvsDoiZuKwk-9qCsb_-mNF-XFAg_-_PzJ-I","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@doppiok ma che ne sai tu!!! soliote chiacchiere false da bar...permetti \nche un azienda che ha fatto l'italia e che ancora oggi investe in italia \n(con coraggio) non abbia qualche aiuto? gli aiuti li danno anc he ogni \ngiorno a fannulloni che stanno davanti il bar x il solo motivo che non \nvogliono fare nulla!!! questa pubbl.\u00e8 tremendamente giusta e fa parte \ndell'italia c he produce non che ruba!","published":"2012-01-22T12:34:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvvOHNIrGIZ-2kuPL1nsPJL1sb2KVIKHOjE","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"stupenda! fiat non ha badato a spese per questa auto! vista di presenza e \nha ottime plastiche e ottimi assemblaggi! Le vecchie fiat plasticose e \nscarse sono solo un vecchio e brutto ricordo :D","published":"2012-01-22T12:58:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvsRyvEQu39Ii6p7y9VZtrOP715XCEIT6J4","author":"antonio restuccia","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"dobbiamo ritornare a posizioni di leadership Comunitaria che anni di \ncorruzione e prostituzione intellettuale ci hanno rubato. Un grande \nprodotto per una grande Nazione che deve risorgere. ...e infatti Forbes \nelegge FIAT come uno dei comeback brands del 2012, avanti cos\u00ec FIAT. ","published":"2012-01-22T13:34:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvuftwFSmIgoCrg8LMBxRu8SDjDgv_FT9iI","author":"Luca Rossi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@MYSTERYITALIANMAN Amico mio, \u00e8 fatto apposta. Cos\u00ec come lo spot di omaggio \na Aung San Suu Kyi era uguale per Chrysler e Lancia. I due claim di Panda e \nG.Cherokee non sono solo legati al singolo prodotto, sono la traccia che \nviene data per l'immagine dell'intero gruppo, solo che negli USA sono \npartiti prima","published":"2012-01-22T14:42:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvti7Q9sZSoGiPlCiHYT0Lt3bTD0qn259ZI","author":"Marco Spelta","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@lorgra85 @lorgra85 me per favore! intanto ognuno pu\u00f2 avere l'opinione che \nritiene migliore e + sensata e il tuo giudizio vale quanto il mio o quello \ndi chiunque altro. Parli di coraggio mentre invece qualsiasi azienda parla \nper e di interesse. Non \u00e8 un male o un bene,\u00e8 semplicemente cos\u00ec.","published":"2012-01-22T15:13:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvtocZBc3a5Lv1Z8ZuYFsDPBHD3xj8Sw7Zg","author":"doppiok","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ottima auto, pessima pubblicit\u00e0. Vergogna FIAT.","published":"2012-01-22T17:24:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvt8APw7Lre_6NrVVHqtmLdPN_Mf10jDQ-M","author":"Fra Gab","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Il nazionalismo non mi \u00e8 mai piaciuto.","published":"2012-01-22T17:32:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvsplxrVU2iEL32wwY8vNXlsU_Hws0gMshE","author":"grifter25","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@grifter25 Anche io non amo il nazionalismo, quando \u00e8 fine a se stesso. \nQuesto invece per me \u00e8 un po' di sano orgoglio (e un messaggio del tenore: \n\"tiriamoci su le braghe\")","published":"2012-01-22T17:49:17.000Z","id":"hzCe2HUyrvsYEihkCCYawI6w_WM_adbmReOatxWJXYA","author":"Marco Spelta","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Non mi piace chi tiene i piedi in due staffe. Si decidano se sono una \nmultinazionale o un'azienda italiana. Come dice lo spot, bisogna scegliere \nquale Italia essere, ma anche quale azienda essere, invece di fare i \npatrioti a targhe alterne. NB: io ho comprato un paio di Fiat, ma solo \nperch\u00e9 era l auto migliore x me, non guardo la bandiera ma solo il rapporto \nqualit\u00e0 prezzo. Ma questo nazionalismo peloso e incostante mi fa schifo.","published":"2012-01-22T18:01:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvupzh4p1naJsYdUDyMSAZTQIv8MPg2xr_A","author":"Fra Gab","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@frngbr Quindi per te non esiste che un'azienda italiana possa diventare \nuna multinazionale di impronta italiana? Sinceramente a nessuno in Fiat fa \npiacere sapere che in Italia \u00e8 difficile trovar le condizioni per poter \nfare auto. E quando, come nel caso della Panda, ci sono, fa piacere. Cos\u00ec \ncome farebbe piacere scoprire che anche altre case vengono a costruire in \nItalia (purtroppo non accade e bisogna chiedersi il perch\u00e9). Che poi si \ndebba anche crescere per sopravvivere \u00e8 un altro discorso ","published":"2012-01-22T19:04:17.000Z","id":"hzCe2HUyrvsH5RY-o4wT8aXdO-KGDXValOKjIfk6qhY","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@doppiok se lo stabilimento che produce le panda fosse stato messo in \nromania o turchia(come parecchi stabilimenti bmw) gli interessi della fiat \nfiat sarebbero stati molto ma molto superiori...qst \u00e8 un segnale che la \nfiat vuole stare in italia e per una volta noi italiani togliamoci le \npatate dagli occhi..cia","published":"2012-01-22T19:13:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvsisbcT_8hCD_rSB4rFTOW6YrkCaM04eU8","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Finalmente... Possiamo tornare a Comprare Italiano. \u2660WS\u2660","published":"2012-01-22T19:17:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvuQXD2HfycMsDW4JEpHY1DW0peRmHvL1m8","author":"WarSong Official Channel","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Se sei una multinazionale sei una multinazionale. Stop. La Fiat deve \ndecidere che immagine darsi. Se l'ufficio stampa deve smentire le sparate \ndi Marchionne significa che ci sono problemi di comunicazione e identit\u00e0. \nPer me esistono aziende che fanno prodotti e stanno sul mercato grazie alla \nqualit\u00e0 (soddisfazione delle esigenze esplicite e implicite del cliente) La \nFiat sta annaspando e da la colpa alla Fiom e al sistema Italia... troppo \ncomodo.","published":"2012-01-22T19:26:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvuPCFfU8qtHaPfC4BIDlVKNrmMaNk_J-7Y","author":"Fra Gab","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Bisognerebbe chiedersi anche perch\u00e9 le condizioni la Fiat le trova solo in \nSerbia e Polonia ma non in Germania o in Francia... :-) colpa della Fiom \ntedesca? O dell'antiquato sistema Francia? :-) In ogni caso una \nmultinazionale \u00e8 una multinazionale. Stop. Che poi voglia darsi un'immagine \nitaliana... Liberissimi, ma dovrebbero evitare le scenette dall'ufficio \nstampa che smentisce le sparate antiitaliane di Marchionne... senn\u00f2 non ci \ncrede nessuno.","published":"2012-01-22T19:36:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvvZxOxWxI_6F5g7O5WjmtnBSJ3Wyyl4ADY","author":"Fra Gab","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ad esempio l'eni \u00e8 una multinazionale molto pi\u00f9 che non la Fiat (che \u00e8 a \nmet\u00e0 tra l'Unione di due aziende decotte e una vera multi) ma riesce \nbenissimo ad avere un'immagine di italianit\u00e0, anche senza spot pelosi come \nquesto. Basta avere una dirigenza che sappia come comunicare ed evitare di \ncontraddirsi.","published":"2012-01-22T19:44:42.000Z","id":"hzCe2HUyrvujQegU3nLy23evrhmo3_MNEgKEtdWM51M","author":"Fra Gab","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Qualcuno sa dirmi di chi \u00e8 la musica di sottofondo del nuovo spot della \nPanda? Mi ha colpito molto il \"piano sound\" molto a tema con le immagini \ndella pubblicit\u00e0!!!","published":"2012-01-22T19:53:58.000Z","id":"hzCe2HUyrvvFSMkDk0lokm38rdGvBRpEYeKZv99I5PU","author":"alessandrospinamusic","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Nuova Fiat Panda - Manifesto Nuova Fiat Panda - Manifesto VS Chrysler \nEminem Super Bowl Commercial - Imported From Detroit Chrysler Eminem Super \nBowl Commercial - Imported From Detroit\ufeff","published":"2012-01-22T20:08:47.000Z","id":"z125yrqylujpwhxqi04cc3jhws2telqwob4","author":"Sergio Lanfranchi","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"tutto bello. Tutto vero. Poi per\u00f2 smantellano il tessuto industriale del \nnostro Paese ricattando i lavoratori italiani","published":"2012-01-22T20:15:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvv5HXfWHMKhCReHVEyr8TmT2GU7DI7yfsk","author":"deltaevo270783","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@alessandrospinamusic Johnny Cash - God's Gonna Cut You Down comunque \nbrutta macchina","published":"2012-01-22T20:58:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvsPARTeFuOJnDZfzr2UiAgA9bGfwL8WXus","author":"orOpuroX","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"2"}},{"text":"@orOpuroX Ma santo cielo non \u00e8 copiata, hai visto come si chiama quello \nspot Jeep? \"Manifesto\". E questo come si chiama? Non ti viene il dubbio che \nsia fatto apposta per uniformare la comunicazione del gruppo? (ti sar\u00e0 pur \ngiunta voce spero che Jeep ora \u00e8 un marchio FGA)","published":"2012-01-22T21:19:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvt0DzxASEJjy9JYf43-ydhpRxurMklk8vk","author":"Marco Spelta","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@alessandrospinamusic La composizione di sottofondo \u00e8 un jingle originale \ncomposto da Flavio Ibba (Red Rose)! Su musicsite.it ci sono le info a \nriguardo.","published":"2012-01-22T21:19:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvsMo41497xOQbpqiFODOMHf5bNnzdd87aA","author":"alessandrospinamusic","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"a me non mi piace .... sembra Fiat Doblo Cargo... \u00e8 uguale.","published":"2012-01-22T21:27:01.000Z","id":"hzCe2HUyrvtggbFLLB_WXYs0QOxO9tXmTZ4SGi0r1ZU","author":"92jacko","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@deltaevo270783 E di nuovo. Ma scusa 400 milioni di investimento a \nPomigliano sono uno \"smantellamento del tessuto industriale\"? E per \ncortesia non citatemi Termini, quell'impianto andava chiuso il giorno dopo \nl'apertura dei cancelli. Era questione di quando, non di se","published":"2012-01-22T21:30:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvuKfy2wvKXRkSyKWbuixZ2EyFAaOsspBpI","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 \u00e8 copiata punto. Come se la pavesi facesse una pubblicit\u00e0 \ncome la barilla","published":"2012-01-22T22:32:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvtD4qkBC2uIDbMz0FmZ1lFSBZgkQScJw30","author":"orOpuroX","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Io non ho recriminato sui finanziamenti statali, leggi bene. Da tempo Fiat \nnon ne riceve e fa bene Marchionne a non volerli. Spero x la Fiat che dopo \nM. arrivi qlc che pensi al prodotto e non solo alla finanza. La definizione \nche ho dato della qualit\u00e0 \u00e8 quella esatta, studia la ISO9001. Evidentemente \nnon sai di cosa sto parlando. PASSOECHIUDO","published":"2012-01-22T22:34:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvt5xCbd7xKqrlYz_kfIzbz6F5sOkey-sBc","author":"Fra Gab","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Gran bella macchina ..La Fiat ha fatto un ottimo lavoro con la \npresentazione di questo nuovo modello pi\u00f9 evoluto ,e sicuro delle \nprecedenti generazioni","published":"2012-01-22T23:07:31.000Z","id":"hzCe2HUyrvtvUaOIboP7iiGzfCbXPJF2g7OtUJdsG9I","author":"Victor R.","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"W la Fiat \u00e8bella e divertente La Panda","published":"2012-01-22T23:08:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvsPxzj6AZK6AyDXK0O1qseNNywMAmXA0JE","author":"Victor R.","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"da quando non compro pi\u00f9 fiat: niente pi\u00f9 frecce che si accendono al posto \ndegli stop, cuscinetti ruota consumati a 50.000 km, sedili strappati a \n15.000, portiere che si aprono con un calcio, cambi gommosi, freni \nspugnosi, sterzo impreciso,cerchioni che si piegano alla prima buca... \ncompratele voi le Chrisler con lo scudetto Lancia appiccicato","published":"2012-01-22T23:46:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvs6TQv_miYt8ZWgvBSa0zoqO6wJYOwRLiw","author":"pekoro70","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@frngbr corretto, sui finanziamenti avevo messo le mani avanti perch\u00e8 \u00e8 la \nstoria che viene sempre tirata in ballo. le iso purtroppo le conosco, ci ho \nmangiato, e per questo le evito. questa non \u00e8 l'unica castroneria che \ncontengono (e che sia una castroneria \u00e8 facilmente dimostrabile).","published":"2012-01-22T23:54:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvuMoRmpH_LuEKbo9exdq5tN37Ka44izxeY","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 caro Marco, si che sono uno smantellamento del tessuto \nindustriale. Lo \u00e8 pi\u00f9 in generale pensare di competere sul mercato globale \nsemplicemente agendo sulla leva contrattuale e salariale. Equiparando le \ncondizioni di lavoro cui si assoggettano i lavoratori italiani ai loro \ncolleghi serbi, brasiliani e via dicendo. Si noti bene che ho detto \nCONDIZIONI DI LAVORO, non SALARI . Il declino industriale del Paese poi \u00e8 \ntalmente evidente che mi pare superfluo parlarne","published":"2012-01-23T00:35:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvvBTst-TG8mN1dHOGgDs-hBx5VkOWCe2Jw","author":"deltaevo270783","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@deltaevo270783 fammi capire, il declino industriale del paese (che non \nadotta il modello contrattuale fiat) sarebbe colpa anche del modello \ncontrattuale fiat? siceramente se uno ti mette sul tavolo un investimento \ndi questo tipo e in cambio chiede di non cadere in malattia quando gioca il \nNapoli non mi sembra una gran pretesa. E senza scomodare il Brasile, si \ntratta di lavorare come negli Usa, solo con pi\u00f9 tutele","published":"2012-01-23T00:42:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvu8ImNgtHzHDtMxm8roOK-_FqgBccwBkfE","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Quella del paese pittoresco... quella dei giovani che cercano un futuro \n(altrove)....","published":"2012-01-23T05:29:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvtTB45GTQo6o48eJqRK3qACLJsVXLCQW8E","author":"LordRandal1990","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Compriamo solo italiano, sn d'accordo. Ma perch\u00e8 nn provare a togliere il \nbollo di propriet\u00e1 sul gruppo fiat ed obbligare la stessa fiat a produrre \nmotore elettrico ed idrogeno?","published":"2012-01-23T10:57:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvsfdV5uEsCxAezL3n910WYp4j-SFMNjwl8","author":"Salvo Rubulotta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Marchionne e la dirigenza dell'azienda dovrebbero nascondersi. Dopo avere \nprosciugato per anni fondi pubblici (qualcosa come 50miliardi \u20ac) ed aver \nminacciato in continuazione da mesi di andarsene dall'Italia, a lavorare \ncon Chrysler in America, hanno il CORAGGIO di promuovere in questo modo una \nmacchina? Inneggiando all'Italia ed al suo buon nome? Denigrando \"i giovani \nche cercano un futuro\", ed elogiando le \"grandi imprese industriali\"? \nVERGOGNATEVI, BUFFONI.","published":"2012-01-23T12:50:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvs87pons9yrw7gGx6vmREkaAoy5e67EI5w","author":"Lorenzao Long","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"...conosco anche l'Italia di Marchionne... e non la condivido!","published":"2012-01-23T13:09:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvtIoZoauDvdmW4vzZdQAeOgtZpFFJME6Tk","author":"MarkCheck","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Non solo la compro, vedo se la posso esportare qu\u00ec a Dubai! I <3 ITALIA!","published":"2012-01-23T13:10:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvsaCdmdPQwjdCBj_RJdrnOY-2WIpNwf7hg","author":"taranto86","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Che spot da paura. Complimenti, mi sono venuti i brividi quando lo ho visto \nieri sera in tv.","published":"2012-01-23T14:14:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvsWd9MT8h5x8Ar9bAAnxQSOnarq0aI-ZCw","author":"Andrea Favero","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ma \u00e8 uno spot della FIAT o della FIOM?","published":"2012-01-23T14:18:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvsrfwWgJmcVvFGjab0kBeNww0YtB_HZ0Sg","author":"Riccardo Montagnani","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@andreacarbonari visto che questa Panda \u00e8 costruita a Pomigliano non vedo \ncosa centri la delocalizzazione. L'estetica \u00e8 personale, ma la geografia \nno, Pomigliano mi risulta essere in Italia","published":"2012-01-23T14:24:01.000Z","id":"hzCe2HUyrvtonpuG9fjYl9MNmQoPXwbDDyGTrr8Sv4I","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@dalbersagliere la prima opzione non \u00e8 percorribile, la seconda s\u00ec, ma \nvisto come vanno le vendite di ibrido e elettrico non so se \u00e8 una gra \nfurbata","published":"2012-01-23T14:25:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvuso4nuzuHoe75XoZvzKUPnwll0GtuBhJg","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ah finalmente la fiat f\u00e0 una pubblicit\u00e0 seria ","published":"2012-01-23T15:01:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvtjwEiFSL-Md2h_Ed879NhDfhKdwfk9EUI","author":"vito vitalozzo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@TheBeppez concordo ","published":"2012-01-23T15:01:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvu9BZz7Ug6R0qFVeZiPeGpNfx39mi6H6to","author":"vito vitalozzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@dalbersagliere il bollo o si toglie per tutte le case oppure si mantiene, \nnon puoi discriminare (se vuoi rimanere nel mercato europeo). sinceramente \nle auto elettriche, oggi, sono solo giocattoli. finch\u00e8 le batterie non \ndureranno il doppio e costeranno la met\u00e1 saranno solo delle sculture da \nparcheggiare di fronte a qualche ministero. Conta che non solo costa caro \nl'acquisto, ma devi spendere ancora migligaia di euro quando le batterie \nsono esauste.","published":"2012-01-23T15:23:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvu5uu8HPoK8bYuzvUKwllyRuHz9gU_oITc","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"pubblicit\u00e0 perfetta. il marketing fiat \u00e8 sempre tra i migliori nel mondo \nautomotive..","published":"2012-01-23T16:11:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvut8YA8V5V55ccY7gQ0QIc3xjzHIBHBifA","author":"ipodgrey2","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"questo non \u00e8 solo lo spot della panda, \u00e8 lo spot di FIAT, \u00e8 lo spot \ndell'ITALIA e degli ITALIANI...solo ragionando cos\u00ec come fanno un p\u00f2 tutti \ngli stranieri possiamo uscure fuori dagli incubi degli ultimi tempi, x \nallontanare la povert\u00e0,la paura,i conflitti interni mettiamoci in moto \ntutti insieme.tutti gli italiani!! perch\u00e8 noi non siamo peggio o peggiori \nlavoratori di germania francia ecc.stranieri che ci odiano e deridono e che \nnoi facciamo viv.meglio di noi stessi.RIPARTI italia,riparti fiat","published":"2012-01-23T16:21:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvsNjeBVMup3gpc6xEFPEulObauGoZk375g","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","rating":"1","vrating":"2"}},{"text":"uno degli spot pi\u00f9 ipocriti di sempre con il management fiat sempre \nimpegnato a farci capire quanto disprezzo provano per l'Italia mentre in tv \nci fanno sorbire il panegirico sul riscatto del paese... risparmio di dire \nil posto su per il quale dovrebbero ficcarselo il riscatto...","published":"2012-01-23T16:50:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvt7RowrAM0YDXbK_cHf0flDCryRECJO6fo","author":"Cristiano Pala","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ahhaahahha...tutto sto casino per una fiat panda!!!","published":"2012-01-23T16:54:31.000Z","id":"hzCe2HUyrvuSGJNCrBrlYAQb2RdJWIKg6Gp9ilJHCNU","author":"gg01111","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"e comunque, \u00e8 inutile che vengano a fare spot tanto populisti quando poi \nfiat decide di delocalizzare la produzione in luoghi pi\u00f9 convenienti. non \nsto criticando la scelta in s\u00e8, ma almeno la decenza di non fare tanto di \nquesto marchio il simbolo dell'italianit\u00e0, dato che sta dimostrando di non \nvolerlo essere.","published":"2012-01-23T17:00:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvtDnubPl8Bw6JRPpRtoviWhNuYkZs6I6zc","author":"gg01111","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"noia e retorica a palateeeeeeeeeeeee","published":"2012-01-23T17:43:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvujGgNdTXTE9BnBTM-MU3XG-sLBM_-3Rw4","author":"1984rulez","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sembra un'auto francese..","published":"2012-01-23T18:00:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvto87z5b-ymTix8-UsuXbN7Jb5rcZxryhk","author":"zquercus","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@zquercus ma anche no!!","published":"2012-01-23T18:12:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvvJGFQsNVjcQD0YrjSFLe-TcRATzRuy71s","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"come mai non hanno messo anche il cartello termini imerese? buffoni . e \nsfruttatori .","published":"2012-01-23T18:36:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvvWhM05NbP8NE1wOXXXv8FlojlL-luQ2ps","author":"00amglory00","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Ma perch\u00e9 recitando la frase \"\u00e8 il momento di decidere se essere noi stessi \no l'immagine che ci vogliono dare\" fanno vedere Napoli??? Chi si deve \noffendere qui, Bossi o i Napoletani???? Beh, lasciando da parte il fatto \nche fanno leva sui giovani \"in cerca di futuro\" (e hanno chiuso una \nfabbrica), sul sentimento nazionalista (e minacciano di andarsene \ndall'Italia)... quanta ipocrisia, dio!!! Bella pubblicit\u00e0.. se non fosse \nper la Fiat!!","published":"2012-01-23T18:55:31.000Z","id":"hzCe2HUyrvs6rdfFVeRPOvcGX-ORp1U8pkxAWF20x0s","author":"galaflo1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@lorgra85 opinione personale ovviamente, guardando meglio ci vedo anche un \npo' le linee della multipla senza rotolino","published":"2012-01-23T18:56:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvtZLOVy69Dx7ZBUwba_3rOF8XzItZtsXms","author":"zquercus","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@lorgra85 ..si.. all'estero... :(","published":"2012-01-23T18:57:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvsNGpiSj6ZQAXtRzgF444ono_F3h-yR-b8","author":"galaflo1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma volete dire che Panda verr\u00e0 costruita in Italia?","published":"2012-01-23T19:18:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvvDjxfi7N3G7dM1GSD8ixc83BaqsiH_7U4","author":"EbetiStyle","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@EbetiStyle Non \u00e8 che lo vogliamo dire, \u00e8 proprio cos\u00ec","published":"2012-01-23T19:19:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvvoSrPceS699rphrlMogSGLzt1WeS3wQaA","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MarcoSpelta85 questo s\u00ec che \u00e8 un gran passo avanti... finalmente! ma \nperch\u00e9 la Panda s\u00ec e la 500 no... a guardare i costi sarebbe pi\u00f9 logico \npagare tanto un macchina costruita in Italia e poco una costruita in \nPolonia... lei ne sa qualcosa?","published":"2012-01-23T19:21:58.000Z","id":"hzCe2HUyrvu1bpgxuiIYXDJs_gkhhp2dBYejPrHnQGE","author":"EbetiStyle","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@galaflo1 Immagino ti riferisca a Termini Imerese. Beh, quell'impianto \nl'avrebbe chiuso chiunque, la vera anomalia \u00e8 che fosse rimasto aperto cos\u00ec \na lungo. A Pomigliano invece hanno investito e i risultati si stanno \nvedendo, nonostante che molti (in primis quelli che criticavano la qualit\u00e0 \ndei prodotti Fiat) la additassero proprio come modello negativo","published":"2012-01-23T19:22:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvuqj0qjSmFEQcncTrPXe43weTC9IZbNCI8","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@00amglory00 Come gi\u00e0 sostenuto sopra: Termini Imerese aveva come unica \nanomalia quella di esistere. Nessuna casa automobilistica al mondo avrebbe \ntenuto aperto un minuto di pi\u00f9 quell'impianto","published":"2012-01-23T19:24:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvuYXqKf6uT4cWcCpZA8uyhDHth2knQa_HU","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@EbetiStyle Il problema \u00e8 che fino a pochi anni fa, al di l\u00e0 dei costi, la \nqualit\u00e0 dei prodotti che uscivano da Tychy era pi\u00f9 elevata rispetto ai \nprodotti di Pomigliano. La 500 \u00e8 una citycar premium, non ci si poteva \npermettere, all'epoca, di produrla con livelli qualitativi scadenti. Un \ndomani vedremo se si potr\u00e0 riportare anche il cinquino in Italia ","published":"2012-01-23T19:33:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvvr-PXFK7dmq29_caKQks615xRZeKZ6INc","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"inquadrate il cartello di termini imerese prossimo spot","published":"2012-01-23T19:44:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvstdUGB2w9BGKBTS9kxvjT0PhHx6VAQNN8","author":"Elpinna75","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@faveroleone tutte chiacchiere..questa \u00e8 l' italia che piace a Marchionne \nche investe in america e chiude in sicilia e lascia intere famiglie in \ndifficolt\u00e0.. \"tu vo fa l'americano\"","published":"2012-01-23T19:49:04.000Z","id":"hzCe2HUyrvtrygW4GMacz-yYPWdglb_3QuXQXnJbMnc","author":"will bucc","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Dovrebbero vergognarsi di usare la retorica dell'Italia a fini commerciali, \nquando sappiamo bene che dei lavoratori italiani, la Fiat se ne frega.","published":"2012-01-23T19:59:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvuFyVv4Ocq_vx2hq2VKqIucR-Wt38KAspQ","author":"It's full of stars","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Fiero di essere italiano!","published":"2012-01-23T20:01:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvsVi0QqM8HW5Ogj0zFrmB4BUtcjDKf5i34","author":"Nico F","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@galaflo1 solita battuta...hai capito che qsta panda dalla polonia l'hanno \nportata a napoli con chiss\u00e0 quante spese e quanto guadagno in meno rispetto \nall'est ?per me se questo non \u00e8 un segnale.....poi notate che non \u00e8 un auto \ndi nicchia o piccola produzione ma il 30%della produzione fiat, il modello \npi\u00f9 venduto del gruppo....a pomigliano si lavorer\u00e0 sempre....scusate se \nqsto \u00e8 poco","published":"2012-01-23T20:11:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvttsxOfbxQ8YFVrFJw93vwQ2X8bOgtG08s","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@NEJAR07 lo stabilimento siciliano della fiat produceva a stento 60 \nmacchine al giorno,aveva una astensione dal lavoro che si attestava ai \nprimi posti tra gli stabilimenti produttivi dei paesi industrializzati. \nCredere nell'italia non vuol dire campare gli incapaci e gli approfittatori.","published":"2012-01-23T20:11:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvuF5uIq04jVUvAMcM8YpLIh8GDRfCG1cDI","author":"Tommaso Alderighi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@00amglory00 termini imerese \u00e8 il frutto della politi-mafia degli anni 60 \n....siamo nel 2012, la fiat ha cambiato molti presidenti e soprattutto \u00e8 \npassata dall'essere aziensa pseudostatale ad azienda multinazionale basata \nsul merito...a termini ogni auto si vendeva a 10 e costava alla fiat 11 per \nlo schifo che c'era","published":"2012-01-23T20:15:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnRenHntrEdWg6ctpj1DURvz8QO7VdjSc","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@galaflo1 le immagini sono tutte collegate e fanno vedere il bello \ndell'italia anche napoli e anche il cameriere .....le parole fanno un \ndiscorso non conducibile allo scorrimento delle immagini...non create \nzizzanie inutili nn si vuole ofendere nessuno ma solo far capire che in \nitalia c'\u00e8 anche gente che lavora e anche bene","published":"2012-01-23T20:19:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvtWdIUGqkWriAaiTDPSz3TQfFB4sbEDBXc","author":"enzo enzi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@EbetiStyle no gi\u00e0 viene costruita in italia!!!","published":"2012-01-23T20:20:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvvBpCIKaieiEUFjdbWuykCYzKGHgT5IIjY","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@faveroleone esatto!!!","published":"2012-01-23T20:21:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvsoFBEsVrTutjBuPhHxkdl502Aw4nWKvCs","author":"martabeat","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@doctopus23 se se ne fregava proprio la panda sarebbe gi\u00e0 in stabilimenti \npronti e affamati di lavoro in \nserbia,polonia,turchia,spagna,india,cina,brasile,ecc....dove il costo \nlavoro costa molto ma molto ma molto di meno che in italia...che bello \naiutare gli italiani ed essere pure criticati....","published":"2012-01-23T20:24:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvu7Pjksnj-JL9MP5zLrxWWsRmh2zgBW5r8","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"complimenti belle parole","published":"2012-01-23T20:24:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvuW4bF8fTQ51VjZn6dwNQAPKT55TuXlleA","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Questo spot mette i brividi. Le politiche di fiat in italia sono tutto \nl'opposto di questo video. Chiedetelo ai lavoratori di Pomigliano o agli ex \ndi Termini Imerese cosa ne pensano della delocalizzazione della fiat nei \npaesi dell'est, degli accordi sindacali strappati col sangue ai poveri \nlavoratori delle catene di montaggio, chiedete a loro la fantasia e la \ncreativit\u00e0 che sono stati capaci di tirare fuori nello speculare in borsa, \nprodurre auto cosi brutte e scadenti... (continua)","published":"2012-01-23T20:25:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvtetu2LEM5o4bIAhkokDA3FQAokiBw8DDw","author":"mackypal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Un sostegno a tutti quelli che non lavorano per fiat e che quindi non si \nalzano per lavorare con passione e fa l'Italia che non piace.","published":"2012-01-23T20:27:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvubedUrNfjVLJE1fmXim8BHpqUymYOWKFU","author":"faithrich85","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che belle parole... davvero davvero delle belle parole. PAROLE.","published":"2012-01-23T20:29:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvumIMwkc2fMqLWBDYzkvrHZvjFQkogX1WI","author":"cookedmosquito","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@lorgra85 mi sa che hai frainteso.non credo youtube sia luogo adatto per \ndiscutere in termini tecnici di automobili, semplicemente 1, trovo questo \nspot qualunquista 2.parlando di automobili,non mi sembra aggiunga niente \nalle versioni precedenti (ma dovrei informarmi, questo si) e in seconda \nbattuta esteticamente non mi piace,e come molte altre vetture fiat ha \nconcorrenti che a parit\u00e0 di prezzo trovo pi\u00f9 convincenti.non credere che io \nsia un deficiente.peace.","published":"2012-01-23T20:29:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvscPlxKoUSIlJ5LZls6doMRxS4igfSMnBU","author":"gg01111","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"belle parole e vero peccato per\u00f2 che questo sia soltanto un inutile \ntentativo di propaganda","published":"2012-01-23T20:33:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvuwAcq8B6WvXzL1FUvv9zWR5X6CquAOj4s","author":"ribi12100","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Un disastro pubblicitario, un'accozzaglia di bugie e retorica da due soldi, \nl'unica vera immagine dello spot \u00e8 la scelta di Pulcinella, la maschera \nladra e imbrogliona per eccellenza. Una verit\u00e0 nascosta tra le menzogne. ","published":"2012-01-23T20:36:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvv-DwbsQI-o7tEdB68tvMgDDLoS26sduoc","author":"lovedevours","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 lo spot pi\u00f9 bello ke abbia mai visto, sto vedendo i crash test della fiat \npanda da 2 mesi, ho avuto l'onore di vederla dal vivo a sorrento, passando \ncon la mia macchina. ieri vedendo questo spot per la prima volta su rai uno \nmi sono messo ad urlare perch\u00e8 sono un fans della fiat e questa panda l'ho \naspettata. complimenti a tutti quelli che lavorano per la fiat ma anche a \ntutti i lavoratori italiani che tentano di migliorare questa italia per noi \ngiovani.","published":"2012-01-23T20:38:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvsxXLOQxiThh_A59o6nXciCgo2UatXR8Qs","author":"BazDaniele","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"hei ma che vuoi??","published":"2012-01-23T20:40:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvvsMbcJxrEYsJyZebo0ydODN01NRgqPOns","author":"BazDaniele","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"BUFFONI..BEL FILM","published":"2012-01-23T20:43:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvt9JWxsZG3UJTz-Mmz59IhZPjEpPt65Yxs","author":"Giordana Vitale","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ahahahahahha pagliacci!!!!","published":"2012-01-23T20:44:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvv21mnUy_OJSbIIYskscwdI4tjzexaWs_8","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la fiat ce l'ha con i maccheroni pomodoro e formaggio e col Vesuvio? che \nignoranza della Storia! o ce l'ha con i napoletani attraverso il Vesuvio? \nesporta auto (?) o pregiudizi?","published":"2012-01-23T20:45:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvtQJY-qcAt3Rzm7tG8jkrz3-I9NuMrD0_I","author":"paciuko3","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"QUESTO E' UNO SPOT DA SCHIFO CHE INSULTA LA DIGNITA' DELLE PERSONE DI \nNAPOLI E DI TUTTI GLI OPERAI. IO CONOSCO ANCHE L'ITALIA DEI PADRONI CHE PUR \nDI OTTENERE QUELLO CHE VOGLIONO SOTTOPONGONO A RICATTI E AFFAMANO GLI \nOPERAI ( MA XK NN DICE PURE CHE NELLO STABILIMENTO DI POMIGLIANO D'ARCO CI \nSARANNO CIRCA 1700-1500 ESUBERI??) ECCO L'ITALIA CHE CONOSCO QUELLA CHE SI \nCOPRE GLI OCCHI ,SI OTTURA IL NASO E SI TAPPA LA BOCCA ...QND CI \nSVEGLIEREMO SARA' SEMPRE TARDI!!!","published":"2012-01-23T20:45:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvvMtBvp1834oeZZtzE0q_QUXSt0V4HieKw","author":"77Francescopaolo","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"@77Francescopaolo ben detto! ecco cosa siamo veramente","published":"2012-01-23T20:46:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvtqg2p-Uo3lSVfz1Y8p_U6VfkuX7OxWFQ0","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@paciuko3 pure tu ben detto ","published":"2012-01-23T20:47:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvu6vEGRtZHvM6aN3mcndqQLkOfNUiz86X0","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@ribi12100 ma se proprio con sta macchina dopo 10 anni l'hanno portata \ndalla polonia a pomigliano!!","published":"2012-01-23T20:49:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvuhk0q6gXyRp81tHJYpufq4wxTt4YzeFIw","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@lorgra85 vergogna.... prima di parlare a vanvera informati bene sulle \ncondizioni dei lavoratori in catena di montaggio... lo stabilimento di \ntermini era uno dei piu produttivi d'europa, la verita \u00e8 che sei tu il \nprodotto della politimafia e dell'informazione mafiosa e violenta che viene \ndivulgata giornalmente in italia, che dipinge i lavoratori, e soprattutto \nquelli del sud come mafiosetti corrotti quando la realt\u00e0 \u00e8 che la vera \nmafia \u00e8 proprio negli industriali...","published":"2012-01-23T20:50:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvud0VH7_kLQ31U90poYhw5Q-06NFvkf8H8","author":"mackypal","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@gg01111 guarda se tu volessi con piacere ti potrei elencare o esporre \nalmeno 10 novit\u00e0 rispetto al vecchio modello dal motore, al telaio e alla \nsicurezza...ciao..peace","published":"2012-01-23T20:51:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvsXwf2uw-8j6xM6C6ohvK0qLKKo_f7ZAX8","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Noi siamo ci\u00f2 che costruiamo: I L P A N D I N O !! Ma lol. Tra l'altro la \nfiat ora fa solo made in brazil, qui non produrr\u00e0 pi\u00f9 nulla oltre che la \npubblicit\u00e0 e l'immagine. E ci riesce anche in maniera criticabile visti i \ncommenti del video.","published":"2012-01-23T20:51:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvv0GV1XqLF1Kgv13zr4oXTqY_E6W0787yU","author":"Matteo matteo e e","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"@lorgra85 vuoi mettere la fiat con la chrysler?! oppure con la volkswagen?!","published":"2012-01-23T20:52:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvvwynKu3AWoD0FH7PGsnB9L1z8-5M87sN4","author":"ribi12100","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@missgiodi,paciuko3 e 77 francescopaolo anno detto la cosa giusta! QUESTO \nVIDEO E SOLO PROPAGANDA E NIENTE DI PI\u00f9!","published":"2012-01-23T20:53:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnuJ0MQluqTa40kzSiJBV9oiVqNTI0uqo","author":"ribi12100","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"AH VOLEVO AGGIUNGERE CHE IL MODELLO POMIGLIANO DA QUELLO CHE VEDIAMO NON \u00e8 \nPIU' UN CASO ISOLATO IL FAMOSO MODELLO POMIGLIANO E' STATO ESTESO A TUTTI I \nLAVORATORI CIRCA 85000( MA NN CI DISSERO TUTTI DA I VARI SINDACATI CISL \n-UILM -FISMIC -DAL MINISTRO SACCONI CHE ERA UN CASO ISOLATO? ORA INVECE \u00e8 \nSTATO IMPOSTO A TUTTI ECCO UN ALTRO ESEMPIO DI ITALIA CHE CONOSCO ","published":"2012-01-23T20:59:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvsRUhUOVeO2CBnYtf07lB-B3Vt98BqtJ7s","author":"77Francescopaolo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"QUI SEMBRA CHE LE COSE UNO LE DIMENTICA ... QUESTA \u00e8 L'ITALIA DEL RICATTO \nQUESTA \u00e8 L'TALIA DOVE I DIRITTI E COSTITUZIONE SONO CARTA STRACCI QUESTA \u00e8 \nL'ITALIA CHE NON VUOLE SVEGLIARSI QUESTA \u00e8 L'ITALIA CHE PIACE AI POTENTI","published":"2012-01-23T21:03:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvs_SB0gHp4yQHzorCBpz3U3mjskkVBbrtw","author":"77Francescopaolo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@lorgra85detto io per primo che mi devo informare!sul fatto che questo spot \nsia abbastanza banale concordi o no? e comunque, su quest'auto dico che una \n4x4 come panda pu\u00f2 essere molto utile e molto richiesta,ma ci son \nconcorrenti che offrono simil suv su prezzi poco superiori,settore \ncompletamente estraneo a fiat, non sia mai. e comunque lo spot pu\u00f2 far \nparlare, ma non credo contribuir\u00e0 in maniera significativa a vendere \nqualche auto in pi\u00f9.","published":"2012-01-23T21:04:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvsvvwbFVCoWmGYQKE-R37Xu4R0lEdSvEkQ","author":"gg01111","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@paciuko3 vedi che lo spot vanta napoli il vesuvio gli spaghetti e i \nlavoratori...le immagini sono tutte dell'italia che piace ...le parole \nquando dice ci dobbiamo accontentare di quello che pensano gli altri o \nessere noi stessi non sono collegate alle immagini.sarebbe un autogol visto \nche la panda \u00e8 fatta a napoli!!!","published":"2012-01-23T21:06:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvtyD-N5FthbddEDMHEoSHV4kdfuUWLr4d0","author":"enzo enzi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"GIUSTO FRANCESO E SOPRATTUTTO IN ITALIA (LA LEGGE NON E UGUALE PER TUTTI!)","published":"2012-01-23T21:06:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvuBDPWAmTsdPiKZiVnou27rC4q1gOyOu7I","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"il punto \u00e8 che i maccheroni pomodoro e formaggio e il Vesuvio sono la \nnostra identit\u00e0! sono un'immagine positiva! \u00e8 la fiat che con la sua \npolitica crea perplessit\u00e0 nella concordia sociale!","published":"2012-01-23T21:06:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvu5z58qOSPhRaxpCxyNgsTfqGX10LRsDCI","author":"paciuko3","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@mackypal vai a lavorare un p\u00f2 non voglio discutere con uno che non sa \nnulla della storia di termini e delle condizioni dei lavoratori..p.s. io \nsono del sud e sono stato pure inj fiat...quindi lavoratori ora l'occasione \nc'\u00e8 sfruttatela bene perch\u00e8 oggi soldi regalati non ce ne pi\u00f9...ciao ciuot \nd mer","published":"2012-01-23T21:11:17.000Z","id":"hzCe2HUyrvtgvsTErMJuljymxi_2SA1tI4XoPGumdGg","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@lorgra85 ringraziando dio napoli non la idetifichiamo certo con lo \nstabilimento di pomigliano, con la fiat e soprattutto con la panda! se \nl'avessero inventata i napoletani un'auto con la loro genialit\u00e0 sarebbe \nstata di gran lunga superiore alla panda! napoli \u00e8 tutt'altro che la fiat! \npenso che i napoletani non si identifichino e non si inorgogliscano per uno \nspot da 4 soldi. ","published":"2012-01-23T21:11:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvtdYQxhHimngy8YCWksc6FZ6PvMC8NxQ1w","author":"mackypal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@managarn2 amico in italia ci sono almeno 10 stabilimenti \nproduttivi...quelli in brasile sono modelli per il solo mercato sud \namericano....come i cinesi per il solo mercato asiatico....informati \nbene....p.s. lascia stare i commenti della gente molto spesso ti fanno solo \nsbagliare..ciao","published":"2012-01-23T21:13:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvvW6GfbhWPZLB0vxy3uV18hBkjszLaHKl4","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@ribi12100 che devo metter che? prima di tutto chrysler fa parte dal 24 \nluglio del gruppo fiat quindi lm max devi dire vuoi metter FIAT con VW...ma \nno si capisce per\u00f2 il senso della domanda....","published":"2012-01-23T21:14:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvsxCZgI_u28S9L39h4dAmZcv6_QFT8CGz8","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@lorgra85 sicuramente tu sei del profondo nord e di fiat a termini non ne \nsai niente. Tantomeno delle condizioni dei laoratori del sud. Hai gia dato \nampia dimostrazione di essere solamente il prodotto della manipolazione \ndell'informazione italiana e di essere un ignorante.. e da quello che dici \nsecondo me nel sud non ci hai mai messo piede. Per la cronaca sono \nsiciliano da 54 anni, anzi palermitano, non farmi la morale sul posto in \ncui vivo!","published":"2012-01-23T21:15:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvsqjX7wtKqAVxtSaeb-t0srffd4TGH35T0","author":"mackypal","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"10 STABILIMENTI PRODUTTIVI IN ITALIA MI FAI L'ELENCO E MI DICI COSA \nPRODUCONO E SE STANNO EFFETTIVAMENTE LAVORANDO TUTTI GLI OPERAI ?","published":"2012-01-23T21:17:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvuzjHOFYTDlUVso3_IJEy4YO8kaXUCiTM0","author":"77Francescopaolo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@ribi12100 lka fiat \u00e8 una marca e non un auto...forse volevi dire la \npanda?: comunque la panda ti dico solo che \u00e8 l'auto pi\u00f9venduta in italia e \nci\u00f2 vorr\u00e0 dire che forse di pregi che ha molti come i consumi, la \npraticit\u00e0, la comodit\u00e0,il motore, le basse spese di gestione, la 4x4 che \u00e8 \nun mito da 30 anni,la quotazione dell'usato che \u00e8 alta ecc...ovviamn.i \nparagoni si fanno per categoria o sei uno che paragona la panda al \n530d...nel segmento A \u00e8 la number 1. ","published":"2012-01-23T21:20:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvvL-OCNRsSMoiBVYxVAOPY-ThoXfyBGYdI","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@lorgra85 tu offendi l'intelligenza della gente!!! Ma hai lavorato alla \nproduzione di questo spot??? Ti pagano per difendere questa specie di \nmacchina? La fiat non vende auto da 20 anni, del resto come tutte le case \nautomobilistiche europee! di mitico la panda ha solo la sua bruttezza!!","published":"2012-01-23T21:24:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtKz6WXi1BLxMT8eKbJFOeZC3unxoSZnbA","author":"mackypal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@lorgra85 INFATTI GUARDACASO ALL ESTERO NON LA COMPRA NESSUNO LA FIAT!","published":"2012-01-23T21:28:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvtMyhyF_Lh2JJAfCBVR2XmWlS05lYooYhQ","author":"ribi12100","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@lorgra85 MACKYPAL A RAGIONE SEMBRA CHE TU TI OSTINI A DIFENDERE LA FIAT \nUNA MACCHINA CON UN MOTORE INCAPACE DI FARE CONCORRENZA!","published":"2012-01-23T21:31:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvvdKgfwqJkIWgBr9rTfSIH1jPEt_-5-y7Q","author":"ribi12100","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@ribi12100 \u00e8 vero!!! chiunque sia mai salito su una fiat o l'abbia \nposseduta per qualche tempo, non puo far altro che vantarne gli incredibili \ne incomprensibili difetti che sono presenti in ogni aspetto dell'auto! \ndesign orrendo, motore scadente per prestazioni e durata, interni orrendi e \nsquallidi, tutto di plastica che si scolla subito, poco comfort e per \nfinire, apparte il primo mese, consumi stratosferici!!! non a caso ora ho \ntre ford!","published":"2012-01-23T21:36:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvseM-7xdYnK05nYi5VSVXVjZ_nCnsgPtJo","author":"mackypal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@lorgra85 eddai ammettilo che lavori per fiat!!! difendi \nl'indifendibile!smettila!!!","published":"2012-01-23T21:38:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvto4TldOvqyEW9TxLmmOzdTOnnCgR9M21M","author":"mackypal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@ribi12100 si un motore talmente scadente che lo adottano anche le OPEL, \nSUZUKI, FORD(ka),SAAB ecc.. e vince premi ogni anno a partire dal multijet2 \na finire al twinair turbo.....ma forse tu non sai neanche di che parlo...io \nparlo coi fatti e sono contento se una buona azienda \u00e8 anzhe un azienda \nitaliana . tu sei un tifoso da bar e vai al bar a parlare di pallone..stat \nbuon","published":"2012-01-23T21:40:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvuTg-cTc-Cqyd88pdDwN-oCa8K6zA0jcVs","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@ribi12100 no tu sei un intenditore di motori e di marketing! si VEDE \nPROPRIO!","published":"2012-01-23T21:43:24.000Z","id":"hzCe2HUyrvvEIws_KqIgndK3jHkx3i6q2zjjBu-NygQ","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@mackypal SI e siccome \u00e8 una buona realt\u00e0 io mi guardo i c..i miei . visti \nche se chiude io e altri 300mila italiani non verremo aiutati da industrie \nautoi francesi o tedesche...io sono italiano....tu misa non tanto..con qst \nti saluto,gi\u00e0 ho scritto troppo!","published":"2012-01-23T21:45:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvtSqAtZx1e5DjoSMHyG7TIf5DVMQ5AwopU","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@lorgra85 inoltre porta rispetto per gli altri maleducato! tifoso da bar lo \ndici a qualcunaltro!","published":"2012-01-23T21:48:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvusKCeJ4lgldzXKaBidnj9Z3VGbwnHHigs","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@lorgra85 di pure quello che vuoi tanto sono solo inutili bugie \npropagandistiche! tanto la fiat e destinata a fallire anzi! e come se fosse \ngi\u00e0 fallita!","published":"2012-01-23T21:51:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvvud4-I1WQj5NrrpEbNmj277KziJ9W8DVk","author":"ribi12100","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@mackypal tu non sei italiano?e di dove sei allora?","published":"2012-01-23T21:52:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvsxhuCiJtdi51N-T79LaoZl6eFuaFaYDZg","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@mackypal ti capisco sai io non sono nato in sicilia per\u00f2 in parte lo sono \nanche io siciliano","published":"2012-01-23T21:56:58.000Z","id":"hzCe2HUyrvuHvHFzgEq9W7duHJvEQNI2YzHM3C_Jx1A","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Spot S T U D E N D O! ","published":"2012-01-23T22:41:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvtUZaAFNwEXG2GDeTjHcxPAPMbmDZPelbg","author":"Alfamitoman","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@ribi12100 Se vuoi puoi continuare a piangerti addosso, mica nessuno te lo \nimpedisce. E non fare lo sforzo di scrivere tutto in maiuscolo, potresti \nstancarti. Solo, se non ti dispiace, non sputare su chi invece pensa che \n(lavorando) questo paese possa riprendersi.","published":"2012-01-23T23:21:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvt7NgSgHAvyDeKYBDGDIKc9II8igShRQCM","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@BazDaniele questo spot \u00e8 di un'ipocrisia imbarazzante, ma non ti rendi \nconto? dove vivi a new york?","published":"2012-01-23T23:32:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvtNmhEYVOAxqXuF52J_oKOgl9cRmQeMe_I","author":"bluoltremare147","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"in italia, ogni giorno, c'\u00e8 qualcuno che viene messo in cassa integrazione. ","published":"2012-01-23T23:36:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvv9nLNndMfMZdEwLqrofnULGB4dM0n6jCE","author":"bluoltremare147","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"datemi un lavoro allora,sn un laureato in economia...ed io so cio' che \nsono... ","published":"2012-01-24T00:19:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvvhE6uIavYEYhHjf9dbY4zxF2iQmy3atMk","author":"Massimo villani","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@stefano76ist Ho cercato come dici tu..devo ammettere di aver trovato \nsonorit\u00e0 abbastanza simili e per questo gi\u00e0 ti ringrazio moltissimo(Il \npiano \u00e8 il mio preferito xD)..ma non \u00e8 la canzone che abbiamo sentito in \nsottofondo(Che a mio avviso \u00e8 veramente bellissima) Grazie mille lo stesso \n:)","published":"2012-01-24T00:28:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvvur7XGiEpvsESolKkFP0SepSR6bSwLLl4","author":"Frank Hope","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"C era un tale che cercava il brano del sottofondo, sono i TRYAD il brano \u00e8 \nTHIS lo trovi anche original instrumental sul loro sito cerca TRYAD LISTEN","published":"2012-01-24T02:54:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvv-NHYnxOEbJh_ik3U4R98atQl4-Hx4vEQ","author":"Strahclyde","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"I dati dicono che la Fiat non vende.... che la gente preferisce altre auto \n, per motivi vari ( confort prezzo etc etc) io personalmente non comprerei \nmai un auto del genere , dove gli assemblaggi sono fatti male , dove le \nplastiche interne sono scadenti e rumorose e vibrano dopo poo tempo .... \nSecondo me nel futuro della fiat c'e la chiusura .... ","published":"2012-01-24T05:47:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvsYzJMVUOX6W35LTQG4sFzThlfuuuaURt8","author":"MrRoyfar","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"il 70% del PIL tedesco \u00e8 formato dai prodotti realizzati in patria! si \nhanno le materie prime, ma sono nazionalisti al contrario di noi, io sono \nil primo ho una bmw serie 1 e me ne pento. cominciamo a ricomprare prodotti \nrealizzati in Italia, ri-chiediamo i dazi di ingresso a prodotti che \nvengono dai paesi asiatici, dall'abbigliamento alle moto-auto. facciamo \nripartire il terziario, categoria che consuma e vedremo che ripartir\u00e0 anche \nil PIL ITALIANO! nel frattempo dimezziamo il num. dei politici","published":"2012-01-24T06:26:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvtp3_zTaLRRvanQ1GLZB_COmCUZ8hCO5VQ","author":"clusterjive","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@Humano70 hai qualche problema con la geografia o qualche problema con \nl'informazione in generale? Pomigliano ti risulta essere una localit\u00e1 \nestera?","published":"2012-01-24T08:49:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvsyARZC8nZE__NAkI1L3Ih23jz5CuXsVo4","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Uno spot che mette ben in risalto il livello della classe imprenditoriale \nitaliota. ","published":"2012-01-24T08:50:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvuxf1nrwIljM698MinDL5gT0tdnhdAjqAU","author":"wam303","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1"}},{"text":"@lorgra85 e inutile che attizzi sei soltanto un allocco che crede che i \nmicci volanoe inoltre non ai nemmeno rispetto per le persone con cui parli \nquindi vedi di fara finita.","published":"2012-01-24T10:02:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvswx_C_gs643Mu3zWklkHqkF9mTe-qTDYQ","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"scusate la base di sottofondo di che canzone \u00e8?","published":"2012-01-24T10:05:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvslXEySUFMqkzfpPFQGP9-8Lhs6Leyhm34","author":"he0crazy","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Spot molto bello, peccato che l'auto sia stata concepita e realizzata in \nBRASILE, in quanto \u00e8 l'Uno (al maschile) con alcune modifiche di poco \nconto. Mettere il crash test mi pare un azzardo, non avendo totalizzato che \nsole 4 stelle (anche con l'ESP le avrebbe prese) ed \u00e8 ovvio, l'auto \u00e8 stata \nprogettata per parametri di sicurezza sudamericani e non europei. Non sono \ncontro la Fiat, ma se uno deve essere obiettivo le cose stanno un poco \ndiverse da come le si vogliono raccontare.","published":"2012-01-24T10:15:17.000Z","id":"hzCe2HUyrvsk5CTuMRWKJhGsgSLIFiQ60JFvIFQ1nrQ","author":"Carlo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Ma davvero serve tutta questa retorica per vendere un'automobile?","published":"2012-01-24T11:01:01.000Z","id":"hzCe2HUyrvvtMcDjvEGPAPflpqrSO_mhNNjM6MSeC5g","author":"Zottification","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"A tutti quelli che criticano: la nuova Panda \u00e8 made in Italy al 100% dalla \nprogettazione alla produzione. Se non vi piace , compratevi DAS AUTO e non \nrompete . ","published":"2012-01-24T11:25:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvtkga4hKzW4psZCTKddURwDoQ12cYZ72tQ","author":"Pruneta di Sopra villa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"Spazio pubblicitario di un minuto e mezzo pagato con la pausa pranzo dei \nlavoratori. VERGOGNA. ","published":"2012-01-24T11:45:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvsEoAeDHyjqkEs3oBArMOTZL4Lyps4z4Ww","author":"alessandrogaiba","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"VERGOGNA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","published":"2012-01-24T11:46:24.000Z","id":"hzCe2HUyrvtJyE0QkMr46NCzDTRDoxbT15woYqmg5Ts","author":"GuidoDiego84","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Napoli e tutto il sud offeso in tutto lo spot, vergogna.. ","published":"2012-01-24T11:51:17.000Z","id":"hzCe2HUyrvsmZojhhUXngBLh5F34xcfsNIL9wy_wh68","author":"Angelo Kad\u00e8","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"L'unico modo che ha il sud per riscattarsi \u00e8 liberarsi dall'italia! E da \nquesti spot vergognosi!!!! Viva i Borbone!","published":"2012-01-24T11:55:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvvv7dcIAjvmzV_0lxCMNVf_p3GNo7FhKOo","author":"MegaRayone","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Per Marchionne, per rendere l'Italia produttiva, si devono dare stipendi da \nfame ai propri operai. In Germania invece sono produttivi pagando gli \noperai il doppio di quanto non faccia lui e lasciando le fabbriche in \nGermania. Marchionne pensa ad investire sulla qualit\u00e0 e sulla ricerca e \nforse nel giro di pochi anni all'estero premieranno la qualit\u00e0 del made in \nItaly e continueranno anche ad invidiarci per la cucina ed il sole. ","published":"2012-01-24T11:55:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvtUD8SZakIijfCMi2PkWJf1iGWep7mpzOM","author":"ermagico","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"L'italia della vergogna... questa conosciamo!!!! ","published":"2012-01-24T11:56:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvt5XbMcRAnUBhh3uuCogzXLmzHp521BAFA","author":"luca iacoviello","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fiat piu vergognosa dell'italia intera!","published":"2012-01-24T11:57:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvvjZaXh_oyTab3UvhlPwMbwEuPHiEHKrBo","author":"luca iacoviello","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Tra l'altro la panda \u00e8 in costruzione da 30 anni, nn avete nemmeno \nfantasia!!!","published":"2012-01-24T12:04:04.000Z","id":"hzCe2HUyrvt2sFap_jbHRCgMPCXvUa_VGF6t10P8b1k","author":"DueSicilie","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@7ville09 non \u00e8 vero. E' e sar\u00e0 prodotta a Pomigliano d'arco (NA)","published":"2012-01-24T12:06:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvsaST8oLMQf7_AClLt7RcFlMraZiZXTMEQ","author":"Fara Onese","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma hanno riesumato Edmondo de Amicis per scrivere il testo di questo spot?","published":"2012-01-24T12:14:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvvaupQpQMRY48EX-Hy5HHruqFli2vBd-LA","author":"christo976","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Questa pubblicit\u00e0 fa schifo . Stereotopi a go go, ipocrisia e retorica. \nFIAT VERGOGNATEVI!","published":"2012-01-24T12:19:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvuwhHz-IyvTjWa6U13JvMoHCgVO0us_v88","author":"DielleDielle","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Tu piemontese, mezzo francese, stavi inguaiato fra debiti e spese. Sei \ndiventato un grande uomo e un sovrano con i soldi delle banche napoletane.","published":"2012-01-24T12:25:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvv2_8ltSD0EB6uat3ek-cZKe9x2gIQnuYg","author":"Hashishiyyin","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@gianlucavilardi La piazza \u00e8 piazza anfiteatro a lucca nella mia citt\u00e0 :)","published":"2012-01-24T12:33:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvuZJ8yjjqs7SbhxcD_CyUxR9WtMOeQTYT4","author":"Andrea Petretti","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@benatrau di nuovo? il claim \u00e8 lo stesso perch\u00e8 il gruppo \u00e8 lo stesso, \u00e8 \nvoluto. Dire che \u00e8 copiato \u00e8 come dire che i designer della Polo hanno \ncopiato la linea della Golf","published":"2012-01-24T12:36:14.000Z","id":"hzCe2HUyrvs0VhyJUt6r-oAvV39rhfc2EOwFIiyPoUs","author":"Marco Spelta","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@DaniloCaffeBlues un altro che parla senza sapere","published":"2012-01-24T12:40:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvv1AOVXklXZ-CfbA4vqecSptLLwx7XtUtY","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\"Da una parte c\u2019\u00e8 quella che produce,che sfida il mercato,che lavora con \nimpegno e dall\u2019altra ci sono gli italiani del folklore, di Pulcinella e dei \nmaccheroni.Una campagna che riflette la seccatura di Marchionne rispetto \nalle resistenze dei sindacati circa il suo \u201cmodello produttivo Fiat\u201d. Un \nmessaggio agli operai di Pomigliano ma anche un\u2019offesa a tutti i napoletani \ne alla napoletanit\u00e0,che secondo l\u2019azienda torinese sarebbe l\u2019immagine \nfolcloristica,pittoresca e degradante del paese. CONTINUA ","published":"2012-01-24T12:55:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvuKGsi93kfzwmUDtjgiaVrza8UyHBcCW6M","author":"Gianluca Vilardi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Lo spot, inizia con degli spaccati contrapposti dell\u2019Italia: l\u2019arte \nl\u2019inventiva, il talento per iniziare bene,come se non appartenessero anche \nquesti ai napoletani,decadendo poi nel folklore e nella disoccupazione a \ncui fa da contraltare l\u2019impiego offerto da mamma Fiat a Pomigliano. \nMessaggi negativi,immortalati su immagini di Napoli: un Pulcinella in un \nteatro, quartieri popolari agghindati da panni stesi,giovani disoccupati \ncon lo sguardo spento e arrabbiato sullo sfondo di un mercato rionale","published":"2012-01-24T12:57:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvscGmEVtzk-8YJNWhmYpmXNs2_iSu-4zgs","author":"Gianluca Vilardi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":" \u201dNoi possiamo scegliere quale Italia essere\u201d, dice lo speaker, come dire \nche possiamo scegliere se essere l\u2019opulenta cultura piemontese o quella \npigra napoletana. La scelta \u00e8 sottolineata da un nuovo contrasto di concept \nvisivi: da una parte artisti e operai Fiat e dall\u2019altra i maccheroni, il \nVesuvio e il golfo; il tutto corredato da una riflessione inquietante: \u201c\u00e8 \nil momento di decidere se essere noi stessi o accontentarci dell\u2019immagine \nche ci vogliono dare\u201d","published":"2012-01-24T12:58:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvvfgRO-3m3lXq_e-VYcdD03tMg3tJSn_VI","author":"Gianluca Vilardi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@geomluca che ipocrisia","published":"2012-01-24T13:01:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvsb9uSqxAFLj_8XY2HwTZI-dTlodk-zDdU","author":"Giordana Vitale","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Per questo ho scelto l'audi ...","published":"2012-01-24T13:03:14.000Z","id":"hzCe2HUyrvuggN0H1wBjIdJ4eBOH3_Fze5s8FuHATco","author":"RaffyNastro","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"dai commenti esce la vera italia...autodetrattori che vogliono fare la fine \ndei sottomessi sotto altre nazioni...vergognatevi fanatici italiani \nesterofili...voi vantate chi vi disegna come nullit\u00e0..","published":"2012-01-24T13:10:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvsZ_n3vgZrd3bf40bULZlMAfJ--55GR2dE","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"quanta ignoranza...la mente umana \u00e8 capace di vedere solo le cose negative \n..e questo \u00e9 il motivo per cui in italia non ci sar\u00e0 mai uno sviluppo \nsocio-economico!!","published":"2012-01-24T13:13:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvv320-C-2ZKG8JN6ORIZetvz4fKVE08PvY","author":"molla1987","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@ilfaraonechannel l'ideazione e la progettazione del veicolo \u00e8 stata fatta \nin Brasile, quando \u00e8 nata l'Uno, si documenti per cortesia! A Pomigliano \nverr\u00e0 prodotta ma far vedere ingegneri \"italici\" che progettano la nuova \nPanda non corrisponde alla verit\u00e0! I lamierati sono quelli dell'Uno. E' \nquesto, lo ribadisco, senza essere contro la Fiat.","published":"2012-01-24T13:20:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvt-sbzxOzLaUgtjeIctTds7zxO8omuwq4c","author":"Carlo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@lorgra85 la tua fonte di informazione immagino sia il tg4...","published":"2012-01-24T13:28:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvuuI7DZyRV0YLLmPgSWPJdN9avh7r_L7fE","author":"00amglory00","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@lorgra85 poi ci manca solo che mi dici vai a lavura' terun! ","published":"2012-01-24T13:36:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvuA14ibMUSm57A3O4AzGaBCSmnM0aF2_4o","author":"mackypal","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ragazzi, l'ultima scena del video 01:23 e' a Napoli?? Mi sa che sia Lucca...","published":"2012-01-24T13:39:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvsDO-b5h-bNZ6eSl6niptLhT0I6nmAt4G8","author":"tiflosourtisfilms","annotation":{"vrating":"2","video-related":"1"}},{"text":"Siete proprio chiusi mentalmente, frustrati e depressi. Non c'\u00e8 alcun \nparagone in questo spot, non c'\u00e8 niente di cui vergognarsi...nn c'\u00e8 nulla \ndi male nel caff\u00e8, nella pasta, in pulcinella. Ma a napoli non esiste solo \nquesto, ci sono anche grosse imprese, vedi la fiat di pomigliano, mostrata \nnel video...anzi io ci leggo anche un modo per riscattare napoli, facendola \nuscire dai soliti luoghi comuni. Certo... l'impresa in questione \u00e8 la \nFIAT...ma non \u00e8 mica una pubblicit\u00e0 progresso questa...","published":"2012-01-24T13:55:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvtz9Ub042OoQDEBeZ6k3bp5ZeiuHMvlKTU","author":"MirkoJoeShmoe","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@MirkoJoeShmoe ciao,sono di pomigliano, e gli operai della fiat in \nquestione sono a cassa integrazione da anni. E la maggior parte di loro \nsono giovani con famiglia da mantenere con 400 euro al mese. Ora, io sono \nsolo un ragazzo, ma se avessi famiglia e patissi la fame,non so quanto mi \ngarberebbe vedere un video in cui sembra che qui non ci sono problemi e \ntutti ridono e sono felici. E' solo l'ennesimo video falsit\u00e0 di questa \nitalia del \"tutti siamo felici,non c'\u00e8 crisi\"","published":"2012-01-24T14:14:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvs6ZMERzaG81YLcSxHk2wQq3XP33ckfPcQ","author":"Weltall87","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Per chi non avesse capito l'antifona.. Questo \u00e8 solo un losco modo del \nsig.Marchionne per invitare i dipendenti pomiglianesi a lavorare anzich\u00e8 \nprotestare... \"Questa \u00e8 l'Italia che ci piace\" ...Altro che pubblicit\u00e0 \nprogresso o favoritismi a Napoli.. Spero che i suoi soldi facciano prima o \npoi la sua rovina!","published":"2012-01-24T14:25:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvudWeXFxYjnEwTE9nnZ4UeDnKrS-_SodTQ","author":"awanasghe90","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La pubblicit\u00e0 + bella che abbia mai fatto la Fiat e belle le immagini della \nmia Napoli.....Mi sapete dire di chi \u00e8 la musica in sottofondo?","published":"2012-01-24T14:49:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvvd5nVYfwyI-ArRUrQ-HKUU2Vx9EBvz-7Q","author":"TheMagicWorldOfStars","annotation":{"positive-video":"1","video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@TheMagicWorldOfStars cio\u00e8 dice che a napoli siamo folklore, pasta e \npulcinella e a te piace?","published":"2012-01-24T14:52:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvsm4cBjWA44yrrz9JtNl6kd1h6NO_G0rQ4","author":"ezequieln01","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@DaniloCaffeBlues Quella vecchia \u00e8 fatta in polonia. Questa \u00e8 fatta a \npomigliano.","published":"2012-01-24T16:16:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvv_LAoTqKlwyousCrRVbMXxuvobR1MccCA","author":"MrKaoz3","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@7ville09 Si documenti lei. Il pianale di questa auto \u00e8 lo stesso della 500 \ne della ypsilon ed anche della uno brasiliana che citava, solo che la 500 \u00e8 \nnata prima della uno brasiliana. ","published":"2012-01-24T16:22:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvv35tJbiutzBkg2XuLLL02RDFrzm9O-Rho","author":"MrKaoz3","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"io sono italiano e NON scelgo fiat.. come scelgo di NON essere preso in \ngiro!!","published":"2012-01-24T17:01:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvvJNV5u5joTtC8l4knH5JCGR99vpTv_rUE","author":"lordbyronroma","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@franjjkar La band \u00e8 \"TRYAD\" il brano \u00e8 This , ma se ti piace il piano \nascolta i loro 2 album , sono molto belli entrambi","published":"2012-01-24T17:16:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvvWhmFnRZDG7-dWpoNJk9S31SzdtY6pu1c","author":"Strahclyde","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@TheMagicWorldOfStars ma non ti sei reso conto che scredita Napoli in modo \npauroso?","published":"2012-01-24T17:33:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvt_6AucltN8ugAxbR7m-iI0IrTeRcILmow","author":"Francesco Wares","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@MirkoJoeShmoe non dimentichiamoci la Faina che \u00e8 Marchionni... che, parole \nsue, ha detto che lo stabilimento di Napoli per produttivit\u00e0 e qualit\u00e0 \"\u00e8 \nil migliore stabilimento fiat al Mondo\"","published":"2012-01-24T17:45:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvtsM5Bf2xyWTQbAEoPHWcD8eHMNrrmlpaA","author":"Fara Onese","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Questi ci parlano di Italia ma poi sono i primi ad andare a produrre \nall'estero!","published":"2012-01-24T18:12:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvtQCdwTr775IQkGA1XXqcdIV8UWMocZRtc","author":"aalex15","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La 500 (cosi come altre auto Fiat) viene prodotta in Polonia. Termini \nImerese \u00e8 stato chiuso. Meno male che l'impianto \u00e8 stato acquistato dalla \nDR Motors, o migliaia di persone finivano in mezzo ad una strada... I \ndirigenti Fiat sono solo dei buffoni che pensano al profitto... Altro che \nMade In Italy e qualit\u00e0. Hanno speso solo soldi per salvare la Chrysler... \nE nemmeno un anno fa volevano vendere l'Alfa Romeo alla Volkswagen. Cos'\u00e8? \nTermini Imerese e l'Alfa Romeo sono l'Italia che non piace?","published":"2012-01-24T18:52:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvtuFOXogQSFz4v70gTkDTutQjyiNAyo-Vo","author":"leonraphal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"per\u00f2 pu\u00f2 esser letta anche nel senso di 'compra italiano e rilancia \nl'Italia'","published":"2012-01-24T18:53:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvuaHuV4zDidavO7mdRdFOoaDkjTriqhBx8","author":"Coso665","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Viva il regno delle due Sicilie! Questa arroganza dell nord mostra che \npaura cia dell sud che sta ribellando!","published":"2012-01-24T18:54:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvuDeYc33ZByCxlysY4OCYQ5YQq8F8RNVZA","author":"Nobody1846","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"BELLISIMO!!!!!! VERISSIMO!!!! Dovrebbero fare la traduzione in inglese e \npubblicizzarlo all'estero!","published":"2012-01-24T19:36:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvv7LJWXu7EPVcgQsiJ7oH_ANqV_vxaV1RQ","author":"beth87b","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Leggendo buona parte di questi commenti capisco perch\u00e9 l'Italia non ha \nfuturo.. Giudizi esclusivamente basati su preconcetti...e sull' immagine \nvecchia e stereotipata di una azienda completamente diversa da quello che \nera in passato..che ha cambiato (PER SOPRAVVIVERE) completamente se stessa \nnell'ultimo decennio.","published":"2012-01-24T19:48:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvthh1B3MGwEZBtco3YsuCe9Nr8wKD15lvc","author":"Ale07120","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"....continua: Poi guardiamo i fatti ad oggi (e non le chiacchiere al bar): \nFiat Punto - Melfi (BASILICATA) Alfa Giulietta, Fiat Bravo, Lancia Delta - \nCassino (LAZIO) Alfa Mito - Lancia Musa - Torino (PIEMONTE) Alfa 159 - \nNuova Fiat Panda - Pomigliano (CAMPANIA) Per non parlare di Ferrari, \nMaserati e tutti gli altri stabilimenti di Iveco, CNH, Magneti Marelli ecc. \nche sono in Italia.....","published":"2012-01-24T19:49:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvuXGi2lY0bL4q2W_A90sCQhAbKbcyI2s34","author":"Ale07120","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"... continua: Altri modelli sono assemblati all'estero e questo \u00e9 \nassolutamente legittimo per una azienda che se la gioca non solo nella \npiccola Italia! Non \u00e9 che Volkswagen e gli altri \"adorati\" tedeschi \nproducano tutto in Germania ne tantomeno in Italia (non investirebbero un \nsolo euro da noi).. pur riempiendo l'Italia e gli italioti \"contenti\" dei \nloro prodotti e portando profitti SOLO in GERMANIA!!!!","published":"2012-01-24T19:50:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvs25U1nNHu90Ajyl3Nr8wp45NdffFM5q6k","author":"Ale07120","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"NON METTO IN DUBBIO CHE IL SOSTEGNO AL MADE IN ITALY SIA ESSENZIALE IN UN \nMOMENTO COME QUESTO.. MA COME SI FA A RIPARTIRE DA UNA AZIENDA CHE NON VEDE \nL'ORA DI MANDARE TUTTI A CASA E RIAPRIRE IN SERBIA? ","published":"2012-01-24T19:55:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvt1gIdCVjQraeGknwRa_q9reF2BVTB5-4o","author":"mukurosa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma come fa' la Fiat a fare una pubblicit\u00e0 del genere?!? Ha chiuso lo \nstabilimento di Termini lasciando in mezzo a una strada migliaia di \nfamiglie. \"Noi possiamo scegliere quale Italia essere...\" Be', io \npreferirei non essere italiano. E solo grazie a te, Fiat!","published":"2012-01-24T19:56:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvvSkCgUkw20omkK8jYakkCicbE5e-3nPb8","author":"DanyMatriX","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@MegaRayone Con tutto il rispetto per\u00f2 non siete stati neanche in grado di \ndisfarvi della vostra monnezza.. ","published":"2012-01-24T20:05:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvv7Tkqqf0YvjlpuwQXhaZCxUeJ3YZG71xA","author":"italiano4ever1000","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@italiano4ever1000 la monezza industriale dell nord che viene portato a \nNapoli.. Qeusta Monezza!","published":"2012-01-24T20:11:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvuVdZSmH6fsXS88Deofy87B25n23bXapa0","author":"Nobody1846","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@italiano4ever1000 Molti comuni fanno la differenziata, anche il mio, e la \nfacciamo se ci permettono di farla, ed io abito in provincia di Napoli,ma \nil punto \u00e8 un altro. Vedi, molte persone come te, con tutto il rispetto, \nnon hanno ancora capito che esiste l'ECOMAFIA, cerca questa parola e \napprendine il suo deturpante significato. Stereotipi e luoghi comuni, \nquesta \u00e8 l'Italia.","published":"2012-01-24T20:14:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvv2nxfuKvJyBRMzjU-qTbTegSxCbQcTDIo","author":"xIoSonoilDiavoloII","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":",,,che tristezza immensa... se a potevano risparmiare, pensano che la gente \nc'ha ele fette di prosciutto davanti agli occhi... che considerazione per \ngli \"italiani\" che hanno!!!","published":"2012-01-24T20:19:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvvesvTO2wyLXgz-M-zie80G_1HfwzwtPgQ","author":"micuzzu ottanta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"di chi sono le musiche usate?","published":"2012-01-24T20:32:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvtMDCn-mtLujdhtsvYyhU6gXYvbueTM1u4","author":"Antonio Caramia","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"che vergogna di publicit\u00e0...non comprereo una fiat nemmeno se gratis. che \nspot da ipocriti in questo momento poi pi\u00f9 che mai! e poi lo sanno tutti \nche le fiat sono fatte da schifo... ","published":"2012-01-24T21:14:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvtvFw-EWPduCLXPWyXZuNT4sAZ81nT6sfg","author":"forno83","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"hahahahahaahahahah l'italia \u00e8 il paese dei balocchi tanto ormai lo sappiamo \ntutti che siamo finiti facciamoci una risata su d'altronde peggio di cosi \nnon si pu\u00f2 essere","published":"2012-01-24T21:23:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvsL5XphG-9HWIfEAa4JkVBlyU3Bp3KDRPk","author":"ribi12100","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"w l'italia ma perch\u00e8 tutto questo odio?","published":"2012-01-24T21:59:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvu2pLH-1RpaPIFFscx9MYKN85-Wera886M","author":"pescarese84","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ignoranti che dicono che la fiat prende per il sedere il napoli .....la \nnuova panda e FABRICATA a pomigliano !!!!! per questo si vede napoli!!!","published":"2012-01-24T22:07:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvufmVkWhEAj21gR4aRwXqwEvdksT4u64CU","author":"katernacio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"io lavoro per la mercedes a stoccarda e acquister\u00f2 una fiat! anche potrei \nprendere una mercedes a prezzo ridotto! e la qualit\u00e0 della fiat e buona! \nvoi siete l italia che non piace invece!","published":"2012-01-24T22:15:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvv8CVCqccDiN17T9jwiyg4viQLojCWnAy8","author":"katernacio","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@italiano4ever1000 Guarda non vorrei nemmeno risponderti , perch\u00e8 con tutto \nil rispetto , solo un ignorante potrebbe affermare una cosa del genere.... \nTi rispondo dicendo che la \"vostra\" monnezza non c'\u00e8 pi\u00f9 a Napoli , anche \nse lo che porteremo a vita l'aggettivo di monnezzari , visto che ci \nportiamo ancora dietro quelli del 1861! Poi della monnezza non mi preoccupo \nmolto , ma mi preoccupo solo di far riacquistare la memoria al mio popolo , \ne cosi poi il resto verr\u00e0 da se. ","published":"2012-01-24T22:15:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvtr40v8D5hme42f9hH254LhmVWs4QDEcOo","author":"MegaRayone","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dai ragazzi si parla sempre male dell'italia e le si dice sempre s\u00f9.. dai \ncerchiamo di credere in quello che la nostra nazione ha da offrirci e \ncerchiamo di migliorarla a partire da noi.. smettiamo con sti attacchi tra \nnord e sud.. cerchiamo di andare oltre a ste cose.. sappiamo tutti ke ci \nsono differenze sostanziali tra nord e sud ma ogni angolo dell'italia \u00e8 \nfantastico e pieno di storia.. dobbiamo stare uniti.. basta sempre cn il \npensiero che tutto va male e andr\u00e0 sempre peggio..","published":"2012-01-24T22:18:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvtuUPs5tTiYaavktvCyIY-fKMF6Xu71ny8","author":"italiano4ever1000","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Non scredita Napoli, elogia il lavoro degli operai di Pomigliano dove la \npanda e' prodotta... si prova un certa soddisfazione nel fare le cose per \nbene... ","published":"2012-01-24T22:28:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvtIUMDTw6fhh6rXDIW2BC-sfWoO579pTTE","author":"Liz Sicci","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma non vi sembra che ci stiano a prendere per i fondelli???? ","published":"2012-01-24T22:41:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvtnLUF9Is8SteEh2O-uhLy46IfIwi3p38g","author":"celeste7073","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"l'italia della cassaintegrazione,dei contratti capestri,dell'esportazione \ndel lavoro,della vergogna dei dirigenti strapagati x far fallire \nun'azienda,dei genitori ke dopo decine d anni d lavoro,nn hanno + \nnll....fiat vergogna d 'italia","published":"2012-01-24T22:47:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvuqljLsYn3aXbUzF2zuGvI5TuMbBwXPow4","author":"superbikkio","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"bellissima pubblicit\u00e0..inoltre l'inquadratura del Vesuvio e di tutto il \ngolfo da un'auto in movimento (1:30) \u00e8 fatta dalla mia bella Castellammare \ndi Stabia!!","published":"2012-01-24T22:53:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvuoH5WLfketnVhKox_Us2ZpnhvxMZlk6UQ","author":"Gennaro Borrelli","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@VeranoOstra finalmente qualcuno che dice le cose come stanno...insistono \nsu panda punto ed eliminano il metano come la multipla per rimpiazzarla con \nun dodge targato fiat o la L0 che \u00e8 una 500 che ha tamponato una \npunto...tante belle parole e basta","published":"2012-01-25T00:18:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtCrScrlZhM6JFwx4e1SlsnJdaIa6Pan7M","author":"bubbe3085","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"1 la fiat panda fa skifo 2 offesa agli operai di Pomigliano D'arco \n3l'Italia sta a pezzi","published":"2012-01-25T00:50:07.000Z","id":"hzCe2HUyrvsKPDykrMGCvr_Tmzfd8Dalm5TEeoE4qMQ","author":"Eddy De Palma","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Questo spot mi piace ma quello che mi piace di pi\u00f9 \u00e8 la musica di \nsottofondo. Qualcuno sa dirmi il titolo di questa song? :)","published":"2012-01-25T00:58:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvu7qd6-l_-wzG0fDBraZqmjJwXn_kCc4b8","author":"famousmill","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Dico soltanto una cosa: la musica mi piace e mi piaciono le scene nelle \nquali si vedono costruire le automobili (sono appassionato anche di \nmeccanica), per\u00f2, se devo essere sincero, non so voi ma nel messaggio c'\u00e8 \nun qualcosa di strano. Ho avuto la sensazione che lo spot ci volesse dire \nche noi sappiamo fare solo le automobili e basta. L'Italia \u00e8 un paese di \nautomobili o un paese di pasta e pizza? A noi la scelta\" Ecco il messaggio \ne i commenti qu\u00ec sotto mi fanno riflettere ancora di pi\u00f9.","published":"2012-01-25T01:14:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvvvMvpcZUDUpTD5C6GPXO-DwfhzZ8qPN6U","author":"famousmill","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@Gennaro8805 CHE TRISTEZZA CHE UN NAPOLETANO NON CAPISCE LO SCHIFOSO \nMESSAGGIO DI QUESTA PUBBLICIT\u00e0..... ","published":"2012-01-25T02:06:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvt7QuaZdsgamlWqfg0Q7NUEDYoyjDE8dI0","author":"Brigante Partenopeo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@famousmill......fare solo le machine?! sai cosa significa essere capace di \ncostruire una machina dalla A-Z ? intorno a una machina ce quasi tutto \nquello che noi definiamo civilt\u00e0! io lavoro per la mercedes benz .....e \nsopratutto costruire una vettura come la panda e dal punto di vista di \nprogettazione pi\u00f9 dificile di una vettura da formula 1 ! .....la fiat fa \nbuone machine e ha dei motori molto avanzati...ti sbagli di grande","published":"2012-01-25T02:07:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvvwaljvkcwsgcyDjo9UsUeXx8SELxrssWs","author":"katernacio","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"CHE SCHIFO DI SPOT......UN'OFFESA ALLA NAPOLETANIT\u00e0, UN'OFFESA A NAPOLI E \nAI NAPOLETANI......E CI SONO ANCHE PERSONE DEL SUD CHE PIACE ST\u00e0 \nSCHIFEZZA.....DURMITE DURTMITE.....E FACITEVELO METTERE SEMP' A CHILLU \nSERVIZIO..... ","published":"2012-01-25T02:08:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvsZIpTCrXO1twLKxV9yxzd8vUMuvNr_N1Y","author":"Brigante Partenopeo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@TheMagicWorldOfStars AEEEEEEEEE OFFESA A NAPOLI E ALLA NAPOLETANITA \nSCETATE!!!! ","published":"2012-01-25T02:11:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvt8bhoGJfcTZifU9KQgVqmVzBjpxwHphHU","author":"Brigante Partenopeo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@BLLILL84: scusa ma spiegami cosa significa essere NAPOLETANO? o essere di \nTORINO ?! per me e triste che tu non hai di che definirti dal luogo dove \nsei nato....mah....e dopo i primi \"razzisti\" sono quelli che credono di \nvedere dei messaggi razzisti!","published":"2012-01-25T02:15:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvvycAvlYaJf8U-PlY8BjhznZwhYMzEq1KE","author":"katernacio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Aprite gli occhi Le pubblicit\u00e0 non hanno l'obbiettivo di \"far capire\" ma di \nVENDERE sempre e comunque. Ora la Fiat se la gioca sull'emozione (si chiama \ninfatti Marketing Emozionale). SVEGLIAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","published":"2012-01-25T08:12:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvuOuQaSV0Y1dORgnG9V9IAHBKF6MDhA7Uk","author":"danzadancetv","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Uno spot bellissimo e condivisibilissimo. Per la cronaca sono di Napoli e \nnon mi sento minimamente offeso da questo spot, anzi. Non siamo solo la \nterra del sole, del mare e della pizza, dobbiamo smetterla di essere un \nclich\u00e9 ","published":"2012-01-25T10:16:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvt-d1ktWOKLKLD3TwEbTlPzL-Ymxtz8x9Q","author":"FirePrince86","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"e come mai io st\u00f2 ancora a cas mentre alcuni miei colleghi entrati anni \ndopo di me sono qua a sorridere in questo spot? quella tutta c\u00e8 l'ho \nnell'armadio appesa da due anni senza mettermela....FATE SCHIFO AZIENDA E \nCOLLEGHI CHE CI CALPESTATE!","published":"2012-01-25T10:21:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvthuOBxcCdYoLu5M3a3M7sDm2qupwNDNSs","author":"Carmy Abby","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"bravi operai di pomigliano fate vedere a tutti che sapete lavorare e avete \nvoglia e detrminazione; sfatate i vecchi luoghi comuni!!! brava fiat e w \nl'italia","published":"2012-01-25T10:55:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvu6Xy2aeb1FsGHv68vvNtOUkvizDDS3HHw","author":"rickycoda","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Alla FIAT dell'Italia non gli frega un cavolo... Sottraggono soldi alle \ninfrastrutture e agli Italiani dal tempo del piano Marshall... F.C.","published":"2012-01-25T11:39:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvvwAqR3xyvyUApOQ6qKrV4n6ov70z3tGSo","author":"Marco Cristaldi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@CommissarioCattani91 ti dir\u00f2....io sono alfista 100%, e ne possieno una \nvera..no una Fiat con gli stemmini da festa quale \u00e8 diventata dopo il \n93..COMUNQUE! S ci pensi non\u00e8 proprio un controsenso paragonare la Panda \nsaggio delllo spot. Le amate ALFA sono un simbolo Italiano al 100%! E qui \nnon pu\u00f2 pioverci..","published":"2012-01-25T12:43:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvuUv29i04hypmASQaThWZQO6QfN7wCfw44","author":"David Zanchetta","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@krakdi .per\u00f2 \u00e8 sempre stata una macchina per chi aveva soldi, per titolari \ndiciamo! Invece la Fiat \u00e8 sempre stata (essendo anche pi\u00f9 vecchia) la \nmacchina del popolo operaio dei LAVORATORI! guardando anche la vecchia \n500..la Fiat era simbolo di lavoro e crescita. l'Alfa invece era sinonimo \ndi corsa e potenza. ","published":"2012-01-25T12:43:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvvwXcgPe_L3G5OuqN37ky6tCgTVsicHgoo","author":"David Zanchetta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@leonraphal Guarda che WV vuole comprare ALFA da 3 anni e Marchionne gli \ndice di no, informati...","published":"2012-01-25T13:52:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvuA5qsi1GVnm9VpBsmAXikzJ3F3505zFXs","author":"BeverlyS125","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@wares00 Non di certo questa pubblicit\u00e0 ha come protagonista Napoli...","published":"2012-01-25T13:53:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvtx81fsDSD5y7o18VXeXTsbEBMiJSsDTbQ","author":"BeverlyS125","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@katernacio Punto primo: stai calmo, punto secondo: nessuno ti sta \nattaccando. Leggi bene prima di rispondermi: non ho detto che fare le auto \n\u00e8 una perdita di tempo, ho detto solo che lo spot ci volesse dire (forse \nper mia impressione) che noi italiani sappiamo fare solo questo \u00e8 \nnient'altro, ora hai capito??? NON HO CRITICATO AFFATTO IL LAVORO DELLE \nAUTO, HO CRITICATO LO SPOT!!! Leggi bene attentamente prima di rispondere a \nun commento, grazie!!!","published":"2012-01-25T14:58:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvsgsqJtMboTtOvkKZ-ebrQcQbrOKtalRHI","author":"famousmill","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ho sentito che uno stabilimento della fiat in Brasile e pi\u00f9 produttiva di \ntutti i stabilimenti italiani messo insieme......e qui ci sono ancora \nitaliani parlano! la fiat e una delle poche multinazionali che italia \npossiede. Questo e il problema della industria \"made in italy\" che non sono \ncompetitivi dal punto di vista globale......ma valla a spiegare a un \npopolino arretrato....che si lamenta anche che la fiat ormai e in grado di \nacquistare altre aziende....chi vuole un posto di lavoro si deve","published":"2012-01-25T15:37:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvv08XFOKoQOOJtDa5Oe21AFi_s0X2HsjLQ","author":"katernacio","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"secondo me la FIAT dovrebbe lasciare italia cos\u00ec questo popolini strano \ncapisce cosa significherebbe! ....e dopo tutti quelli che dicono e lo stato \nha salvato la fiat ....e che fa se va via ! a chi serve e solo una un \ncosa........e abbiamo altro in italia! intorno ala fiat lo stato ha salvato \naltre 1000 aziende che lavorano per la fiat di tutti settori! ....oddio \ncerta gente e seriamente povera....di cosa? beh pensateci sopra!","published":"2012-01-25T15:53:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvuU_Jnad0lMBiE6Ssm-CMD-rY-lQZDXTEE","author":"katernacio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@krakdi ehehe anch'io sono alfista uno di quelli veri. anche se ho solo 20 \nanni sono gi\u00e0 alla mia seconda 75. Adesso ho una TS seconda serie e prima \nuna 1.6 IE :)","published":"2012-01-25T16:18:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvt7WgNb7VIbQ5Y9aTGJgzW8-TVrmSEcLY8","author":"CommissarioCattani91","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@katernacio: e fai bene a prendere una Fiat! Ci vorrebbero anni alla \nMercedes a fare un'auto come la Panda altrettanto spaziosa e valida! Oltre \nal fatto che oggi sono salito su una Passat e la scorsa settimana su una \nCroma, la Vw non me la immaginavo cos\u00ec stretta dentro ;-(. Dentro la croma \nsi sta da re. Oltre al fatto che non mi aspettavo cos\u00ec tanta plastica negli \ninterni Vw. Costa poco, la plastica, mica la Passat... ","published":"2012-01-25T17:27:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvtCmoedPXdZBnKo0UHwm2Gi8W7BVWsLIeY","author":"TheLuckymoon","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@BeverlyS125: ma non sai perch\u00e8 vuole comprarla! Perch\u00e8 Audi non vende come \nmarchio sportivo, avevano ripiegato su Seat, ti sembra abbiano fatto \ncentro? ;-D Fiat sa quanto vale Alfa come marchio all'estero e non lo \nvende! ","published":"2012-01-25T17:30:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvsgA51WysdOSnEHiXpdV-FjoBflkew7-TM","author":"TheLuckymoon","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@CommissarioCattani91 Concordo, grande Alfa Romeo; io possiedo un GTV 6 \n2500 e non lo cambierei con nessuna Fiat, nemmeno le pi\u00f9 recenti ed \nipertecnologiche!!!","published":"2012-01-25T18:27:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvupOr0_DinBZYdBddvzTEx0THbXkJgMXT4","author":"5758Wanderer","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Se mostravano Marchionne che guidava la Panda, la beffa era completa. ","published":"2012-01-25T18:35:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvsTRWjdZuEzL7wvkQERUOGeGsKUsGl25Lw","author":"Mega Therium","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"nn c'entra nulla... per\u00f2 l'immagine del vesuvio ripreso da posillipo \u00e8 \nsempre bellissima...","published":"2012-01-25T18:38:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvtOAxerwKfZTd88hyF6C_YBoPlK9K7k1qg","author":"P45qU4l3","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Perch\u00e8 non hanno fatto la stessa pubblicit\u00e0 per la 500?Poi avrebbero dovuto \nriprendere gli operai Polacchi per\u00f2.. ","published":"2012-01-25T19:18:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvv08xWtGtOBPtGG7cX9DREAZFOWQd87RDQ","author":"Felix83ism","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@P45qU4l3 non \u00e8 ripreso da Posillipo...ma \u00e8 ripreso dalla strada Panoramica \ndi Castellammare di Stabia.","published":"2012-01-25T19:22:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvvkD4ZklFn-rXTkbfMnsGr6ZZaGw4MC2QI","author":"Masaniello82","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@Masaniello82 Confermo Castellammare venendo da Vico. Ci sono anche delle \nriprese dalla litoranea in zona Positano.","published":"2012-01-25T19:31:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvvtUA06UMiRS0s-4GHAb8A4jFaeOLTRwgk","author":"grifter25","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Ma chi \u00e8 la voce? ","published":"2012-01-25T19:35:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvtbSzFS2yKhcf0J5iOhpYT4R0NkSgBWsgs","author":"MrLoveya89","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Come si chiama la colonna sonora di sottofondo grazie in anticipo","published":"2012-01-25T19:38:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvuSITfLl94T5LsOJrJjraqc8vabEl8ZFx0","author":"ale87music","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ottima pubblicit\u00e0, quasi toccante","published":"2012-01-25T19:42:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvutxSxjCGxRRJER8-9VufhFbf7_cMHWkJI","author":"Andrea Fumagalli","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"video stupendo, viva l'Italia, viva il made in Italy, noi siamo invidiati \nda tutto il mondo, le idee nascono qui e gli altri le ricopiano..\u00e8 ora che \nce ne rendiamo conto!!comprate italianooooooooooooo e aiutate il vostro \npaeseeeee!!!","published":"2012-01-25T20:24:14.000Z","id":"hzCe2HUyrvvBJ91DIOTD8__P0S4f7NKFGl4PWpkE76U","author":"Natascia Tardioli","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ragazzi, questa pubblicit\u00e0 \u00e8 stupenda...purtroppo la macchina no","published":"2012-01-25T20:54:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvvfF_wJLZCdXWqHCHi1AAJh0c0GeeQZtRM","author":"grattujao","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"gran bella pubblicit\u00e0, fatta bene suscita emozione ed amor di patria \nper\u00f2....proprio con una panda dovevano farlo? un auto cos\u00ec non ispira certo \nl'italianit\u00e0!! ci stava di + per la nuvao 500. cmq una pubblicit\u00e0 fatta \nmolto bene","published":"2012-01-25T20:57:07.000Z","id":"hzCe2HUyrvsQ-8PyRNo7pT06KQBO0jpODRFWWgL6D8A","author":"scriba100","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"2"}},{"text":"@CommissarioCattani91 per non parlare della elenia, aermacchi, fin cantiere \necc ecc","published":"2012-01-25T21:05:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvtaifRLn3EIy9p9BJNboqLU1px0nU8ewqY","author":"BARRETTCAL50","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"per\u00f2 il pubblicitario sa il fatto suo","published":"2012-01-25T21:06:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvusNY1WKM-NfZd0sNUY2rEmmkHYBXU90k4","author":"BARRETTCAL50","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Che macchina obrobriosa, ma chi \u00e8 che l'ha disegnata? E' orribile, ha una \nlinea sgraziata, se devono puntare sui giovani mi sa che la fiat fa la \nfame, io non la prenderei mai!","published":"2012-01-25T21:13:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvuKBquo-xbt-gHk77zkrShYHYuuq8wtUuY","author":"rc10184","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"questa pubblicit\u00e0 mi sembra banale, vuol fare leva su sentimentalismo e \npatrottismo e proprio parlando di ricacciare gli stereotipi li mostra tutti \nquanti ","published":"2012-01-25T21:14:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvuoqYOwDRbLYEBPpSt4Kk-1T7tTqSrMmh8","author":"BASTAeLAePAROLA","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"VER-GO-GNO-SI. solo questo....","published":"2012-01-25T21:35:01.000Z","id":"hzCe2HUyrvvsgzDWxbl5NSgh6QcM06jmcaqbF73TJs8","author":"AlfistaMC","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"L'italia che non ha tempo di andare a pisciare perch\u00e9 altrimenti rischia il \nposto di lavoro.L'Italia che non investe nei suoi prodotti e fa fiasco \nall'estero.La povera Italia ancorata alla mediocrit\u00e0 e trascinata al basso \nda una imprenditoria stantia e monopolista, vecchia nelle sue idee come nei \nsuoi rappresentanti. In una parola ... la peggio Italia!","published":"2012-01-25T21:54:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvs3soHqYKtQj65bOkBEOQlOcgH1d-DFC5I","author":"79gmark","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@88SeMo88 se intendi Mirafiori s\u00ec. avrei messo anche quello nel commento ma \nnon ci stavano pi\u00f9 parole... non capisco la tua domanda \"o sei il solito \nche parla per ideologia?\" ideologia de che? son dati di fatto non \nideologia. la fiat all'industria dell'auto italiana ha fatto pi\u00f9 danni di 2 \nguerre mondiali. non ci credi? vai ad arese, vai a desio, vai anche \npomigliano a vedere quanti posti di lavoro ci sono oggi e quanti ai tempi \ndell'Alfa Romeo....","published":"2012-01-25T22:01:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvvHc4dNQFgIN69-VWq3DQjVq5Ej8KZzvdQ","author":"CommissarioCattani91","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@grifter25 giusto...sono dei luoghi fantastici!!!","published":"2012-01-25T22:42:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvsMce7FsNU-VJIMUckoer7jUcgjHPEQAKo","author":"Masaniello82","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MrLoveya89 Ricky Tognazzi","published":"2012-01-25T22:43:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvsuXYm3a-ikzUgZPosPYX-P0jWRe31yTNc","author":"Marco Spelta","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"a me fa venire il vomito. Un concentrato di retorica da 4 soldi in bocca a \ngente che tratta l'Italia e gli Italiani come vacche da mungere. Non mi \ncomprerei una fiat nemmeno morto, meglio andare a piedi che dare soldi alla \nfiat di Machionne, grandissimo ricattatore, imbroglione e sfruttatore del \nlavoro. E poi \u00e8 una macchina che non vale un quarto quello che costa. \nMeglio la mia peugeot usata. ","published":"2012-01-25T23:10:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvuTgUuLIyM-OQrQLgNsUNWYCOkOF04q1yc","author":"mazapegul85","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@BARRETTCAL50 Casomai Alenia e Fincantieri! Comunque apprezzo il gesto! :D","published":"2012-01-26T00:11:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvvBVE4jQxvUW75gJ6O1Gxy04yfe0MfR5c0","author":"Giuliatto89","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"una curiosit\u00e0...ma la piazza che si vede alla fine dello spot \u00e8 Piazza \nAnfiteatro a Lucca?","published":"2012-01-26T01:47:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvvmXUU28UztNbhX9uzC5qJ5g6bd5V-dyGo","author":"MrLuchino","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@iljak1900 ti stimo per quello che hai scritto!!!","published":"2012-01-26T02:39:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvueVCiOjULBuw_E1RHUEsFwI1DUVneI8Wk","author":"DANIELEalfabeta89","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"peccato che la FIAT \u00e8 l'Italia che all'estero proprio non piace. ","published":"2012-01-26T08:20:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvtkau6qt0nzY64H8t19yatH-0ONJ5wK-9Y","author":"GenesiYT","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"bello spot, coinvolgente. Leggevo un articolo a riguardo su \"il fatto \nquotidiano\" di oggi. cercate la pubblicit\u00e0 2011 della Jeep Grand Cherokee ","published":"2012-01-26T08:40:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvvvHQgm8CgmiTq4H2XeRJYrnHtYdLRzjlg","author":"youmarzo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"No ma niente indignazioni e varie...come fanno notare su un blog de \nilfattoquotidiano.it lo spot \u00e8 ripreso da quello del Jeep Grand Cherokee \n2011. Stesso spirito, stessa musica....","published":"2012-01-26T09:43:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvvlRrd67u3qnU2waAemd6JnI1A9Z5ZRQx0","author":"TheStevu","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@iljak1900 ti rimando ai blog de ilfattoquotidiano.it (non me lo fa \nlinkare). Lo spot \u00e8, fatte le debite proporzioni, uguale a quello del Jeep \nGrand Cherokee 2011 (caricato su youtube nel 2010)... Se non in Europa, \u00e8 \ngi\u00e0 stato fatto dalla compagnia controllata da Fiat negli Stati Uniti....si \nsono riciclati (o delocalizzati) uno spot...che comunque non parla della \nPanda.","published":"2012-01-26T09:52:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvuwr9uwwEMzL7QQylCGSNIdGDFbWLB8UIk","author":"TheStevu","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Italian Fiat Panda commercial is the same of Jeep Grand Cerokee ...only 30 \nseconds longer\ufeff","published":"2012-01-26T09:58:17.000Z","id":"z12ttlfphkqfcv1b204cj3sgcpabhln4fqw0k","author":"Domenico Marozzi","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Mancavano solo il mandolino, Fellini e una tettona di turno. Sui clich\u00e9, \nlavorare duro.","published":"2012-01-26T10:10:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvuN1u1qPVrVkXa_mkrQ-t3Ze9gUvlRz-VA","author":"komaboy","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@youmarzo si e simile e sempre gruppo fiat..","published":"2012-01-26T10:26:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvt73oCJuW2X54szL1y6fFNvWRePpjDb3nw","author":"melongone22","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@Amarte81 La fiat \u00e8 uno dei gruppi automobilistici del mondo pi\u00f9 \nimportanti.. in Italia d\u00e0 lavoro ad una miriade di persone e continuer\u00e0 a \nfarlo se tutti noi compreremo solo ed esclusivamente prodotti italiani. Io \nsono italiano e sono orgoglioso di esserlo! L'esterofilia non fa bene al \nPaese. ","published":"2012-01-26T10:28:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvs2zYO_61oqe8Ja85-oDGzAdEB0lPfI-vE","author":"Vincenzo Spagnolo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"perch\u00e8 .\"il paese pittoresco.. o.. l'immagine che ci vogliono dare\" sono \nlegate a immagini come pulcinella ...gli spaghetti e Napoli...come se tutto \nci\u00f2 che sia luogo comune o che sia superficiale venga dal sud....anche \nl'immagine dei disoccupati ritrae sullo sfondo una bancarella di frutta \ntipica meridionale...ecco...io sono stufo di essere legato ad un luogo \ncomune.. il sud non \u00e8 solo spaghetti e vesuvio...NO..NON MI PIACE !!","published":"2012-01-26T11:52:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvsmuSNCoX_zaLrw07o7FjbtaMc-yzr-t74","author":"Arturo Delogu","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@Giuliatto89 ops scusa ero un po assonato XD","published":"2012-01-26T12:00:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvvNqAwkMjHRnf2PwbKFWVu9ibEX-mU0N6E","author":"BARRETTCAL50","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"io dovrei spendere 10 mila euro per comprarmi questa macchina perch\u00e9 \naltrimenti non sono patriottico? col cavolo!! Io mi prendo la nuova \nvolkswagen up, non questa \"nuova\" panda che la fiat non \u00e8 riuscita nemmeno \na rendere sicura come un'auto del 2012 (ricordo che ha ottenuto solo 4 \nstelle euroncap). Forse se la fiat avesse avuto un prodotto pi\u00f9 \npresentabile non avrebbe avuto bisogno di questo spot che parla di tutto \nfuorch\u00e9 della macchina... ","published":"2012-01-26T12:19:07.000Z","id":"hzCe2HUyrvuthbSQKirMUgMRof81o3HvbW6sfBdsT9c","author":"Ma chettenefrega","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"qualcuno sa il nome della musica di sottofondo? grazie","published":"2012-01-26T12:46:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvusJBx-GHsUrB0zpuXRvdzN88_xx_85x0U","author":"stormbreaker22","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ooooo ma k bella voce ","published":"2012-01-26T13:00:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvv04IoAV8vrSG3vL7v-arwxOsL-diwOcSA","author":"Alex Berti","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma almeno la Panda la fanno in Italia????","published":"2012-01-26T13:18:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvs4Uua0a6JGHXWRSCbHcXn9JrGeE1WCifk","author":"FacciaFocaccia","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"quanta retorica..","published":"2012-01-26T13:22:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvuAfzxrglM_MiF7ja9jXJAD0q5TSyDODkg","author":"amalgamablue","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@mazapegul85 grande!! :) giustissimo!","published":"2012-01-26T14:32:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvsraXf4fb5sMb2thbqg1HlPd2dQtY2_ESc","author":"AlfistaMC","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DrNordocchi la fanno a Pomigliano, tanto per.","published":"2012-01-26T14:58:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtD2lHFQiiTmpUQQeXqdMHfY0FadvrZP6I","author":"DismalRitual","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@DrNordocchi Pomigliano non \u00e8 in Polonia.... dai meno aria alla bocca.","published":"2012-01-26T15:37:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvsH8fdUdneMEeQxgB1mEb5nF8oXeNaC3KM","author":"PuntoEvoForumcom","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"L IMPORTANTE E' NN INFANGARE IL BUON NOME DELL AZIENDA.l operaio, dietro \nintimidazioni,viene costretto a nn dichiarare l infortunio,altrimenti \nGLIELA FANNO PAGARE!!!! questa e' la fiat oggi,altro che lo spot!!!!!","published":"2012-01-26T15:49:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvso9T7cdMXrARGLj9vkRxSyjSlbZ_t_cuE","author":"MyStefano1979","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","negative-product":"1"}},{"text":"@iljak1900 Certo, ma detta dalla FIAT quella frase sa proprio di presa in \ngiro...","published":"2012-01-26T16:01:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvsXmmrIZUu2qmV2kYhE98bh0AzipsleAto","author":"Zefiro","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"spot non proprio adatto,ma la canzone molto bella sapete come trovarla!?","published":"2012-01-26T16:16:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvvymsfSXSPJowXmLJHwuvih61B65H9EjZk","author":"debo48649","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@debo48649 autore flavio ibba.la canzone e' un jingle originale creato \napposta x lo spot.","published":"2012-01-26T16:26:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvtjN-wjyxytmXT1vTF45PIKz0yb9908wtg","author":"MyStefano1979","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@iljak1900 si, vero, peccato che quest'auto dice una grande bugia, la fiat \nle auto non le fa pi\u00f9 in Italia, ma polonia e america.","published":"2012-01-26T16:45:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvshrEQcfF_0xHKW1g8vbljZ31sM2XFeqrw","author":"Pierpaolo Ruggiero","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@MyStefano1979 gli sta bene, quando c'era da protestare non l'hanno fatto, \nguarda adesso il movimento dei forconi e non ditemi che tanto non cambia \nnulla perch\u00e8 \u00e8 un discorso da schiavo ed allora vi sta bene due volte.Io \nero con loro quando volevano protestare(nn sono operai fiat)","published":"2012-01-26T16:47:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvvH9APQR13JBIPAfd9R3zEY9mZmt5yszEc","author":"Pierpaolo Ruggiero","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@PuntoEvoForumcom perch\u00e8 li fanno ancora le auto??? e perch\u00e8 vebngono \ntrattati bene??","published":"2012-01-26T16:49:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvtj-F5oNzbisoA7sCprYj6heM_nxZHhTXY","author":"Pierpaolo Ruggiero","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@iljak1900 la nuova panda la fanno a Pomiliano... e tutta made in Italy... ","published":"2012-01-26T17:00:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvtH1fwREozVpjcdMTFRq1WRxM86_ze7szw","author":"emanuele maggiore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma la protesta di cosa? xke' tu pensi che la protesta all interno della \nfiat sia finita? pensi ancora che il referendum se firmare o nn firmare x \nil nuovo contratto lo abbiano deciso gli operai?anche io sn dalla parte del \nmovimento dei forconi,e ci mancherebbe altro!ma sn 2 proteste ultra \ndiverse! e per la cronaca,sai dove sn gli operai della fiat adesso x il \nmovimento dei forconi? a casa.e sai cosa ne pensano molti?che anche se nn \nsi lavora e' giusto cosi',xke' e' un movimento che va appoggiato","published":"2012-01-26T17:17:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvtKOmJrarWvzHmKx6jHbeGdF4anJHK3um0","author":"MyStefano1979","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@iljak1900 ben detto! ","published":"2012-01-26T19:35:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvsA2HlE8nbVYDjY-V5U-hEah0QmJipVWdg","author":"sabrina92thebest","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@FacciaFocaccia Certo, Pomigliano","published":"2012-01-26T20:01:04.000Z","id":"hzCe2HUyrvuG8dKGrC6D7lTQqqICwTtTkRm1GOzxDm0","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@iljak1900 concordo con te..inoltre credo che 'abbattere' il disfattismo di \ncui sono pervasi molti italiani sia il punto di partenza..siamo d'accordo \nsul fatto che questo non sia un periodo felicissimo della nostra storia..ma \nmolti ci mettono il dito nella piaga dicendo \"me ne voglio andare da qui\" \nanzich\u00e9 reagire e combattere per questo Paese che, non me ne vogliate, non \navrebbe nulla da invidiare al resto del mondo.. ","published":"2012-01-26T20:45:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvtbE_Rnemu-gmQjaRs493YnDeNvvo69zlk","author":"Giovanni Candita","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@iljak1900 il problema \u00e8 piu' semplice e ahim\u00e8 assai piu'0 drammatico la \nPolitica che esiste in Italia dalla sua nascita come stato ha fatto in modo \ndi inculcare nell'inconscio degli Italiani (e qui sta la parte davvero \ntragica e difficilmente scardinabile) questa \u00e8quazione: Sentimento \nNazionalistico=Fascismo\/Reazionismo\/Autarchia in NESSUN altro paese del \ncosiddetto mondo \"civilizzato\" (inclusi i Paesi Dell'Est,ormai) \u00e8 stato \nfatto tale \"incantesimo\" psico-politico","published":"2012-01-26T21:04:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvuQNOxp5W5LpaPyqgmtdwpPCY1Ahp32CVI","author":"awfulguitarplucker","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Di chi \u00e8 la voce narratrice? ","published":"2012-01-26T21:17:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvs5tgHMeyq8m1XAAoOM8kY0_qIwABCI6rw","author":"Andrea Rosa","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\"consumi ciclo combinato da 3,9 a 5,2\", la mia VW del 2004 fa da 4 a 5,5... \nsiamo un p\u00f2 arretrati? forse \u00e8 per questo che lo hanno scritto in carattere \nmicroscopico e per soli 2 secondi...","published":"2012-01-26T21:41:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvvid2nESY0P87RiFL3upO74Wl8HE0PvYFM","author":"Salvatore Maranzano","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Siamo un grande paese dobbiamo solo svegliarci da questo sonno profondo in \ncui siamo caduti e ritornate almeno in Europa non dico numeri uno ma almeno \nuna fascia pi\u00f9 alta di quella a che siamo ora ","published":"2012-01-26T21:51:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvv1k22wXkcdxf7zPe01FhTIJhTRkUWGoGU","author":"blackice431","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@FacciaFocaccia : si, viene costruita in Italia, negli stabilimenti di \nPomigliano, non a caso appare l'insegna stradale nello spot...","published":"2012-01-26T22:40:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvtSv3MLRqatGMg8F7hcvAYdDMbhoePTbkg","author":"TheLuckymoon","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@dariothsnow: fra l'altro la Up ha ben poco di tedesco, viene costruita \nnegli stabilmenti Skoda della repubblica ceca, come la Polo, del resto. \nPunto e Panda sono costruite in Italia. ","published":"2012-01-26T22:42:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvsqdNUz1wfsHRuBFL5J9gmrk7IXnTnKXck","author":"TheLuckymoon","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"A me piace l'Italia dove una azienda non pu\u00f2 minacciare i propri \ndipendenti. Pensa un po' ","published":"2012-01-26T22:55:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvt_6qV1EOlPHAxsS-tGJlC8lwoPvvt-q8k","author":"Vincenzo D'Onofrio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@youfadfaber e pensare che sono stato sempre uno di quelli che ha sostenuto \nil marchio torinese... in famiglia abbiamo sempre acquistato solamente \nFiat... ma come dice lo spot ora \u00e8 il momento di ripartire....ma da \nun'altro marchio! Capito signor Marchionne?","published":"2012-01-26T23:11:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvuGM8fWFYZR-wnudmMwPK5Ux9T_lKuopx8","author":"youfadfaber","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Luglio 2004: ho comprato la Nuova Panda e ne sono fiero. Ci rialzeremo \nancora una volta.","published":"2012-01-26T23:18:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvtCQhFaMSa3DQpbblTGKFtngBKJQuUFODU","author":"neapolitanjoe","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"forse nn vi ricordate,ma i soldi ke lo Stato ha dato a Marchionne....sono \nstati investiti in america con la fusione fiat-crysler,cosi' marchionne si \n\u00e8 potuto aprire un conto corrente negli usa e metterci tutti i soldi....ma \npoi la panda ancora con sta scatoletta di machina si differenzia dalla \nvecchia panda solo dalla carrozzeria esterna.viva le americane e le \ntedesche ","published":"2012-01-26T23:31:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvuBA3myIH0uhKTkAqF9PZQELN4BIuqqRL4","author":"esty quatsi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"QUANDO L'INTERA VOSTRA PRODUZIONE SARA' REALIZZATA ESCLUSIVAMENTE IN ITALIA \nE LE VOSTRE MACCHINE SARANNO EFFICIENTI E FUNZIONALI (COME QUELLE PRODOTTE \nIN GERMANIA) E LICENZIERETE IL VOSTRO AMMINISTRATORE DELEGATO CHE SI E' \nVENDUTO AGLI USA.... ALLORA SI CHE VI POTRESTE PERMETTERE IL LUSSO DI \nNOMINARE LA NOSTRA AMATA ITALIA NEL VOSTRO ULTIMO FALSISSIMO SPOT.","published":"2012-01-27T00:02:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvvBeTN0znFH2Vuqwu947PPeADa386NxLW8","author":"Fabio Romano","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La musica di sottofondo di chi \u00e8?","published":"2012-01-27T00:26:07.000Z","id":"hzCe2HUyrvuHqFwoUVtRH3YZtweSYfrHqq-0Xdd2VeU","author":"Aethelmed","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Tutti questi commenti senza senso.. MA LA FIAT STA CON IL FUCILE SPIANATO \nCHE BISOGNA LAVORARE PER FORZA CON LORO? La Fiat \u00e8 un'azienda privata, come \nquelle che abbiamo sotto casa di 10-15 operai.. non vi piace il contesto e \nle regole di dove lavorate? Bene, licenziatevi e cercate altro.. non siete \nobbligati da nessuno a lavorare in Fiat. Spot STUPENDO! VIVA LA FIAT che \nnon si sa a quanta gente da da mangiare! E non soltano operai Fiat, ma \ntutto in torno!","published":"2012-01-27T00:35:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvtMjJojFEXJHGKr7aqPIGGnFt0lgZ98EXY","author":"Alfamitoman","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"Fiat made in Romania!!:)","published":"2012-01-27T00:40:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvvQkVq_v9WbqyRvNzPDWJL-2yYnAAPMmHQ","author":"Eddy De Palma","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"comprate le automobili cinesi che costano meno comprate i vestiti dai \ncinesi che costano meno andate a mangiare dal cinese che costa meno \ncomprate roba dai discount made in china che costa meno... allora anche voi \nsiete come la fiat che andate a comprare dove costa meno.. non \u00e8 colpa \ndella fiat e nemmeno colpa nostra se abbiamo un governo che non sa \nvalorizzare il proprio paese.. una colpa forse ce l' abbiamo quella di \nparlare, giudicare sentenziare l' operato altrui senza saperlo fare.. ","published":"2012-01-27T08:19:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvvkVt2Mzn6JXgj6K7O2gkHbQoHhp3fCQK4","author":"lolloplay91","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Molto bella la pubblicit\u00e0, mostra un p\u00f2 di orgoglio, mostra quello che in \nrealt\u00e0 potremmo fare. Riscattiamoci, possiamo farlo.","published":"2012-01-27T08:27:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvssp_7v8wFRzg_9OvjFfFFbNrpQMMGZp3k","author":"petercorbez","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"c'\u00e8 una sottile ironia contro napoli ...vogliamo essere pizza e mandolino \n(palla al piede per lo sviluppo)o grandi lavoratori del nord che col \nproprio sudore mantengono il resto d'italia producendo tecnologia?","published":"2012-01-27T08:36:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvv5XDfnBM-xEoo9RDnnqHkFYT8Xfp6ajQQ","author":"Crouser94","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Probabilmente non sei mai uscito dall'italia fidati che TU stai bene il \nmondo del lavoro \u00e8 cambiato e certe regole non sono pi\u00f9 valide e solo pi\u00f9 \npolitica Marchione \u00e8 solo un CEO che deve portare risultati alla societ\u00e0 e \nsfortunatamente grazie ai nostri governanti lavorare in Italia sta \ndiventando impossibile per tutti se tu avessi un azienda e la possibilit\u00e0 \ndi guadagnare spostando le produzioni all'estero non parleresti cos\u00ec. ","published":"2012-01-27T10:04:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvuTpp1K8Qh1cBU2GC-U2MvfgO0ga1VzEeE","author":"Maurizio Carrannante","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Volevo solo sottolineare che anche a me non piace la sua politica perch\u00e8 \nl'incertezza che produce Marchione e logorante per NOI dipendenti . \nProviamo a comprare ITALIANO,le cose possono cambiare realmente","published":"2012-01-27T10:04:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvumonti9xwCPV5vpUMXtMEJwJMoQGztXHw","author":"Maurizio Carrannante","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@sunshine4891 Ma facendo cos\u00ec fai un danno a Marchionne o agli operai Fiat \nche stanno in Italia?","published":"2012-01-27T10:11:01.000Z","id":"hzCe2HUyrvvifja-QM0lK6SBS6VZgnkzzJe4C6fRRlc","author":"emanuelemelchiorre","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Chi sa dirmi il titolo della canzone in sottofondo?","published":"2012-01-27T10:31:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvttuGp9A4S3IwFQOGFBYdITRVToAu8MOII","author":"UfoGroupIschia","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@FacciaFocaccia la fanno a Pomigliano d'Arco (NA) :-)","published":"2012-01-27T10:57:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvuO6fMzcJBx1PiXl6xOzZJkx6knSur7q1o","author":"Stefano Domenighini","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@sunshine4891 D'accordissimo,il boicottaggio \u00e8 l'unica arma efficace,ma la \ngente deve capire che il consumismo \u00e8 finito, 4 auto in famiglia \u00e8 \nfinito,andare per centri commerciali e spendere \u00e8 finito,lavorare come \nschiavi per poi fare girare l'economia \u00e8 finito,.","published":"2012-01-27T11:34:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvtBfe2yCekaPJOdkwn5zxMv5wRgORosbBQ","author":"Dario2570","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Eih eih! Finalmente una novit\u00e0! Ah no, aspetta.","published":"2012-01-27T11:44:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnzcVIqDtcdoj-aj1KGB1DD6vhlhpbvkA","author":"The Thinker","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"fiat: ipocrisia... prima parlano di operai italiani e poi vanno a produrre \nin polonia, ma che coraggio!","published":"2012-01-27T12:26:35.000Z","id":"hzCe2HUyrvsZegTOOP4voaiAj4hCyQEtVdQjESqrpqE","author":"Laura Fabozzi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"invito tutti a vedere lo spot chrysler (cio\u00e8 fiiat) superbowl con eminem. \nGli spot sono uguali, ma quello americano \u00e8 fatto meglio, \u00e8 stato fatto \ntempo prima e punta sull'orgoglio della citt\u00e0 di detroit che di riflesso ti \nlascia percepire il patriottismo USA. Lo spot copia italiano su cosa fa \npresa? su quale italia?","published":"2012-01-27T12:50:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvta8ZKMHWACbvIFz3of_VEhxE3lb_k1jro","author":"spiderman1861","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@spiderman1861 quello spot ha vinto un leone d'oro al festival della \npubblicit\u00e0 di cannes...","published":"2012-01-27T16:21:07.000Z","id":"hzCe2HUyrvuxsRhK1WQvpCTiizpwTk280F4EDru7y0Y","author":"Francesco Mancuso","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"questo spot sarebbe dovuto essere una pubblicit\u00e0 progresso del governo. in \nquesto momento cos\u00ec nero per la ns economia forse saerebbe uno sprone e \ncerto ci infonderebbe qualche sicurezza in pi\u00f9 rispetto ai telegiornali che \nogni giorno ci avviliscono..","published":"2012-01-27T16:30:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvsujEaatDvWHQSZRURYafEPMLN2Do_m-nU","author":"gianni0269","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"al di la dello spot che e stupendo sia musica che parole, e un momento buio \nper tutti ma non solo per noi. quindi cerchiamo il lato positivo dello spot \nperche siamo e saremo sempre un grande paese che tutti ci invideano ciao","published":"2012-01-27T17:06:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvsyKwO3QNysmM3mgoE78b1m71jmMSkhkLI","author":"ale bo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@SuperGeorge78 Orrendo,brutto,lugubre,la voce fuori campo sembra un \nrequiem,per dirci che o mangiamo quella minestra o ci buttiamo dalla \nfinestra...ma per favore ,su la testa e orgoglio diamine,tutti abbiamo \nbisogno di denaro per vivere ma ridurci a schiavi no ...mai","published":"2012-01-27T18:15:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvtChShXngdqVdODUZcALcFkU1C8IiXxpPI","author":"Dario2570","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Alfamitoman Non \u00e8 un'azienda privata,\u00e8 un'azienda statale,perch\u00e8 non ha \nchiuso solo grazie ai soldi pubblici,cio\u00e8 di tutti noi. Chi ci lavora da \nanni ha firmato un contratto di lavoro che prevedeva determinate cose,se \ncambia il contratto la soluzione non \u00e8 licenziarsi ma lottare ,\u00e8 diverso.","published":"2012-01-27T18:20:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvswvcHXpg9FFdVHm77YnCQmLRM1Muay_WM","author":"Dario2570","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@skyhardaspid81 Parole sacrosante !!! ","published":"2012-01-27T18:21:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvvlitWjUoHrMhDLx-lXYgpxpC5HYinlDww","author":"Dario2570","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@youfadfaber La penso anch'io cos\u00ec !!!","published":"2012-01-27T18:22:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvsSt2WFq9dzeBl1wj2sYEFPWtDFuPDX2Kk","author":"Dario2570","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@thesetralalas Ben detto !!!","published":"2012-01-27T18:25:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvt-S6gtZwADfZ4q83a5GoNbARo_WKREQYc","author":"Dario2570","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@krissl1973 Terribile,il mio giudizio alla prima vista \u00e8 stato questo. Una \nvisione l\u00f2ugubre davvero !!!","published":"2012-01-27T18:27:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvvFIiM7bHVX-LZ8ogFEH6eUrUsKsXnE6ng","author":"Dario2570","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"aoh \u00e8 incredibile... hanno cancellato i miei commenti, com'\u00e8 la verit\u00e0 ve \nfa male? bella democrazia in cui viviamo! Se non volete che la gente \nesprime la propria idea che lo pubblicate a fare il video? ","published":"2012-01-27T18:33:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvvJfl5YQCYvxa3PpOkJEKfDuZvyvrPpe4w","author":"youfadfaber","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Ale07120 Lingotto -chiusa Rivalta - chiusa Chivasso -chiusa Lancia - \nchiusa Autobianchi-chiusa Termini-chiusa Arese-chiusa Abarth-chiusa \nIrisbus-chiusa Bertone-boh Mirafiori-chiusa x 4 quinti gi\u00e0 da anni,devo \ncontinuare o basta cos\u00ec ?","published":"2012-01-27T18:34:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvsVLKjQnaNXRCmuabY3kh9mSEPAC4BQU10","author":"Dario2570","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Questa \u00e8 l'italia che piace a te!!! ","published":"2012-01-27T18:42:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvv6h11lsKucgX3FCX2_s0YUC9uJPCsSnTk","author":"rugantino76","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@intellettualoide Al di la di tutte le cose brutte che possiamo ricordare \ndi casa Fiat (vedi dittatura sul lavoro, aziende chiuse e finanziamenti \ndallo stato) ,cercassero se non altro di fare delle vetture degne di \ncompetere con le ammiraglie tedesche... l'ultima vettura degna \u00e8 stata la \ncroma vecchio modello e poi??? La nuova croma non era neanche lontanamente \ndegna di portare quel nome! ","published":"2012-01-27T18:47:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvtoZ7psNyqrPYHkc0TW-DEVfG3OSj0stoY","author":"youfadfaber","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@vincemarconia se voleva poteva chiudere i battenti e spostarsi in india o \nin china o in vietnam o in polonia, come hanno fatto i grandi blasonati \nMontezemolo e Della Valle! Un'azienda deve fare UTILI! ","published":"2012-01-27T19:41:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvuxSFZ3MiRRecZhswVdfkCAM0vUv9jkVT0","author":"SkonvoltsReloaded","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"\"E' il momento di decidere se essere noi stessi o accontentarci \ndell'immagine che ci vogliono dare...le cose che costruiamo, ci rendono ci\u00f2 \nche siamo...\"","published":"2012-01-27T19:49:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtdT2c2lWMDJLWdGF6VfnrLkWeDAElTfgo","author":"Niccol\u00f2 Paoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@maku68 Credo che la mia famiglia sia una delle pi\u00f9 fedeli nella storia \ndella Fiat. Mio padre ha + di 70 e ha sempre e soltanto acquistato Fiat. \necco tutte le fiat acquistate nella mia famiglia dal 1960 Fiat 1100 Fiat \n1500 Fiat 124 Fiat 128 Fiat 132 ( ne abbiamo avute 2) Fiat 500 (ne abbiamo \navute 3) Fiat 126 Fiat Uno Fiat Panda 1a serie Fiat Punto 1a serie Fiat \nTempra Fiat Croma 1992 Fiat Coup\u00e8 ( che ancora possiedo) Fiat Bravo 1998 \n(un incubo! ) Fiat Bravo 2007 (ultimo tragico acquisto) ","published":"2012-01-27T20:05:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvsdXz1JQl6Kr6d4m8BUDX1K7DIPOjPCcXY","author":"youfadfaber","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@youfadfaber abbiamo sempre acquistato italiano ma le cose non sono mai \ncambiate... ora cambieremo marchio ","published":"2012-01-27T20:11:21.000Z","id":"hzCe2HUyrvufkOQ7j24eePF09rHSEzneBF0xEo8u1rk","author":"youfadfaber","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma...0:35...si vede chiaramente che la pasta...\u00e8 fredda!!!","published":"2012-01-27T20:14:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvu6L5b6mv03mIe7jUyO30R4HI9cu4IrQNw","author":"EcoRoots1","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"io 22enne giro con una FIAT 500 mia coetanea.. non mi abbandona mai! :)","published":"2012-01-27T20:15:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvvpCOlvpcGSx3pqbtUM11YYyo_gdeOAlRI","author":"Alessia8389","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"vorrei sapere il nome di questa canzone ","published":"2012-01-27T20:47:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvu0wJc9I5ANVjX21z1-nSKKPGAAPNdkdPM","author":"zoccolona094","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@SkonvoltsReloaded Se voleva la Fiat poteva chiudere, \u00e8 vero, e poteva \nanche non ciucciare per lunghi decenni i finanziamenti statali presi dalle \nnostre tasse e 'delocalizzare' anche quelli in Svizzera. M\u00f2 se permetti IO \nli ho mantenuti e IO metto becco nelle loro politiche aziendali.","published":"2012-01-27T20:48:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvtgDzSAxL9wEEoG8-ujpD16JJgP3XR8ZSQ","author":"Adddoro","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Non sapevo che Tychy, Voivodato della Slesia, fosse in Italia. Non sapevo \nche lo stabilimento Chrysler Canada Brampton Assembly Plant, di Brampton, \nOntario, fosse in Italia. Le macchine italiane sono quelle prodotte in \nItalia, nella miriade di stabilimenti oggi chiusi (chiss\u00e0 da chi?).","published":"2012-01-27T20:50:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvsRCGxjRs7LZEcY_gOsEvWhgBDcV5aHl-s","author":"vlk4r0","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"BELLISSIMA PUBBLICITA' ...w l'italia","published":"2012-01-27T20:58:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvtm3EaTmsn5yxBpwHfmBQxqHCScuVBAdw4","author":"ale5015","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Crouser94 A dire il vero io di sottile ironia non vedo neanche l'ombra: \nquando nello spot parlano di creativit\u00e0, passione e lavoro fanno \nriferimento allo stabilimento di Pomigliano, dove \u00e8 prodotta la Panda.","published":"2012-01-27T21:30:58.000Z","id":"hzCe2HUyrvsjAmjY13u52OhIPs918vZ2JnxKOdYDW1U","author":"9Kualalumpur","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@FagaLance parole sante e orribile ed immorale blehhh","published":"2012-01-27T23:31:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvsrznbsw6iGq_Jn41SLuG0hunORraX_zQI","author":"umbguida","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@youfadfaber ma siete masokisti tutti ahahah ridoooo","published":"2012-01-27T23:33:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvtxI-OzA5iS_9wNHMFHBYrmn4nvCnd3BWU","author":"umbguida","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E poi si meravigliano che acquistiamo auto estere!!! Ma se fanno macchine \nsempre pi\u00f9 brutte e soprattutto sempre pi\u00f9 con linee giapponesi che \nitaliane... mma quando si sveglier\u00e0 la fiat?","published":"2012-01-27T23:56:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnmHklu3bEo1x5YI5lZXzmnkS1oryQY3M","author":"GenerazioneNoStop","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@vlk4r0 La nuova Panda la fanno in Italia a Pomigliano, informati!","published":"2012-01-27T23:58:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvtTxiAqUcKG4XpJPzgmITw8q0FHDr7xR5A","author":"Gianluca Battistoni","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Se avessero fatto la nuova panda, come era la vecchissima panda ma con \nlinee pi\u00f9 moderne ma retr\u00f2 (come la nuova 500 per capirci) sarebbe stato \nmeglio!!!","published":"2012-01-27T23:58:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvvn-E_VDYzeuJarXbt2L0H5z6tnW_CU3ds","author":"GenerazioneNoStop","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@FagaLance vergognati","published":"2012-01-28T02:45:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvsO59T3reQEHqrlJI5ZWAC6UtAZH9q4AVA","author":"EllePuntato","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@GenerazioneNoStop chiss\u00e0 che bella macchina che guidi te TUTTI FENOMENI","published":"2012-01-28T02:48:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvtbBUTBNVneh4K3voU2swHmIj-w7MvYQXg","author":"EllePuntato","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Al di la dello spot, voi che millantate le tedesche e fate di tutto per \ndare contro ad una azienda italiana, vergognatevi. Voi che criticate sempre \ncio' che viene fatto in questo paese siete la rovina che ha in parte \nportato allo scempio che c'e' adesso. Ma se nemmeno gli italiani si fidano \ndi quello che producono come potrebbero farlo all'estero? Continuate a \ncomprare polo e Audi tutte uguali e in niente superiori alle nostre auto, \nma non lamentatevi se andiamo a rotoli. Vergogna ","published":"2012-01-28T02:59:31.000Z","id":"hzCe2HUyrvsVJitUQbIIrJICEif5Y79LZH-bbelWGqc","author":"tigre89mj","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"la pubblicit\u00e0 manda un messaggio stupendo dal miliardiarioa colui che \nripara le antenne, nn a caso il lavoro nobilita l'uomo ","published":"2012-01-28T04:44:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvvjIjprK49aF-E5nAM9-egWU1tPSxrroSw","author":"o0nemesis820o","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1"}},{"text":"Chi di voi mi linka dove posso trovare solo la musica di questa \npubblicita'? Grazie","published":"2012-01-28T06:23:42.000Z","id":"hzCe2HUyrvuZbDvAWx7or1WkB0x9PmeGyVWF4dp270A","author":"PAOLO ZANNATO","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@giangy123z informati te. per una in italia ce ne son 10 all'estero. fiat \nha chiuso gli stabilimenti simbolo dell'industria italiana...alfa romeo, \nlancia, autobianchi, bertone, iribus, abarth. fiat ha chiuso la lancia \n(dove sono le lancia?)...fiat sta chiudendo l'alfa romeo. la freemont in \nmessico, la 500 e amici in polonia, la 300c in canada...ma quale Italia? ","published":"2012-01-28T08:13:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvubVMWyFPjomXVhmLNJpwNO8gqY7jcsiow","author":"vlk4r0","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@youfadfaber in questo canale ci limitiamo a rimuovere i commenti e i \ncontenuti valutati come inappropriati, diffamatori, volgari, off-topic e \nSPAM. Tutte le opinioni possono essere espresse liberamente, lo puoi notare \nleggendo gli altri commenti.","published":"2012-01-28T09:11:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvtQOUc9k9kOkj2As4FiKBpq3qMaQGMO-DU","author":"Fiat","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@azbzzz1 La musica \u00e8 Red Rose, composta da Flavio Ibba. ","published":"2012-01-28T09:42:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvsUEa1xmbdJrsKxs3bVX_V0O_oyYr4MYPQ","author":"Fiat","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"La musica \u00e8 Red Rose, composta da Flavio Ibba.","published":"2012-01-28T09:48:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvsLWa0xLpRBwAr4zuynQsghSR0tTOF5Wu8","author":"Fiat","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@SkonvoltsReloaded Questa \u00e8 una stupidata pazzesca, almeno formulata cos\u00ec. \nIn qualunque testo di economia aziendale non troverai mai il comandamento \n\"devi fare utili\", ma vedrai che un'impresa (e non un'azienda, cosa ben \ndiversa dall'impresa) deve produrre beni e servizi per il mercato: se ci\u00f2 \u00e8 \nBEN fatto, allora realizzer\u00e0 utili.","published":"2012-01-28T11:48:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvuf-Hmgur2nUgr5ZBRgUPQJkMCiDvIaBHY","author":"Alberto160141","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"questa \u00e8 l'Italia che piace anche a me ma che non sar\u00e0 mai realt\u00e0 a causa \ndi persone che per il proprio interesse personale mandano all'aria tutto \nquello che mio nonno e mio padre hanno fatto per garantirmi un futuro \nmigliore","published":"2012-01-28T12:01:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvvxXzHix9wuTJd8wGfeGUREsE_mCglbQfI","author":"devildead88","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Al di l\u00e0 delle polemiche, lo scorso fine settimana ho provato la Up \nprodotta in repubblica ceca dalla Vw, costa circa come la Panda, ma ha 3 \nporte, la Panda \u00e8 pi\u00f9 originale e simpatica (come deve essere un'auto \nitaliana!) e pure pi\u00f9 pratica, nelle piccole Fiat non ha mai sbagliato. E \nnon ha sbagliato neanche stavolta, pi\u00f9 comoda della precedente, pi\u00f9 bella \ndentro, accessibilit\u00e0 migliorata. E pure ben assemblata. E ora c'\u00e8 solo da \nvedere cosa dicono gli ordini... ","published":"2012-01-28T12:38:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvv1iZG0Qdq69KnWt5aJfa-c-SQoliWtaow","author":"TheLuckymoon","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"0:55'...la parte pi\u00f9 toccante. dai cara Italia, Dicamoci una gran bella \nmossa...possiamo ancora far vedere a tutti quano VALIAMO.","published":"2012-01-28T13:48:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvusmLMNWNywjPQnBfsWPFnWEuzYsMpaVEE","author":"erik mcknowler","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ho personalmente ricercato il video perch\u00e8 mi sono rimaste impresse le \nparole... non critichiamo l'italia come fanno tutti oggi ma impegnamoci a \nmigliorarla! costruiamo imprese in italia non globalizziamo!!!","published":"2012-01-28T13:54:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvvPZiuWywkMgfWUWMyN4IyQxrLA8XJVaGs","author":"Giuseppe Folkstone","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"CORAGGIO ITALIA, FORZA FIAT","published":"2012-01-28T15:37:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvu96Y385_nfxVHXj8AJKrrdefgvsAUTiTo","author":"cavanilebbroso","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"sono riusciti a rendere la Panda ancora pi\u00f9 brutta di quanto gi\u00e0 non fosse.","published":"2012-01-28T16:10:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvtX1ZEmy37YK-C5PHp4BMTwX6ath5x7Sdc","author":"FuReTTo85","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"grande panda !","published":"2012-01-28T17:13:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvuK6vRXNN7wQCFjhzUqAlCPOtJi0bta4_g","author":"edu martinez","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Perch\u00e8 in italia ogni giorno c'\u00e8 qualcuno che si sveglia, senza un lavoro \nperch\u00e9 una multinazionale l'ha licenziato, per andare in un altro paese, \ndove si pagano meno i lavoratori! questa \u00e8 l'italia che vogliamo","published":"2012-01-28T18:13:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvv-Fcn0dzQR5ybcHffqJuTf22YIIy2b63Q","author":"Tropix","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@idrossiglutammato in questo canale ci limitiamo a rimuovere i commenti e i \ncontenuti valutati come inappropriati, diffamatori, volgari, off-topic e \nSPAM. Tutte\ufeff le opinioni possono essere espresse liberamente, lo puoi \nnotare leggendo gli altri commenti. ","published":"2012-01-28T18:24:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvt4S0rA-j5K4CM8Ux3d5okbG6tx6CQdLWA","author":"Fiat","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@cambioni ed infatti la multinazionale il suo prodotto principale lo fa in \nItalia. I fatti parlano.","published":"2012-01-28T18:55:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvtdgNTrYh--fNr4ozLlUnVxhqOsZ1bns5Q","author":"N3on86","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"E' un bello spot, e risponde coi fatti a tutti quei giornalistucoli e \npoliticanti da 4 soldi che per il proprio interesse rovinano il paese. \nQuesta Panda \u00e8 sicuramente un'auto fatta come si deve, nel suo piccolo la \nmigliore auto del segmento. Continuate cos\u00ec, c'\u00e8 bisogno di grandi imprese \ne di lavoro ben fatto in Italia.","published":"2012-01-28T18:56:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvt7zSX3n1mlBFScaGVLZTfz8sLL8j1-xtw","author":"N3on86","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"hahahaha lo scultore all'inizio \u00e8 il mio amico Lelle ....grande ;-)","published":"2012-01-28T18:58:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvsuWIVikjacZaCXjhFkHPUuwlQVKqaG9Mc","author":"pierthebear","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1"}},{"text":"Bellissimo questo spot davvero ricco di sentimento viva la FIAT!!!","published":"2012-01-28T20:09:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvtTiDtSjD4HmJXeR20o0sYn93xBNJDlKFM","author":"Lu Ka","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Se Dobbiamo essere e comprare Italiano vogliamo che tutte le auto FIAT e \nASSOCIATE vengano prodotte in Italia aumentando posti di lavoro e prestigio \nin tutto il mondo,quest'auto viene prodotta a 4Km.da casa mia,e ne sono \norgoglioso,perch\u00e8 il marchio made in Italy ce lo invidiano in tutto il \nmondo!","published":"2012-01-28T20:30:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvvT5ly4_eanvK5W-KGA0qqoCqjmEv1bLN4","author":"torrerob","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Spot meraviglioso.... confesso che mi sono commossa anch'io! Leggo che la \nmusica \u00e8 di Red Rose... ma il titolo?? ","published":"2012-01-28T20:40:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvvAvAYdXS_zL8gGC8VSLXlDYzIzuSxIIw0","author":"carssit","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@bartolocorbisiero NON SBAGLI ....MAGICA LUCCA .....","published":"2012-01-28T21:35:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvuhanJ-ZZdkrsHPKjm6AM74pWFsjIV_k98","author":"luca0583","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@luca0583 piazza Anfiteatro - Lucca ","published":"2012-01-28T21:36:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvtCMJt2Gjc4LzojD6XBMvHxdNLPQDbKTNk","author":"luca0583","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"scusate mi autocorreggo.... Flavio Ibba, titolo Red Rose.... mi piace \ntanto, ricorda un po' Giovanni Allevi! E' possibile trovarla altrove??? ","published":"2012-01-28T21:44:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvuQeCLtrbNGAsPetySGEkox7KgBG-0BsS4","author":"carssit","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"le auto fiat sono le migliori......SEMPRE FIAT","published":"2012-01-28T23:12:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvvCpLV7GQgj-hosZZXZlUnwl2E4pZyZF0w","author":"francesco federico","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Dio benedica il nostro glorioso Paese.","published":"2012-01-28T23:35:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvt6ETYZevGGFhf-INyJj-8S8feNFcKRCLQ","author":"1372cc","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MrRetuiable Pecoroni? il tuo \u00e8 l'unico commento villano, maleducato e \nfuori luogo..vai a fare il comunista nelle pubblicit\u00e0 Toyota..","published":"2012-01-28T23:39:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvv59KbKNKoWQVEHaXM3rsvbrfwOMa6Gee8","author":"1372cc","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Al di l\u00e0 di come la si pensa, da pubblicitario esprimo il mio migliore \ngiudizio per uno dei pi\u00f9 belli ed efficaci spot della storia della \ncomunicazione visiva. Complimenti davvero.","published":"2012-01-29T00:07:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvtDd39f9eRvD3GqpTV_-FNWuqoEeYa1Qsk","author":"FenomenoCreativo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"finalmente uno spot colmo di fascino....da brividi....","published":"2012-01-29T01:20:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvuigNuEJY9J-Wkx3F5uxH1Zwifu5mVWstw","author":"Luca Ferro","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":" nei primi cinque anni e sette mesi alla Fiat il metalmeccanico Marchionne \nha guadagnato in media 400mila euro lordi al mese, circa 15.500 euro al \ngiorno. Si pu\u00f2 dire che in un giorno Marchionne guadagna all'incirca quanto \nin un anno un operaio metalmeccanico.ed e' pure precario poverino","published":"2012-01-29T07:30:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtFRHiDGgA30WTs5CZBV74AOVet5HgO7CM","author":"max tad","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@fiatontheweb potresti darmi il link per ascoltarla?","published":"2012-01-29T08:10:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvuzbcjHeTgJisBOyOlkBUVmOCi-UMhKsmw","author":"UfoGroupIschia","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Vista oggi in concessionario e posso dire che \u00e8 di gran lunga la migliore \nsegmento A del mercato. Lo spot mi inorgoglisce come italiano, \u00e8 uno spot \nmirato ad un popolo orgoglioso e desideroso di riprendersi la dignit\u00e0 \ninternazionale che gli spetta. La domanda \u00e8: l'Italia \u00e8 questo popolo? \noppure \u00e8 il popolo della lagna senza se e senza ma?","published":"2012-01-29T11:28:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvu_5_KFGELCAGvSOkkvoah4sm4I8o1f_Zg","author":"PikkioMilan","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","vrating":"2","rating":"1"}},{"text":"Adoro questa pubblicit\u00e0 <3 !","published":"2012-01-29T12:40:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvtYxl8Q_66uTIX5iLLnI0lxYrAVlWQlsLo","author":"LoveSheHe","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Potrei sapere la colonna sonora di questo spot............","published":"2012-01-29T13:14:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvuP8F--zjO1s9HzDThVKgxMbOBtsYoGsSM","author":"zanirato100","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ma la Fiat non lavora in Italia...lavora in Polonia! Domanda...se compro \nFiat compro un prodotto italiano o uno estero? La ripresa ci sar\u00e0 non \nchiudendo gli stabilimenti in Italia.. ","published":"2012-01-29T13:46:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvtd69YQYPPoYYNCf_3VdsVnLIv4f850pB8","author":"GoldGalaxy gold","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@slybros97 Amico mio, se non sai leggi. C'\u00e8 una cornucopia di commenti qui \nsotto, hai solo l'imbarazzo della scelta. La produzione della Panda, con la \nterza generazione, \u00e8 tornata in Italia.","published":"2012-01-29T13:49:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvu1UGWvlPnoIKWvY3_AXkPZsBELoQtAvi8","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"bellissimo spot ma di chi \u00e8 la voce????di tognazzi??","published":"2012-01-29T14:41:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvtUPhUonfcOLIkF_rtZEZxVa3xtu3ZqoYc","author":"grandejuve94","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@tigre89mj Cio che dice lo spot \u00e8 assolutamente vero....le cose che \ncostruiamo ci rendono ci\u00f2 che siamo....e se la fiat e l'Italia hanno la \nreputazione che hanno.....che si commentano da sole.....\u00e8 proprio per \nquesto. Riguardo la GERMANIA....credo valga lo stesso....ma dalla guerra ad \noggi hanno costruito ben altro.....","published":"2012-01-29T14:45:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvtNhQXsJK479uuRsS2KMZ6AzaEh8ltS0Og","author":"peugeot207prince","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Quello che mi fa infuriare.....\u00e8 come si fa a dire queste cose dopo che \nSERGIO ha detto davanti a tutti che la FIAT senza l'ITALIA farebbe di pi\u00f9! \nDa potenziale acquirente come FACCIO A CREDERVI!!!!","published":"2012-01-29T15:10:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvv4wyawC2vBAEkQt5KxTtmpUD8uVaQPrc4","author":"peugeot207prince","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"lo spot \u00e8 molto bello! Io posseggo una fiat e vorrei comprare ancora fiat \nper fare un piacere all'italia. Spesso pero mi chiedo come mai all'estero \nle fiat costano meno che in italia.. \u00e8 forse questo il modo che ha la fiat \nper ringraziare il proprio paese?","published":"2012-01-29T15:32:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvt4g-WXDmnlrmagkTkug-tTJMpRENeDtXE","author":"Massimo Gatti","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@PikkioMilan Lancia Thema- made in Usa Lancia Y - made in Polonia 500- made \nin Polonia e Messico Fiat Dobl\u00f2- Turchia Fiat sedici- Ungheria Fiat Qubo- \nTurchia Fiat Freemont- made in Usa Lancia Voyager - made in Usa 5 modelli \nJeep importati dagli Usa Fiat Strada - made in Brasile = Pi\u00f9 del 70 % dei \ndipendenti Fiat no \u00e8 italiano ","published":"2012-01-29T17:20:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvsH2YS7bwZL3WI0dOCfkoeuGDVVTzbb55k","author":"Emanuela Rizzo","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@slybros97 Informati! La Nuova Panda \u00e8 prodotta a Pomigliano D'Arco, in \nITALIA. \u2660WS\u2660","published":"2012-01-29T17:59:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvuhE7OaLIrZTHEgep6IAFSoaMwdUMJ8Mls","author":"WarSong Official Channel","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"spot nuova panda: tanto rumore per nulla","published":"2012-01-29T18:37:24.000Z","id":"hzCe2HUyrvvEjDLUWx4seR2IWBKaiSxmwKaNlYLz0j0","author":"trinacria55","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"@Emanuela9779 quando dici \"= al 70% dei dipendenti no \u00e8 italiano\" la spari \nte o lo deduci dai tuoi conti? Portami un link o qualcosa che lo \ngiustifichi. Gi\u00e0 che ci sei dimmi pure quale gruppo automobilistico produce \nun seg. A in un paese occidentale, grazie. Libera di prenderti una \"non \nFiat\" comunque, qualsiasi marchio sceglierai li si che il 70% dei \ndipendenti \u00e8 \"si italiano\"..","published":"2012-01-29T20:38:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvsd3ZPmnyJAa7ks3ebYo6Veusn6gFCODDk","author":"PikkioMilan","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 mai possibile che io debba comprarmi una Panda?? MA QUANDO LO FANNO UN \nNUOVO MODELLO?? ","published":"2012-01-29T21:11:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvu1QDv71qUXzHCaClIW2IhNUKAABP_w6mM","author":"MrBlandia","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@Emanuela9779 Come vedi non son l'unico a chiederti le fonti. Visti i \npresupposti (non sai dove sono prodotti il Freemont, la Thema e il \nVoyager), viene il forte dubbio che ti stia inventando anche le \npercentuali. I numeri sono altri.","published":"2012-01-29T22:55:04.000Z","id":"hzCe2HUyrvtWmLKqvz6qsvfrGoINg_cKacBRfffEYtI","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@WarSong92 Beh, meglio italiani trattati come polacchi che farla produrre a \ndei polacchi in polonia?!?! Vorrei vedere voi a essere trattati in tal \nmodo... I grandi imprenditori spesso usano le vie piu' semplici, se \npermesse, e in tal caso e' stato permesso questo scempio... ","published":"2012-01-29T23:15:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvuGpwgL3Qz5Qv_AP0Pnmwe49Pjizz2piC4","author":"salsaoo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@WarSong92 e comunque, per quanto riguarda le macchine, ognuna ha i suoi \nvantaggi e svantaggi, quindi ognuno compra quello che gli piace.... o \nquello che ritiene sia migliore... Io ho sempre comprato fiat (ma non \nperche' italiana, altrimenti e' assistenzialismo), e per come sono oggi le \nauto, tutte fanno il loro dovere... questioni di gusti e fortuna ad \nazeccare un'auto che non gli dara' problemi...","published":"2012-01-29T23:15:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvvtDo2zipGY1hdJ89NzeN1UeHWz8KhFdio","author":"salsaoo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma la fiat non si vergogna a fare certi spot? ","published":"2012-01-29T23:30:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvsD01AasgXQImdp1QsWQC4LR8hYK1H488o","author":"Pasquale Del Prete","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@MrBlandia eccolo. Questo. E' appena uscito. Ma che dici?","published":"2012-01-29T23:36:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvv83aEOg17gujPIer-71WA3sTTNp0SqSDA","author":"Mawerik024","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"pubblicit\u00e0 e furgoncino compreso non mi garbano.","published":"2012-01-29T23:39:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvvc5xO9BlUM99qmrD1o9Ur02v1Zz4F7hI0","author":"Carlos 16Valvole","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Non capita tutti i giorni di poter scrivere \"alla FIAT\", ma diteci, a noi \ncompratori che non capiamo nulla di politica ne di macchine, e' vero o no \nche licenziate e riassumete gli operai ITALIANI in una azienda di comodo \nche impone un \"contratto\" peggiorativo di qualsiasi condizione finora \nespressa dai patti sindacali?... ed e' vero che escludete l'assunzione a \nqualsiasi iscritto Fiom?... poi forse parliamo della panda.. ","published":"2012-01-30T01:13:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvve6k-e5l6qMZKGpwARGp7_wiUYGfuxBow","author":"Fireflies Light Firenze","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"questa \u00e8 l'italia che piace...... quelli che ti fan pagare il quinto posto \no il sedile posteriore sdoppiato, che vanno a comprare la chrysler e \nimportano le macchine americane mettendo il marchio fiat....... mah! roba \nda matti. Bisognerebbe aver vergogna a far uno spot cos\u00ec. Compriamo \nmacchine straniere perch\u00e8 allo stesso prezzo, se non pi\u00f9 basso, ci danno \nalmeno il sedile sdoppiato.. pensate ad una mamma con passeggino spesa e \nbimbo sulla panda, Impossibile! Bella la panda! ma van a ciap\u00e0 i rat","published":"2012-01-30T08:18:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvuUVoReFtMv97W3GFTvKFycQ92PpepFOBo","author":"alaios borinelli","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"beh ..lo sforzo per renderla pi\u00f9 accattivante si nota, non \u00e8 malaccio come \nmacchina dai su ...sempre a criticare...pessimisti sempre..Una persona \npessimista fa si di creare delle energie che andranno nella direzione delle \nsue paure piu profonde, fino alla loro realizzazione. Il pessimismo \nsincronizza anche i semafori.","published":"2012-01-30T09:02:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvuo0RkncBvO8wPZjq14xQ6s2oCXRdBbOqw","author":"claudio02222","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Sergio Marchionne, stando ai calcoli fatti da Massimo Mucchetti sul \nCorriere della Sera di domenica, in 79 mesi al vertice della Fiat ha \ntotalizzato un valore pari a 255,5 milioni di euro, ovvero 38,8 milioni \nl\u2019anno. Se le crifre corrispondono a verit\u00e0, il buon Marchionne guadagna \nogni anno 1.037 volte il suo dipendente medio e si mangia in un boccone \ntutti i detestati bankers britannici.","published":"2012-01-30T09:08:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvskDYEGETeKSbOKzQAEf4JI98VbET6KqsQ","author":"lucaforme","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Vergogna!","published":"2012-01-30T10:39:47.000Z","id":"hzCe2HUyrvvFxMqr4eKoeFzZZwmwANNl0cXMxmWt3dM","author":"Sojuz Twentyseven","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"spot bellissimo..come tutti gli altri d'altronde! la macchina puo piacere o \nnon piacere (come tutte) xo negli ultimi anni la fiat ha fatto enormi passi \navanti...quindi ai miei occhi la fiat e una grande azienda e ri-comprerei \n1000 volte la mia panda ;)","published":"2012-01-30T10:58:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvspEvVXrbgju8umVx6wO80blJnd9gfSgno","author":"bilbo beggins","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Bella macchina! Bello spot!","published":"2012-01-30T12:29:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvs7795GaMmtfksmKlVF93bo1lBxJNMnaaw","author":"Dankan87","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Vergognatevi! Voi, chi l'ha fatto e chi manda in onda questo spot in tv!! \nNon si dovrebbe permettere a gente come voi di lavorare in questo paese. ","published":"2012-01-30T12:33:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvsHoIwNgeJUNIa9d22vxK3Eat4su7m7KTo","author":"Jos\u00e9 Orlando","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"LA FIAT E' L'ITALIA CHE NON MI PIACE...non pi\u00f9! quanta gente avete \nlicenziato?! e avete il coraggio di fare uno spot del genere? peccato che \nle macchine fiat adesso non vengono pi\u00f9 costruite in ITALIA! per quanto mi \nriguarda MAI PIU' MACCHINE FIAT!!!! passer\u00f2 alla DR per il momento","published":"2012-01-30T13:02:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvs2hg44qYZnswD15RRM0n4XLYolgblfa0c","author":"Chiara Di Lorenzo","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"Ma la muisica come si chiama?????","published":"2012-01-30T14:02:42.000Z","id":"hzCe2HUyrvtV9gPGn06N__pHsBWJbdwIJuuQDn0a5-4","author":"Marco Del Borrello","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"A fine spot c'\u00e8 il cartello di Pomigliano: lo stabilimento rimane aperto \noppure \u00e8 pubblicit\u00e0 ingannevole? \"...per 500 che dentro festeggiano, altri \n4200 stanno a casa in cassa integrazione...\"","published":"2012-01-30T14:04:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtuPQKTXF8ip32-cjGVF0ixsLOFAkXtrF4","author":"Massimiliano Della Ferrera","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"@marcomiticoo La musica \u00e8 di Flavio Ibba e si intitola Red Rose. ","published":"2012-01-30T16:29:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvsYrWyIsiWmD49PQTnwecB-GtzYt07QOgU","author":"Fiat","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"complimenti a chi ancora compra le fiat. Non parlo di affidabilit\u00e0 o meno, \nnon sono a discutere di questo. Complimenti per la politica attuata, \ndelocalizzazione all'estero e via andare. Ridate indietro i soldi agli \nitaliani, dei finanziamenti pubblici che Marchionne dice di non aver mai \npreso. Poi andatevene pure. Voglio vedere per quanto tempo rimarr\u00e0 questo \ncommento caro \"Sergio\" per gli amici coda di paglia!","published":"2012-01-30T23:00:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnMhoTe16xmS1HEhcSEdZV6gfV6JTKfGk","author":"chandler1408","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"meglio un ml 63","published":"2012-01-30T23:10:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvt0BnosAU9HQFlbnFSaICIDRxBcqH4ompg","author":"MaxBonnieLatest","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ma invece di spiegarci come si sta al mondo e quale italia dobbiamo essere \nspendendo milioni di euro per una pubblicit\u00e0 inutile, perch\u00e8 evitate di \nlicenziare e mandare a casa gente ??? ","published":"2012-01-30T23:13:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvu07LDCeFNpt_Csl_x6Djt4eEfziaA8LCs","author":"themefistoromano","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Con la pubblicit\u00e0 della Nuova Panda non ho capito se devo comprare una \nmacchina o versare l'8x1000 a Marchionne (7yearwinter)","published":"2012-01-30T23:17:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvtt-RdJrSx6GTf38n1pYxjlINb4oAzo5bs","author":"arsenicurissimo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"un insulto all'intelligenza dell'essere umano........","published":"2012-01-30T23:27:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvsyxZRFPp2Jn17BXHHM37GZdHujvmqe94E","author":"622carlo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@fiatontheweb questo spot risulta offensivo per la categoria dei \ndisoccuopati e inoccupati......voi siete inappropiati......che IPOCRISIA!!!","published":"2012-01-30T23:30:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvvsu1M4JhT96BEeH5K5xMq2Bg6Hj3obG_k","author":"622carlo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Sono 20 anni che non compro pi\u00f9 Fiat... proprio per la sua politica \nindustriale e commerciale. Non crea pi\u00f9 ricchezza in Italia delocalizzando \ngli stabilimenti e pretende che gli italiani comprino le sue vetture !!! \nCon quali soldi ? Quelli della Cassa Integrazione ? Vergogna ! ","published":"2012-01-30T23:35:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvtkUn_kwLEXc9jHNTIao6M1lsfyCbTjBFE","author":"Mario Barrio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"una volta che chiudete le fabbriche in italia e le aprite all'estero compro \nauto straniere.....vi auguri di sprofondare nella crisi........questa \u00e8 \nl'italia che voglio!!!","published":"2012-01-30T23:35:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvtol1Os84tv7L9xDrHw7_vossny_7NYiRU","author":"622carlo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@mikarese nn a caso solo tu la guidi!!!","published":"2012-01-30T23:36:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvu_CM0tkuWBsIltfz_Kq9vk9K1F6lm42n4","author":"622carlo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ke voce :S","published":"2012-01-30T23:49:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvuMASJovkgWS7J6Gp9vAx5y4rWyAvGrdCI","author":"Bruno Giuseppe Albano","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@mikarese continua a dare soldi alla fiat. Auto italiana cosa??? Producono \ntutto all'estero. Come scritto sotto non parlo per affidabilit\u00e0 o meno, \nparlo per un discorso nazionalista. Di italiano non c'\u00e8 pi\u00f9 niente. \nMarchionne delocalizza tutto, manda a casa gente. Ti sembra logico \ncontinuare a comprare \"italiano\"? Prossima auto mi compro una DR visto che \nla faranno a Termini Imerese, a prescindere dall'affidabilit\u00e0.","published":"2012-01-31T08:34:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvvRRLlhqm3rGYyOIeexyr5r1b6mIKhg684","author":"chandler1408","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 mi sa che tu non conosci. La panda non \u00e8 8 su 18, ma sono 18 \nsu 18 prodotte all'estero, come la maggior parte delle loro piccole auto. \nInoltre, bisognerebbe proprio non finanziare chi gi\u00e0 ha la politica di \ndelocalizzazione anche in piccole quantit\u00e0, altrimenti piano piano \nrischiano di fare la fine di Omsa. Saluti","published":"2012-01-31T10:10:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvtptartpyfI6G1uZRdq5_RWEaxjwbv0sSw","author":"chandler1408","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@fiatontheweb \u00e8 l'unica cosa bella dello spot","published":"2012-01-31T11:36:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvtGBlWJrvI8eqfKtg-O7i4iXPOHGzW5Ot8","author":"vale sans","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 triste essere definito Pulcinella (con accezione negativa) solo perch\u00e8 \nsei un operaio napoletano con la tessera Fiom in tasca e quindi scomodo, lo \nspot \u00e8 inguardabile, un operaio, magari gioioso e solare come la sua \nmartoriata terra deve sentirsi in colpa o schernito anche se mangia un \npiatto di spaghetti, perch\u00e8 questa Italia non piace a Marchionne? Questo \u00e8 \nuno spot antimeridionale, quello che sta succedendo a Pomigliano e la \nchiusura di Termini Imerese ne sono una testimonianza eloquente.","published":"2012-01-31T11:44:32.000Z","id":"hzCe2HUyrvsPjX4ucwT-Z_a5x0p8NMCveeRjLt454YM","author":"masaniello78","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@chandler1408 infatti non parlo solo di Panda. parlo di Panda, Idea, Punto, \nBravo, Mito, Giulietta, Musa e Delta. 8 vetture prodotte in Italia. Questo \n\u00e8 il fatto. \u00e8 in tutti gli impianti del resto d'Europa dove si producono \nauto Fiat, si producono, sulle stesse linee anche auto PSA o Ford o Suzuki. \nEppure nessuno in Francia urla allo scandalo. E tolto che sono anni che lo \nstato non finanzia Fiat, il problema non \u00e8 se Fiat se ne va all'estero, il \nproblema \u00e8 che nessuno viene ad investire qui","published":"2012-01-31T12:43:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvuVy75jKEZtbcEvzLd_3l0rH2jx6PzTzEg","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Quella dei giovani che cercano un futuro... Un futuro che io non ho e non \navr\u00f2 mai. Grazie Italia.","published":"2012-01-31T13:17:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvvBX0VcYdpAAMnWwlLWLYygJTxJuRQD8lY","author":"wvuts","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"pittoresco a soreta!!!! A ME PIACE IL PAESE PITTORESCO!","published":"2012-01-31T13:30:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvvRDsgJxF5FXvft7OIxwB5p5NEQmgZOHzc","author":"gialigtube","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MarcoSpelta85 prima cosa ford - psa etc non hanno chiuso stabilimenti e \nmandato in cassa integrazione n mila operai con la scusa che c'era la crisi \nper poi delocalizzare all'estero, e dove l'hanno fatto hanno dato loro una \nbuona uscita. Questa \u00e8 una pratica tutta italiana.","published":"2012-01-31T13:43:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvsWk4_qeC2h1rFUXeBiWrmEt96HJqbNaac","author":"chandler1408","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"watch?v=Etv6hgdrqEM","published":"2012-01-31T14:09:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvvOsXks0oL6Ib1kgRTi5P4SyVg69caTLbQ","author":"sursum corda","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@chandler1408 Giusto, non li hanno mandati in cassa integrazione. Vanno \ndirettamente a casa. Ti invito ad andare a fare simili affermazioni a \nSt.Thomas, a Aulnay-sous-Bois o a Sevelnord. Poi se vogliamo continuare a \nparlare per termini assoluti di cose che non conosciamo andiamo pure \navanti. Tanto gi\u00e0 abbiamo sparato numeri a caso, non c'\u00e8 molto da \ncompromettere","published":"2012-01-31T19:42:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvuLkRsD4_R1bziQkd_EWb48vHuBs5CkjPw","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MarcoSpelta85 non so se hai delle percentuali dalla fiat, ma chiudere uno \nstabilimento in sicilia e mandare in cassa integrazione gli operai, \nsignifica condannarli alla disoccupazione alla fine del periodo di cassa \nintegrazione ordinaria (che come sappiamo tutti non dura in eterno). Cos\u00ec \ncome in molti altre regioni dove minacciano la chiusura. Poi ovviamente \nognuno \u00e8 libero di vederla come vuole. Marchionne pu\u00f2 fare quello che \nvuole, ma prima renda i soldi allo stato! TUTTI!","published":"2012-01-31T19:48:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvtPXK_ix143eo7noORIfOS77XwAtg9LqFY","author":"chandler1408","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@chandler1408 i soldi l'hanno presi tutti dalle grande multinazionale a \nl'ultimo fannulloni assistito che sta nel bar a non far nulla...almeno la \nfiat da il lavoro a 300mila famiglie in ITALIA...e per capirci la nuova \nPANDA \u00e8 costruita a Pomigliano che forse \u00e8 ancora in ITALIA facendo una \npolitica LOCALIZZANTE(no delocalizzante) che ha portato la produz.dell'auto \npi\u00f9 venduta dalla polonia in italia.basta a criticare solo lavorate anche \nitaliani!!!","published":"2012-01-31T20:35:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvvQ1xRBiGfW1RtwEyAi3mry88nLgOjRctg","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"speriamo che la fiat chiudi tutte le decina di stabilimenti in italia cos\u00ec \ngli operai si andranno a lamentare in germania o in francia o altrove(se \ngli sar\u00e0 permesso) brava italia sputati sempre in faccia...","published":"2012-01-31T20:37:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvvw9qPPw5JzTCayXZZHh9GzNSQ2eoaopYU","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@chandler1408 semplicemente non mi piacciono le parole a vanvera. puoi \ncontinuare a non rispondere nel merito di ogni inesattezza che pubblichi, \nma i fatti rimangono. Concordo, ognuno pu\u00f2 vederla come vuole, ma spacciare \nopinioni per fatti \u00e8 un'altra cosa. Termini andava chiusa se non altro \nperch\u00e8 non stava in piedi senza quelle sovvenzioni che tanto ti turbano (e \nche sotto la gestione Marchionne Fiat non ha ricevuto). Qualunque casa \navrebbe chiuso quell'impianto","published":"2012-01-31T21:07:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvsffvYZLFYiDCdvFnA5CMb0SYoD09Khm9U","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 Non capisco perch\u00e9 continui a tenere il paraocchi e dirmi \nche pubblico inesattezze. Ad ogni modo hai ragione: continua a difendere e \ncomprare un prodotto che di italiano ha solo la targhetta nel cofano o \nquasi (dal momento che non si chiama pi\u00f9 Fabbrica italiana automobili \nTorino ma Fiat automotive spa o qualcosa del genere). Inutile continuare a \ndiscutere con gente che sostiene l'insostenibile. Saluti","published":"2012-01-31T21:11:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvtbzG53hRYpRBN-Cde16jd_skFTb6ZzXAg","author":"chandler1408","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@chandler1408 dico che pubblichi inesattezze perch\u00e8 scrivi \"18 auto su 18 \nprodotte all'estero\", \"ford e PSA non han mai chiuso impianti per \ndelocalizzare\". Un fatto o \u00e8 vero o non \u00e8. Io continuer\u00f2 a guidare auto Jap \ncome faccio da quando ho la patente, continuer\u00f2 a scrivere cose solo se le \nconosco e continuer\u00f2 a dire che una balla \u00e8 una balla quando la leggo","published":"2012-01-31T21:21:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvvAD_ys2WO6Jq9Rai-04aLybEZlM8c_R6M","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Io non capisco tutti questi commenti Diffamatori contro un'Azienda \nItaliana. Ma non vi vergognate? Non avete nemmeno un po' di senso \nPatriottico. Invece di sorreggere l'Economia Italiana cercate in tutti i \nmodi di farla affondare... Ma andatevene, allora, no? Viva l'Italia e il \nMade in Italy, Io Compro ITALIANO e Voi? \u2660WS\u2660","published":"2012-02-01T11:50:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvsPQlYJN-1Vb-E6R6iFF8DNNgsXJbV7KJM","author":"WarSong Official Channel","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@WarSong92 IO CONDIVIDO TUTTO QUELLO CHE HAI DETTO... LA FIAT E' UNA GRANDE \nAZIENDA CON ESPERIENZA NEL CAMPO TECNOLOGICO E MOTORISTICO DA INVIDIA. ","published":"2012-02-01T12:26:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvv5wC-yB6Nrf4io4M5SbKNWTEiP4WAiVEc","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 IL GRUPPO PSA PROBABILMENTE ANDRA' SOTTO FIAT COME HA GIA' \nFATTO CHRYSLER ","published":"2012-02-01T12:27:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvuXraueUiEkfxt8GwSPvxhfDf-rFQJIswQ","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"\"Quella dei giovani che cercano un futuro\". Ho 24 anni, sono laureato in \ninterculturalit\u00e0 e mediazione linguistica e non mi vogliono nemmeno in \nun'impresa di pulizie. Che bel futuro... Grazie Italia.","published":"2012-02-01T13:11:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvudvh94R62cI_KYyWRVrE6qeg379mKLk6o","author":"wvuts","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"viva la FIAT","published":"2012-02-01T18:41:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvsy0kod03e8Dg0iSv53jIH214NkBho_xvE","author":"laurag366","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@WarSong92 e vai a lavorare a pomigliano e poi mi racconti...","published":"2012-02-01T18:56:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvtyMXsATmlj_2qGCyPIU9BnyfkULzPfqpw","author":"schiumozza","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@wvuts Ascolta, non \u00e8 mia abitudine fare commenti assurdi o offensivi su \nchi sceglie certe lauree. Ognuno \u00e8 libero di investire in ci\u00f2 che ritiene \npi\u00f9 adatto per s\u00e9. D'altra parte non possiamo nemmeno pretendere che ci sia \nla fila degli HR davanti a casa dei neolaureati in \"interculturalit\u00e0\", un \npo' di sano realismo dobbiamo mettercelo","published":"2012-02-01T19:05:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvtUGIc0tbvzUypMFQS3yTCJARSyiL9SVc0","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@WarSong92 lo sai che negli aggettivi e nei nomi comuni non si usa la \nlettera maiuscola?","published":"2012-02-02T06:33:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvviEH48GFoDWnfD5H9jKlv9WhM675HQ4sE","author":"0krapula0","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheLucaPozzi Ma come ti permetti? Ti sta dicendo che si \u00e8 LAUREATO, ha \nspeso tempo, soldi, ha un bagaglio di conoscenze specifiche in un campo, e \npur essendo disposto a fare un qualsiasi lavoro, che non tenga conto delle \nenergie e delle risorse spese per ottenere la sua formazione, non riesce \ncomunque a trovare un lavoro. Su cosa basi il tuo ragionamento? non \ncapisco. ","published":"2012-02-02T10:55:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvugFWqy6eC3OB8oYyZj_e7n5wr0d97F7r4","author":"Music M\u00fcesli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Questi sono gli Italiani, ma non l'Italia ! ","published":"2012-02-02T17:01:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvveV4qdsNFAPrtIfa_CUQmyGGm8aXfYvnk","author":"Fabio Cognome","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Personalmente, questo spot mi fa arrabbiare perch\u00e8 lo trovo ipocrita. Fiat \nsta davvero investendo in Italia?!Non mi risulta. In pi\u00f9, trovo la macchina \nin s\u00e8 brutta e coi tempi che corrono sarebbe stato utile pensare \nall'elettrico.Ho avuto due macchine, una clio del 1990 ed una punto del \n2000...la clio era molto pi\u00f9 curata come optional e non mi si \u00e8 mai \nbloccato il servosterzo, come \u00e8 successo con la punto..onestamente credo \nche non comprer\u00f2 mai pi\u00f9 Fiat!","published":"2012-02-02T17:02:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvuFTHDkyk1BF7wRDz921LuJZEDPwTFJu84","author":"TheGattaccio82","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3","vrating":"1"}},{"text":"Fantastico spot...Viva l' Italia!!","published":"2012-02-02T18:24:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvtz9skxKOn0yg-XWVP868U8Fqs9Fmb2FJg","author":"MrExtreme888","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@chandler1408 gi\u00e0 hai ragione! meglio dare i soldi ai francesi e tedeschi \nche ridono di noi!","published":"2012-02-02T18:56:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvvueEOMaf65DPLbFvU7FtEuAwsEGjoU3QE","author":"Stefano Ricca","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheMarioBarrio gi\u00e0 hai ragione! meglio dare i soldi ai francesi e tedeschi \nche ridono di noi!","published":"2012-02-02T18:56:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvsT7RFpQLU7oQeWdUFWHdR-Pk-2-x9Vb58","author":"Stefano Ricca","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@stefanoricca Ridono della stoltaggine di un Manager che non riesce a far \nmettere sul mercato uno straccio di nuovo modello... siamo ancora alla \nPanda !!!","published":"2012-02-02T19:21:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvv6PX1K6y7yniWDMEfjHyG7AHPfYuWTbw8","author":"Mario Barrio","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","negative-product":"1"}},{"text":"@stefanoricca E poi cosa vuol dire: Le cose che costruiamo ci rendono ci\u00f2 \nche siamo ? Costruiamo chi ??? Noi italiani le dovremmo comprare, non le \ncostruiamo di certo...","published":"2012-02-02T19:25:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvsfCsvSPtZhmYG4t57QcGWkU9jqvXkGQSM","author":"Mario Barrio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Qualcuno conosce la canzone?","published":"2012-02-02T19:34:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvuetnqz9uHe8BaoYeKk4dNvAeJ8LtaRFes","author":"massibsful","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@TheMarioBarrio infatti lo spot \u00e8 rivolto ai lavoratori italiani, che siano \ndipendenti Fiat o meno, pi\u00f9 che ai consumatori italiani.","published":"2012-02-02T19:37:21.000Z","id":"hzCe2HUyrvs9K5y_R7k3VTztRuPJKTCh7XUGtSjx1-s","author":"Marco Spelta","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@TheMarioBarrio Come dire che in VW sono ancora alla golf o in Renault sono \nancora alla clio....come dire idiozie insomma","published":"2012-02-02T19:38:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvsUNnKRpo7CcrC4c6w5YUuCmPAEDTuIbcU","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@MarcoSpelta85 La realt\u00e0 dei fatti \u00e8 che Fiat ha perso una consistente \nfetta di mercato.","published":"2012-02-02T19:43:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvtT0EjN3JGsHjavl6z6z3egm6WMTxOnexU","author":"Mario Barrio","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@TheMarioBarrio sei come tutta la massa italiana, bravo a criticare e \nincapace di dare soluzioni... se sei cosi un fenomeno, vai in fiat a \nspiegare cosa fare... intanto da quando c'\u00e8 Sergio la Fiat sta tornando nel \nmercato ! ci fossero meno assenteisti nelle fabbriche (e in tutti gli altri \nambiti lavorativi) ci sarebbero meno problemi...","published":"2012-02-02T19:46:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvuBSqAFnEs9heJMTVz8hZYPuqZxOrN_gxo","author":"Stefano Ricca","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@TheMarioBarrio \u00c8 bello notare come si possono fare affermazioni campate \nper aria e poi cambiare argomento appena qualcuno te lo fa notare. Certo, \nFiat a perso quote di mercato, l'acqua \u00e8 bagnata e oggi fa freddo. ","published":"2012-02-02T19:49:04.000Z","id":"hzCe2HUyrvtapqquw2R9CV6cTZTtLXgyfY05ayJekrw","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheMarioBarrio ah,tu invece non comprando Fiat aiuti molto i nostri operai \nitaliani..sisi,ti ringraziano dell'aiuto!!complimenti. Ora mi spieghi che \ncos'ha di diverso la politica di Fiat in confronto a TUTTE le altre cause \nautomobilistiche ","published":"2012-02-02T20:19:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvsgJE1vlBRBaKR1iriWFB-ssaKfY9fz_TE","author":"Dario B","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@stefanoricca Da quando c'\u00e8 Sergio la Fiat ha perso il 10% del mercato e \nnon sono io a dover aiutare gli operai italiani. Non ho il potere di \nSergio, lui \u00e8 strapagato per risolvere o per cercare di risolvere i \nproblemi non io, io sono solo un disoccupato. Ha fatto un ottimo lavoro \nnegli USA, qui in Italia ha fallito, non ha capito granch\u00e8.","published":"2012-02-02T21:54:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvvkZjJpFBA-my5fDDgjSsfqFQwmo8nlxUE","author":"Mario Barrio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@dariothsnow Visto che me lo chiedi ti dico solo di vedere cosa hanno fatto \nin VW. Come hanno fatto loro a crescere nelle vendite e nella produzione ? \nVW ha lottato contro i sindacati oppure ha concordato con loro le strategie \naziendali ?","published":"2012-02-02T21:57:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvuiyUgO5teREAwlEkeUnS3qwJ4UVIwHSf4","author":"Mario Barrio","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Dal davanti sembra un veicolo commerciale...","published":"2012-02-03T06:11:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvuBTLkAHKF9ios7YSYmrh0X1AJRFb0Aen4","author":"gd11988","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@dariothsnow appunto e' un sistema che e' sbagliato.........ma puo' essere \nche gia' dagli anni 30 si sapeva come costruire auto elettriche e ad oggi \nci vengono a dire che e' ancora una strada in via di sviluppo? ma a favore \ndi cosa? dei combustibili fossili? boicottiamo il sistema, in primis la fiat","published":"2012-02-03T13:07:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvt2V1geMhAvMMEN_BO6uDdG7piTFoNWMU0","author":"mattaexx","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@mattaexx quindi tu non compri piu auto da 30 anni? beh se \u00e8 cosi allora ti \nchiedo scusa perch\u00e8 sei coerente,ma se non lo fai veramente non dovresti \nparlare. mi dici perch\u00e8 devo boicottare in pRIMIS fiat se tutti sono sullo \nstesso livello?","published":"2012-02-03T14:19:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvtNmMLhnQXjxC9z9BaFcbTmIbvv0FhWj3s","author":"Dario B","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la musica \u00e8 straordinaria...","published":"2012-02-03T17:17:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvssqvBjcwMchcM3cQ7PWhuqTB6M-XTo8Fc","author":"kira100xxx","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ragazzi ho fatto ad orecchio la musica dello spot! Sarei felice se la \nascoltaste :) \u00e8 sul mio canale!","published":"2012-02-03T18:43:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvvg_J7QOlWcVSz3hLNYURPH6Gi9j6b0oKs","author":"Filippo Landi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@cod4TheDriver01 Sul fatto che \u00e8 semplicemente inevitabile non trovare \nlavoro con determinate lauree. Le lauree non sono tutte uguali, finch\u00e9 non \ndecideremo di prenderne atto continueremo a sprecare risorse. Va benissimo \ninvestire in qualsiasi corso di studi, ma con la consapevolezza che alcuni \nsono a rischio. D'altra parte, anche per fare le pulizie, preferisco uno \nche le fa da una vita piuttosto che uno uscito da un qualsiasi ateneo e che \nnon ha mai lavorato con le mani in vita sua","published":"2012-02-03T19:42:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvsnB3YQwxdg2Q8f2P7eF8qqiLX5NCUkrqg","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@cod4TheDriver01 Possiamo anche vivere tutta la nostra vita sul pero e \npensare che sia normale avere un paese dove ci sono pi\u00f9 psicologi che \npersone con problemi psichici. Ma la realt\u00e0 non si modificher\u00e0 certo \nadattandosi alle nostre illusioni","published":"2012-02-03T19:43:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvuO5cl0ZR3hyen5lVIDP8VBu26UxyMEkDM","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"complimenti.... veramente bravo","published":"2012-02-04T02:24:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvtshKCfelF-xbkjmV2aRDkeShPPSi-y8UI","author":"Conny Lu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ciao ragazzi, guardando questa pubblicit\u00e0 ho ascoltato la canzone in \nsottofondo, davvero bella. Mi sono messo al piano e l'ho suonata! Se vi va, \necco il link :) watch?v=O10XamQs_6g","published":"2012-02-04T13:04:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvuPhivSoRvPDYsnpmFP8ZBBMYMUiLB0754","author":"SimoPiano94","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Musica incredibile.\ufeff","published":"2012-02-04T13:53:07.000Z","id":"z12mid3qmtiqft2hg04cgds44onqjpfyndw","author":"Massimiliano Squiri","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Molto bella. complimenti","published":"2012-02-04T16:02:58.000Z","id":"hzCe2HUyrvvLO-8DCIaOQJgQ8_9oZARhxLa1Hpqp8cs","author":"albyalby","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"...vista da vicino e mi chiedo ancora cosa ha di nuovo???Praticamente \u00e9 \ncome una vecchia Toyota Yaris ma pi\u00fa costosa e meeeeno accessoriata. Ma \u00e9 \nvero che le 500 non sono costruite in Italia ma nello stabilimento in \nPolonia? Io aggiungerei a questo spot: NESSUN OPERAIO FIOM E'STATO \nUTILIZZATO DURANTE QUESTO SPOT. :P","published":"2012-02-04T17:04:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvvff0P12Nt1yrVPlOtInX0A9hztxoqG7Pg","author":"biolanpi1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@biolanpi1 Non male come risultato allora, considerando che la Yaris \u00e8 un \nsegmento B e la Panda un segmento A. S\u00ec la 500 \u00e8 prodotta a Tychy, cos\u00ec \ncome la vecchia Panda; la nuova \u00e8 prodotta a Pomigliano ","published":"2012-02-05T10:16:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvtDIaQ4w7S9aHXapwt_pbhvdM8HFawvT9o","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@9966442255 Perch\u00e8 naturalmente delle rottamazioni ha goduto solo ed \nunicamente Fiat. Se andavi in un concessionario VW o PSA con un'auto da \nrottamare ti guardavano schifati: \"no signora, assolutamente, non ci dia \ndentro nulla, non vorremmo mai dover toccare il denaro dei contribuenti \nitaliani\"","published":"2012-02-05T10:23:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvumlC4FpnxFUPdJa6W2bkuUEaTEufMV0KA","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ciao a tutti! Ho arrangiato la canzone di sottofondo! Sarei felice se la \nascoltaste! Grazie mille :)","published":"2012-02-05T13:26:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvtAaul_La5BkoXrrp5n6-hQZDr4Y9Z6vU4","author":"Filippo Landi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"La Fiat ha mobilitalo l'Italia e dato lavoro a generazioni di italiani. Gli \nitaliani che la criticano sono i primi che quando vi \u00e8 una partita, si \nfingono malati per non andare a lavorare e il giorno dopo, ubriachi della \nsera prima, anzich\u00e9 fare \"una cosa ben fatta\" costruiscono auto scadenti, \nandando poi dal sindacato se l'azienda gli mette in cassa integrazione. Di \nauto un po' ne capisco e ho sempre consigliato l'acquisto di auto italiane \npoich\u00e9 desidero una ripartenza per merito, dell'Italia.","published":"2012-02-05T20:40:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvvifAgovam_r8Wg7kcDmAcZrglUxFHPWaA","author":"Luca Costabello","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"non potevano fare una pubblicit\u00e0 peggiore","published":"2012-02-06T11:39:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvt2O9y8T9bA_ZmwDvb-CDA6EcM7YOaw4VY","author":"Michele De Gregorio","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@filiboss100 : il tuo nome e il titolo, cosi la cerco :) sembra una bella \nbase","published":"2012-02-06T11:40:42.000Z","id":"hzCe2HUyrvsXL58t3jUVNxwRGF7aTGQwTx3u8paal-s","author":"Michele De Gregorio","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@mideg83 \u00e8 nel mio canale! :)","published":"2012-02-06T12:38:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvt10i206354dBfaIOM3R0y0bjwxzaacFN8","author":"Filippo Landi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@filiboss100 bravo, complimenti!","published":"2012-02-06T13:14:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvv32U_Qje5uRVY18MjL4Kqlt-0iKbCkbVg","author":"Michele De Gregorio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@mideg83 grazie! se ti va iscriviti al canale e magari metti un bel mi \npiace :D ahah :))","published":"2012-02-06T13:45:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvs7h1_FeelvviDMth4HcTpTQiqSlz_tZn8","author":"Filippo Landi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La Panda ,agile e brillante \"beve\" con grande moderazione.Punto di \nriferimento per economicit\u00e0 e maneggevolezza. Tanta simpatia e molta \nfunzionalit\u00e0.Conferma versatilit\u00e0 e praticit\u00e0,e pi\u00f9 curata nella scelta dei \nmateriali...facile da guidare e consuma anche poco.modesto il serbatoio ","published":"2012-02-06T16:58:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvvP3cn6YDkCtcUl3uzgTmBR2afoBjhlVEc","author":"Victor R.","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Ragazzi ho fatto il tutorial per imparare la canzone di sottofondo! \nGuardatelo se vi va! :)","published":"2012-02-06T17:37:23.000Z","id":"hzCe2HUyrvvbaK1__fiCQ2vSA0jHPfvdonXp1sZDH2U","author":"Filippo Landi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"questo \u00e8 il momento di ripartire con il VOSTRO lavoro? Uhm..c'\u00e8 qualcosa \nche non quadra..","published":"2012-02-07T00:27:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvtsWRLyKGyAmx_Db1ymF5NE_czWi6kdeDw","author":"GoingTheDistance84","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@ilsuso la sedici \u00e8 ancora in gamma e in produzione... ","published":"2012-02-08T13:41:31.000Z","id":"hzCe2HUyrvtRzHwGay0RkSfu6kPWHkv2BmpbJDMumkQ","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MarcoSpelta85 aggiungo l'ulysse, .... e della sedici non faranno il \nprossimo modello. se e\u00ec' per questo ancora ti vendono la punto classica, \nsino ad esaurimento scorte. e sinceramente full optional e' molto meglio \ndella nuova punto che sembra un giocattolo mentre la guidi.","published":"2012-02-08T14:02:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvuiF7mTxVHGEbKR-w1eSJPsoCItWFDpjFs","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@ilsuso per la serie peggio la pezza del buco: \u00e8 appena stata annunciata \nl'erede della Sedici e sar\u00e1 prodotta a Torino.","published":"2012-02-08T15:03:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvuiK-z7OpxzIwdwcAbGaZ3ew2QIxSiPhm8","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 vabbe dato che ti sei tanto impuntato sulla \nsedici...(dimenticando gl'altri modelli)... la sedici non sara nuova ma una \nrivisitazione il classico restyling (fonte officina fiat)... quindi come \nper la panda, la freeemont, la croma, la punto non ci sono ne novita \ntecniche ne produttive.... la tristezza e' che anche la hyundai ormai e' \nsuperiore in qualita (vai in un concessionari fatti un giro sulla genesis e \nla veloster) ","published":"2012-02-08T15:11:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvvVFm0zzKYYAT3r3gYUjeppfC6XqehHVmM","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@o00italia00o nostri prodotti di chi? mica siamo wv la fiat da anni che non \ne' italiana producendo la maggior parte dei modelli all'aestero... di \nitaliano c'e' ben poco anche nello stile sopratutto nei nuovi modelli, \ncredo che studiar eun po di stria fiat lancia ed alfa ti chiarisca le \nidee.... e' come dire che la lamborghini e' italiana...ahahhaha di italiano \nc'e' solo il tappo della benzina.","published":"2012-02-08T15:13:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvtWfMCs33uJ9nkiay-k9N04kP0WM8pQnuo","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@cavanilebbroso si certo il protezionismo ma chi non ci aveva pensato, sei \nun genio dell'economia...non serve fare buoni prodotti l'importante e' che \nsiano con marchio italiano... grande ti propongo per il nobel.","published":"2012-02-08T15:18:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvvDsgCeIMEPYHeIJsEeF01Jqc8s14J2Tws","author":"ilsuso","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@ilsuso non \u00e8 che mi impunto, ma non puoi nemmeno recuperare ogni \ninesattezza con un'altra inesattezza, non siam mica in una favola di Esopo. \nA volte basta un \"si vabb\u00e8 ho scritto una boiata\". se poi le tue fonti di \nfiducia sono le officine e il tuo benchmark sono la Genesis e la Veloster, \nbeh, accomodati. Comunque non si sposta una linea in comune con Suzuki solo \nper un restyling...","published":"2012-02-08T16:06:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvv5G51-0UXXCJavg2ZDitDHMM5e_DvkRdc","author":"Marco Spelta","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 si infatti non mi ero aggiornato sulla sedici, che prima era \nstata dichiarata fuori produzione, fatto sta che ne faranno solo un \nrestyling. Credo che entrambi vorremmo vedere bei modelli italiani (la \nsedici lo e' secondo me) dobbiamo ammettere che la fiat ora fa tutto tranne \nbuone vetture, o meglio buone politiche d'innovaziopmne delle vetture, \nl'esempio hyunday e' per dire che se vuoi vendere devi investire.","published":"2012-02-08T16:25:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvvj3fBw210D-Oqg3PXwr81eW1gRscCd_7w","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@MarcoSpelta85 non dimentichiamo che fiat e' anche lancia e alfa, e \nsinceramente essendo la lancia la migliore casa della storia (maggior \nnumero trofei rally) trovo assurdo non riuscire a rilanciarla seriamente e \nl'alfa cavolo e' completamente differente nello spirito e nello stile a \ncio' che erano prima. il fatto e' che si fanno modelli che fanno tutto e \nniente per cercare di prendere fette di mercato che poi come visto non ti \npremia.","published":"2012-02-08T16:28:36.000Z","id":"hzCe2HUyrvs3ESyrpamWvtPYKuSAyvu_ZM2BfX1vfpE","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma mo che ci facico bene caso, la pubblicita' dice che dobbiamo scegliere \nquale italia essere... alludendo che la grade industri sia meglio, bah \nsinceramente spero che grandi marchi quali giannini siano rimessi in \ncondizioni leglai da poter creare cose sopraffine e artigianali come \nmigliaia di aziende estere... l'immagine che ci vogliono dare? ma magari \nfossimo grandi artigiani del cibo dell'auto come eravamo una volta ","published":"2012-02-08T16:33:43.000Z","id":"hzCe2HUyrvuN_j19kxC8GYG_o-v6wjFFT_Sqyld9UA8","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"@ilsuso Su questo concordo. Se parliamo di Lancia e soprattutto di Alfa \u00e8 \nevidente che manca del tutto la gamma. (Ma chi diamine \u00e8 Giannini?)","published":"2012-02-08T22:32:47.000Z","id":"hzCe2HUyrvsVf2yb35uamnq7i47p2aMZqf5QLLYEmCE","author":"Marco Spelta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"infatti la lamborghini \u00e8 italiana non per altro \u00e8 classificata ancora \ntale.... di tedesco ha poco... la volkswagen finanzia e si prende i soldi \ndelle vendite... i progetti sono italiani... gli studi sono italiani... \ntutto il resto \u00e8 italiano... poi il fatto che la fiat produce all'estero \u00e8 \nvero ma non \u00e8 l'unica casa automobilistica.. Volkswagen ha la sua sede \nprincipale a Wolfsburg, con stabilimenti in Germania e in Spagna,.......... \n1\/2","published":"2012-02-08T22:43:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvsmTf0AnCsZsS9TdevlHO0ADat3LBS9yYE","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@ilsuso Mercedes produce principalmente a Sindelfingen (Stoccarda), Brema e \nGraz (Austria) eccetto i Suv che vengono prodotti negli USA \n(Tuscaloosa).BMW produce principalmente a Monaco di Baviera e Dingolfing \neccetto i Suv prodotti negli USA (Spartanburg)... chiarisciti tu le idee \nciao 2\/2","published":"2012-02-08T22:43:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvvt-fjFwcHRVVoL7r2vkS2ndMGMb3ON4Bs","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ciao ragazzi guardando questo spot ho ascoltato la canzone in sottofondo, e \nl'ho riprodotta al piano! Ecco il link watch?v=O10XamQs_6g","published":"2012-02-09T02:41:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnN7ST1sdIIBcHe5hAj2FdE4ODoqN_2Aw","author":"SimoPiano94","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Mercato petrolifero impazzito e noi crediamo che il rilancio dell'Italia \nparta dal primo mercato in crisi? Lasciamo chiudere la FIAT a Marchionne \n(cosa che puntualmente far\u00e0 di qui a una cinquina d'anni) e riconvertiamo \nSUBITE le fabbriche FIAT (pagate con le tasse dei nostri genitori e dei \nnostri nonni!) per la produzione di elementi per le energie alternative! ","published":"2012-02-09T11:29:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvvEyK6GfN_6ipSaLnQBkwS8DGtnov-R--4","author":"Giordano Colleoni","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@1997Valex Perch\u00e8 l'hai pagata anche tu la Fiat, genio. Anzi, se quel 97 \u00e8 \nla tua data di nascita, l'avranno pagata i tuoi genitori. ","published":"2012-02-09T12:28:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvvCLKhT-0rOxH0VcX3f6ePNHv9IDtViXpI","author":"frozensun79","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@o00italia00o la wv in brasile produce solo la fox e altri modelli per il \nmercato dei paesi poveri che da noi manco esistono. ma il punto qui e' che \ntu difendi il gruppo fiat che fa machcine di merda rovinando tutta la \nstoria ereditata, dici che la 4c e' fantastica , l'hai letto su ps3 \nmagazine? il punto e' che sei solo un fighetto tutta carrozzeria e niente \nsostanza, come chi diceva che la brera era stupenda eeee la peggior \ntrazione integrale del mercato.","published":"2012-02-09T13:48:42.000Z","id":"hzCe2HUyrvtd-15fdQqlAajjskTtKYNJgPKHm1jVAJU","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"@ilsuso Uhm, hai portato un esempio proprio azzeccato, la tipica auto da \ngrandi volumi. D'altra parte, quale impiegato medio non ha un 3.2 V6. Gi\u00e0 \ngi\u00e0","published":"2012-02-09T19:46:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvtZiVB_xFFVOPO5yeZAnkk9Ab7QspJYBNs","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheLucaPozzi gia ne ho uno a gas ;-) e cmq fidati che senza piede pesante \nfai anche 12 litro cmq meglio del freemont nuovo che non va prorpio con 5 \npersone con i bagagli.... ah bella macchina!","published":"2012-02-12T10:59:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvsy_n-cLiOMOsrODGrOlQmJkSX6pmsRAbw","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@TheLucaPozzi ma sopratutto un conto sono motori che fanno 300.000km come \nnulla ed esistono da anni, un conto sono bidoncini creati per durare tot \ncon cui nessuno ancora a raggiunto quel tot, o solo in casi rari.. a6 2.5 \ntdi 245.000km senza toccare nulla tranne manutenzione, passat golf polo \nidem tutte avuto in famiglia tutte ''naziste'' perfette... le alfa sono \nbelle e' che so uin po lente e mal assemblate..il resto proprio zero, detto \nda chi ama la 500 giannini ;-) l'italia e' morta con le car","published":"2012-02-12T11:03:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvvJEV4RCES5Df3irZsjb2h5kGWTXXEA4pY","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@frozensun79 \u00e8 la stessa cosa che ho pensato io la prima volta che ho visto \nlo spot... mi sono sentita letteralmente presa per i fondelli! ","published":"2012-02-15T18:06:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvstUPIEoxyY5lK7jQvLIamEpQcUwj-DIs0","author":"furanpyon","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Che cazzate!!! ho visto che la Fiat panda, e la nuova 500 la producono in \nPolonia!! Ho visto un video su youtube della catena di produzione!!! Qu\u00ec \nlicenziano tutti e si trasferiscono all' estero per minor costo della mano \nd' opera...! ","published":"2012-02-17T11:51:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvs-DXGDHwzfoOJT_JqgrhXsul3T6Di8hnA","author":"strangertostability","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Un'auto fatta da napoletani... mha.. ","published":"2012-02-19T07:22:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvtJi7zk7qfLW9ygjJGGrt5bePGsCCtioU4","author":"piuvis","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","negative-product":"1"}},{"text":"@ilsuso io ho una multipla con 444000 km all'attivo... mai cambiato o \ntoccato il motore...ho avuto anche una punto 1.1 a gpl del 96 venduta \n(subito) con 240000km.... prima ancora una uno con 220000 km...sempre \nvenduta... ","published":"2012-02-19T15:04:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvu2ZKqLncfHuoIPFHrNtMMRjX_q3xZxRbQ","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@frozensun79 si xk\u00e8 invece la volkswagen le fa tutte in germania... come \nanche le citroen, renault ecc.... purtroppo \u00e8 la globalizzazione...ed \u00e8 \ntoccato anke all'italia...altrimenti potevamo dimenticarci anche dei pochi \nposti di lavoro che sono rimasti... io preferisco sempre comprare una \nmacchina ITALIANA (che tra l'altro la panda la fanno qui a pomigliano) \npiuttosto di una macchina orientale scadente o alimentare il commercio \ntedesco...","published":"2012-02-19T15:09:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvv8tfFsKbUMMy4WEeeJfvx4MUf0DKP3HW4","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@piuvis peccato che le migliori macchine italiane (alfa) le hanno fatte \ntutte dei napoletani negli stabilimenti napoletani... vieni un poco qui al \nsud...e ti facciamo vedere noi come si lavora...","published":"2012-02-19T15:11:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvtlsXz9Asel0B9YMoquwjmIiHLZ7gkdM_A","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@strangertostability abito a 500 metri dallo stabilimento...se vieni ti ci \naccompagno e ti faccio vedere come le fanno a pomigliano...","published":"2012-02-19T15:13:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvutKYUpVjSDO4Xd5MHX37H4gUrMkScs0gA","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"CM SI CHIAMA LA CANZONE? XD","published":"2012-02-20T23:35:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvuzrR1e_B0rfO6uVhBMlKUmpN_jV_jaLug","author":"MultiCarabiniere","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ragazzi come si chiama la canzone?","published":"2012-02-21T00:17:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvt0b_9eNq3MbA14trhLixP3H9FB03xvHZk","author":"Francesco Barna","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@9matty01234 ma perche si gioca chi la spara piu grossa?, a per portare un \nveicolo a 400000km bisogna prima afare tutta una serie di manutenzioni... \nse non hai toccatonulla portalal a fatima","published":"2012-02-21T12:07:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvuX9dwLOzPIaLgH47vvF95AXMdxkrgrRhk","author":"ilsuso","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@strangertostability Forse stai parlando della vecchia Panda (2da \ngenerazione). La terza \u00e8 fatta a Pomigliano. C'\u00e8 un mensile poco \nconosciuto, gira solo in certi ambienti molto esclusivi, ma se ti capita di \ntrovarne una copia prova a leggerlo. Si chiama Quattroruote","published":"2012-02-21T12:39:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvtaJ55xrW4T-3cqtPuzt2pHh-KfF8jEDD0","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@9matty01234 Matty, piuvis \u00e8 palesemente un badola, per\u00f2 la vecchia \nPomigliano oggettivamente non era un modello per qualit\u00e1 costruttiva. La \nsalvava la bont\u00e1 dei progetti di base, ma le magagne erano veramente tante. \nDetto questo sono ben contento di averla vista tornare all'onor del mondo","published":"2012-02-21T12:42:47.000Z","id":"hzCe2HUyrvt7TpCiUpT_N_JqxY4yAfZGiZyqwEbJVCo","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"conosco molti \"vecchi\" operai ALFA... e quando hanno subito il \ntrafserimento (per cos\u00ec dire) a FIAT hanno avuto non pochi problemi...loro \nerano abituati a costruire \"senza difetti\".... xk\u00e8 erano operai ALFA... ad \nogni difetto bloccavano il montaggio in serie e verificavano su tutte le \nalfa prodotte in qll partita...quella per me \u00e8 la fabbrica di \npomigliano.... purtroppo ora la casa da direttive diverse... x ridurre i \ncosti e aumentare la produzione..... ","published":"2012-02-21T13:26:14.000Z","id":"hzCe2HUyrvu_WnVzKEOn5Fi6YGm608rQ4awGp3dswcQ","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@9matty01234 ma POMIGLIANO D'ARCO con l'alfasud, l'elasis (invetore con \nmagneti marelli del common rail) l'ALENIA (centro d'eccellenza) e \nl'avio...\u00e8 uno dei centri industriali pi\u00f9 importanti e forti d'europa","published":"2012-02-21T13:26:21.000Z","id":"hzCe2HUyrvuniS7su_I4MblzLLcnsvNqGwuZH0kemjw","author":"Matteo Casella","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@ilsuso guarda al volante di febbraio a pag. 142 c'\u00e8 la mia \nmultipla...semplicemente manutenzione a 10mila(cambio dell'olio) e 20mila \nkm(olio, filtri)...","published":"2012-02-21T13:30:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvvDdfJRhQM5Y9ILWqX6R6snZEAnvC9zIDo","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@9matty01234 e usura delle parti meccaniche ( pasticche, ammortizzatori, \nbraccetti) e qualche problema dovuto semplicemente all'usura...","published":"2012-02-21T13:30:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvuxzC0PhW8yVmG5H5iub92fwjs4wQwYQvM","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@9matty01234 sensore di potenza, alternatore.... per il resto la mia \nmultipla fa ancora 200-300 km al giorno...","published":"2012-02-21T13:30:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvssQtdBL5OSq8YU9_h2ipLQ68CAW0WR2Sw","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@TheLucaPozzi vedrai che fra un po la produrranno anche in Polonia, e non \nsolo a Pomigliano! ","published":"2012-02-21T16:58:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvvZuvAvsh7N51nvUq8oOMgKsgKvfex3Po8","author":"strangertostability","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@9matty01234 si e le cinghie di distribuzione 125000? il dibimetro oogni \ncirca 150000? i giunti omocinetici ogni 150000 200000? le sospensioni ogni \n70000 ricarico o sostituzione a 120000 continuo?","published":"2012-02-21T17:23:21.000Z","id":"hzCe2HUyrvvnoRI4HpkGqfOWWrQAJ3RooNOkRTmeWvU","author":"ilsuso","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@ilsuso distribuzione ogni 75000...sospensioni sempre nuove... il debimetro \ncambiato solo una volta...","published":"2012-02-21T19:21:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvvG38NDKMLtgdO_hxY7njTrNX3gs1yo2ZE","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"Lo spot \u00e8 bello come lo era la Duna ,si si ","published":"2012-02-22T11:17:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvvLojeSGDxNMMkISToerUNUp70znq2CH1E","author":"Dario2570","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"Bhe \u00e8 tutto vero.... Peccato che l'hai detto tu, cara fiat..... Una volta \neri grande, ora.....BLEA!","published":"2012-02-22T18:25:54.000Z","id":"hzCe2HUyrvvkrRYC1ZfsOKD6lEzUe9VO76WZuRQj4yw","author":"jackbouregard","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Comunque sia non tolgo che la mia famiglia ha dal 68 macchine fiat, e solo \nnel 2001 abbiamo preso per la prima volta una macchina estera, una \nmitsubishi........ Attualmente posseggo una punto del 2001, e non ha mai \navuto un difetto.....Ovvio che la manutenzione di routine non gli \u00e8 mai \nmancata! ","published":"2012-02-22T18:30:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvsFAw6vHV082vLbV7R0ny09goceeO_m-Gk","author":"jackbouregard","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"fiat ridicola!!!! senza rispetto per il diritto dei lavoratori, oggi senza \nrispetto nemmeno per la libera opinione di stampa!!!","published":"2012-02-23T08:34:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvv1is2qlcNYQl-6FJTx3pu-FZuzvZeHvqU","author":"Leonardo De Rubeis","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@9matty01234 Hai ragione la penso come te!!!","published":"2012-02-23T12:11:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvto3gFT_xU157-JaXcLWPJVZBivLpsSWjE","author":"Alessandro Spagnuolo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Cara fiat non era meglio fare un lavoro di ricostruzione della propria \nimmagine lasciando le produzioni in Italia, gratificando i prorpi operai, \npuntare sul vero \"made in Italy\" lasciando spazio a giovani designer. \nQuesto spot \u00e8 davvero patetico e contraddittorio e causa esattamente \nl'effetto contrario: allontana i clienti. Ma vi devo insegnare io a fare \nmarketing?","published":"2012-02-23T12:42:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvs0gUwOTuiJNpE4vR9F6at8wyFKbfn7Ea0","author":"jonnycashhh","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@jonnycashhh Se ne capisci di marketing come ne capisci del mondo \nautomotive....no non ti scomodare","published":"2012-02-23T18:54:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvsi36HWLKpRKrWahDuKyKp17BegIb3-VaA","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Sembra la base di \"Guarda avanti\" dei One Mic","published":"2012-02-23T19:59:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvv0bI014h-PR4R86Bd0YQCoXs8XtIE-fJc","author":"marcuck","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"l italiani sono bravi a fare l amore NO le auto i giapponesi le auto no l \namore, lasciamo fare a chi ne \u00e8 pi\u00f9 competente e nn \u00e8 una critica ha \ndimenticavo il caff\u00e8 i cosmetici Italiani sono i migliori collistar...la \nmusica senz altro film comici ","published":"2012-02-23T21:03:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvsRDN81wsQ9nJE2RUGoQWkF_aRW4J4MgkQ","author":"crytoyo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@Crytoy ma ci sei o fai? Grande rispetto per le auto giappo, ho avuto una \ncivic eg6 e ancora la rimpiango ma, in italia non sappiamo fare auto? Alfa \nRomeo, lancia, maserati, Ferrari, de Tomaso, Pagani, Fiat, Lamborghini \necc... Nelle moto, Ducati, moto guzzi, vespa, Gilera, Piaggio, Aprilia. \nQuesta \u00e8 la patria dei motori!","published":"2012-02-23T21:42:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvttZ4ozS6avC2jUJMXV9ypCEKljZRKNjO8","author":"LegioItalicus","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"L'ITALIA CHE TI SI INCULA","published":"2012-02-24T14:55:41.000Z","id":"hzCe2HUyrvuM8ilcwjyJpaceVw9v7xXdmEDlvwnfzzM","author":"gabriele sacco","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la Fiat non difende per niente i propri lavoratori .... come il classico \n\"imprenditore\" Italiano che senza un bench\u00e8 minimo di coscienza licenzia e \nmanda a casa tanti onesti lavoratori e gli alti vertici della Fiat si \nARRICHISCONO sempre di pi\u00f9 questo un dato di fatto!!! per conto mio la fiat \ne da boigottare andatevene in Cina tanto li la manodopera non si paga \u00e8 \nquello che volete no? . Smettetela di Incularci! . ","published":"2012-02-24T17:53:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvtrm7ZV5OC_bhQV-c4bR5PdpIeR_Cl6Nqs","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@crytoyo Mi sembri molto POCO informato. Le auto giapponesi e coreani sono \nsolo copie che si rafforzano grazie al lavoro sottopagato. ","published":"2012-02-24T19:43:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvtIlHlYUNrqHptckxPLpoNqGiouldh76Xw","author":"Dado Scorze","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@BelPaeseMDCCCLXI TUTTI noi italiani? Quali sono i miei sbagli? E i tuoi? \nNon ho mai fatto discorsi volti al rinfaccio, n\u00e9 tu hai la minima idea di \nquanto possa importarmi o meno una cosa.Quindi parli per illazioni. \nDesidero solo dirti che io non ce l'ho col passato.La mia critica \u00e8 al \npresente.Questo spot \u00e8 per me \u00e8 una presa in giro sull'oggi di migliaia \nfamiglie. Sono anch'io per un futuro migliore. Ma senza mai dimenticare il \npassato.O mistificarlo. Ma forse \u00e8 a te che non importa un cazzo ","published":"2012-02-24T21:50:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvu2vOtPM991i8tnMXMBXFjRPz1q4TvyAME","author":"frozensun79","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@ilsuso ma x favore... come puoi parlare di qualit\u00e0 hyndai rispetto alla \nqualit\u00e0 fiat... x piacere vogliamo mettere una i10 di merda con la panda??? \nti basta solo entrare dentro e vedere la differenza... mettere il motore \ncoreano con quello ITALIANO... un twin air che ha rivoluzionato il mondo \ndelle auto piccole a benzina cn un 1.1 \"a pezzottato\"?? un motore diesel \ninfinito come il jtd o il multijet con la merda che ti rifilano le macchine \nasiatiche??? ma cosa hai guidato fin ora??? ","published":"2012-02-24T22:14:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvugXQ2yANybflwtlp_sWLtdHxlZHkS-EX4","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@ilsuso e ti voglio sempre ricordare che il tanto amato gruppo \nvolkswagen... faceva di tutto x ottenere il motore multijet sulle sue \nauto... un motore tra l'altro derivato dal jtd... il primo a common rail... \nprogettato all'elasis di pomigliano con la magneti marelli.... ed ho detto \ntutto...","published":"2012-02-24T22:16:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvuRiljS_85tKW-FDbX07c1XVZbDTDmkpa0","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"dopo aver letto questi commenti \u00e8 ridicolo che i primi che odiano l'italia \nsono proprio gli italiani... vi lamentate che marchionne non da posti di \nlavoro...che riduce gli stipendi...e poi vi comprate le auto straniere... \nVERGOGNATEVI VOI.... FORZA FIAT....FORZA ITALIA... ","published":"2012-02-24T22:22:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvvSVO2j5O2zJbHDxFltTsIHONmNdTGdzMw","author":"Matteo Casella","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@9matty01234 Se posso... da una mia esperienza ti posso dire che \nsicuramente le \" ITALIANE\" come dici tu non gridano all affidabilit\u00e0 io \nsulla mia unica auto Fiat una Punta il dual drive cio\u00e8 il servosterzo \nelettrico lo cambiato 3 volte dire che era un bidone e minimizzare.... \nadesso sono un felice possessore di 2 auto una Volkswagen Golf in 5 anni di \nvita mai avuto un problema magari un p\u00f2 di differenza c'\u00e8 nonostante tutto \nla globalizzazione .. e di unaclio di 10 anni pi\u00f9 che affidabile","published":"2012-02-25T00:18:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvu-1ceWvzWq4731dH-Vh3lT-szlYUv87dY","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"@9matty01234 e di cosa ci dobbiamo vergognare? di certo la Fiat con la sua \npolitica non \u00e8 Italia anzi \u00e8 proprio per merito loro che gli Italiani di \nquelli veri si sono rotti i ........... . Se in europa funziona tutto \nmeglio di noi \u00e8 soltanto colpa nostra un imprenditore che sta bene deve far \nstar bene anche gli operai ","published":"2012-02-25T00:24:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvvweMhM_Xx77oCyjqsAqRBm0iKXkoiX9cI","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@9matty01234 le Fiat le auto di barbie","published":"2012-02-25T00:25:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvvAJuc-WSnxXlR9ICdRkT0NqR0ZUPOqevE","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@BelPaeseMDCCCLXI per ora............","published":"2012-02-25T00:26:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvsviKYmSXIe8mjSZXWVIEhTAVKA4qZToYE","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Dario2570 Carina questa concordo questi si che sono bluff","published":"2012-02-25T00:28:44.000Z","id":"hzCe2HUyrvszioB5mJ7GNXpyjx4c17ZZ-5daHz18ros","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@kobazzo Massimo rispetto Bravo parole sante","published":"2012-02-25T00:29:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvu1mavf--aLYwEQCnt7Y8pEPxWw8q31pYI","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@9matty01234 qualit\u00e0 fiat? ah ah ah ah ah ah ma dai..... ","published":"2012-02-25T08:49:37.000Z","id":"hzCe2HUyrvuT3bkZElu3ixcv5hyo9P78afQ-3c1vQ9E","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@9matty01234 in collaborazione con L' Opel e nato","published":"2012-02-25T08:51:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvt1l9tpsN0bZtIKQhCV_83Jzy4x-zpDkhc","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheLucaPozzi la retorica di questo spot non stride con l'immagine machista \ndella fiat degli ultimi anni? Sentiamo professorino dell' automotive.","published":"2012-02-25T10:10:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvtJgYtV1z4hcgWXLFG1zSi-5bWcbtPf5Os","author":"jonnycashhh","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@CelticSa S\u00ec, hanno speso 800 milioni di euro, investito 2 anni per \nallestire le linee e adesso le spostano. S\u00ec s\u00ec, certo. Questo paese \u00e8 \nbellissimo: PSA sta per smantellare Sevel, Opel se ne va da Bochum e lascia \na casa 4.000 persone, Renault sta spostando pi\u00f9 del 50% della produzione \neuropea in Marocco....ma da non se ne sa nulla, circola solo la leggenda \nmetropolitana che sposteranno le linee della nuova Panda (appena finite) in \nSerbia o Polonia","published":"2012-02-25T13:07:24.000Z","id":"hzCe2HUyrvuGnOY-YRW14ThI8aZ77xbRfNTxoTPtpkI","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@BelPaeseMDCCCLXI tutto quello che viene visto da una prospettiva diversa \n\"esterna\" sembra bello.......","published":"2012-02-25T13:30:16.000Z","id":"hzCe2HUyrvsqtQ298YaCgy8AAD3EclIvjEkQQ0_iokE","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@AnjaKulishoff Bravo ","published":"2012-02-25T13:35:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvtmRINFVGFQCF4ofTBByZ5hylsIsGxmjPQ","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@9matty01234 neanche allo stadio puoi dire Forza Italia vista la figura di \n......","published":"2012-02-25T13:40:01.000Z","id":"hzCe2HUyrvvfP3ad6ZekCpEXOhMMt2g3aB4OvPZ8pyY","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Termini imerese li la Fiat non funziona","published":"2012-02-25T13:43:28.000Z","id":"hzCe2HUyrvvN7MF3TmC2AYstneedSvukhMcqnaVUKJw","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Quanto diavolo \u00e8 bella questa pubblicit\u00e0! A me fa quasi piangere quando la \nvedo. Sarebbe bello se la Fiat fosse davvero questo per l'Italia: una \nspinta per aiutarci a ripartire..","published":"2012-02-25T16:59:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvswgMuUwrHSysOCmizmVnSBW6GyWceNczs","author":"grugnodiporco","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ragazzi sapete come si chiama la canzone in sottofondo?","published":"2012-02-25T18:20:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvsON3zKU-Vi2FPrm50fsziqusQVuJHXhLw","author":"he0crazy","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"only understood: la creativita :) ","published":"2012-02-25T18:37:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvuSKkgaamr8lpwKFgBnfQAtRba65VnMj2o","author":"dennisbroers","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@o00italia00o \n0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000 \nti metto qualche zero in pi\u00f9","published":"2012-02-25T23:50:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvuKNBIfcQ9-BJ22kvBuRqA89QCg4Zw-G1w","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bellissima pubblicit\u00e0!","published":"2012-02-26T20:43:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvsC9hVRW8u2zuf_N_RzfaqnryxqtXuBEpQ","author":"100hcap","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Capacit\u00e0 di cambiamento, appunto: approfittate della crisi per precarizzare \nle nostre posizioni lavorative. Perch\u00e8 gli operai italiani guadagnano meno \ne lavorano di pi\u00f9? Perch\u00e8 il carico di lavoro deve essere distribuito SOLO \nper il guadagno e non per il BENESSERE sociale? ","published":"2012-03-05T12:18:52.000Z","id":"hzCe2HUyrvvVBJ6CmKex_qNz2IWOZLILjRvkhhl35EQ","author":"Francesca Borgese","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"brava fiat ! peccato che le vostre auto le fate da tutt altra parte ! \ncomplimentoni per il lavoro di merda che fate grande sergio marchionne ! \nchiudiamo altre fabbriche italiane no ? andiamo a fare auto in \nmessico,polonia,russia,brasile,india e cina mi sembra giusto cosi potete \nfar vedere che le vostre auto si fermano dopo manco piu di un metro ! \nQUESTA PUBBLICITA E SOLO UNA GRANDISSIMA PRESA PER IL CULO A TUTTI GLI \nITALIANI !","published":"2012-03-12T21:50:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvtbT2ZfJG3vG0olWTFwthdzOuZJWYU0wNk","author":"Regolo90Show","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@TheLucaPozzi se la prendessero pure io di panda ne conosco solo una, la \nprima almeno quella era fatta in italia e rispetto a queste nuove era \nindistruttibile, parliamo di quante fabbriche ha chiuso la fiat ? dici che \ntutti delocalizzano non e del tutto vero prendi volkswagen invece di \ndelocalizzare compra altre aziende sul orlo del fallimento (opel, \nLamborghini, audi, seat, skoda) e altre che non mi vengono in mente \nmigliora la produzione con i suoi \"pezzi\" e li vende a prezzi (continua)","published":"2012-03-17T10:50:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvsgXq_grXMj4DbBg8QVKpezXsPOb9A0JZI","author":"Regolo90Show","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@TheLucaPozzi migliori rispetto alla conocorrenza e ti vende un ottima \nqualita ! invece la fiat ti fa comprare auto inaffidabili, povere di \ninterni e te le fa pagare a peso d'oro ! la volkswagen cerca di non far \nchiudere nessuno ma solo di migliorare la produzione e abbassare i costi. ","published":"2012-03-17T10:53:20.000Z","id":"hzCe2HUyrvteB9s2K69D4UYaDvtUe8xiQvCUK4895eg","author":"Regolo90Show","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Regolo90Show Dunque, dalle tue parole intuisco che l'automotive non \u00e8 \nesattamente ci\u00f2 che ti d\u00e0 da vivere. Altrimenti sapresti che 1-Opel nulla \nha a che fare con VW, 2-questa Panda \u00e8 prodotta in Italia come la 1ma serie \n3-VW delocalizza quanto le altre case europee (vedi Opel che chiude in \nGermania, PSA che chiude in Francia, Renault che si sposta in Marocco...) \ntanto che la sue ultime tre citycar gemelle sono slovacche 4-VW fa ottime \nauto, ma certo non le regala a prezzi economici","published":"2012-03-17T14:01:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvtAewDbXQOApXlCvFdB9Dbu-O_XXVDXIa4","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Questa pubblicit\u00e0 \u00e8 ridicola.","published":"2012-03-19T21:00:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvs5TcFvABUU8YlNG9AP3UY8F3Mp3ME6Gb0","author":"Rosario Giacalone","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Forse non l'avete capito. Io NON la voglio una macchina che va a petrolio. \nA meno che non me la regala un petroliere come farebbe un bravo operatore \ntelefonico col cellulare. Continuare a produrre cose che non hanno mercato \ncon materie prime che non abbiamo, con la tipica testardaggine di una \nclasse dirigente lobotomizzata, non \u00e8 innovare \u00e8 suicidarsi.","published":"2012-03-22T10:12:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvs9lg77SGoJVozAIimbaDe51xMhxi95GaE","author":"sbianca","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"ma cosa dici la opel e gruppo VW lo sanno tutti lo hanno passato anche nei \ntg la lotta che c'era tra fiat e VW su chi avrebbe offerto di piu per \nl'assorbimento della ditta comunque non mi scrivete piu o il mio pensiero e \nnon ho voglia di stare a discutere se leggete nel commento che ho fatto ci \nsono tutte le risposte che volete, (non \u00e8 pubblicita) ma se venite nel mio \ncanale vedrete come una volta la fiat investiva veramente ;)","published":"2012-03-23T21:52:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvuYgUTzlkBxrg3o70HaF1UY71HkDc8Ni9E","author":"Regolo90Show","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"allora cio che hai detto e assolutamente verissimo ma le assemblano nel \nloro paese ! senza togliere lavoro a nessuno o almeno cercano di tagliare \nlo stretto necessario, la VW a stipendi per gli operai piu che buoni, con \nun premio di 7.500 euro ai lavoratori e hanno concessioni extracontrattuali \nmentre la fiat toglie tali concessioni, chiude stsabilimenti in italia, e \naumenta personale all estero e PRENDE(ruba)SOVVENZIONI DALLO STATO ! grande \nsergio e il tuo premio di 100.000.000 l'anno. continua","published":"2012-03-23T22:00:51.000Z","id":"hzCe2HUyrvuDxvpL3-C31NRG9-lwBIKkPBgYeyjqoPo","author":"Regolo90Show","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"inoltre nel mio commento ci sono tutte le risposte che cercate ;) e se vuoi \nvedere come la fiat una volta investiva veramente nello sviluppo visita il \nmio canale e guarda i video ;) un tempo la fiat era il top del top ;) \n(naturalmente \u00e8 un invito non ti obbligo) ","published":"2012-03-23T22:04:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvuryHfszhkUieQde6grR9eKmnd6wwab8Dk","author":"Regolo90Show","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Opel oggi \u00e8 di GM e non vi \u00e8 al momento intenzione di cederla, anche perch\u00e9 \nvi \u00e8 gi\u00e0 stato il veto del governo tedesco. Puoi sempre LEGGERE come \u00e8 \ncomposta la loro struttura societaria, se hai dubbi. Che una volta Fiat \ninvestisse di pi\u00f9 sul prodotto \u00e8 chiaro a tutti, non son necessari 4 spot \ndegli anni 80 per dimostrarlo. Poi il lingotto racconta che investono meno \nma han maggiore stabilit\u00e0 finanziaria (bisogna vedere rispetto a chi, loro \nfanno il confronto con PSA e allora siam bravi tutti)","published":"2012-03-25T15:04:40.000Z","id":"hzCe2HUyrvtx24ZGxWtsTqapG5BrACkjfDsGw0jrWn0","author":"TheLucaPozzi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"quanto odio questa pubblicit\u00e0! piena di falsit\u00e0! perch\u00e8 non dite che allo \nstabilimento di pomigliano agli operai che reggono le cadenze o sbagliano a \nmontare un pezzo gli fanno dire con il microfono\" sono un uomo di merda\" a \nchi piace questo spot dico \"ma svegliatevi che \u00e8 ora!\"","published":"2012-03-29T13:00:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvtCGhrPsvEsmIUw2Ec3d0o-cz3eEAjLD-w","author":"vandamme84","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"concordo al 100%","published":"2012-03-29T13:02:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvt-wwtJsjPAjbvsVnaqr_0RNH3Wq7ceXvk","author":"vandamme84","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Si la panda e' assemblatA a pomigliano ma pochi pezzi assemblati sono \nitaliani.il99 x100 e' cinese.alla data odierna pomigliano ha ricevuto \nordini per 40000 pande.quindi ennesima figura di cacca degli ingegneri e di \nchi l ha disegnata.ma che nuova panda poi e solo un restailing e poi meglio \nla vecchia.marchionne solo a noi poveri italiani potevi pigliare per il \nkulo i tedeschi in piena crisi ti mandarono a quel paese","published":"2012-03-30T19:12:14.000Z","id":"hzCe2HUyrvs1X7joyCa0SHdMAL2NwgrpZIHiBNiv7jE","author":"gaetano schiavone","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Scusate la polemica, ma sembra solo a me la classica LECCATA DI CULO di \nproporzioni bibliche made in Fiat? ","published":"2012-04-06T17:52:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvs8APgi14YGco9-XwbMVZ4ipxA6dyP-yI0","author":"Virtuoso23","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 una tua opinione","published":"2012-04-08T17:19:11.000Z","id":"hzCe2HUyrvt_cWhLg3zA9Iy1DOFziJbc15ToJ5O6r40","author":"BazDaniele","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"beh non solo mia a quanto pare...","published":"2012-04-09T23:28:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvvbUyPCyczs_2aK0Jg5F0g_5tZPGBUi3Lc","author":"bluoltremare147","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sono perfettamente d'accordo con te. E aggiungo che la nuova panda fa anche \nschifo come l'intera gamma delle fiat.","published":"2012-04-10T22:12:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvtBkUONtFLABGeY5ywWepgi_crWxJD_Q5k","author":"mazapegul85","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Questa \u00e8 la Serbia che piace!","published":"2012-04-21T14:45:15.000Z","id":"hzCe2HUyrvt8IFYb8UbN_-54IuX9jzHU1B-TPGZtCpE","author":"MrDjfrere","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"350\u20acper un operaio Serbo questa \u00e8 la Fiat che risparmia,,,,","published":"2012-06-19T22:41:38.000Z","id":"hzCe2HUyrvvMUSJ4YeLJBz5JTucM9doBL2ah8KAQ76k","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"concordo","published":"2012-06-19T22:42:00.000Z","id":"hzCe2HUyrvuhAYcS4-S7DTZBr9-qjuFSneYr07oJvLA","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"basta che non sia fiat si","published":"2012-06-24T13:55:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvuIheR6xJYBdz_ejHnpbQxaMHTzTD2HK3g","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"meglio dell' originale :-) almeno mostra il vero , che non \u00e8 poco!","published":"2012-06-24T13:57:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvsqMHSGRLfLn8l2O2xEis5Idk6jaAp52kg","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"concordo al 1000%","published":"2012-06-24T13:59:08.000Z","id":"hzCe2HUyrvtWO6ZNfgbfpAWFR1LuMymLMXOihVSaV7U","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Infatti non sfrutta i lavoratori Serbi perch\u00e8 loro a dispetto di noi \nItaliani con \u20ac 350,00 ci vivono tranquillamente un mese , in Italia non si \npaga nemmeno una locazione. La globalizzazione e una cosa certa si sa ma \nfare un confronto con la Vw mi sembra azzardato visto che quello che ha \nricevuto la Fait in aiuti dello stato senza mai produrre mai niente che \ncome qualit\u00e0 possa superare anche la pi\u00f9 semplice Vw sul mercato","published":"2012-06-24T14:19:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvsXXhpv3vdA1oDxZyGYab7K5-Nl8Mc65vA","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Mentre la Fiat vuole chiudere gli stabilimenti in Italia la Volkswagen \nassegna un bonus di 7500 euro ai suoi 9 mila lavoratori e punta a diventare \nil primo produttore di automobili del mondo. E il caso della Volkswagen non \n\u00e8 assolutamente isolato ma, pi\u00f9 che altro, una prassi per le case \nautomobilistiche tedesche visto che anche Daimler, Porsche e Audi hanno \nstaccato un bel premio produzione ai propri operai rispettivamente di 4100, \n7600 e 8251 euro","published":"2012-06-24T14:20:49.000Z","id":"hzCe2HUyrvtB7IhkwbrUZ7fXGRiTlNnW0JkHalHa7uE","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Questo, ovviamente, \u00e8 reso possibile dall\u2019ottimo andamento dell\u2019industria \nautomobilistica della Germania che ha permesso alle 4 aziende citate di \nottenere utili record nel corso del 2011. Eppure questa notizia fa molta \nrabbia a noi italiani perch\u00e8 la scusa della crisi pi\u00f9 volte utilizzata da \nMarchionne e dagli altri manager della Fiat per giustificare il pessimo \nandamento della casa torinese appare quanto mai infondata","published":"2012-06-24T14:22:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvuAUppoHUedHU7IknQW3zA5bb6ani8wHLc","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Se in un momento di crisi la Volkswagen riesce ad elargire bonus di tale \nportata ai propri dipendenti (che gi\u00e0 di per se guadagnano dal 30 al 50% in \npi\u00f9 di stipendio degli operai italiani) come \u00e8 possibile che la Fiat debba \nmettere in cassa integrazione i lavoratori minacciando di chiudere gli \nstabilimenti? ","published":"2012-06-24T14:22:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvuApokkXjdbQ5kmCbIQduZiDCZHEtj5xXU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Se un Italiano \u00e8 costretto ad emigrare per poter vivere cosa c'\u00e8 di buono ?","published":"2012-06-24T14:24:03.000Z","id":"hzCe2HUyrvu4_WjByPY9L2QVezwNfZT-_Ty9kSkfDqU","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"infatti io credo che la Fiat dovrebbe restituire fino all ultimo euro di \nfinanziamento pubblico . Ti assicuro che chi lavora in fabbrica sicuramente \nnon punta a diventare ricco. e per un Serbo \u00e8 pi\u00f9 che sufficiente per \nvivere dignitosamente a differenza nostra.... . ","published":"2012-06-24T14:31:26.000Z","id":"hzCe2HUyrvvdxLbm3GkSv58GV8yc08GYT47pW7QMb3M","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"la Panda \u00e8 un modello che non ispira niente di nuovo la solita minestra \nscaldata la scommessa e di venderla con tutta la concorrenza molto pi\u00f9 \nagguerrita e di modelli molto pi\u00f9 innovativi che alla fine costano se non \ndi meno ma quasi.... probabilmente se fosse costruita in Italia magari \navrebbe anche un senso comprarla \u00e8 giustificherebbe il prezzo di vendita . \nUn auto che viene prodotta fuori dalla nazione per risparmiare dovrebbe \nessere molto pi\u00f9 competitiva . Viva il gruppo PSA & VW","published":"2012-06-24T18:37:29.000Z","id":"hzCe2HUyrvuvu-IogibUtE61vY1xAnnF5rRQUswZu_U","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ok la Panda dove viene prodotta? forse per quello che concerne la minuteria \nquella si che arriva dall Italia. La Panda se la tengono bene i Polacchi & \ncompany in ogni caso questa auto e un FLOP . io ti consiglio di guardare il \nvideo che fa da parodia a questo almeno \u00e8 molto pi\u00f9 sensato...... ","published":"2012-06-24T22:59:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvupw6fO92mHxVYWVBY4j2lQ377dh1teuto","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ci manca l'orgoglio, la forza, la volonta, lo spirito, il carattere e \nl'amore per la nostra terra. Non la nuova panda. Vorrei che queste \nbellissime pubblicit\u00e0, come quelle dell'enel, fossere sfruttate per \nrisvegliare in noi quel senso di patria che prima \u00e8 stato sfruttato dal \nfascismo, e poi \u00e8 stato colpevolizzato dal comunismo. Voi che ne pensate?? ","published":"2012-06-25T09:44:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvsnRyUvyZ24l4MSbVrkVa1rQgPk4H-JHso","author":"Alessandro Camagni","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ok hai ragione e prodotta in Italia , in ogni caso non \u00e8 un prodotto che \npu\u00f2 competere con altri modelli dello stesso segmento A . basta pensare \nalla Renault che gi\u00e0 possiede una completa gamma di veicoli elettrici cosa \nche la Fiat si sogna.... . Quattroute prima era una rivista seria non ora \nche spesso e di parte...... . ","published":"2012-06-25T12:32:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvvFcD9R497z5J2i4DwaS98U9_52ocx9J_w","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Il fatto che non \u00e8 un buon prodotto si vede dalle vendite.... . Io \npreferisco chi pi\u00f9 azzarda... la Renault come del resto anche altre case \nche puntano nella loro gamma veicoli completamente elettrici \u00e8 d' ammirare \ndi certo e un passo in avanti altro che Gpl & Metano.... . Un esempio \nlampante e la Lancia Thema un altra minestra scaldata \" Chrysler \"se questo \n\u00e8 il meglio .. Allora non c'\u00e8 da stupirsi se Audi - Mercedes - Bmw sono un \npunto di riferimento ","published":"2012-06-25T18:37:02.000Z","id":"hzCe2HUyrvuAtbCqLFoWAUzAHEsn6mYno9sMA2_yUII","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"PSA gode di ottima salute di certo non peggio della Fiat. hai ragione di \ncommenti ne sono stati fatti anche se pi\u00f9 di commenti sono risposte visto \nche questo \u00e8 un canale dove si pu\u00f2 esprimere liberamente la propria \nopinione non vedo quale sia il problema . Riguardo al tuo augurio lo spero \nanch'io !. come dice Marco Balestri \" Buona Vita\" ","published":"2012-06-25T21:31:59.000Z","id":"hzCe2HUyrvvhZooUC0NvcUzm-w9AtTyib587lNZTIWU","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ciao La Renault produce un itera gamma di auto completamente elettriche . \nQuesta si che \u00e8 innovazione per un unico principio di mandare a f....... i \npetrolieri :-)","published":"2012-06-25T22:56:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvuJ1Xf4FLeiqbY8uzQ5cfJqmNyyqOfQGyI","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fiat Panda \u044d\u0442\u043e \u0433\u0440\u0430\u043d\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","published":"2012-07-05T06:03:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvvr1_kcgcfKqyURvbb_P9gP-dgGVhs7F98","author":"Sorveolle","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Bello spot!! Avanti cosi!!","published":"2012-07-14T13:29:55.000Z","id":"hzCe2HUyrvvXMXJoDsuIp3Y7rNbXTqd1NLbjpZ1LURg","author":"Mirko Villani","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Be cosa centra...io non sto parlando di Peugeot....Peugeot non \u00e8 una \nazienda italiana...anche se produce pure in italia pensa un po....senza \nconsiderare che io a Peugeot non ho mai dato un centesimo di tasse sotto \nforma di aiuti o simili.....","published":"2012-07-24T10:35:53.000Z","id":"hzCe2HUyrvsWuCm_4mTSQNMrxBtMbP0cMEMbruNvqno","author":"peugeot207prince","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"concordo ","published":"2012-08-09T23:43:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvtRdW-PZ1bYOpAHVhTzduwqdDMqQNhEHJU","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"per fortuna non viene pi\u00f9 trasmesso ","published":"2012-08-09T23:45:06.000Z","id":"hzCe2HUyrvvFy5_hIlGgUI1G7ApciWCLC4txhv2PDug","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Xean, questi spot si classificano come manifesto. Li fa Fiat, come \nqualsiasi altra casa. Non servono a pubblicizzare il singolo prodotto ma il \nbrand. E' normale che non si menzioni il modello. Sul razzismo, boh, ce lo \nvedi tu. Per me si dice una cosa molto semplice: possiamo fare i soliti \nitaliani che si siedono a chiagnere, oppure possiamo prendere quello che \nabbiamo di buono e tirarci su le braghe. Nessuno ci costringe a scegliere \nla seconda opzione.","published":"2012-08-13T10:43:09.000Z","id":"hzCe2HUyrvuV7KHE1ebFyyTXTuxt1RYWMUI9iiocSUg","author":"Alessio Vigna","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"fiat-lancia alfa vedetela a wolkswagen almeno fanno fanno dell macchine ,,, \nnon dei ferri da stiro !!!!!!!!! ","published":"2012-08-19T09:24:39.000Z","id":"hzCe2HUyrvsJZ23ZJQCPryVatnTFKjNaZrAlWtRktVA","author":"tesego68","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Marchionne amico dell'Italia?","published":"2012-09-17T10:12:31.000Z","id":"hzCe2HUyrvtaHU-3p6vDXvYVy7UBtGtZi4nn3IQe0l0","author":"BERLUSCONES","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"...ma che non piace a Marchione.","published":"2012-09-24T11:54:04.000Z","id":"hzCe2HUyrvuhmbw3OSjjBCCUfQBfjHg_EN8wV_xPdfI","author":"Daniele Sturba","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sisi","published":"2012-09-26T18:35:45.000Z","id":"hzCe2HUyrvs1B4ZSacBmnk3Gm0zQQfK_STfIxR96boI","author":"paul comont","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sinceramente l'unica cosa che mi piace di questo spot \u00e8 la canzone .-. se \nqualcuno di voi sa come si chiama potete dirmi il nome? graaaaaaaaaaaazie :3","published":"2012-10-15T21:49:25.000Z","id":"hzCe2HUyrvtk7R6QA6rUivQHzvOBLrROy7PzNnnI3Rk","author":"rebecca5840","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"la base di sottofondo \u00e8 stupenda","published":"2013-01-02T17:04:34.000Z","id":"hzCe2HUyrvtasmdqKq_2bV3wAWN4SyFYPaNwvp-mIFI","author":"marcuck","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Tu che dici viva il gruppo vw ti \u00e8 sfuggito che tutte le macchine sono \nminestre riscaldate e ricarrozzoni pazzeschi che vendono soltanto perch\u00e8 in \nitalia c'\u00e8 l'idea macchina tedesca:bella a prescindere,macchina italiana:fa \nschifo sotto ogni punto di vista. E la panda \u00e8 fatta a pomigliano d'arco \nnon in serbia,e poi anche fosse fatta in serbia dov'\u00e8 il probema? Vw fa la \njetta in messico,\u00e8 pieno di serbi che sono orgogliosi che la fiat produca \nin serbia,in italia non c'\u00e8 pi\u00f9 orgoglio e palle. ","published":"2013-03-23T19:14:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvt-fgHrnTjWutCJJQMXm0f49DIfmW1Xk0g","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Ormai gli italiani sono atrofizzati,senza cognizione di causa sputano \nsentenze sul gruppo fiat (del quale fa parte anche maserati e \nferrari,quindi secondo voi pure ferrari e maserati fanno schifo?) Questi \ncommenti dimostrano quale sia il problema REALE dell'italia,non c'\u00e8 pi\u00f9 un \nminimo d'amor patria,ne di orgoglio e spirito. Riguardo alle \nelettriche,perch\u00e8 fiat dovrebbe investirci sopra ora se abbiamo gpl e \nmetano per altri 100 anni? Hai mica una soluzione per smaltire le batterie \nal litio?","published":"2013-03-23T19:22:05.000Z","id":"hzCe2HUyrvuj6lKiFaOUOZrqUFg1J45qz5HQ3pit_-4","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"E' cos\u00ec purtroppo non so se prima del 94 eravamo cos\u00ec ma io penso che 18 \nanni di berlusconismo ci hanno atrofizzati e queste pubblicit\u00e0 non penso \n(anche se stupende) possano farci cambiare direzione. A me personalmente \nfanno venire i brividi e vorrei che venissero mandate in onda pi\u00f9 spesso. ","published":"2013-03-23T19:25:10.000Z","id":"hzCe2HUyrvsdQ5XNXl3U2AWSAdCQyccDPJs56Dur2mU","author":"ThisTheAviator","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"..di quali carrozzoni crucchi parli?Casa produttrice e modello please.","published":"2013-03-25T11:59:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvvxgM1wSTAt_3B2Kj8bSt0iKLaR7Wle5cY","author":"dako92roma","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Tutti a parte qualche bmw e mercedes.","published":"2013-03-25T13:04:56.000Z","id":"hzCe2HUyrvt_1uDMgN6ybenB9wW5eFVJLf0gxipslqU","author":"ThisTheAviator","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"il problema sar\u00e0 come smaltire questi bidoni chiamate spiritosamente \"auto\" \n. Riguardo all' orgoglio della patria spirito etc etc lo trovo fuori luogo \n\u00e8 poi Italiano non si \u00e8 mai distinto in questo..... mi fermo qui.......","published":"2013-04-07T18:38:22.000Z","id":"hzCe2HUyrvs5N8sWf7Zcivyil5TyAJV-QJ13e0ZgJSY","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sei il portatore della verit\u00e0 assoluta? tutti possono commentare nel bene e \nnel male ovunque& comunque se poi i commenti negativi non si apprezzano \nallora evitate di mettere in post questi video..... \u00e8 non scassare le palle ","published":"2013-04-07T18:44:18.000Z","id":"hzCe2HUyrvuxUjWOmZ16DX7JQy0ut90h6BMInJ-oIPY","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dovresti fare il provino a zelig","published":"2013-04-07T18:46:57.000Z","id":"hzCe2HUyrvueBpQCvf9p0CruCHjyRF3Jkw-xbW_io7A","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Se le fiat sono bidoni automaticamente anche le merdwagen sono bidoni. La \nprima golf \u00e8 stata fatta smontando una 128,e potrei continuare. Ah...la \npanda E' fatta in italia e sinceramente non vedo dove sia il problema se la \nproduzione viene spostata. Visto che dici viva vw,come mai non sai che vw \nnon produce solo in germania,ma anche in altri paesi? Chiudo dicendo che \nnon siete fighi declassando le fiat a bidoni,non lo so sono pi\u00f9 .","published":"2013-04-08T12:21:21.000Z","id":"hzCe2HUyrvtGR40EcKf6votWMqgU4VSOl2OW_1PIHHU","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"tutte le case produttrici di auto praticano questa usanza \u00e8 in ogni caso la \nprima Golf non aveva niente da condividere con la 128 quello che racconti \u00e8 \nuna leggenda della visita all impianto Vw da parte Giorgetto Giugiaro... \nper consegnare i disegni di quella che poi sar\u00e0 la prima Golf niente di pi\u00f9 \n. E risaputo che anche la Vw costruisce anche fuori dalla germania anche \nquesto fa parte della politica industriale di tutte le case \" PSA - RENAULT \nETC ETC.... i dati di vendita contano","published":"2013-04-08T19:12:33.000Z","id":"hzCe2HUyrvudc3BCgLv7HjQFw5Vg_vMthK9B2rdapWw","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"se proprio vuoi sapere proprio la Fiat sta facendo morire marchi d' \neccellenza vedi \" LANCIA\" per me puoi guidare quello che pi\u00f9 ti aggrada ma \ndire che la Fiat \u00e8 superiore ad altre case europee e di giudicare chi \npreferisce con i propri soldi comprare un prodotto molto pi\u00f9 competitivo e \nmoderno \u00e8 un eresia.... \u00e8 per esperienza mia unica per fortuna.... nel \nmondo Fiat non voglio neanche commentare........ ","published":"2013-04-08T19:26:19.000Z","id":"hzCe2HUyrvvApLq1frZNdkYsdODDxHFLQ3mLH-kKupw","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Quindi se lo fa la fiat non va bene,ma se lo fanno gli altri tutto ok?","published":"2013-04-10T18:50:17.000Z","id":"hzCe2HUyrvt5ywDujvWVrXLVU85ZB0wo4gj7Hr116rQ","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Glieli dai tu a marchionne i soldi per sviluppare nuovi modelli per lancia \nper un mercato saturo da anni? Lo stanno facendo per alfa romeo e nelle \ncondizioni nelle quali \u00e8 la fiat \u00e8 gi\u00e0 un miracolo che stia ancora in piedi.","published":"2013-04-10T18:51:50.000Z","id":"hzCe2HUyrvtwwumkQV88lSGbLPE74sBZ-YDuuV_AyHw","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"La Fiat & company di contributi statali ne ricevono pi\u00f9 del dovuto in \npassato come nel presente ...... giusto per salvare i posti di lavoro , una \nsorta di ricatto per noi contribuenti e per lo stato . Visto che marchionne \nguadagna fior di quattrini pu\u00f2 investire lui,,,,, . La Salvezza dell Alfa \ndi sicuro non \u00e8 la fiat \u00e8 spero che prima o poi si separi dalla Fiat e \nritorni alle proprie origini altrimenti far\u00e0 la fine della Lancia che in \npratica sono fiat camuffate ","published":"2013-04-17T11:31:24.000Z","id":"hzCe2HUyrvs0Wluvp3aNoP_meoP6__c9bS6rCPR6Q3I","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":" in un passato non molto remoto quali sono i modelli della Fiat che possono \naver decretato un successo? ti elenco alcuni flop che di sicuro non puoi \ndire che sono state auto di rilievo,,,, 1- Stilo \"un auto tanti problemi\" 2 \n- Sedici \" un auto totalmente inutile,,,,, - Multipla chi la disegnata \ndoveva essere ubriaco,,,, per forza la Fiat resta in piedi per miracolo \nvisto queste produzioni....... un esempio di successo ? Renault Clio 2 da \npoco in pensione questa per me \u00e8 la differenza ....","published":"2013-04-17T11:39:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvs9Yq2XKuF6Ctp0xhU8SWztpGl8mZ0GqmY","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"la Fiat non va bene a prescindere tutte le case producono auto al di fuori \ndella propria nazione ma in ogni caso gli operai vengono trattati molto \nmeglio e di certo non sono merce di scambio come da noi...... . \u00e8 Poi se \nuna casa elogia addirittura la propria nazione facendo l' esatto contrario \nper me \u00e8 una presa per il culo,,,, visto il clima di terrore che vivono gli \noperai perch\u00e8 la fiat deve risparmiare,,,,,, .Puoi dire ci\u00f2 che vuoi di \ncerto sei di parte quindi discorso chiuso . saluti ","published":"2013-04-17T11:49:48.000Z","id":"hzCe2HUyrvt_EMbCSa-BpW5uh4JDjC4OPrivtuv8X1c","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma certo io parlo di auto normali ossia tra i 10 e i 40 50 mila euro, \u00e8 \novvio che una quattroporte gli caga in testa a una classe e(che costa un \nquarto) ma anche a quasi tutte le macchine tedesche. A parit\u00e0 di prezzo \nper\u00f2 una classe e \u00e8 decisamente meglio chess\u00f2.. di una delta.","published":"2013-04-18T15:40:58.000Z","id":"hzCe2HUyrvvXi669vTZ3R6XmNGtXA0m7m4ejqu6oaRA","author":"Alfetto8","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Ovvio che una classe e \u00e8 meglio di una delta ma anche perch\u00e9 costa il \ndoppio di una delta e perch\u00e9 in fiat sono furbi e ci montano la plancia \ndella bravo.","published":"2013-04-18T16:05:27.000Z","id":"hzCe2HUyrvsa5DDtRGkh6a_WoWpNAyn4Pb775QNowug","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"per\u00f2 nelle ferrari lamborghini bugatti maserati e macchine di alto calibro \nnon ci batte nessuno.","published":"2013-05-19T15:59:46.000Z","id":"hzCe2HUyrvvDM9zSBh7Eyjs5V7mjbwjJmR4_LUuLOKA","author":"SuperJuvexxx","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"A onor del vero Bugatti non pu\u00f2 propriamente dirsi italiana. E le Veyron \nsono prodotti tedeschi assemblati in Francia","published":"2013-06-09T20:45:12.000Z","id":"hzCe2HUyrvuPgEjZ7rMdnqOmKjirYJqBIvR5eJzWj0o","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Perch\u00e8 \"per fortuna\"? E' uno spot molto bello.","published":"2013-07-22T10:15:30.000Z","id":"hzCe2HUyrvv8tp_1PHgVlu5o-hhafzx0hHu9O-1kEHQ","author":"tyrael90","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ehm... Bugatti appartiene a VW. Deutschland.","published":"2013-08-28T08:35:13.000Z","id":"hzCe2HUyrvuq7tgXH195Lcz4v3RZkFHxmlcjOtYGMkc","author":"Nicola Croci-Maspoli","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}}],"uploader":"Fiat","published":"2012-01-20T16:29:09.000Z","duration":"92"}