{"category":"Autos","view_count":"54707","video_description":"Leggi tutto su: http:\/\/www.omniauto.it\/magazine\/21967\/opel-adam-1-4-87-cv-slam-tanto-divertimento-e-poco-spazio-test-prova\n\n\nTest\n\npubblicato il 7 dicembre 2012\nOpel Adam 1.4 87 CV Slam, tanto divertimento e poco spazio\nGuidare l'anti-500 tedesca mette il sorriso e, come sulla MINI, lo scotto lo pagano i bagagli e chi siede dietro. Il prezzo \u00e8 giusto, per\u00f2\n0 commenti\nOpel Adam 1.4 87 CV Slam, tanto divertimento e poco spazio\n\n    Opel Adam\n    Opel Adam\n    Opel Adam\n    Opel Adam\n    Opel Adam\n    Opel Adam\n\nDa costruttore di auto pragmatiche e razionali, Opel \u00e8 diventato da qualche tempo un marchio abbinato a vetture dallo stile dinamico, per abbinare - come spiega il designer Mark Adams in questa intervista - pi\u00f9 emozione all'immagine \"ingegneristica\" della casa tedesca. Ma prima di cambiare ruolo (da responsabile dello stile Opel \u00e8 passato a dirigere lo stile Cadillac e Buick), ha voluto fortemente la Adam, piccola...","title":"La prova della Opel Adam 1.4 87 CV Slam","avg_rating":"4.6875","video_id":"u27qrdmystg","video_type":"review","comments":[{"text":"hanno copiato la 500 sia dentro che fuori!","published":"2012-12-11T19:45:59.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_nqIVDCEWV1x0g5YhhkHP6q1RY7zdJqRU","author":"Leonardo Galuppo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"L'abbiamo vista in anteprima italiana al Motor Show, ora abbiamo recensito \nla \"piccolina\" della Opel, che promette battaglia alla 500. Solo un \ncopia\/incolla?\ufeff","published":"2012-12-12T11:35:39.000Z","id":"z12xe5thqxuoz3r3h22zf33htnz3evjus","author":"OmniAuto","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"\u00e8 veramente brutta ","published":"2012-12-20T18:02:07.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_bNDL4_8LCkz_x2Wf69fz-fetoILIWkfM","author":"EddyKracker","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"S\u00ec, proprio uguale alla 500...peccato che la 500 non abbia un sistema di \ninfotainement evoluto con display integrato, interni in pelle, \nilluminazione interna ed esterna a led, cerchi fino a 18 pollici, sensori \ndi parcheggio anteriori e posteriori, sistema per il controllo degli angoli \nciechi dei retrovisori, qualit\u00e0 dei materiali eccezionale, ecc, ecc, \necc...TALE e QUALE alla 500, sisi, credeteci...","published":"2012-12-30T00:53:24.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8xopoEbNPOwoITR7k-iHESu8MHHelHjvk","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Ah, dimenticavo: cruise control e sistema di parcheggio automatico, tutte \ncose che ha anche la 500....nei sogni di Marchionne...informarsi prima di \ndire ca**ate no?","published":"2012-12-30T00:56:32.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9UCW4kBIQ-mbyPVGQ7ObeNy20QWBWDNbU","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"h\u00fcbsch!!! ","published":"2013-01-06T21:00:54.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-GSVZ2GTrTx67qIUMXdFOuK90tWeFemio","author":"tresnfan85","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"un mix tra Porsche Cayenne (davanti) Audi A1 (posteriore) e interiore Fiat \n500 comunque sceglierei sempre una Opel Adam che una Fiat 500","published":"2013-01-11T21:52:36.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9DUGkPuiQfh8mCbLXsr09mSiOoAKuO0yw","author":"7humbe7","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"Se devo comprare l' Opel Adam, preferisco questa versione da 87 \ncv...\"uguale alla Fiat 500\"...diciamo che \u00e8 meglio della 500, siate \nobiettivi...","published":"2013-01-15T07:30:36.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-x-NxUTGGsVno8d_tUgk86REthDsKxJS8","author":"Mase92DM4ever","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Senza tutti quei dettagli rossi sarebbe molto pi\u00f9 sobria! E comunque e \nnormale che la 500 non hai tutti quei accessori e tutto quel brio..stiamo \nparlando di un auto che ha gi\u00e0 quasi 6 anni!!!! Non si pu\u00f2 fare un \nconfronto....","published":"2013-01-15T16:08:40.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_jT9KP2-rI88oIG2kfsCQLiyk_BGImpeY","author":"mhzmhz22","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Una 500S ... ","published":"2013-01-17T19:44:59.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8HFf0SyIIwp7PvzjUCYCsect8WSskfqF8","author":"Federico Battistini","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Si vede che sei uno che non capisce nulla ti rendi conto un auto da 87 \ncavalli con i cerchi da 18\" sono esagerati come anche quelli da 17\" una \npartenza da fermo con tali cerchi ti costringer\u00e0 a portarla sempre a 3000 \ngiri sulle salite dovrai scendere dalla macchina e spingere per non parlare \npoi dei sorpassi, gli interni in pelle e i sensori di parcheggio sono disp. \nanche su 500...il cruise control su una citycar a che serve?cmq \u00e8 un mix \ntra una una 500, una ds3 e il muso di una porsche","published":"2013-01-22T16:34:44.000Z","id":"RNqPRXhBzZ86Kt0_gdhN5nkpgltzKjFygDaDwMpHfFU","author":"RAFFAELE AMOROSO","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"inoltre se pur belli i fari a led fanno molta meno luce poi un'assetto \nsportivo significa che la macchina sar\u00e0 molto rigida e in citt\u00e0 non sar\u00e0 \ncomodissima...cmq nel complesso una bella macchina opel ha saputo prendere \nun po' di qua un po' di la \u00e8 ne ha fatto uscire fuori una cosa carina xD ","published":"2013-01-22T16:37:07.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-sett7FcWBoK_DYPPPWOTbUzeSDziRoDY","author":"RAFFAELE AMOROSO","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"No mio caro, non solo ne capisco di auto, ma ho un'auto definita \n\"utilitaria\" (1.4 Hdi), che ha cerchi da 17\", e non mi d\u00e0 affatto i \nproblemi di cui parli, anzi, con un pieno (48 litri), ci faccio \ntranquillamente 8-900km, e su autostrada, con cruise control, sono arrivato \naddirittura a 1100km di fila...il cruise control lo monterei su ogni auto, \nperch\u00e9 in autostrada non solo ti protegge da multe, ma fa risparmiare un \ncasino, e rilassa...se non hai mai provato, taci almeno..","published":"2013-01-22T16:40:33.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9gZEDXYLsXDbgY3IzUjO8a_8RojqBel4U","author":"halford1983"},{"text":"Ah, e non ho mai avuto problemi di partenze in salita...solo un p\u00f2 pi\u00f9 di \nscomodit\u00e0 nelle buche e sulle sconnessioni, ma la tenuta che hai con certe \nruote, vale la pena di averle, anche su auto considerate \"piccole\"...certo, \nanche la 500 ce li ha, ma come ACCESSORI, non di serie..e poi comunque ci \nsono altri 20 accessori che la 500 non pu\u00f2 avere nemmeno a pagamento, \nquindi...","published":"2013-01-22T16:43:24.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9azuY9qko7TpplxIkBoti9qhYHDu8EJwY","author":"halford1983"},{"text":"Ma non dire scemenze...i fari a LED (e Total LED) li montano tutti i Marchi \npremium (BMW, Mercedes, Audi, ecc..) sui loro modelli di punta, ormai da un \npaio d'anni...se fosse stato come dici tu, non si sarebbe avuta una \ndiffusione cos\u00ec capillare...ed ora stanno finendo anche su auto di fascia \npi\u00f9 bassa,e poi oltre ad una luce pi\u00f9 naturale, sono anche pi\u00f9 belli da \nvedere...","published":"2013-01-22T16:52:31.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8H2StqOtWK-QjTMD68k4dSw_xUyXPSWUo","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"A questa macchina, in realt\u00e0, manca solo un'OTTIMO motore diesel di ultima \ngenerazione, che purtroppo per\u00f2 la GM attualmente non produce...speriamo \nche si sveglino a breve su questo punto...","published":"2013-01-22T16:53:57.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9BhU0cfMl7ycDRX69FIOOdx7AdnHQcM9M","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"tutti professori qua","published":"2013-01-28T12:04:12.000Z","id":"RNqPRXhBzZ88pe-EYDBxKHvUAms69lCDS2Yr8CLpnqg","author":"borbottante","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"pacchiana a dir poco.....nn mischiamo la merda cn la cioccolata....mini \nforever....la.mia mini nn la cambierei cn nessun altra auto del suo segmento","published":"2013-02-21T11:41:26.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8ej_3N6L_Nl2Hcq9UveEP9qGUZ25AFfyE","author":"aron8589","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"condivido. La 500 \u00e8 la solita fuffa a prezzi esorbitanti","published":"2013-02-26T14:10:05.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9WS496TuyLRnIOdInDv9dx6Yn-cjYus80","author":"SuperMaritozzo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"bhe tra le due non ce paragone sceglierei 100 volte la 500 senza contare la \nstoria che a avuto... l'opel...che auto a fatto belle la calibra l'astra e \npoi ..? la corsa fa schifo anche se a venduto molto e perche te la davano \nnuova a 6mila auro almeno la fiat a fatto belle la 138la 500 il coupe la \nbravo I la punto II e III la grnade punto ect","published":"2013-03-05T01:59:35.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8bXg1Sju2kjNAGFimiMrAILsqkp2b8sOU","author":"xloebx","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"questa e un auto per donne e mezzi uomini che si vogliono fare i fighi... \nle lucette sul tetto...le bande rosse ...ma chi la fatta topolino ??? ","published":"2013-03-05T02:01:40.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8QXOEHsVivuPalGLJniPELRapCLxZnZ7M","author":"xloebx","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Si si, hai ragione, \u00e9 come dici tu...per\u00f2 impara prima a scrivere \ncorrettamente, poi magari ne riparliamo...altrimenti passi per un \nanalfabeta...ciao.","published":"2013-03-05T15:02:18.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_UYS3YzJ3NaAYiilAcNOEMBSX_W1aEmGM","author":"halford1983","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"avevo come maestra quella capra di tua mamma ;(","published":"2013-03-05T15:10:43.000Z","id":"RNqPRXhBzZ91JslQkoHotXOTK-f6UtjmSJJuzcEP6C8","author":"xloebx","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"con 14 mila auro mi prendo la 207 1.6 turbo benzina da 160 cv altro che \nquesta merda con le lucette sul tetto da froci","published":"2013-03-05T15:13:47.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8I59qrh9mWt3RdDuilIoR4xhjQH1Io_Uo","author":"xloebx","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Torna a scuola, che ne hai bisogno, ciao.","published":"2013-03-05T15:15:47.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_nV4KOYZTW88Fyz02pWgraurTbtq4PteI","author":"halford1983","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Hai dimostrato ancora di pi\u00f9 la tua ignoranza e la tua incompetenza: 1. la \n207 con quella motorizzazione \u00e9 fuori produzione 2. portamene 3 o 4 NUOVE a \nquel prezzo, te le compro cash 3. ora c'\u00e8 la 208 GTi con quella \nmotorizzazione, e parte da 22mila euro, senza accessori. Perci\u00f2 faresti \nbene ad informarti prima di sparare ulteriori ca**ate. Arisaluti. Fonte: \npeugeot.it","published":"2013-03-05T15:22:12.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9VzFMrQBhxNdjVJgTXn2K2QPR4JuhZBXs","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ma non dire cazzate se anche la le mans costa 14 nuova ma cosa dici ??? poi \nio parlo anche di auto usate si trovano buone con 100mila km a 6 mila euro \nle 1.6 hdi la 207 e un auto non questa scatolina di merda","published":"2013-03-05T15:28:59.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-_q9Jhz5Wu2-fFlkedsfK4f-jkLO_vAgA","author":"xloebx","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"si ma c'e ancora tua mamma che insegna ?? ","published":"2013-03-05T15:30:24.000Z","id":"RNqPRXhBzZ95SG2BQKiJJ-5WRJ9KYGSzFSvP7IW0n1k","author":"xloebx","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Senti DEFICIENTE, stavi parlando della 207 1.6 THP da 200CV?? Ebbene, \nquest'auto, NUOVA, non \u00e9 mai costata 14mila euro, nemmeno quand'era ancora \nin produzione...ah, 100mila km, bei catorci che ti piacciono...comunque \nusato non conta, se ne trovano anche a 3-4mila euro, ma qui si parla di \nnuovo, e ti ripeto, guardati i listini prima di dire min***ate..","published":"2013-03-05T15:32:29.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9K9HDKCWBd7I5MZEkERPp3KsexkNeVwLw","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Sai rispondere solo questo, sei limitato mentalmente, anch'io potrei \ninsultare molto peggio di come fai tu la tua intera stirpe di acefali, ma \nnon lo faccio, perch\u00e9 conosco solo te, e so per certo che sei un \nANALFABETA, l'hai dimostrato con le parole...ed in pi\u00f9 sei anche un \nCA**ARO, perch\u00e9 spari numeri a cavolo, senza sapere di cosa parli...ti \nripeto, taci e torna a studiare, che ne hai seriamente bisogno.","published":"2013-03-05T15:35:19.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9kzGzMVqOtOZ_ZLyq6Fgd54maLQp9t6-M","author":"halford1983","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fiat 500 1.2 Gucci (versione che pi\u00f9 si avvicina alla Adam): prezzo di \nlistino 17250 euro + fari xenon 710 euro + fendinebbia 190 euro + \npredisposizione navigatore 35 euro + sensori di parcheggio 250 euro + \nsistema HiFi 450 euro + specchio elettrocromico 160 euro + tetto in vetro \n410 euro + ESP 260 euro (tutti accessori che si trovano anche sulla Adam..) \n= 19715 euro, e mancherebbero altri accessori che la Adam ha (tipo schermo \nintegrato e cerchi da 18\", ecc..) Quindi di che stai parlando?!","published":"2013-03-05T15:44:13.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9waZ7IQmmFzwW-ZSRTPk83aWGFFvhmfNo","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"parlo della turbo benzina 207 gti da 175 cv la 200 cv non esiste capra bhe \nnuova non la fanno piu se non la prendi usata non so dove puoi trovarla :D \ndi certo meglio auto usate belle esteticamente di assetto e motori potenti \n( anche la 1.6hdi 120 cv nn e male ) che queste nuove auto da figli di papa \nviziati","published":"2013-03-05T17:37:55.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_JTjMMYtb0_iRe4N2FTpoB3Riiq6TPPLA","author":"xloebx","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Mah...de gustibus...sono auto non paragonabili, la Peugeot 207 e la \nAdam...quest'ultima rientra in una nicchia ristretta di mercato, di cui \nfanno parte anche la 500 e la Mini, ma la 207 non ha nulla a che vedere con \nqueste auto...fai paragoni stupidi ed inconcludenti...e ripeto, torna alle \nscuole elementari, che fai 10 errori in ogni post! Saluti..","published":"2013-03-05T17:43:33.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_uCMtnxSsMUh2OzEjGTdNcr1TlP6Rs3Gg","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ahahahah vista di lato, posteriormente assomiglia alla ka. mah... che \ncoraggio...","published":"2013-03-08T21:46:49.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9mr1fxwCC9cIi-DyuWx0lfxt1u3mBMJvI","author":"Alkemy81","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","negative-product":"1"}},{"text":"Certo, che volete mettere le tedesche con le italiane? poi il prezzo \u00e8 \nanche leggermente pi\u00f9 basso e consuma meno. ","published":"2013-03-08T23:08:20.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_Es1xVSARx5Vobl6RJNkUc9SKRnDHPltE","author":"Olionable","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"mah...sembra la resurrezione della KA in versione ingrassata!!","published":"2013-03-09T14:17:04.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-Z7FZb5JR0y0s2XuLnZxY3KWYHy5RCGFU","author":"Marco Bonfili","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"E tu paragoni un'auto usata di segmento B con un'auto nuova di segmento A?? \nAllora sai che ti dico? Molto meglio una serie 3 del 2010 a 14.000 euro Ma \ncome cazzo ragioni","published":"2013-03-10T22:44:32.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-Fxf8XEZCfkh2nPImhwdwP-n5oZ4MZGkQ","author":"GG901000","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"certo che un 1300 turbodiesel da 100cv potevano anche metterlo.....io che \nfaccio 25.000km all'anno, e non sar\u00f2 l'unico, non la comprer\u00f2 mai solo per \ni motori.....","published":"2013-03-13T15:53:17.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-kc0xvHXoyOVhzM9Z8-Zd7dTYIz-0R-MI","author":"italoarubiano","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"profilo davanti visto di profilo \u00e8 uguale alla clio 3.2 , il dietro di una \nkaa! carina pero!","published":"2013-03-15T09:02:07.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8-pIwLgabYUdKpEzkHM2Sbu4ht13JgV4g","author":"Federico Canepa","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"sembra la 500 versione tedesca ma molto meglio immagino i tedeschi sono \nsuperiori a tutti in fatto di macchine e motori","published":"2013-03-15T10:42:26.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_hoXW5zpNtlEQuoywb5ysVdnHHMvOU72I","author":"ssj094","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"orribile,dietro sembra la ford Ka","published":"2013-03-15T11:43:02.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_aUYN5PZCAGG28viP0Myvfkg7ecdTRAts","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Credevo che il nuovo cherokee\/liberty fosse l'auto pi\u00f9 brutta della storia, \npoi \u00e8 arrivata Adam.","published":"2013-03-15T23:17:09.000Z","id":"RNqPRXhBzZ82UtaH_UwUHVOtQCSZLFbBDd_PQGIB8XA","author":"ivornovello985","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@7humbe7 io ci vedo 500 un p\u00f2 di A1 una spruzzata di clio un","published":"2013-03-15T23:20:09.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9ztiEljIqpsbcNQlgRa6ATIAgnPPFMZxE","author":"ivornovello985","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@ivornovello985 poco di smart nei fari sopra ed anche di juke e ciliegina \nsulla torta delle chiappe da Ka.","published":"2013-03-15T23:21:38.000Z","id":"RNqPRXhBzZ85xBEUZ1w24sJRnN2VyVXL0SaoiIPpwCs","author":"ivornovello985","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma non vi vergognate, siete ITALIANI e promuovete la vendita di auto \nSTRANIERE... la 500 pu\u00f2 avere tutti i difetti che volete, ma se nemmeno noi \ncompriamo auto italiane e diamo una mossa a questo mercato ormai quasi \nfermo chi lo deve fare ? Comunque molto meglio una MITO o una 500 che \nquesto plasticone multicolore tedesco !","published":"2013-03-16T12:29:09.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_llI6YLyj44JL7iHQkOKKIXeckIjnPj84","author":"Giovanni Corvelli","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Pubblicizzate roba italiana boia!!!!!!","published":"2013-03-20T21:25:10.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9xxxqO-eExgEpFonGEDZRvUj2BOI7xpzo","author":"Alex Settantotto","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Esatto, sono entrambe care, per\u00f2 ci sar\u00e0 sempre chi le comprer\u00e0 entrambe, \nperch\u00e9 c'\u00e8 chi se le pu\u00f2 permettere...per\u00f2 se permetti, dato che le ho \nviste e GUIDATE entrambe, posso dire con certezza che la Adam \u00e9 parecchie \nspanne sopra la 500, nazionalismi e preferenze del ca**o a parte...saluti.","published":"2013-03-24T17:04:54.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9XhXER4qxQ4nv2NQT5FlxJYMUtPJ7EGac","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"L'altro giorno ho fatto un paragone tra questa Adam e la 500 della mia \nragazza. Non c'\u00e8 paragone. La Adam \u00e8 nettamente superiore. E dire che sono \nsempre stato un fan dell'auto italiana...","published":"2013-03-26T14:08:37.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_lGV2EG9C3jH6aVJI2BY4aA-5ekYiv5jk","author":"orias6xx","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"che cesso di macchina ","published":"2013-03-27T21:11:03.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8m8RhkUa463VqMUHTL3Q_XjXHt7pICVfc","author":"alfadiscovolante","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Onestamente non ricomprerei Opel, pessima esperienza con la Corsa C. Le \nvere macchine tedesche sono altre. Questa poi non mi piace per niente, \nsembra un'accozzaglia di parti di altre macchine. Non dubito per\u00f2 che far\u00e0 \nbuona concorrenza alla 500 che ormai \u00e8 vecchia di 6 anni.","published":"2013-03-29T10:44:33.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-YY_cbNe21j4c7Nz74M1FC0RhCC03zLhg","author":"gioc82","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\"pi\u00f9 di 12 km\/l\" non \u00e8 un po pochino?","published":"2013-03-29T21:12:32.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_62txlwGKrzX2WxtIs09CsTRaceQiaSGU","author":"Fabio Lagan\u00e0","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Io la penso come tutti voi si dovrebbero comprare prodotti italiani per \nmigliorare il nostro paese soprattutto ma per quanto riguarda le macchine \nle tedesche sn le migliori e visto che le macchine sn tutte care se devo \nspendere soldi compro una tedesca...le uniche italiane che comprerei sn le \nalfa","published":"2013-03-31T16:00:40.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_aZgzw7gokTwouSyq395F__Og6_BdRlaE","author":"shadowm4a1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma che discorso \u00e8? le auto italiane (quindi Fiat\/Chrysler) 1 le fanno \naltrove (Serbia o Polonia), 2 sono inferiori (tecnologicamente e prezzi) \nper ci\u00f2 che offrono. se le vendite sono in calo ci sar\u00e0 un motivo. tu ne \nfai una questione di campanilismo come se parlassi della squadra del cuore. \ntranne la 500 (6 anni fa ormai e che \u00e8 pure un remake di un modello anni \n'60), non vedo vero made in italy da tempo. io sto cercando una city car e \ncredo che questa sia ottima, l'unico dubbio \u00e8 sui consumi...","published":"2013-04-12T23:42:47.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_B20fC7Xkb-u2dSNSSaWmogu_sF6I7ulE","author":"pitinca","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Le uniche italiane fatte in polonia e serbia sono la 500l e la panda \nvecchia che ormai sta uscendo fuori produzione. E comunque non vedo dove \nsta il problema se viene fatta all'estero.. Parlando della tecnologia,se \nquella tedesca \u00e8 tanto superiore come mai tutti i motori nuovi italiani \nconsumano meno e hanno prestazioni uguali o superiori a quelli tedeschi? \nSolo in italia piace la adam,nel resto del mondo il commento pi\u00f9 ottimista \n\u00e8 cheap chinese plastic interior and ugly design. ","published":"2013-04-27T13:34:57.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9eASuWkzCI9vY1WiR6HTJtUvxV3PLzmu4","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"In cosa sono migliori le macchine tedesche,ti prego dimmelo. Motori non \ncredo proprio quindi in cosa sarebbero migliori.","published":"2013-04-27T13:36:07.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_DJu-Kd4ZDEzUWZ35okopMwzsQ2gO-MNQ","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Come fai a dire che le tedesche nn hanno i motori migliori","published":"2013-04-27T13:38:44.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8bl7jibr4yB_4rW6U0cQop6rQA_ehgv7A","author":"shadowm4a1","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Il 1.3 multijet 2 ha prestazioni nettamente superiori rispetto al 1.2 tdi e \nconsumi leggermente minori. In germania se non mettono due turbine o non lo \nsovralimentano fino alla morte non combinano nulla. Il 2.0 tsi se lo sogna \nil 1750 tbi in alluminio,inoltre il nuovo 3.0 turbodiesel per raggiungere \nle prestazioni dei 3.0 bmw ha bisogno di una sola turbina,mentre in bmw ne \nservono 2. Il 1.4 170 cv ha vinto il premio miglior motore dell'anno 2010 \ndavanti al v8 ferrari. Altri esempi?","published":"2013-04-27T13:57:29.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-pcO4MtACP2p_S78aPOA6HIgXrSO4a5j8","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Forse perch\u00e8 \u00e8 un 1.3 ha prestazioni superiori? E poi se nn lo sai nella \nmaggior parte delle macchine il 1.4 consuma meno del 1.2 perch\u00e8 tira meno \nle marce...comunque tu hai la tua opinione io la mia sei libero di nn \ncondividerla ma la devi risp cos\u00ec come io rispetto la tua e comunque sei il \nprimo che sento dire che le macchine italiane sn migliori delle tedesche ma \nvabb\u00e8 ognuno la pensa come vuole","published":"2013-04-27T14:04:24.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-47kDU5C2JUJ84da_qNIc3-G5M3V6rZCY","author":"shadowm4a1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"Si come no tira meno le marce,il tuo discorso avrebbe un senso se \nparlassimo del bicilindrico ma non cambiano molto 100 cm3 di cilindrata,e \npoi il discorso era incentrato sui consumi. Il fatto che le macchine \nitaliane sono migliori non c'\u00e8 dubbio (ferrari e maserati sono italiane e \nnel gruppo fiat). Spiegami perch\u00e9 i motori italiani hanno solitamente \nsempre pi\u00f9 coppia e prestazioni maggiori con cilindrate ridotte rispetto ai \nmotori crucchi,non \u00e8 una mia opinione \u00e8 un dato di fatto, ","published":"2013-04-27T14:18:21.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-Wrvx9uE523uI-n9myajTIdKe0HYz76n4","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Hai ragione sui consumi ma pensa come mai? In italia la benzina costa una \nbarca di soldi quindi sapendo che il loro mercato \u00e8 concentrato qui fanno \nmotori che consumano meno ai tedeschi americani e tutti i paesi dove la \nbenzina o il diesel costano molto meno che qua nn gli frega niente dei \nconsumi perch\u00e8 il loro mercato \u00e8 altrove e sicuramente in germania con le \nmacchine italiane nn gira nessuno","published":"2013-04-27T14:23:36.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9UOrubnVyb-6f-ok8ah9YclRifww0OzuY","author":"shadowm4a1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Oddio spero che non pensi davvero quello che hai scritto,\u00e8 pi\u00f9 credibile la \nteoria del complotto sugli ufo. L'unico paese al quale pu\u00f2 non fottere una \nmazza di quanto costa la benzina \u00e8 l'america,anzi pure gli emirati arabi. \nLa benzina ad esempio in germania costa quanto costava in italia prima che \nmonti alzasse tutto e gli italiani si lamentavano ugualmente che era cara. \nMa ti fa tanto schifo ammettere che il tuo paese costruisce motori migliori \ndei tedeschi? Un briciolo d'amor patria?","published":"2013-04-27T17:50:37.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-5yOkhtuRSQccskGLKcX4kUw-k53teVGI","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Sei contraddittorio. Parli di amor di Patria e poi dici che non ci sono \nproblemi se una macchina la fanno all'Estero? Per i motori \u00e8 vero quel che \nscrivi perch\u00e8 la benza costa troppo e noi puntiamo all'efficienza dei \nconsumi ma la tecnologia di cui parlavo riguardava l'insieme: l'ho vista, \nprovata e non c'\u00e8 paragone sugli allestimenti interni che la 500 non \navrebbe nemmeno full optional. Solo in Italia piace la Adam? Posso dirti \nche in 3 mesi ha gi\u00e0 fatto 30000 ordini in tutta Europa. -->","published":"2013-04-28T21:41:18.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8442r1j2WfiT-GbO4u4BhzXdNlKoHb8iY","author":"pitinca","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"<-- Per completezza (avendole guidate entrambe, cio\u00e8 500 e Adam) \"cheap \nchinese plastic\" sicuramente \u00e8 da attribuire agli interni della 500, per \nl'estetica poi \u00e8 solo questione di gusti. Il fatto \u00e8 che dipende da cosa \ncerchi da una macchina: io ritengo che la 500 costi troppo per quello che \noffre, io non la uso tantissimo quindi sono disposto a consumi maggiori ma \nse dai un occhio alle \"plastiche\" della Adam ti accorgi subito che son \nfatte e assemblate veramente bene. ","published":"2013-04-28T21:54:49.000Z","id":"RNqPRXhBzZ805kltKCMD_lz2o46TSqwwood5CfY5K7k","author":"pitinca","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Solo che scordi la differenza tra opel e fiat. La fiat qualche anno fa \nstava quasi per fallire e ancora oggi non \u00e8 uscita dalla crisi,la opel \ninoltre pu\u00f2 contare su un governo che sostiene l'azienda. La 500 \u00e8 un \nprogetto del 2009 e rimane comunque molto attuale a parte tablet infilati \nnel cruscotto per dare un'impressione di modernizzazione,la adam \u00e8 \npraticamente nuova. A parte il tablettone il massimo della tecnologia \u00e8 il \npark assist che ha pure la ypsilon e che costa uno sproposito. ","published":"2013-04-29T18:43:40.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9NWNUndMr3cZNRUCYHV0slLhSFQlS6F9o","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Le plastiche saranno pure assemblate bene(anche se non ho avuto questa \nimpressione) ma sembrano delle robe cinesi e non \u00e8 pi\u00f9 questione di gusti \nperch\u00e9 sono davvero brutti e poveri. Poi certi optional manco te li fanno \nvedere nel configuratore se non scegli un allestimento ricco,alla fine \nviene costare quanto una golf base,ma che scherziamo? Poi non parlo dei \nmotori perch\u00e9 sono stravecchi e immagino che sospensioni si ritrovi. Se le \nstrade fossero buone la 500 scricchiolerebbe meno magari.","published":"2013-04-29T18:55:38.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-W9shJA-LpvdB8dPro2sHsOsThHI2yMMU","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Beh Halford, lungi da me effettuare un analisi critica relativamente ad un \nauto che non ho ancora avuto modo di saggiare, per\u00f2 il metro di paragone e \ndi concreta comparazione tra due autovetture dello stesso segmento non \u00e8 \ncostituito certamente dalla lunghezza della lista optional, peraltro \nazzarderei l'aggettivo TRAsCURABILE per certuni di questi accessori a \npagamento suddetti. I sensori di parcheggio ant\/post su di un auto di 370 \ncm circa forse trovano calorosa accoglienza ","published":"2013-05-05T11:02:06.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-Lz9pfMADrT7ZHxaqesEAz6mSeDtdcack","author":"bruno bra","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"nella schiera degli IMPEDITI al volante; i cerchi da 17\" e nondimeno il \nformato da 18\" sono tipologie riservate per ovvie motivazioni a categorie \ndi auto superiore. Da un 17e\/o da un 18 (tralaltro rappresentano le \ncalzature della mia FORD FOCUS ST) non ci si pu\u00f2 di certo aspettare consumi \ninferiori per via della loro larghezza confrontate con un 16, o meglio un \n15, stesso dicasi per la velocit\u00e0 massima influenzata negativamente, il \ncambio pneumatici, il piu probabile danneggiamento degli stessi","published":"2013-05-05T11:06:22.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9htyJF_h0nlfP8OBiTHfspVt0prTqYRRs","author":"bruno bra","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"il minor comfort di bordo....per avere cosa? una maggiore stabilit\u00e0? di \ncerto non \u00e8 solo la larghezza di un pneumatico a fare la differenza, anzi \nalle volte pu\u00f2 essere controproducente scegliere ruotoni larghissimi e \nspalla particolarmente ribassata; gli interni in pelle o di altro tessuto \npregiato sono divenuti oramai un \"must\" irrinunciabile per la maggior parte \ndelle case automobilistiche ( vedi peuget e citroen con la loro pelle \nCLAUDIA su C3 e 208, interni in alcantara, castiglio e pelle ","published":"2013-05-05T11:09:58.000Z","id":"RNqPRXhBzZ86HVW-d4aJwFPdbR76yyS6woI2YE25qoQ","author":"bruno bra","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"su YPSILON, Mini invece ne ha diversi di materiali di rivestimento per le \nsellerie, cosi come AUDI, mi ricordo anche PUNTO e infine la 500..Per \nquanto riguarda i sistemi di illuminazione OPEL e non intendo la singola e \nopinabilissima lampadina, il marchio tedesco non batte solo FIAT ma anche \nnumerose case automobilistiche europee e non....sui sistemi EVOLUTI di \ninfotainment OPEL stenderei un velo pietoso, in attesa di provare questo \nINTELLILINK sperando sia davvero qualcosa di innovativo..","published":"2013-05-05T11:14:58.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_giEWq_6R7UJ8k8NNWLU-_S0y_0y9qz_M","author":"bruno bra","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"...per il resto questa ADAM \u00e8 carina, non costa uno sproposito ma viene \nimmessa in un periodo di CRISI generale per l automobile affacciandosi \naddirittura in una nicchia di autovetture urban chic dove la 500 seppur \nvecchia spopola, la DS3 \u00e8 davvero molto versatile e pratica e la MINI \u00e8 la \nmigliore sotto il profilo meccanico-telaistico. Buona giornata","published":"2013-05-05T11:18:08.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-B520SwqBlfJm791wcZYaHhB-XeB3Zvr8","author":"bruno bra","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"quelli sono optional, sugli aspetti tecnici scopriresti che la opel adam HA \nIL PIANALE DELLA PUNTO ACCORCIATO in quanto \u00e8 il pianale della opel corsa a \ncui la fiat forn\u00ec il pianale della Grande punto. non ti so dire se il 1.4 \nsia sempre quello fiat, ma che tra opel e fiat ci siano da tempo accordi \nper cui la fiat fornisse motori e\/o pianali (il caso \"punto\" per realizzare \nla opel corsa da cui poi la adam, o la fornitura di motori multijet) \u00e8 \nvera, non denigriamo la FIAT a priori","published":"2013-05-14T18:19:30.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-Bpz1H2a5o1OmpJ-jxJ6ErwQPIzB-cX6I","author":"Leo Lenk","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Hai parecchia confusione in testa: innanzitutto, \u00e9 vero che si tratta di \noptionals, ma sulla 500 non sono nemmeno disponibili a pagamento, \nquindi...l'accordo fra FIAT e Opel \u00e9 finito da tempo, e riguardava \nprincipalmente i motori diesel Multijet,che sono tutt'ora in uso alla Opel, \ned il pianale dell'ultima Corsa, la D, che deriva da quello della Grande \nPunto,e difatti la Adam ha il pianale accorciato della Corsa D,hai ragione, \nma a parte questo,tutto il resto \u00e9 made in Opel,anche il motore 1.4..","published":"2013-05-14T18:45:37.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_nURHxk4X-2zhOJbjLdZuFVVyTLLx7lEE","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"certo se mi dai ragione su 2 punti mi sembra strano che comunque abbia \n\"parecchia confusione in testa\", ti assicuro che il pianale \u00e8 molto pi\u00f9 \nimportante di un tablet incollato sul cruscotto, pertanto se il pianale \naccorciato della opel corsa d \u00e8 diventato la adam, un minimo di merito lo \ndobbiamo anche alla fiat, no?","published":"2013-05-14T19:24:34.000Z","id":"RNqPRXhBzZ9JqJfhN6zRz9bTNEQ3uq-S2SVMadjjZ2k","author":"Leo Lenk","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Su questo siamo d'accordo, solo che le 2 auto in questione, per quanto mi \nriguarda,non hanno nulla in comune, a parte il pianale accorciato della \nPunto, e ti basta entrarci in una Adam per capirlo...se non l'hai fatto, ti \nconsiglio di farlo,i materiali non hanno nulla a che vedere con la media \nFIAT...l'unica cosa che manca a quest'auto per sfondare sul Mercato secondo \nme, \u00e9 un buon motore diesel, che per\u00f2 non \u00e9 previsto nemmeno per l'anno \nprossimo, e questo la penalizzer\u00e0 parecchio da noi. Ciao.","published":"2013-05-14T20:05:05.000Z","id":"RNqPRXhBzZ-sX-QFzhYxP-_oBe2FaZSVWZO2U0PxckY","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"vero...esperienza personale...4 fiat in 6 anni e un opel in 12 anni mai \navuto problemi!!!!! ","published":"2013-05-14T22:40:09.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8LEsl7QQAjiteLZjI0TyfET1SrGzMDcCM","author":"Mark Tony","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"fa gagare dai cazzo","published":"2013-08-08T14:43:22.000Z","id":"RNqPRXhBzZ_srIhhtNtzUsWiU0DbJKkj3A0wIbA1L5Q","author":"playermatti","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"a dire il vero i sensori anteriori non li ha, ma per il resto sono \nd'accordo con te","published":"2013-11-02T14:01:40.000Z","id":"RNqPRXhBzZ91ekurSnQ9qZBtZq6o2ek1wMA3T_v7OV4","author":"Lorenzo Rubrigi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Dagli accessori per la Adam: Advanced Park Assist (sensori anteriori e \nposteriori, sistema di assistenza al parcheggio e rilevazione angolo cieco, \nspecchietti esterni riscaldabili). Ciao.","published":"2013-11-03T14:15:52.000Z","id":"RNqPRXhBzZ8FAKEFfdqvUnaYfHnr3j0MwDVrmXnFdLM","author":"halford1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"sono un felice possessore di adam slam 1.4 101 cv con cerchi da 18\" e tutti \ngli optional, dal flexflix al APA2 al tettuccio... pi\u00f9 che avere una opel, \nsembra di avere un porsche da come tutti si girano!! e dentro...tutta in \npelle! meraviglia!!\ufeff","published":"2013-11-14T15:29:22.000Z","id":"z12ednfiuvfhjpzqs04cjvfovzrcibvgsqc0k","author":"Manuel Giardina","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}}],"uploader":"OmniAuto.it","published":"2012-12-09T18:08:02.000Z","duration":"151"}