{"category":"Autos","view_count":"88457","video_description":"Mauro Coppini analizza la nuova Alfa Romeo Giulietta http:\/\/www.nuvolari.tv\/articolo\/alfa-giulietta-test-coppini\n\nAltri video su http:\/\/www.nuvolari.tv","title":"Alfa Romeo Giulietta - Il test di Mauro Coppini","avg_rating":"4.627907","video_id":"-c1f1_CgOTw","video_type":"review","comments":[{"text":"LE ALFA ROMENO NON SONO AUTO...LE AUTO SONO UNA COSA A PARTE...LE ALFA SONO \nOPERE D'ARTE! VIDEO BELLISSIMO MA LA CANZONE DEI TOKIO HOTEL POTEVANO \nRISPARMIARSELA!","published":"2010-06-28T18:38:01.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVKG5hbmeWvsiStzLbXlzGuhAqdpsSMz2c","author":"snob0708","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2","rating":"1","positive-product":"1"}},{"text":"@snob0708 ma sta zitto le alfa fanno cagare","published":"2010-06-28T21:30:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVpBZ2KVMRLDZP3_LESp9TmKbRLtI5-Kbg","author":"Francesco Panci","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Porca troia, il video \u00e8 stupendo ma la canzone dei tokio hotel potevate \nproprio risparmiarla!","published":"2010-06-28T21:45:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX4OLiaTOBPxIvC0ggQ7VcXqjhxFj5585A","author":"Simone Gabriele","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Bravissimo Coppini! ","published":"2010-06-29T07:58:19.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWxUPbXlF9qsoN4Nhbcw7BBLlRUW0gWcIw","author":"tehblizz","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@AYRTONSENNANUMBER1 SI CERTO SOLO XK\u00e8 NN PIACCIONO A TE...SCOMMETTO CHE TE \nNE ANDRAI IN GIRO CON UNA GOLF O AUTO PRIVE DI SENSO...","published":"2010-06-29T13:53:36.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWBCcPPrviK26CDPlXwU080P2zYCX6r-RQ","author":"snob0708","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"IL TRILOBO NON \u00e8 LO SCUDO MA L INSIEME DI SCUDO E 2 PRESE D ARIA \nINFERIORI........IGNORANTE ","published":"2010-06-29T18:49:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUzXsv9bUSdFCJ--rZesp957-KNrTQ0wUY","author":"mommoty","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@snob0708 no nel 2011 a bordo della nuova clio rs....quella si che \u00e8 una \nvera auto sportiva....basta guardare i sedili a guscio recaro....e inumeri \nsullo 0 100.....","published":"2010-06-29T21:29:24.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU1V3SdrUhfVLaLSqT2AYzwJHb4oOipd_o","author":"Francesco Panci","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1"}},{"text":"@AYRTONSENNANUMBER1 ahahahahahahahahahah spero ke tu stia scherzando! l'hai \nvista! una VERA SPORTIVA se come sportive intendi quelle allora sei messo \nmale...\u00e8 una macchinetta quella! io preferisco la brera 3.2 da le basi alla \nmaggior parte delle auto...cmnq le alfa hanno stile e hanno fatto la storia \ndelle auto italiane!","published":"2010-06-30T08:15:05.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXAPctxZAX3lqKEwosK9z1aOri4V10p32M","author":"snob0708","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"il 1750cc montato su MITO o_o ???","published":"2010-06-30T13:10:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU44K5yMajlNgFia5it-dectN-AGfEVqNo","author":"Angelo I","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"il 1742 cc non \u00e8 multiair!!!!!!!!!!!!!!!!!","published":"2010-06-30T17:56:30.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVQj5ONvP8zUTFqLvLW5Mxo0tgTdS4VHQo","author":"Allosaurus87","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"AH INVECE LA BRERA 3.2 VA FORTE?PRENDI UNA 147 GTA O 1 156 GTA E NN CE N\u00e8 \nPER NESSUNO.ALTRO CHE BRERA 3.2","published":"2010-06-30T20:27:25.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWAa03XFCxXt0InrZvzBnCHYHJa70TLphg","author":"mnml4KiNG","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"DO CAZZO VAI COLLA CLIO AHAHAUAHAHUAAAH \u00e8 UN SEGMENTO INFERIORE SE LA VEDR\u00e0 \nCON LA MITO GTA SE DOVESSE USCIRE...LA GIULIETTA \u00e8 1 ALTRA CATEGORIA.","published":"2010-06-30T20:28:19.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUU0wmyKOnJegTJEgYMQGZnb_8o8TxlP-I","author":"mnml4KiNG","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"grande coppini sei il numero 1","published":"2010-07-01T19:31:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWsfhb9QCgBvQL57Zom_LkIfgbXiedlZQ0","author":"dariettogt1988","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@mmdv75 Finalmente qualcuno che ne capisce di auto! Quest'Alfa che tanto \nvanta sportivit\u00e0 prende solo per i fondelli gente disposta a spendere \ndecine di migliaia di Euro per avere una Trazione Anteriore.....non esiste \ncosa pi\u00f9 antisportiva! Top Gear forever mate!","published":"2010-07-02T12:13:38.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU5ou8OZGo6VKMN-LFkWvfIP8H7PAlJtIY","author":"Luigi Primavera","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Omerican121 Almeno sulla neve ci vado tranquillo, e quando piove corro \nquanto mi pare. Inoltre nella salita del garage non slitta (e rimane l\u00ec) \ncoma la Serie 3 nuova di zecca di mio fratello.","published":"2010-07-03T19:27:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUuXAbzj5-i6MJFk1MURr4gfCqDaM0x92E","author":"oronzoz","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"la giulietta \u00e8 un cesso andate a cagare fiattari di merda","published":"2010-07-03T22:58:22.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXFtsO6j_Rdc6vHBSJP8k1HwwjpJtMx07o","author":"Stingray86V8","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Che spettacolo! ci sono salito e \u00e8 fantastica, altro che quel cesso di A3 \nmangiasoldi che cadeva a pezzi! A3.. golf ricarrozzata \u00e8 pi\u00f9 corretto..","published":"2010-07-04T15:54:30.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWKdEjt8NAC-s74Gl0aRTVk_I97UvpCQ_s","author":"hsdpa78","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"spettacolo mpar de palle \u00e8 na tipo ricarrozzata la A3 \u00e8 un'altro pianeta","published":"2010-07-05T21:48:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVl_l653pJyaWdgFdI9-_Lb54ENrZBsmdg","author":"Stingray86V8","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":".....A3!?....uuuuhh","published":"2010-07-07T15:42:40.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWBX5hp94lCX9vn4zTsxczT-Pb8gvFeCAw","author":"mrbreeze111","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"mmm non fa n\u00e8 caldo n\u00e8 freddo secondo me...ci vuole ben altro per competere \ncon la Germania.","published":"2010-07-08T11:04:35.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU0z8Pyioeqh3n7s8m0a4nCd0YJzyFQVWk","author":"Doctor461985","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@alberigoxxx infatti ha ragione; l' X1 l'ho visto l'altro giorno e f\u00e0 \ndavvero pena......","published":"2010-07-16T11:56:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUjo50ZDOm1jU_pw0QrpJ5iYgBdhjSaYMQ","author":"Ray Foxx","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"peccato ke qnd vedo la pedaliera e il posteriore della vetture mi viene in \nmente la bravo ke pecato sarebbe stata una gran alfa romeo ","published":"2010-07-16T13:57:06.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXA_QKG8qbS9651lz3wr3GWr203_BX2R5o","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@alberigoxxx guarda se tu al posteriore togli lo stemma alfa e quell \nprolungamento degli stop e praticamente uguale alla bravo....poi la \npedeliera (quella senza gli inserti in alluminio) \u00e8 esattamente quella \ndella bravo...pultroppo \u00e8 cos\u00ec!!!!!!!","published":"2010-07-17T09:58:13.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV55Jm_JTBBrECgKlgmj9U74q0tAqkU_Rg","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"bella macchina, peccato per la linea che vuol sembrare cattiva, ma infondo \nnon lo \u00e8.Quando vedo una 147 che mi sta attaccata dietro, ne vedo la \ncattiveria mentre questa \u00e8 troppo bonacciona.","published":"2010-07-20T00:59:50.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWNku1LrphsSS3EUMqa9FUHF4kpcz-dprA","author":"ChiiChan989","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"non mi piace la giulietta.........","published":"2010-07-22T18:59:06.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXyOi3mW9efp_PyHBeyzJ_u15zb9sAQSoY","author":"orsetto1985","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"magari tu 6 uno che ha un'audi \u00e8? una A3 magari.... tutti che dicono che \u00e8 \ncome la bravo, poi prendono macchine che non hanno personalit\u00e0...(muso \nA3=musoA5=musoA6=musoA8=Q7=......tutte uguali....golf, polo,eccc...)tutte \ncon lo stesso muso, e poi vengono a dire \"la giulietta assomiglia.....\". \nboh non vi capir\u00f2 mai. standardizzati........","published":"2010-07-25T16:09:05.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX52mkOTZu1F_dHzZMXg9Ctlczeqyb_IfY","author":"Stefano B","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"se togli se togli.... hai un'audi per caso o una vw? no, perch\u00e8 di fantasia \nnel fare i frontali l\u00ec ne hanno \u00e8.....?!!!!!!!!!!!","published":"2010-07-25T16:14:08.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXB48TVPOeLtj33JZ3VlcDAC-f2wB8prOI","author":"Stefano B","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"non mi piace per nulla... mi dispiace =( adoro la 147 che se la mangia a \ncolazione la giulietta, in tutto..","published":"2010-07-27T10:31:45.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVy_LoCioTRtgmAU5WY7idXaesBzpZbxxY","author":"ROUge88to","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"A me piace. Non sono sono per le macchine italiane e non ho una macchina \nitaliana Per\u00f2 \u00e8 bella. Non si pu\u00f2 dire che sia brutta. ","published":"2010-07-27T14:32:44.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVPmb_vDpNyueevosK_MM8A1NP7vCPt0Is","author":"MAIDOMOCT","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"le tedesche sono tutte uguali blaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa forza \nalfaaaaaaaaaaaaaaa","published":"2010-07-27T16:11:09.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVLK1hBVcUY710ag0IwUn8qEyYUf-XwTpc","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"legittimi i diversi gusti, ma a mio parere quei attacchi sterili e \noffensivi all'alfa provengono solo da invidiosi che in garage avranno una \nmacchinetta tipo yaris, clio o 206 e che sfruttando l'anonimato di internet \nsfogano la propria rabbia cos\u00ec.... W l'Alfa! Invece le critiche provenienti \ndai possessori di BMW e Audi non fanno altro che rinforzarci","published":"2010-08-01T10:57:33.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVmic-OI7DCeG4dg9L1ZtBi0hJNqOMxSGg","author":"Pasolini85","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Vista x la 2a volta tornando da Roma - Pescara poco fa nera a dir poco \nSTUPENDAA ero cn la Leon 105cv di papa' che diciamo nn sia un'auto da \ninseguimenti mi ha sorpassato dopodiche' neanche sn riuscito a raggiungerla \nche sfuggiva cm un'anguilla da' proprio la sensazione di un'auto incollata \nalla strada e prepotentemente cattiva L'ALFA E' VERAMENTE TOSTA DA BATTERE \nSU STRADA!","published":"2010-08-02T00:33:03.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU6y4Xjh8awY1Rven9EX6z7EviL77wZmiA","author":"Alexssj51977","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@marcoemanuele nessuno parla dei licenziamenti del gruppo VW...o di cm i \nsindacati si sn opposti alla riapertura di pomigliano!!!termini imerese \u00e8 \nun discorso apparte...li nn centra la produttivit\u00e0 ma la locazione!!!E' IN \nSICILIA...UN'ISOLA!!!venne fatto solamente x dare lavoro nel \nmezzogiorno!!!i costi di trasporto delle materie e del prodotto finito \u00e8 \nsuperiore x motivi geografici...nn centra il discorso della \nproduttivit\u00e0!!!questo E' UN DISCORSO MERAMENTE ECONOMICO!!!","published":"2010-08-05T13:34:24.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUjBy7Hv_kAOG3cRJSAGVA6IUduYNz3l80","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@marcoemanuele poi riguardo all'altro discorso \u00e8 tt opinabile!\u00e8 vero le VW \ne le audi sn di ottima qualit\u00e0 ma sai che differenza c'\u00e8?l'ITALIANO \u00e8 \nfondamentalmente STUPIDO!sai xk?xk sul pianale golf sn fatte anche l'A3,la \nyeti,la fabia,il tiguan,l'altea,!vuoi che continui?\u00e8 una normalissima \neconomia di scala...ma se questo lo fa la FIAT tutti hanno da \nridire!!!nonostante una golf GTI mkV cn cerchi da 17 e assetto sportivo ha \nla stessa acc laterale di una fiat bravo 1.9 mlet dynamic!x esempio!","published":"2010-08-05T13:39:54.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV9klif9i9fPwwa2Tmh3SO4klBBlqH1d38","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@marcoemanuele e oltre che stupido anche ESTEROFILO!nn si ricorda che il \ncommon rail che tt le case ora usano \u00e8 nato dalla FIAT!o che quest'anno \nl'1.4 multiair 170cv \u00e8 stato eletto miglior nuovo motore del 2010!che la \ntecnologia a led \u00e8 della Magneti Marelli che \u00e8 FIAT!poi...sul discorso \ndella qualit\u00e0...sei mai salito dentro una A3 modello \"nn full optional\"?\u00e8 \nspoglio e grezzo da morire!e la tanto osannata Golf(che mio fratello ha) \u00e8 \ntt in plasticone!!!","published":"2010-08-05T13:44:20.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV7HzJcSge82Fx6jVc1nNZyMjIT8bZLI-I","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@marcoemanuele nn confondiamo la qualit\u00e0 dei materiali cn quella degli \nassemblaggi!e kmq \u00e8 stato riconosciuto dalla rivista tedesca automotor und \nsport che la FIAT \u00e8 nettamente migliorata sul fronte della qualit\u00e0 cn \nvetture gi\u00e0 cm la grande punto...pensa te cn la bravo,la delta,il 159,la \nMiTo o ancor di pi\u00f9 la giulietta!io sn and a vedere la giulietta...e cm \ninterni FIDATI che sembra una vettura di categoria \nsuperiore!poi...OVVIAMENTE...I GUSTI SN GUSTI!ma questa \u00e8 un'altra \nstoria!!!saluti;)","published":"2010-08-05T13:47:24.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVJ5CPCJUFQYHBCUINVwRohdPgiU8muBp0","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@bernaste no ma quale audi e bmw io sono un felicissimo possesore di una 33 \nIMOLA dell 93' ke v\u00e0 come una skeggia...io sono alfista nn un fiattaro ke \nvede solo lo stile e nn il contenuto di una vettura....io spero ke l'alfa \nritorni ai fasti di un tempo CMQ MEGLIO UN AUDI O UNA BMW KE UN ALFA ROMEO \nDI QUESTE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11","published":"2010-08-05T23:01:11.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU4OwkqtAwjITCApudd8_oNgN8UX5IGfuk","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"le tedesche non si avvicineranno mai alla storia che ha fatto l'alfa \nromeo...chi dice che un'audi sia una grande macchima non ha mai nemmeno \nvisto una GT...un Duetto...la 33 Stadale..","published":"2010-08-06T10:53:43.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXmXhOH_tMK4Els3brAK8gFzZPD75QYonE","author":"toro0017","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"mauro coppini \u00e8 dimagrito un totale, cazzo \u00e8 malato??","published":"2010-08-08T10:31:17.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVnKhZXuqHA1cMmkT30O1WXk_9t2QlaaeU","author":"simone Bertozzi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Pasolini85 Mentre le critiche provenienti da Alfisti con la A maiuscola? \nChe che sanno cosa vuol dire Alfa, che hanno guidato auto veramente \ninnovative per i tempi? ","published":"2010-08-14T17:00:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVA5zTvMSGF196nhfmN_Oo31WqgGQBduPM","author":"Gianluca De Rossi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"io ho una bmw ma amo le alfa, le vere alfa, e purtroppo anche se \nbellissima, la nuova giulietta non e' una vera alfa ma una fiat \nricarrozzata........","published":"2010-08-14T21:55:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW6hgEsNxnnGUyu-bhe5kfWgU4Hn2cc_7c","author":"chietiforever","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Servizio ottimo, quest'uomo sa fare il suo mestiere. E bella Alfa.","published":"2010-08-15T19:07:01.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVwLmkxnKr4qi2lEt_ix2xHI_qpfYe42xs","author":"NonMorto","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"@chietiforever neanche troppo dato che la piattaforma \u00e8 completamente \nnuova, cos' come il 1750 tbi che \u00e8 solo in alfa, massimo le prossime fiat \nsaranno Alfa ricarrozzate!","published":"2010-08-16T22:51:14.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVQNCcrjfWJzK_YHbuM0RxU7vKjJ8SbUKA","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@sciallista quindi preferisci la golf (audi A3, skoda, seat, ecc... tutte \nla stessa auto sono) alla Giulietta?","published":"2010-08-16T22:52:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU9g-vTAO-68RpY85smWk4m7-Z4aOcCWD8","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@marcoemanuele belle parole, ah gi\u00e0 le tue audi sono le stesse skoda e seat \nche magari schifi e poi la giulietta non vedo dove sia fiat, anzi visto che \nha debuttato sul nuovo pianale al massimo le prossime fiat saranno alfa, \ncomunque come mai sulla A3 ci sono stati problemi di crepature sulle \ntestate?","published":"2010-08-16T22:55:06.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVQ13eh93TG3vCLZnxoMhGjdrpAyQgn1iA","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@sciallista solo la pedaliera \u00e8 condivisa......","published":"2010-08-16T22:56:22.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWjHgAtMWVF0sMGnnr4I9e-D7q4ShqTte8","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@matti157 xk\u00e8 la bravo, giulietta e delta cosa sono? la stessa auto con lo \nstemma diverso!!!!!!","published":"2010-08-16T22:56:54.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXD-7zwJFlGWUfjgergJpM3v6McdHxHMT0","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@Stingray86V8 gi\u00e0 \u00e8 vero la A3=golf=seat=skoda.........sempre la stessa \nauto.....","published":"2010-08-16T22:57:42.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWfVdWDTztKUR4IdQSktlQhyfAR8FMUmCw","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"a me rimane solo un dubbio:\u00e8 una bell'alfa,o \u00e8 ritornata l'era del \ntamarro?...ih ih ih.... a me piace pero' quel dubbio rimane sempre....","published":"2010-08-17T11:04:20.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUoWHQ4eOIYDc7klws75bEpqHWv7IC9ZXo","author":"deingfrt","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@matti157 \u00e8 una bella macchina sicuramente ma un alfa romeo \u00e8 un altra cosa \ncredimi !!! te lo dice un possessore di una 33 1.7 16v boxer 140cv ke la \nguida tutti i giorni e ti posso assicurare ke la giulietta 1.4 turbo 170cv \nnn farebbe una bella figura in un test su strada con la 33 1.7 16v !!!!","published":"2010-08-17T23:46:05.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU8er-V_ltQA8rVA24dy2r0Dhj1PDTg9H0","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@sciallista ma non c'\u00e8 un 1.7 boxer 140cv, forse hai la 129, comunque \nl'evoluzione tecnologica c'\u00e8 stata, ma la tua 33 non avr\u00e0 catalizzatore e \nquesto \u00e8 gi\u00e0 un bonus, le normative europee non erano stringenti e quindi \nla macchina di sicuro risulta molto leggera, ma non credo per\u00f2 che la \ngiulietta con il multiair turbo stia dietro alla 33 con tutti gli \naffinamenti che ci sono stati","published":"2010-08-18T19:10:19.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVR-UYiMZg_jNiVJZqp1ivjL6IvD357Z_w","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@sciallista assolutamente no... e i pesi diversi lo dimostrano... che il \nprogetto di partenza fosse lo stesso \u00e8 indubbio, ma di fatto non \u00e8 lo \nstesso. ","published":"2010-08-18T20:26:52.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWfbKUukINU-XnesdIZy6VWJ16WHucXswk","author":"caponemnbII","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@matti157 intanto gi\u00e0 nn sai ke nell 90' il catalizatore era obbligatorio \nper tutte le vutture prodotte la mia 33 e dell 93' quindi \u00e8 catalizzata \ncome comfera il libretto...poi la mia 33 di preciso ha 137cv il 129cv come \ndici tu \u00e8 stato montato sulla 146 nn sulla 33...cmq vetture belle come la \ngiulietta sono davvero improponibili con motori e soluzioni tecniche di \nstampo fiat ","published":"2010-08-20T12:36:59.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWj1wJqZ0IJY2KFbbj0LCVLG7-BjTjSIis","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1","negative-product":"1"}},{"text":"@sciallista scusa ma io ho preso riferimento la pagina di wikipedia e ci \nsono indicate anche 33 non catalizzate, poi la versione pi\u00f9 potente \nindicata \u00e8 questa \"1.7 IE 16V Permanent 4 Quadrifoglio Verde S (1712cc, 133 \nCV, 202 km\/h)\", c'\u00e8 indicato anche il 129cv se vai a vedere, magari hanno \nsbagliato a scriverla, cmq anke io ce lo vedrei bene un V6 sotto l'odierna \ngiulietta","published":"2010-08-21T22:21:28.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUaZLIBeiP9jk_8q3mZiSvfB-HqeOOPUDo","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@matti157 no no ti sbagli la 33 1.7 16v ha 137cv stanne certo su qst sito \nc'\u00e8 anke una vecchia pubblicit\u00e0 ke lo conferma...hai ragione un bell v6 \nbusso 3.2 ci starebbe da dio ","published":"2010-08-21T23:01:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVm6LTHkTNXeHAed19SaKCcrpI7uye2AiM","author":"sciallista","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ottimo video, gran bella descrizione della giulietta. complimenti","published":"2010-08-30T09:36:59.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUFM232IEXee7ctdgVYDDBffwYe5mXL4F4","author":"Sebalfista","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@snob0708 Sai mica che canzone \u00e8 quella che parte da 9 minuto??","published":"2010-08-31T21:31:19.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXDDozXHApenpA9Y_l-eWaHmAUzlOYnzLg","author":"daniele rasore","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@sciallista gi\u00e0 il vecchio busso magari ripreso col multiair per portarlo \neuro 5 e dagli un'aggiunta di potenza","published":"2010-08-31T21:58:38.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW3x59cGhuRmbra8qYt4gFJ1kA7pnzTtvc","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@forties7 mi dispiace ma nn la conosco...","published":"2010-09-01T08:57:42.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWd44yRZsSXWmcJZ9HCPN5ZUweAxxR3PLM","author":"snob0708","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@marcoemanuele come stai? 2 mesi fa mi sono dovuto fare trento-brescia di \nnotte perche a mio cugino gli era andato in vacca il motore della sua audi \ne non hai idea del preventivo che gli hanno fatto per la riparazione. ps: \nho una 147 ","published":"2010-09-04T18:37:21.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXXVHX-QZ6lh23Y63ToOnWpz1X4tjOXv7o","author":"luckino79","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@forties7---------> Rooney - When Did Your Heart Go Missing?","published":"2010-09-08T17:36:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWqe5rsO7lUl5CxwFafd0hqH1UIZVcwVaM","author":"Maurizio Erre","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Una bella lezione stilistica, un po' stiracchiata e pubblicitaria, \ncertamente questo non e' un test.","published":"2010-09-13T17:29:22.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWJgQ_x_sL699_YgXoH6F4PeZvbwCbAwbE","author":"Argo16x","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Una bella lezione stilistica, un po' stiracchiata e pubblicitaria, \ncertamente questo non e' un test.","published":"2010-09-13T17:35:03.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXUCS7XA8DdllTqFKIv9-uFXrCOYR4nGFU","author":"Argo16x","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"io ho una focus in garage..e ammetto che la giulietta \u00e8 un'offesa alle vere \nalfa..","published":"2010-09-16T20:44:05.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWTH3kvvRzFvPr8U6ftWoTfi9vSmwezmvU","author":"rbrtsclrc","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"un'offesa alla vera giulietta","published":"2010-09-16T20:48:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV9u9K6_d2U8olGyROLYm2qzRd-29aO3No","author":"rbrtsclrc","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@rbrtsclrc io sono figlio e nipote di Alfisti. In casa mia sono transitate \n3 giulie, 2 giuliette,2 164, 1 159, 1 147. Ti posso dire che questa \nGiulietta non \u00e8 affatto un insulto. E' una auto che deve rivolgersi ad un \npubblico vastissimo di utenti.Coniugare sportivit\u00e0,comfort ecc. non \u00e8 \naffatto facile. La Giulietta ha tutto per farlo. Io l'ho provata. Se fosse \nuguale ma marcata VW,venderebbe miliardi di esemplari e invece \u00e8 vittima di \ninsensati pregiudizi","published":"2010-09-16T22:14:24.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWhW4U6o-uwbwojknQCivgebeGrPOUj8xk","author":"mazzonefourseven","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Questa macchina non offende la Alfa Romeo.. perch\u00e8 NON \u00e8 una Alfa ma \nsemplicemente una Fiat Bravo ricarrozzata.. mi chiedo quando la smetteranno \ndi prenderci per i fondelli.","published":"2010-09-21T11:24:40.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXmtgDLPlTnj7PcfI2LcboPROn-_PNC5Fw","author":"Skin1983","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"@toro0017 Il problema \u00e8 che l'Alfa \u00e8 passata dall'essere una gloriosa \nindustria milanese in proprio di auto sportive e personali (i modelli che \nhai nominato sono solo alcuni dei tanti) all'essere un semplice marchio per \nsportivo del mediocre gruppo Fiat: guarda solo a quanto si \u00e8 ridotta la \ngamma, a 2 citycar tra l'altro carine ma non cos\u00ec mozzafiato quando si sa \nche il DNA Alfa \u00e8 ben altra cosa... Ma ci\u00f2 che fa imbufalire \u00e8 il fatto che \nora non abbia pi\u00f9 identit\u00e0: trazione posteriore, Arese...","published":"2010-10-01T18:18:28.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU6A2tmSeeYsNHDGgKX0P2AlDyBus8zWyc","author":"TheAndreAlfa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"2:05 I TOKIO HOTEL ABBINATI A UN MARCHIO COME L'ALFA???? E' UFFICIALE: \nQUESTO MARCHIO E' ALLA FRUTTA!!!!","published":"2010-10-01T18:21:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUpm3Zl3RxgHH28_Cy1qEBL1Ozcj7vtFEw","author":"TheAndreAlfa","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@rbrtsclrc si vede che non te la puoi permettere, ma che ne sai te delle \nalfa vere?","published":"2010-10-01T19:41:30.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVP7fcuOLH1aSgnO63u6XKL6ZrEVowMDIM","author":"CSTfed","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@Pei1983 ma lo sai che \u00e8 costruita su un nuovo pianale? prima di parlare \nbisogna informarsi e non parlare per sentito dire...quella costruita sul \npianale bravo e la delta","published":"2010-10-01T19:44:47.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVWL8vaeK98ReVfS09Myn02qRae-acMA4o","author":"CSTfed","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"La alfa giulietta \u00e9 mitica. Bellezza, potenza 100% italiano. \nGrande.............","published":"2010-10-01T21:29:02.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUROz9BDQ7-YmHKGWE-0k8ShYnr1MXrbsA","author":"Fifti","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"fortuna che posso permettermi una Focus xD","published":"2010-10-02T11:41:20.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVonJdgG2OG6-e-10Vi99m2GX54uUtixzQ","author":"rbrtsclrc","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","negative-product":"1"}},{"text":"@CSTfed fortuna che posso permettermi una Focus xD almeno \u00e8 un'auto a s\u00e8 \nstante","published":"2010-10-02T11:42:17.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWWd2MRSvV4ULNRPFfvsEjlxnHhDpWbV9Y","author":"rbrtsclrc","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"comprate italiano stronzi!","published":"2010-10-02T13:45:46.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUNvF7lQEwDOtkRplMnod68ETPbBOnbd9s","author":"cris62059","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Too bad there's no subtitles, seems like a good demo.","published":"2010-10-03T13:08:12.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWjHmL1qvKlDu1MljambIiMa-ltzcHu2as","author":"amador012000","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Come si fa a dire che una macchina del genere \u00e8 brutta? Ma certa gente ha \nproprio delle grosse fette di salame sugli occhi!!! E poi continuano a fare \nil confronto tra auto tedesche contro quelle italiane. Ogni marchio \nautomobilistico ha i suoi pregi e difetti..., e poi gente che insulta la \nnuova Giulietta....non considerandola una VERA ALFA....ma come si fa??!!! \nIo oggi ci sono salito e ci sono davvero rimasto per come \u00e8 rifinita nei \nminimi particolari. \u00e8 un auto STUPENDA sotto tutti i punti,","published":"2010-10-03T22:20:04.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWlYopy8969Eevy_X4wVaQVlPPXadsqmgA","author":"TMAX180","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@TheAndreAlfa i Tokio hotel hanno fatto il test drive dalla a1 magari sono \nloro che sono alla frutta","published":"2010-10-09T21:38:39.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUodNoRhP-FJMl4-KeMjiIdv5XehmKJpqY","author":"matteozazzi1982","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@matteozazzi1982 Grazie 1000, comunque quegli esseri dovrebbero soltanto \nrimanere chiusi dentro le gabbie degli animali da circo!!","published":"2010-10-09T22:37:25.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXk75Srm072jybo3ntzeJTZG8EoKC9cBb4","author":"TheAndreAlfa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheAndreAlfa concordo!!","published":"2010-10-10T10:31:02.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXX2IWLVqAGs2VbB1w2CpU9ID9jqcln0mI","author":"matteozazzi1982","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"pi\u00f9 che una vera e propria prova questa sembra una pubblicit\u00e0 della casa. \nTrovo anche negativo che per 3\/4 del tempo si parli della sola estetica e \nnon della tecnica. In definitiva \u00e8 una bella macchina ma \u00e8 imbarazzante \nconfrontarla con il passato...giustamente come dice il Coppini, \u00e8 un Alfa \nRomeo moderna...ovvero di macchine rabbiose che puzzano di olio bruciato, \nnon hanno confort e inquinano senza ritegno non se ne possono pi\u00f9 fare. \nOggi vanno queste.","published":"2010-10-11T13:12:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV_K_5EADil_MzWf3Qdy82_wdYWgAM-ktE","author":"PuccaLover83","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Alfa romeo ha finito di costruire macchine nel 1990!!! queste sono fiat con \nlo scudetto alfa.","published":"2010-10-19T18:32:55.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVqS4MI5ShWJPtWt-0cMdwWig5PRfl05z4","author":"marinante1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"generalmente mi piace.. per niente il frontale che secondo me \u00e8 ripreso \ntroppo dalla mito.. ed infine come linea ha preso troppo dalla bravo...mi \naspettavo di pi\u00f9 sinceramente","published":"2010-10-20T14:07:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVy8ckN-c4FLXq7X7DJIYQmvD2H4OamvIY","author":"onemillionlove7","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":" ahahahahah in garage un yaris....sfogano la propria rabbia cosi ahahahha \nricordiamoci che \u00e8 sempre una macchina..e a che cosa serve una macchina??? \nsemplicemente a portare una persona o cosa da un punto A a un punto Be dopo \n5 anni va alla sfascia carrozze","published":"2010-10-24T12:53:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUg_U6sr6y4tmfEAJ2m5wXJvf5u6iXJpdg","author":"simonebixio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"CHE MOTORE","published":"2010-10-25T14:06:53.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWiQY8GFRv6XJOPyBHGLBb9bBPZ-3E3Aa8","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@marcoemanuele Qnd Giugiaro and\u00f2 in VW per disegnare la Golf trov\u00f2 una FIAT \n128 smontata... chissa\u00e0 perch\u00e8 vero??? ahhhh e x il resto quoto MRiKy88... \ncomprati pure le VW, nn sn male, ma costano troppo","published":"2010-11-02T20:03:17.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW9lmXpWHZ84OYgJm0xkUmfv3e70oMYwBg","author":"Joeytempest89","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@MAIDOMOCT sei una persona obiettiva. I gusti son gusti ed \u00e8 giusto \nrispettarli. Bravo. Io qnd acquisto qualsiasi cs (nn solo macchine) cerco \ndi comprare italiano per dar da mangiare alla mia gente, x\u00f2 ci sn altre \nmacchine che meritano oltre alle nostre!","published":"2010-11-02T20:05:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX3kHShRUwG6Zf5pod08wig64yfFtYNTis","author":"Joeytempest89","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@Joeytempest89 Infatti questa \u00e8 davvero una bella automobile, ne vedo tante \na Milano, davvero bella. Frontale aggressivo. Nulla da dire. Solo gli \nipocriti e gli stolti direbbero il contrario.","published":"2010-11-03T06:38:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUYydybHyNm5FCvPCwWhfONmTKFlruzLLw","author":"MAIDOMOCT","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Stimo l'alfa romeo da sempre. Pur sapendo che non bisogna guardare al \npassato ma bisogna evolversi.. devo dire che purtroppo non riescono pi\u00f9 a \ntirare fuori un'auto valida. Un'auto che lasci il segno. Al pari di Alfa \n75. Non mi dilungo. sarei ridicolo. Mi spiace dirlo ma Alfa Romeo non \nesiste pi\u00f9. Inutile cercare di continuare a difenderla. Marchionne in \nprimis ha detto che non ci saranno future berline e\/o ammiraglie... Il \nfuturo di AR \u00e8 SUV e stronzate del genere","published":"2010-11-03T20:56:34.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXFZkkFw1A6YCEeptr6Th1WwPQedI4g3o8","author":"terzolilu","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@lorgra85 di merda.. a 100.000 KM puoi buttarlo nel cesso... Mi duole il \ncuore dirlo.. ma \u00e8 cos\u00ec. Povera alfa","published":"2010-11-03T20:59:04.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVYoRgXj7KixAmvtDuYwnYFy3XQWvWUyzE","author":"terzolilu","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@terzolilu si e secondo te dovevamo guidare ancora i 2000 8valvole nati nel \n1960...ma sveglia siamo nel 2010 ci sono le normative euro ci sono \nnecessit\u00e0 di consumi, di spese, di manutenzione e non solo il rombo e la \npotenza massima(che tra l'altro ora non \u00e8 tanto bassa) e comunue sono \nmotori che assicurano i 250\/300 mila km....ah senza consuma 1 kg d'olio \nogni 1000km...la 75 era al top 25 anni fa la giulietta \u00e8 al top \noggi(insieme la 159).","published":"2010-11-04T11:05:07.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWhjWijKyvbj9mKcvzuCi8OHUrDqDWdsQ4","author":"enzo enzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@lorgra85 finalmente qualcuno che ragiona e che non pensa solo a motori \nanni 70-80 invendibili ormai causa le varie normative internazionali su \nconsumi-emissioni di CO2 i motori attuali sulla giulietta contribuiscono a \nfarla diventare una tra le migliori alfa attuali appunto assieme alla 159 \nrestyling e il 1.6 multijet 105cv pur essendo un diesel ne \u00e8 la prova, \nsupeririore a un qualsiasi 1.9 120cv e con una coppia senza paragoni \nrispetto ai concorrenti. Multiair e tbi poi sono il top ","published":"2010-11-12T23:52:06.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW-ORgrj6n9f4ulqA_9AUh8bZX6jVf4ZEc","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@marinante1 ma anche no","published":"2010-11-13T00:03:17.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWVI7kdpV0C1VIV3oCnb83nZY2NUVyZ2Ag","author":"matti157","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Raimondo988 ah bh\u00e8, la nota affidabilit\u00e0 alfa...s\u00ecs\u00ec la ricordo xD","published":"2010-11-16T13:20:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWd4IJVtrpeA-47zc6kZoCQbyU51rRkh_4","author":"rbrtsclrc","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"tra un anno esatto finisco di pagare la bravo e poi via di giulietta! \ndavvero volete paragonare la golf alla giulietta? ma dai!!!","published":"2010-11-18T21:44:42.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVPCm23ie81lDqBad0bvOokdMDLIhvitE4","author":"acdcheat","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@Pasolini85 ","published":"2010-11-21T13:54:24.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWcW4gwkF9Ny2cQ09dThEIo2Y7jAQz_xFU","author":"emule147","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"peccato che Coppini non la dice tutta..i veri Alfisti si rivolteranno nella \ntomba! Oltra al motore non vedo grande tecnologia,perch\u00e8 non ha la trazione \nposteriore?perch\u00e8 hanno usato ancora lo scadentissimo Mc Pherson??","published":"2010-11-22T22:33:40.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXTX92Ui7qApT6Nr9RuZGxzeJmyEet3-3s","author":"matteo airoldi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Pasolini85 BMW \u00e8 un' altra guida \u00e8 vero.. ma guidare La giulietta QV in D \nin salita... diamine che mezzo e che rumore!!! AUDI lasciamola a quei \ncretini che di auto non capiscono proprio nulla... appena parti senti \nsubito lo sterzo dell'ALFA e quello dell AUDI.. dici una \u00e8 una macchina, \nl'altra \u00e8 una cariola","published":"2010-11-26T11:32:06.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVX6kFTnG0YSYBpWg-zl-pjKsaz20AQB6Q","author":"nonsolosoda","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Mi sono quasi commosso","published":"2010-12-07T15:16:12.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWi895rwGZIAvadnjnlXcfEgewNeR4ZJVI","author":"fabiotott1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"chi dice che questa \u00e8 solo una bravo ricarrozzata.. posso rispondere che \nbravo,delta e giulietta condividono molto. ma ringrazio marchionne.Almeno \nnon condivide nulla con golf,leon e A3.auto rispettabili,da veri \nintenditori! la grande Vag,pur di vendere vi dice che queste sono quasi una \ngolf? mexatevela a sentire il rumore della portiera finche ce l'avete \nancora attaccata.","published":"2010-12-13T23:18:04.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUvW71mFrBZjKIrXSawTz1sKv2ylf4odGo","author":"themaister89","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Odio la Fiat, odio Marchionne, odio gli Elkann, odio Montezemolo: questi \nsignori hanno disintegrato la nostra industria automobilistica chiamata \nLancia ed Alfa Romeo.Prego affinch\u00e9 la Lancia e l'Alfa vengano vendute alla \nGermania.Addio monti, addio Italia.Che pena!Per sempre Lancia Stratos e \nAlfa Romeo 75.Odio la Fiat e spero che fallisca.Mi spiace per la brava \ngente che prende tue soldi e lavora in una industria comatosa.","published":"2010-12-17T21:44:35.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVD5GoZ8NJcFWzMNRL6p771A-tpdKbAg2A","author":"motivazione","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma dove la vede la \"tensione\" nella carrozzeria della Giulietta che sembra \nun \"ippopotamo\"?....ovviamente de gustibus ma la 147 per me era veramente \nmolto pi\u00f9 cattiva....i tempi cambiano lo so per\u00f2 la Giulietta da tutto \nfuorch\u00e8 la sensazione di essere un auto agile e snella.....senza contare \npoi che anche i 17\" sulla Giulietta sembra ruote di una carriola, come \nsulla Mito.....per essere proporzionata ci vorrebbero dei 20\"","published":"2010-12-18T15:12:49.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXxijPpd7e7do-t7vlWG7mHbPM4U8iI7Ck","author":"mazzanokia","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@matti157 Non dire cazzate. Il 1750 TBI \u00e8 progettato e prodotto dalla Fiat \nPowertrain Technologies, \u00e8 montato anche sulla Lancia Delta sotto il nome \ndi 1.8 T-Jet.","published":"2010-12-23T22:43:25.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVlsTBKcwU5ADOK0OcMZ4il5wjlwMs87x8","author":"Top1980s","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@Top1980s che \u00e8 prodotto dalla FPT \u00e8 ovvio......invece sulla delta viene \nchiamato 1.8 Di-Turbo venduto solo con cambio automatico e depotenziato a \n200cv, mentre solo per alfa \u00e8 con cambio manuale quindi non dirle tu cazzate","published":"2010-12-24T14:41:38.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXlgBgZFEMUVF5casI6KW5lhMQHhBpIvH4","author":"matti157","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Cari signori lavoro da anni in un concessionario multimarca (Toyota Nissan \nRenault Fiat Alfa.........ecc) un pochino di esperienza \"forse\" l'ho fatta \ne rimango perplesso come basta mettere un marchietto Alfa su una Bravo et \nVOILA' \"THE NEW ALFA!\" Il Carissimo Marchionne se la ride vedendo quelli \nche comprano le Fiat col marchietto Alfa convinti di guidare ancora le \nmacchine Milanesi di Nuvolari, e con la Giulietta ha preso gli italiani per \ndeficienti. Le ALFA ROMEO sono ESTINTE.","published":"2010-12-26T17:14:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV_YDcrh-N7otIDr2lvDrSZNLqmicqBZk4","author":"SGOMMINO71","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@toro0017 AUDI=AUTOUNION piloti: Nuvolari, Rosemeyer. Progettisti: \nFerdinand Porsche. AUTOUNION \"D\" un'auto portata alla vittoria da Nivola \nnel '38 al GP D'ITALIA( il mantovano bastono' i tedeschi con la 1750 della \nScuderiaFerrari nel '35) queste piccole informazioni spero ti facciano \nincuriosire, il mondo dell'auto e' vasto e la sua storia e' fatta di corse \ndi tutti i tipi e di duelli mitici come GTA contro 2002ti, 155DTM vs A4 \necc.....informati e non vivere di assoluti. Ciao","published":"2010-12-26T17:34:28.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVyve2WacuLR6tb5X4uGNBjdFaNrWW0SzQ","author":"SGOMMINO71","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@Pasolini85 Giro in pista(BALOCCO) 207GTI 3'07\"00 vs MITO QV 3'13\"98 oppure \n120d 3'11\"66 vs Giulietta 2.0JTDM 3'15\"84.......la pista \u00e8 l'unica prova \nche rileva la bonta' di un'auto. Handling, appoggio sul veloce, transitori, \nsottosterzo\/sovrasterzo accelerazione in uscita dalle curve, frenate in \nstaccata affaticamento impianto frenante usura pneumatici tutto racchiuso \nin 5 numerini del \"cazzo\" che pero'..........dicono tutto.","published":"2010-12-26T18:35:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWW2VxZzIaJMWy3_7PjFYdGLU3fTgWcGKM","author":"SGOMMINO71","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ha un muso da puttanella....... invece la 159 e incazzata nera","published":"2010-12-28T12:24:03.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWxGwGa5WfvQIvD3KvUIHEmIJ9X_Zb05aI","author":"ademar9988","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"die alfa is de 3 beste ","published":"2010-12-30T19:22:22.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWo8FdWbhweQb0tpou_Y9Zc_s8sU_aE560","author":"ibrahim01","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"si ingegner coppini...\u00e8 l'aria di balocco che fa sembrare una BRAVetta una \n\"gran bella alfa romeo\". ps: posseggo 147 non golf.. e 75.","published":"2010-12-31T15:32:59.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXYfrftICbZegue6COmocpvQuJQmF2Ogq0","author":"gabriele mui\u00e0","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","vrating":"1","rating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"@Pasolini85 giusta hahahahahaha vivi l'alfa","published":"2011-01-01T14:12:13.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVDD1MRcFgB7T_12e2-1WRXPphzQX4HXgc","author":"autodelta1988","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Pi\u00f9 vedo le \"Alfiat\" di oggi pi\u00f9 mi terr\u00f2 stretta la mia 75 che non si \nferma mai e non mangia olio come dite voi...Sfreccia ancora da 0 a 100 in 8 \nsecondi ed \u00e8 un 2.0 8 valvole montato su una berlina comoda e non con i \nsedili stretti dietro...La meccanica \u00e8 eccellente, diverte come poche e ha \nuna tenuta di strada che voi non immaginate e ha i cerchi originali da 14\" \nfaccio certe curve a tavoletta e l'auto non sbanda ALLA FACCIA DI CHI PARLA \nMALE DELLA T.POSTERIORE questo era ALFA ROMEO","published":"2011-01-10T17:47:51.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV9P7S7NMRP_K8hotR8oUSN04DzsDo0Ask","author":"Nicholas Dentamaro","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Sono Fiat mascherate da (defunta, mettiamocelo in testa) ALFA ROMEO. Non \nesiste pi\u00f9, stessi telai, stesse soluzioni tecniche, motori, sospensioni di \nuna BRAVA... Io compro Bmw, a malincuore, perch\u00e8 esistesse ancora una vera \nALFA ROMEO sarei in fila per averne una. Comprate una Brava (e una Delta) \nmascherata e la pagate di pi\u00f9... pensateci.","published":"2011-01-11T15:25:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXhci4UuSNaRFQ8WVqwwxLakLATPFqixYA","author":"LandVolution","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"io non sono alfista ... ma le audi non mi piacciono proprio..sono troppo \nauto alla moda .diciamo per signorine ...semmai ecco una bella bmw trazione \nposteriore con un bel motore ( 335 d 286 cv ) pero' la giulietta e' \nveramente bella !","published":"2011-01-13T15:57:59.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVhoZ4EYmlga9HcgXSzS-w0BZuUHaYq62I","author":"citrullopazzo","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\u00e8 ORRIBILEEE!!!! COME TUTTE LE ALFA DI OGGI!! FIAT MERDA!!! CHi paragona \nsti catorci con le auto tedesche non capisce un cazzo di\ufeff auto!! ok che i \ngusti son gusti , ma cazzo che gusti di merda che ha la gente O.o e c'\u00e8 \npure chi compra la multipla '-.-","published":"2011-01-20T21:49:33.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWa3rvZSIeN5txndnALOCCz6DECbVV_Py8","author":"Ronnik1984","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@ademar9988 grandioso! per\u00f2 una bella p....lla","published":"2011-01-21T12:37:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUfO5uTbaURg8cygRojxZd8fpSc5Y_RYYo","author":"verkoy","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ronnik sei tu che non capisci nulla di auto ok!I gusti di merda saranno i \ntuoi e fanculizzati da un'altra parte!Coglione.","published":"2011-01-25T02:28:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUToGRCX8t602siESh0YBL85A3877kjw1M","author":"AUTOMANIA85","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Questa \u00e8 chiaramente l'auto italiana pi\u00f9 bella in circolazione..potessi \npermettermi una macchina nuova non avrei dubbi,punterei su questa...","published":"2011-01-26T15:17:43.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVdP0sw-7HAwhrSTocSPRzkNN5A4LZigqU","author":"Pinturicci","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"A quei coglioni che continuano a dire che sotto e' una Bravo gli sparerei \nun colpo in testa. E' gente inutile che parla e vive per luoghi comuni, \nsenza usare il cervello.","published":"2011-01-27T20:39:52.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXOPb56_Qh18f0nehbx4ntvzPZYceAGL8Y","author":"anycolouryoulike75","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Non \u00e8 un alfa perch\u00e8 quando la fiat ha acquistato l'alfa romeo, invece di \nadottare ed evolvere le soluzioni meccaniche alfa, ha preferito utilizzare \nalcune soluzioni meccaniche derivanti dalla fiat stessa, che anche se non \nerano delle soluzioni meccaniche scadenti, erano comunque meno evolute \nrispetto a quelle alfa romeo, tutto questo solo per diminuire i costi di \nproduzione. Ebbene l'alfa quando faceva le macchine studiava perch\u00e8 fossero \nmeccanicamente perfette per assicurare un prodotto unico.","published":"2011-01-28T19:01:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW3IbkpNriQ-gPzhz_0hnQwLn2C8nucL7g","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"In conclusione la fiat non ha di certo continuato, a concepire le auto come \nla vera alfa faceva. Ha solo prodotto fiat con una carozzeria diversa che \nsicuramente non saranno totalmente scandalose e hanno avuto anche un certo \nsuccesso, ma non sono di certo delle alfa romeo.","published":"2011-01-28T19:04:35.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXWKhPVUNCHafzgIbCBEz_nQ23hUCIEjc0","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"dite pur quello che volete...ma per me \u00e8 un gran bella macchina con buone \nprestazioni. Saluti!!!!!","published":"2011-01-29T01:22:43.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWUx2bQksegc8AtYRo-BTUufoIoh6g_KoE","author":"nikiarvi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"..Fantastica vettura, un nome che ha fatto storia... ","published":"2011-01-30T09:50:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUh-3daAIhF2HylSh6Y4jEpS-eyIYIMrUU","author":"2vomito2","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"molto bella,fantastica!!!","published":"2011-01-31T01:28:17.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVLQ9HAPYr8ksPDdQcVR6xnoU5uNabZsuA","author":"robertgeanina","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TMAX180 ma se non capite nulla di automobili non parlate. l'alfa \u00e8 morta . \nL'ultima vera Alfa Romeo \u00e8 la 75 , dopodich\u00e8 sono tutte fiat. E' sparita la \ntrazione posteriore Alfa, sono spariti i motori Alfa, adesso \u00e8 tutto Fiat. \nTanto vale comprare una bravo, fate pi\u00f9 figura.","published":"2011-01-31T15:28:26.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVO1jK-9_j441tgmmE_YreTOCIzWFSXJZI","author":"emanuele italiano","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@mazzonefourseven ma se non capite nulla di automobili non parlate. l'alfa \n\u00e8 morta . L'ultima vera Alfa Romeo \u00e8 la 75 , dopodich\u00e8 sono tutte fiat. E' \nsparita la trazione posteriore Alfa, sono spariti i motori Alfa, adesso \u00e8 \ntutto Fiat. Tanto vale comprare una bravo, fate pi\u00f9 figura.","published":"2011-01-31T15:28:47.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX6sLjYhCNx1vp9ME6i-APM5WBPNXuI_KA","author":"emanuele italiano","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","negative-product":"1"}},{"text":"@LOE2192 bravo ben detto","published":"2011-01-31T15:29:30.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXxhISZOk2Mr01fl10m1wdPmb9N21HRMSQ","author":"emanuele italiano","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@googlemandarino come puoi leggere sono nato e cresciuto in una famiglia di \nveri alfisti e debbo dire che non sono per niente d'accordo con te.Posso \ncapire i romanticismi,i rimpianti del glorioso passato ecc;posso essere \nd'accordo sul fatto che la Fiat non abbia trattato l'Alfa come avrebbe \nmeritato,ma dire che\"Alfa sia morta\" mi pare eccessivo! La vecchia Alfa non \n\u00e8 sopravvissuta alle logiche di mercato,n\u00e9 avrebbe potuto farlo se non \ndiventando una macchina di nicchia,progettata e costruita..","published":"2011-01-31T15:33:44.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVh8nT8McMiaak9Ghnr0BqBN475Z1fykoQ","author":"mazzonefourseven","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@googlemandarino da artigiani pi\u00f9 che da operai.Dei consumi di carburante \ndelle vecchie Alfa ne vogliamo parlare?Poi se vogliamo,il famoso 3.2 \nBusso,montato su 164,147 e 156GTA non mi pare proprio un motore fiat;cos\u00ec \ncome i vecchi twin spark...Sulla trazione posteriore ti posso dire che oggi \nil mercato richiede auto prima di tutto sicure e stabili.Io ho comprato la \nnuova Giulietta ed in concessionaria ho visto tante ma veramente tante BMW \nserie1,chiediti perch\u00e9...E la nuova Giulietta,malgrado..","published":"2011-01-31T15:37:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXol-NdH13MTIStAUgk-_CxJOnuNCqsdbI","author":"mazzonefourseven","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@googlemandarino ci\u00f2 che dicono le malelingue non ha proprio niente a che \nvedere con la Bravo, \u00e8 tutt'altra macchina... Per chiudere ti dico che,a \nmio avviso,l'Alfa ha dovuto fare semplicemente i conti col presente,con \nl'economia di scala. La vera morte sarebbe un'Alfa in mani tedesche, come \npaventato da certi rumors. Quella s\u00ec che sarebbe veramente la fine,dato che \ndiverrebbe una seconda scelta rispetto a VW e Audi..Saluti!","published":"2011-01-31T15:38:56.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWODuzYUjawqWvl243fNOTG_B_bXIZMsJU","author":"mazzonefourseven","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@mazzonefourseven Tanto per cominciare non basta un motore a fare un'alfa \nallora anche le fiat e le lancia che montavano il 2.5 busso sono delle \nalfa? col cavolo!!! detto questo...Chi comprava l'alfa romeo negli anni in \ncui l'alfa veramente esisteva, non voleva una macchina che consumava poco o \nche fosse facile da guidare, voleva un'auto che sapesse regalargli emozioni \nuniche che altre auto non potevano dargli. Questo era l'alfa, non \u00e8 \ncambiata, e solamente morta... ","published":"2011-01-31T16:54:59.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWBFCOvPqZS5nqL9xmXep6Su0Gb9B6a8gg","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","negative-product":"1"}},{"text":"@mazzonefourseven \u2026E questo non lo dico con felicit\u00e0, ma dato che amo le \nvere alfa con tutto il cuore, mi d\u00e0 fastidio che tanti non riescano a \ncapire dove finisce alfa e inizia fiat. E secondo me non cambierebbe molto \nse l\u2019alfa finisse in mano dei tedeschi, tanto per cominciare, perch\u00e9 anche \nquelle non sarebbero alfa, anche se sicuramente riuscirebbero a tenere il \nnome dell\u2019alfa pi\u00f9 in alto, inoltre, non bisogna dire che l\u2019alfa \ndiventerebbe totalmente tedesca\u2026.. ","published":"2011-01-31T16:55:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWb0xrrI5iEVYe0PxGedsAsvxtxWrqpazA","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@mazzonefourseven \u2026Perch\u00e9 l\u2019alfa \u00e8 nata qui e la storia e i fantastici \nmezzi che ci ha regalato, restano per sempre italiani. ","published":"2011-01-31T16:55:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV6Xj74hWUWlLWsqM5F-6GzH3QegWOEWKg","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@googlemandarino Forse l'acquisizione di una casa automobilistica non \u00e8 la \nmorte della stessa, allora significa che molte case automobiliste sono \nmorte e ne rimane solo il marchio , la famigerata audi per prima.","published":"2011-02-08T22:46:13.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWEcrU38dLbS03I315JBKC1NTrb1XOUYGo","author":"luckino79","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Io vorrei dire solo una cosa: anche i tedeschi si sono piegati al genio \nITALIANO, al genio FIAT, Asserendo che la Giulietta sia superiore, anche se \ndi poco, alla Serie 1. Inoltre hanno confermato come l' Alfa Romeo stia \ntornando ai fasti di un tempo. Non ricordo chi elogiava il concorso \"Engine \nof the year\", ma voglio ricordare che il 1.4 Multiair ha vitto tale \ncompetizione, senza scordare i tanti trofei esibiti dalla Mi.To e dalla \nstessa Giulietta. ","published":"2011-02-16T19:22:50.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXbQphvVbj4KBVhP3cCawaUs_pQMyQ9t2s","author":"Michele Marafioti","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Bella macchina finch\u00e8 volete, ma: NIENTE TRAZIONE POSTERIORE uguale NIENTE \nSPORTIVITA' uguale NIENTE ALFA. Punto","published":"2011-02-25T12:09:09.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVXBUEMIARF4FD_BxccCGKNUJVsmW8BWSQ","author":"mellilore","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Giusto Bella macchina quanto volete ma non dite Alfa non ditelo nemmeno per \nscherzo!!!!!!!","published":"2011-02-26T19:33:33.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVbmyYGGGBEpg0kl4OxxgbnrUCUsjAFbT0","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@LOE2192 i tedeschi con il tentativo hanno un solo obiettivo: far sparire \nun concorrente. Guarda cosa \u00e8 successo con Seat...Se l'Alfa finisse in mano \ntedesche diverrebbe la cenerentola del gruppo.Perch\u00e9 mai i tedeschi \ndovrebbero farsi concorrenza in caso con Audi e VW? Non so se hai visto di \nrecente la 4c;a me non pare proprio una Fiat. E poi basta con questi \npregiudizi verso Fiat;avete veramente stufato!","published":"2011-03-10T00:41:14.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVj2Sj9cNQ3BptVLY5ofswR4uZBou6I6vM","author":"mazzonefourseven","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@mazzonefourseven Il marchio dell'alfa potr\u00e0 finire su una volvo, una ford, \nuna fiat, ma la macchina che lo porter\u00e0 per me non sar\u00e0 mai un alfa, io ho \nin un alfa devo riconoscere determinate caratteristiche, che penso che \nanche se non ne sono sicuro non vedr\u00f2 mai su nessuna macchina futura, Detto \nquesto io dico che preferirei che il marchio alfa finisse ai tedeschi \nperch\u00e8 perlomeno credo che potrebbero impegnarsi almeno a salvaguardare il \nmuseo di arese e tutta la storia che riguarda l'alfa\u2026.","published":"2011-03-10T19:46:10.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUKpt8Sbqqu2FCZhVxy6Zfa69uagJQ2iu8","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@mazzonefourseven \u2026dato che questa \u00e8 l\u2019unica cosa che rimane a noi veri \nalfisti e se poi produrranno auto che non saranno mai alfa, ma avranno \ncaratteristiche migliori di quelle prodotte finora dalla fiat non mi \nriguarda, ma sottolineo non \u00e8 detto che saranno mai alfa. E riguardo la 4C \nsembra siceramente una bella macchina, il motore, secondo me \u00e8 sicuramente \nfantastico, il multiair \u00e8 sicuramente un innovazione che considero \ngeniale\u2026\u2026 ","published":"2011-03-10T19:46:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUzrc-xkYwN7KezoODYpcBf2-C1oS77XlY","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"@mazzonefourseven e probabilmente se le prestazioni e le qualit\u00e0 dei \nmateriali della vettura saranno ottimi, questa macchina potrebbe diventare \nun capolavoro a quattro ruote, ma e sottolineo mai un alfa romeo,il motivo \nprincipale \u00e8 sempre il fatto che non condivide tecniche motoristiche alfa, \nil suo motore non deriva dal bialbero alfa deriva dai motori fiat, ","published":"2011-03-10T19:46:50.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVHJhCtIwSMxVR5CBdNx-Cb3Lexh-Se6Yw","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@mazzonefourseven non dico che i motori fiat siano dei motori non buoni \nanzi col passare degli anni ci ha regalato ottime innovazioni (per citarne \nuna particolarmente importante: il Common-Rail) dico solo che invece di \navere dei motori derivati fiat\u2026.","published":"2011-03-10T19:47:01.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWQyxkNBvRnvVmOpauUrUU-Dv-QRmXbFLg","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"@mazzonefourseven dovrebbero esserci montati su queste macchine dei motori \nevoluti ma derivati dall\u2019alfa e non dalla fiat e non solo tutti gli altri \nparticolari tecnici come cambi, sospensioni eccetera, dovrebbero essere \ntutti derivati alfa, la fiat non ha evoluto i motori e le innovazioni \nmeccaniche alfa, non perch\u00e9 non fossero avanzate e tecnicamente superiori, \nnon sono stati evoluti perch\u00e9 erano troppo costosi da fabbricare e da \nevolvere\u2026.. ","published":"2011-03-10T19:47:41.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX0Ek7dOR4aG0DdsOePvb7DnY-c-X_IIT0","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@mazzonefourseven \u2026L\u2019alfa non badava a spese per creare capolavori \ntecnologicamente superiori e unici nel suo genere, la fiat voleva solo \nvendere senza preoccuparsi troppo della vera qualit\u00e0 e sostanza del \nprodotto. ","published":"2011-03-10T19:47:52.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXWPL6b1JHAWErJ74jQzCyxlXENWdr8soY","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@mazzonefourseven Scusa per il tema, ma voglio far capire cosa sia un alfa \na tutti non per interesse personale, solo per l\u2019amore che provo verso le \nvere alfa romeo, io non dico che le alfiat facciano schifo totalmente (non \ntutte per lo meno) ma dico solo che \u00e8 giusto sapere che non sono alfa \nperch\u00e9 l\u2019alfa non \u00e8 solo un marchio e un estetica indubbiamente \naccattivante \u00e8 molto di pi\u00f9!!! Se vuoi continuare a discutere aggiungimi \ncos\u00ec non abbiamo il limite dei caratteri io sono disponibilissimo. ","published":"2011-03-10T19:48:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVboN8HMSbWEClioNzZq99kFuZz2fBLh44","author":"LOE2192","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ragazzi.. io ho un alfa gt q2. pagata piu d 35000 euro... secondo voi e \nnormale per una macchina d questo tipo e di questo prezzo...dopo un anno, \nche quando piove entri acqua nell'abitacolo, il pomello del cambio (in \nalluminio) si spella e si scrosta, la manigliettta del cassettino \nportaoggetti si e staccata, la pelle che riveste il voltante quasi nn \nesiste piu, il sedile in pelle presenta un taglio in un punto in cui anche \nvolendo nn avrei potuto causarlo. un parasole vien giu da solo. LADRIII!","published":"2011-03-17T15:33:08.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUVK5gknhlLk4jKjGwBuHbCEmOcpkVmalE","author":"ajeje brazorf","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"CONTINUO IL COMMENTO PRECEDENTE. l'unica cosa che posso vantare e la tenuta \ndi strada straordinaria... ma anche i 170 cavalli dichiarati sul libretto \nio nn li sento per niente, ho guidato macchine cn meno cavalli e spingevano \nmolto d piu. insomma mi sn trovato una macchina pagata cm una super \nmacchina ma che da i problemi che uno si aspetterebbe da una punto vecchia \nd 8 anni. per quella cifra sn sicuro che una ford o una tedesca (parlo per \nesperienza) certi problemi nn me li avrebbe dati.","published":"2011-03-17T15:37:40.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUvcdivmQsYbZSDxFe6VFnA0fkSnMCEVgM","author":"ajeje brazorf","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"per non parlare della fregatura dell'impianto BOSE. 1700 euro??? smontato e \nverificato... apparte la scritta BOSE sui componenti di BOSE nn c'e proprio \nniente... 4 woofer di carta che in negozio pari qualita costano 30 euro la \ncoppia. un amplificatore che un qualsiasi amplificatore anche d marche \nsubdole da 60 euro e 10 volte superiore e un subwoofer che all'ascolto \nrisulta quasi inesistente... insomma cn 300 euro uno si fa un impianto 10 \nvolte superiore. insomma la prima e l'ultima alfa(fiat)..","published":"2011-03-17T15:41:42.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXNEeoi7T-mm_cCCobEOQjxBKbDUQ-zdmU","author":"ajeje brazorf","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Ricordate per\u00f2 che il vero ritorno Alfa \u00e8 segnato dalla 4C! \u2660WS\u2660","published":"2011-03-17T18:43:31.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUxq4pX516tCu82RvTP57lDSYhHwes5Dp4","author":"WarSong Official Channel","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@wooferone lol ma sei fuori? L'impianto bose costa 500 euro (+120 se non \nhai la radio pi\u00f9 bella con doppio tuner)... Inioltre quello che dici \u00e8 \nassolutamente FALSO e lo sai. Se hai davvero una giulietta ed hai provato a \nverificare l'impianto (io ho assistito personalmente a tale operazione) sai \nbenissimo che l'impianto \u00e8 di alta qualit\u00e0. Inoltre ti sei dimenticato \ndell'equalizzatore digitale che si autoadatta in base alla canzone ed al \nmicrofono interno che funziona in coppia con l'equalizzatore","published":"2011-03-18T11:17:53.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVR41Lf6JUcW6Aze17X0VryUmZRRU6ETFI","author":"crashvideo","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@Catourr io parlo del bose dell'alfa GT non della giulietta... lo so che il \nvideo nn parla della gt, ma leggendo i commenti ho letto che si parlava di \nALFIAT, cioe che le alfa pur essendo meglio rifinite e piu belle e \naccattivanti purtroppo utilizzano gli stessi materiali scadenti che la fiat \nfornisce... quindi scadenti,quanto quelli di una punto. per quanto riguarda \nil bose della gt, parlo da esperto audiofile car audio, e un cesso. poi se \nleggi sotto sn elencati i problemi da me riscontrati..","published":"2011-03-18T19:13:46.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWL9GrmctEns1oYQL9qUgy478s1RbiDjrw","author":"ajeje brazorf","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@Catourr comunque ho visto la giulietta e la posizione degli altoparlanti e \nsbagliatissima, i tweeter devono stare in alto all'altezza del montante mai \nsotto l'akltezza delle orecchie.... ma questi sn particolari \ntrascurabili... comunque ti sfido a smontare il bose e mettere un qualsiasi \namplificatore di marche come alpine pioneer audison anche di fascia \neconomica e delle casse come le hertz o focal anche queste di fascia \neconomica... spendi molto meno di 500 euro, altro che bose.","published":"2011-03-18T19:22:36.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXv25BlJwFc_pGqHpera9MbzJa4NDB59Ms","author":"ajeje brazorf","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@wooferone oddio. secondo me sei stato sfigato te perch\u00e8 mio padre ha una \n147 che ora uso io e sinceramente dopo 150mila chilometri \u00e8 ancora (quasi) \nperfetta....... 1.9 jtd e l'unica cosa che ho cambiato sono la cinghia e le \npastiglie e una lampada del faro sx che si era bruciata.......","published":"2011-03-31T08:18:28.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUJ4Ci5w8j3AXnCIN8RsDwXTUVGQwkCVkQ","author":"MRpasqua","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Dai ragazzi, non esageriamo! Che ultimamente l'Alfa si \u00e8 persa in un \nbicchiere d'acqua \u00e8 vero! Ma \u00e8 anche vero che mantiene il suo stile. La \nGiulietta, personalmente mi piace, ha una bella linea. Peccato i materiali \nutilizzati per fare gli interni: troppa plastica! Certo, con i soldi che \nchiedono potrebbero tranquill. mettere materiali pi\u00f9 pregiati o cmq meno \nrigidi da provocare i soliti scricchiolii. Sulla 147 i materiali sono \nmigliori anche se scricchiolanti. Sar\u00e0 l'effetto della crisi?","published":"2011-03-31T08:46:52.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWDVIzSjEQg8Le4WDMZHKtut-tq34bzJmk","author":"Nunzio402","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Io l'ho guidata ed \u00e8 fantastica! Non c'\u00e8 paragone con gli altri marchi, la \nguidabilit\u00e0 Alfa Romeo \u00e8 veramente imbattibile","published":"2011-03-31T19:06:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWp6svYWnwkbTMWEKLo70Z7DMZ6rsNexV4","author":"denster84","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@SGOMMINO71 ciao non metto in dubbio la tua esperienza dato che sei nel \ncampo, pero non mi sembra tanto differente dal mettere quattro anelli su \nuna golf, che paghi il doppio.","published":"2011-04-02T23:37:14.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW8en8vDzzl-0YbM8m9dUqudvv_hIh512E","author":"luckino79","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"E smettiamola noi italiani di insultare le macchine del gruppo fiat! Tanti \npregiudizi... in realt\u00e0 in questi ultimi anni di passi in avanti se ne sono \nfatti passi in avanti in quanto ad affidabilit\u00e0... PROVATE a scrivere su \ngoogle problemi audi o bmw... vi vengono fuori una STRAGE di post... Allora \nsiamo obiettivi! Ah per dire a mio zio che compra auto tedesche, gli si \u00e8 \nrotta una audi a6 e l'ultima bmw 320d! motore distrutto e sostituito solo \nperch\u00e9 in garanzia","published":"2011-04-10T18:31:32.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWgd8WL67f-Ld4fSXZ_WO7v92endZhATWM","author":"stefano sch","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@onafetstef quoto, hai perfettamente ragione! per non parlare dei costi di \nacquisto e di gestione!!! portate un'audi o un bmw in manutenzione!!! dopo \naver speso bei soldi per comprare quanti restano poi all'assistenza??","published":"2011-04-24T10:28:25.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUnNDgk0XtrfmrZV5ngIztyG9u0SQlAu24","author":"Daevid87","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Adesso con l uscita della giulietta spendere dalle 2000 alle 5000 euro in + \nper farsi una golf \u00e8 veramente da COGLIONI!!!!!!!!!!!","published":"2011-04-25T23:05:31.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUpG_axi2ng5hGUEXCZ0OTX7Ml7yD3hktQ","author":"bikerboyz8287","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@bikerboyz8287 giustissssimo!","published":"2011-05-03T11:51:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVcAos54iFfPMb3UyPybtFhX4C7TBVL6QM","author":"Stev G","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Se dovessi comprare una macchina adesso prenderei senza dubbio \"soldi \npermettendo\" una Giulietta!!! Senno comunque andrei di MiTo!!!","published":"2011-05-04T16:41:34.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV6tXixtEAtjQt5COs3GI1-mGJ9xfQvfxg","author":"alvierik","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Compro italiano. Non compro tedesco. Leggete Anti italianismo su Wiki e \ncapirete perch\u00e8.","published":"2011-06-13T22:00:39.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVhFAigExG3eKjzCac5mhVYe9j8nY4VdOc","author":"seamaster53","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@wooferone mi sa che tu la macchina la usi come furgone da lavoro del \npeggiore e sporco muratore...io ho una 147 da 9 anni...mai nessun \nproblema...apparte i normali interventi..acqua nell'abitacolo??????neanche \nalla dacia pi\u00f9 scarsa entra l'acqua....\"la pelle del volante non esiste\" ma \nle mani ti sudano acido??????\"il sedile presenta un taglio\" certo ora i \nsedili si tagliano da soli....se vuoi convincere qualcuno a nn comprare \nalfa, per favore non offendere anche la sua intelligenza....grazie...","published":"2011-07-16T12:30:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWExUKXvUyrTFWrsO_fZVYiM8sbT4cOg7Y","author":"wilbelfer","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@wooferone ancora qu\u00ec dimostri di non capire un ca... un conto \u00e8 la coppia \ndel motore, un conto \u00e8 la prontezza di risposta, la progressione e la \nsfruttabilit\u00e0....la tua tanto amata tedesca ha un iniettore pompa che ti da \nuna coppia pi\u00f9 alta e ti sembra che si stia mangiando l'asfalto, ma vai a \nvedere la risposta del motore, lo sfrutti dai 2000 ai 3500 poi muore.....il \nmio 1900 jtd viaggia costante dai 1500 ai 4500...e poi guarda lo 0:100....e \nil divertimento del jtd","published":"2011-07-16T12:36:44.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXKvNRN5CDSnppfI14OGXmrqvHNJ8GuJdM","author":"wilbelfer","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@onafetstef Hai provato a scrivere \"problemi fiat\" su google? @seamaster53 \nTi fai influenzare e convincere da una pagina scritta su wikipedia? allora, \nvisto che ci siamo hai letto anche \"Antiamericanismo\", \"Misogallismo\", o \n\"Sinofobia\"? Tutte le culture hanno un \"anti\", italiani, egiziani \ngiapponesi, australiani che siano... quindi non vedo il motivo di essere \ncosi ingiustamente arrabbiati contro i tedeschi.","published":"2011-07-24T13:05:50.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXoQa-aOc9nEqg80MR6-1Lax7GaUbLm7nM","author":"viperconcept","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@mellilore Quindi l'alfasud e l'alfa 33 non sono alfa. Interessante tesi, \nnon l'avevo mai sentita prima.","published":"2011-08-04T14:53:17.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU_hgziYhYmd9_q9y32b-5xfIT7rWsPxu8","author":"Lanciarules","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@Pinturicci Secondo me l'auto italiana pi\u00f9 bella in circolazione \u00e8 la \nMaserati Gran Turismo. Certo, anche la giulietta \u00e8 una gran bella auto ;)","published":"2011-08-04T14:54:46.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWO8SQxTQirmmoysq_n_L3MFcCL9V5TD3g","author":"Lanciarules","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","positive-product":"1"}},{"text":"@Lanciarules Saranno anche Alfa, ma sono (come l'arna del resto) tra gli \nultimi tentativi di una grande Casa morente per restare competitiva in un \nmercato (quello di casa) le cui regole (leggi politica fiscale) sono sempre \nstate scandalosamente dettate da mamma fiat. Tentativo fallito, Alfa \nsvenduta dall'allora presidente IRI Romano Prodi agli Agnelli, fine della \nstoria. Voi adesso compratevi pure le vostre punto e bravo ricarrozzate, \nilludendovi di guidare le mitiche Alfa Romeo o Lancia","published":"2011-08-08T15:35:26.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUaK4xPIkf6qlh2mD3LSWPmfOrfygmm-5E","author":"mellilore","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@mellilore veramente io ho una mercedes w124, comunque non vedo come \npossano essere gli ultimi tentativi se l'alfasud \u00e8 uscita sul mercato nel \n1972, stesso anno dell'alfetta. Tutto questo per dire che le Alfa a \ntrazione anteriore erano una realt\u00e0 gi\u00e0 prima dell'avvento (invero \nsciagurato) di Fiat, almeno nel segmento C, lo stesso della giulietta.","published":"2011-08-08T15:39:47.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWFLmHWW13uoiDTAjzOz05ITDiK55zqBso","author":"Lanciarules","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@Lanciarules Veramente avrei scritto \"tra gli ultimi tentativi\", non \"gli \nultimi tentativi\", e gi\u00e0 mi riferivo alla 33. Che le alfa a trazione \nanteriore fossero realt\u00e0 prima dell'avvento fiat \u00e8 chiaramente vero \n(essendo alfasud e 33 progetti interamente alfa), ma furono solo vani \ntentativi di adattare la propria produzione al mercato. Le Alfa che \nresteranno nella storia per il famoso \"cuore sportivo\" sono ben altre.","published":"2011-08-08T16:57:02.000Z","id":"1Ef84Vv-TcURBmz7cSvg_tuMvDG9qM7BL2AAQI1rqC4","author":"mellilore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"\"sar\u00e0 la volta buona\" NAAAA.... il bid\u00e8 !","published":"2011-08-16T02:41:53.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX6tQLFC-Zyz3MOFcPGZ1w-Oc89FBtrL-I","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"quest'auto ha una forma veramente anonima!,non capisco come possa piacere \nun obrobrio del genere.. l'alfa era l'alfa 20 anni fa!.. questa moda dell \nantitedesco poi sembra ridicola.. ad ognuno i suoi gusti cmq.. ognuno dei \nsuoi soldi fa quello che gli pare!!.. personalmente l'alfa fa cagare.","published":"2011-08-16T02:45:03.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXx3kYzSq9TRCjDfaXIc2wU12Xe9IoKwGs","author":"Mastefest83","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"a questo punto.. ma non \u00e8 piu bella e rifinita una Lancia che una alfa \nromeo??? sopratutto gli interni dai.. la mito FA LETTERALMENTE CAGARE! con \nquelle plastiche veramente disgustose!","published":"2011-08-16T02:46:32.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVbZUkPqo-rzmyyyRRsL9rO4rebe_wW3uI","author":"Mastefest83","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"una porcheria... una bravo, o una delta... o forse una giulia, ma non una \nalfa romeo. ","published":"2011-09-16T19:20:38.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXcWCrFIH3bagUQ4-CithCKhsCgujL1K14","author":"aldo difino","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Bellissima !!! T_T","published":"2011-09-17T19:04:52.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVOUVK22i3bVm0BizdJLXR952KhiEJOF1Q","author":"harlock434","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@aldino1101 con tutto il rispetto, ma vada a cagare =)","published":"2011-09-24T02:17:14.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV5FGgCxNwKEhj1bI73aQpqPpD60NahqyA","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Direi che a livello di estetica l'alfa le vomita in faccia alla golf.. per\u00f2 \na livello di motore aspetterei un altro po' !!! Ste versioni si son \nottime.. ma la volks dopo aver \"ragionato\" sui motori della fiat, ne ha \nsviluppato il proseguio.. attendiamo la risposta italiana dai !","published":"2011-09-24T02:20:47.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVkNIok4AFYWzWsRllLuI-aPeQvhbGy4L0","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Pasolini85 ti ricordo che c'\u00e8 gente che fa i salti mortali anche solo per \nmantenersi quelle \"macchinette\" che dici tu, forse prima di scrivere a caso \npotresti collegare le mani al cervello...ti ricordo anche che la Giulietta \ncosta 20 e passa mila euro, il che non la rende decisamente un'auto per \ntutti, anzi, per pochissimi. Poi se uno ha il papi ad aiutarlo, pu\u00f2 fare \nproprio a meno di vantarsi! Quest'ultima parte non \u00e8 riferita a te \novviamente, non conoscendoti! Per\u00f2 vacci piano! ","published":"2011-10-17T01:34:19.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWx-1tkTMpgtMp-ojbEqCumwgxKF-ayRy8","author":"sebaale91","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"golf R20 oppure gti e non se ne parla piu'!!!! altro che giulietta !! alfa \nromeo no grazie mai piu'","published":"2011-10-24T20:10:23.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWyD743GhqVjGqZzYjgvMunIAJU4czROOM","author":"alex rota","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Alfa Romeo si grazie invece!!! Tenetevi pure le vostre vw dal design privo \ndi fantasia, scure negli interni e concepite per un pubblico di \npensionati...e rinchiudetevi nei garage con la lente di ingrandimento ad \nammalarvi nel ammirare le tanto aclamate finiture tedesche...mentre noi ci \ngustiamo le nostre alfa curva dopo curva...","published":"2011-10-25T17:25:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX0fuVcpScBdLRjitG-8vbW7hQ4drIAkvY","author":"TheNIK147","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\ufeff","published":"2011-12-28T23:32:20.000Z","id":"z13xgp5auuqqjbwpd04cihdxqpqludogm0w","author":"Alfa Romeo cuore sportivo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@bikerboyz8287 Se il tuo discorso \u00e8 prettamente economico hai iena ragione. \nPotendo scialaquare denaro ( che si rivela poi investito, ben speso) \nconsiglio una Golf; \u00e8 imparagonabile, inarrivabile. Posseggo una golf gt \ntsi 170 cv del 2009. Ho provato la Giulietta con motore multiair 170 cv \nturbo. Prestazioni identiche. Sensazioni di sporitivit\u00e0 identiche. \nFiniture, qualit\u00e0 dei materiali, montaggi e robustezza dei componenti \ntotalmente diversi. Mi dispiace ma Golf \u00e8 Golf. Non plus ultra.","published":"2012-01-05T11:40:36.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXkhdeRiLC9D5g6IHVMA_g1F2wewjwlZOg","author":"giambabest","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@giambabest *piena ragione. ","published":"2012-01-05T11:41:02.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW5ZnpJbGajF76Q3dXUH_2KuV-WFImiLpU","author":"giambabest","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheNIK147 Prova una GTI od una R20. Poi mi telefoni e mi dici se sussista \nancora un paragone sostenibile tra alfa e vw. Grazie mille!","published":"2012-01-05T11:42:39.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUXDD8IrPKuUbQbGka4xcvK6HkUxUC9_yg","author":"giambabest","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@alexgolf6 Sei un grande. Soprattutto intellettualmente onesto, realista. ","published":"2012-01-05T11:43:12.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVndBvKAgCJ2xGjopASYqu3JI1rcb67QJ0","author":"giambabest","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@TheLOL4DUDE Fissati con l'estetica? Ma mi domando cosa ve ne fate \ndell'estetica su un mezzo di locomozione? Io guarderei motore, assetto, \ndistribuzione, finiture, montaggi, robustezza, stabilit\u00e0, tenta di strada. \nIl resto \u00e8 pleonastico.","published":"2012-01-05T11:45:44.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW7ob3OGcNq1A7jsM_g7H27yilhrfefQDs","author":"giambabest","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@Mastefest83 Plasticoni orribili. Finiture approssimative. Coperture e \nmontaggi imprecisi. Pazzesco.","published":"2012-01-05T11:47:07.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVG5xL1-Ny5h0e4DnBWJWz9m3hzawAWXBs","author":"giambabest","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Lanciarules avvento sciagurato e pernicioso oserei dire. Da quando Alfa \u00e8 \nFiat si \u00e8 ridotta ad una merda indicibile.","published":"2012-01-05T11:48:30.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUTbuwfB-DWQMeSbvflx3K7VDk8Fk26V-U","author":"giambabest","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@onafetstef L'oro e la merda. Accostare BMW od Audi ad Alfa \u00e8 blasfemo. E' \nquestione solo e prettamente economica, Potersi permettere il meglio o dei \nmeri succedanei da osteria. ","published":"2012-01-05T11:51:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWhEjYq18UNve2oP7qebrutOiMsaVLDSy0","author":"giambabest","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@googlemandarino Valutazione realistica e perfetta! Bravo.","published":"2012-01-05T11:53:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWv5xr7gqXj_1rP86uAvxfNAMdkNrUpoME","author":"giambabest","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@2:14 ma cosa \u00e8, una lancia y ???? O.o \u00e8 uguale!","published":"2012-01-11T20:14:09.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW-_n8ytSmgLGfmYYMrRt1hEWfnq1Z-sP4","author":"andri9191","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"dentro nn si guardaaaaaaaaaaaaaaaa!!!!!!!","published":"2012-01-29T10:53:31.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXFLTsq-V7MsX8IrdKUZfNayS79eSeKKDw","author":"giuseppe rubino","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"la Giulietta si che \u00e8 una macchina....Coppini sei sempre il migliore...","published":"2012-02-09T00:02:40.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXo56sCLjcQ75LLuiTDu0QdFSfoKNw6Q0U","author":"matteo deathless","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"siete una massa di ignoranti.la giulietta \u00e8 un auto fantastica ,andate a \nprovarla.molto meglio di golf e della altre colleghe berlinette.italiani \nche sputtanate l alfa e sicuramente avrete uyna seat o una golf ,mi fate \nschifo.e anche colpa vostra se questo paese va male.","published":"2012-02-12T13:05:36.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXmnJzHZqj4ZC65EHH7qKS_YwsNcnIUWbY","author":"tomas tommasi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@andri9191 Mettiti gli occhiali .-. ","published":"2012-02-24T09:59:21.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXE9tXaTmNyA9b92kcKZmyt0iCjkhp3ThY","author":"DjMay91","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"- Si motori lenti tranne il 1750 tbi che sapiamo benissimo quanto gli da \nalla golf gti =) - Auto pesante? Ma dove? Quanto pesano le concorrenti? - \nPrezzo da follia? Hai idea di quanto costa un bmw serio 1 e\/o un audi a3? \nMeglio spendere 8000 euro di meno qui, almeno non sembra un cassonetto \ndell'immondizia ed \u00e8 la pi\u00f9 sicura e stabile della categoria. P.S. torna a \ngiocare a need for speed e sogna auto del genere, futuro polista.","published":"2012-03-27T21:06:08.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXj0OF_avPrW6pWe2fw_OwU_bCRROWWF5k","author":"GMSkull","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Si dai cominciamo a vedere l'assetto e le sospensioni delle tue tedesche, \nio intanto le confronto ai quadrilateri della brera, poi sei ridicolo mi \nparli di stabilit\u00e0? Mi auguro che non stessi parlando dei bmw che nemmeno \nl'elettronica riesce a tenerli per strada. Per gli interni (a volte) \nfissati male ci possiamo pure stare, ma di certo sono molto pi\u00f9 belli e \nsopratutto la pelle frau te la sogni sulle tedesche. Magari guarda una \nferrari dentro, cos\u00ec capisci di cosa parlo. P.S. trasferisciti","published":"2012-03-27T21:11:15.000Z","id":"1Ef84Vv-TcU6rPTkeAz7GPt-uNRLlKyZwDJjqc-ODeY","author":"GMSkull","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"E leva il video della giulietta qv dai tuoi preferiti, non sei degno \nipocrita ;)","published":"2012-03-27T21:13:36.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXOti36b0GCNj94sOSNkZbDLYlGZzCUw1Q","author":"GMSkull","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Coppini, il migliore di tutti","published":"2012-03-29T15:40:23.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUuhMrc3eLT1Tzcbrjqit28X6qwzldo3ns","author":"cmmlasercutting","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Appunto quella gente non pu\u00f2 possedere tali gioielli, le alfa hanno una \nreputazione da far rispettare =). Questione di stile che pochi hanno. \nGodetevi le vostre auto da popolo, a me piace distinguermi e cammino a \ntesta alta.","published":"2012-03-30T20:18:53.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXtwm-IHBeatRaRiHOmV15XWWIhAdG8jCg","author":"GMSkull","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"In effetti a 11 mesi dalla mia risposta le mie idee sono cambiate. La mito \nnon \u00e8 altro che una punto con lo stemma alfa.","published":"2012-04-15T16:22:07.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUAAK2Ds4m_L_u0sg2Sl3M6JOGDh6vXJzs","author":"alvierik","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"che video inutile","published":"2012-04-23T15:58:42.000Z","id":"1Ef84Vv-TcW1K9GB7moqF2L7TeWHxt_cbJG6D-YLCxo","author":"miccoxxxga","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 bellissima","published":"2012-04-29T12:57:41.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWoceR4eM2Uc9K6K3eBS9HRosuw-rg_r9Y","author":"NotSoEngineered","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ottima auto ma sulla versione che ho preso un anno esatto fa cio\u00e8 la \nquadrifoglio verde l'avrei curata di pi\u00f9.Intanto con i suoi 235cv ha di \nbisogno di sedili che contengano cosa che non fa,poi la carrozzeria \u00e8 \nidentica alla versione base,cambia solo come cerchi da 18 bruniti,doppio \nscarico e freni maggiorati tutti elementi che si possono richiedere anche \nnel modello inferiore.Con la 147 GTA si distingueva dalla versione \nnormale,con questa dovevano a mio avviso fare lo stesso","published":"2012-06-04T08:22:40.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWC8844Fm274R8qrzb_9_pYugmXzX7vwOg","author":"Carme fastfurious'","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"OGNI MACCHINA HA DIFETTI SE NO LE CASE FALLIREBBERO, E LE OFFICINE \nCHIUDONO..SVEGLIATEVI!!","published":"2012-06-05T15:22:21.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUwV7m9kd29-SOh1irhAJqf5Jwu8XGGfvE","author":"simone baldo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"la 147 \u00e8 uscita di produzione in tempo per non essere rovinata... ","published":"2012-09-20T05:16:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX1czW-NbOMdlKPU-ezsnIwi4HZklaJzKo","author":"FlavioGulipio","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma no figurati, compriamo le blasonate Audi e BMW, per la gioia di Zia \nAngela","published":"2012-10-04T11:52:09.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV1f-ZefteXKWwWM2NEXljiuFso0TgB-CE","author":"Gabrielo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"che utenti inutili ","published":"2012-12-04T13:15:39.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWJvNhBicIqLgTp6r16t9TZ7X9XC-M8H_c","author":"SZIOGO1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Hai perfettamente ragione, peccato che per comprare una giulietta (MACCHINA \nITALIANA) ti costa 22.000 euro di base x un 2.0 (inutile scendere sotto al \n2.0 perch\u00e8 col peso che ha consunerebbe troppo a prescindere dai cavalli), \n22000 euro sono quasi 45.000 milioni porcodio ma ti pare che le persone \nnormali spendono 45000 milioni per una macchina ITALIANA E DI BASE??? Solo \ni ricchi o i rincoglioniti possono comprarla... Disolito negli altri stati \nle marche di casa costano meno delle altre... ","published":"2013-01-05T12:10:32.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVV0IY5EI50cpg1Yu5oVQKrTmKMsHPDGzk","author":"apace822","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"si si, infatti... audi mercedes bmw sono proprio le macchine low cost che \nhanno i 18 tedeschi... tutti x5 o q7!!! l'alfa ha un posizionamento pi\u00f9 \nalto di fiat. Se non sei disposto a spendere quei soldi, non sei un \nobiettivo nemmeno per loro. Prenditi una macchina popolare (cio\u00e8 \nvolkswagen) e smettila di frignare contro macchine che non ti piacciono...","published":"2013-01-27T18:36:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXmc0ZH0ax6Mwz3oCn70QlSgM74pm3iIXE","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"carrozzone mica tanto visto il punteggio che ha ottenuto agli euro Ncap. Se \nnon te la vuoi comprare non serve che ti metti a fare il tifo perch\u00e8 non ti \npiace il calcio..","published":"2013-01-27T18:38:27.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUmU4Cn6OZnuna26hmGtyeQcXMvLw_oS8Q","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"auto pesante? ehi nonno, guarda che giulietta e golf hanno gli stessi pesi. \nCi hanno messo due anni e hanno dovuto tirare fuori un modello nuovo per \nguadagnare i 100 kg di differenza. Senza contare che sul 1.6 diesel la golf \npersa di pi\u00f9! E giulietta \u00e8 pure pi\u00f9 grande in dimensioni!","published":"2013-01-27T18:50:56.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV5iruBZqPH4iH7u3nZ1D4cIY5agpMXzqM","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"vende gli stessi modelli dal 2005? ti prego di aggiornare le tue fonti, non \nmi sembra che vw (marchio) abbia rivoluzionato il parco prodotti negli \nultimi 15 anni, n\u00e8 le innovazioni sui modelli pi\u00f9 venduti. Il fatto che sia \nstabile senza scricchioli \u00e8 uno stereotipo anche poco interessante da \nprovare ormai, non ci crede pi\u00f9 nessuno.","published":"2013-02-05T22:58:08.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWr-hAsFnRf2G45CsWnaX7gDf5CqLNxe8E","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"non vedo il nesso, lo stesso discorso si pu\u00f2 fare anche per golf, tanto pi\u00f9 \nper audi...","published":"2013-02-05T22:58:46.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUw6x5sebt-NKEQAnadAMulS9SAk_S3T2w","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"parlare di imitazione nel diesel va fatto con una tastiera di piombo se si \n\u00e8 un ultr\u00e0 della golf, non sto neanche ad infierire su un errore cos\u00ec \ngrossolano... il concetto di bravo ridisegnata segue lo stesso discorso \nquando con lo stesso pianale e motori vengono fatte seat skoda e audi... \nsono tutte frasi fatte di 20 anni fa, \u00e8 molto che non segui il settore vero?","published":"2013-02-05T23:02:53.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX2ER1HTr4HRLeTHKh4vLhZMhrYihP7-1A","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"i numeri di vendita vengono usati per dimostrare tutto e il contrario di \ntutto... \u00e8 chiaro che la moda, in tutti i sensi, \u00e8 fare il lecco-tedesco.","published":"2013-02-05T23:07:42.000Z","id":"1Ef84Vv-TcX5rXrVip_Y2m-VeBnD2_YwfIopyHQFHxc","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"ah ecco non avevo letto questo primo commento,sei anche tu il solito \nalfista,io non lecco proprio niente,io compro quelle che secondo me sono le \nauto migliori,a me piacciono e secondo me non c'\u00e8 proprio \nparagone!,Mercedes ha creato la nuova CLA che secondo me \u00e8 una tra le \nberline sportive piu belle che io abbia mai visto!,le alfa e le fiat non ci \narrivano nemmeno minimamente a certi design cosi esclusivi e particolari.. \nlascia perdere che ormai vi hanno SURCLASSATO..DA ANNI ORMAI.","published":"2013-02-06T10:33:51.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXzbmSWtE15xZEg5Ynfb0VyoLR9TN627gc","author":"Mastefest83","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"e poi io non seguo le mode! AFFATTO!,io seguo i miei gusti! che sono del \ntutto presonali,se a me l'alfa fa letteralmente cagare al cazzo non ci \nposso fare niente,a te piace? bene compratela che ti devo dire???","published":"2013-02-06T10:34:58.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXf49hv9ZZIGjMeGt5XFyaBBa3uD8gRzHk","author":"Mastefest83","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"no affatto, non ho nulla in contrario a opinioni sui gusti personali... fin \nqui ho solo risposto a chi riportava dati o notizie false... qui mi limito \nsolo a rilevare che trovare di moda fare \"l'antidetesco\" sia nei fatti una \nconsiderazione sbagliata...","published":"2013-02-06T20:05:16.000Z","id":"1Ef84Vv-TcVnU7O8DKF20kY5vhQ3R9GDwaeKkqEqJ7g","author":"caponemnbII","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sei il solito leccaculo alle tedesche( le auto! ) .di sicuro bmw audi \netc.si accorderanno per farti un bel regalo di fedelt\u00e0. ","published":"2013-04-02T17:45:29.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUiJa--7Jgc4YlZ3r6O04mFKncamuzaqRo","author":"alexit7","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"non sono un leccaculo,amo tutto ci\u00f2 che \u00e8 bello che \u00e8 diverso :) magari mi \nfacessero un bel regalo.. magari la nuova mercedes CLA,un sogno :) ","published":"2013-04-05T18:25:37.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWkTHzTMfup08yGvzxlMXtC0tCQ5DsfEUY","author":"Mastefest83","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"peccato che nn si sa da che lato guardarla, prendi una classe A piuttosto, \ndai la CLA \u00e8 sproporzionatissima","published":"2013-05-04T12:14:31.000Z","id":"1Ef84Vv-TcV9cc2OvJMAVReCoiO2LEWWdwhjcwBdx6I","author":"SZIOGO1","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ne ho comprata una gpl... Speriamo","published":"2013-05-21T12:20:33.000Z","id":"1Ef84Vv-TcWRmxwZkZlDh58ey5Iq2WOHEn6g9E2LgcY","author":"ultrasmilan81","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Se non \u00e8 trazione posteriore non \u00ea un alfaromeo a mio parere.","published":"2013-06-04T18:52:01.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXHXcTfhQXEfIikNs4PFfWN0SlARYo7zl4","author":"spugna85cb","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma perch\u00e9 non mettiamo qualche giovane a provarla al posto di un anziano \n??? Che paese di vecchi...","published":"2013-06-27T16:44:01.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXxA-vz2xB6u55ilyY4g1DXKWAxElPm7YI","author":"Dennis Facchini","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellissima macchina :D sapete dirmi il titolo della prima canzone? grazie","published":"2013-09-27T22:38:00.000Z","id":"1Ef84Vv-TcXemIAk9y4UdVBlqBroF4SkwvTwQ7ePYGs","author":"Alex Gulizia","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Alex Gulizia la prima canzone \u00e8 Monsoon dei Tokio Hotel","published":"2013-09-28T20:13:21.000Z","id":"1Ef84Vv-TcUQQPbZ7vDclpEKIpokd2l2YPBYjacUiVs","author":"kkarino77","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}}],"uploader":"nuvolarimotori","published":"2010-06-28T13:06:09.000Z","duration":"592"}