{"category":"Autos","view_count":"236613","video_description":"La trazione integrale quattro\u00ae di Audi disponibile su oltre 140 modelli \u00e8 la protagonista di questo spot.","title":"Audi - Italia. Land of quattro\u00ae.","avg_rating":"4.771117","video_id":"UBe1GC6PENM","video_type":"commercial","comments":[{"text":"Titolo della canzone? ","published":"2013-01-14T11:52:20.000Z","id":"jdHFAhAb0ME2YnQm-gUf3oe2A31wKEenR3MJxaAxmh8","author":"Axel Foley","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"L'orso cazzuto \u00e8 il migliore","published":"2013-01-14T12:46:28.000Z","id":"jdHFAhAb0MHOmDNPgrR7fylQbWQEzMSZmvKmwMvFCiw","author":"TheWah404e","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"A 0:34 la pubblicit\u00e0 era cos\u00ec emozionante e coinvolgente che perfino Milano \nsembrava una bella citt\u00e0. Pubblicit\u00e0 stupenda","published":"2013-01-14T13:03:53.000Z","id":"jdHFAhAb0MFzKIPlZWTXcAU4pjfgYKBeu0U8yg3dIzQ","author":"grattujao","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"molto bella, ma \u00e8 veramente svilente vedere le nostre bellezze utilizzate \nper uno spot di un prodotto tedesco...vedendo le Tre Cime ed essendo di \nBelluno ho pensato che finalmente le nostre istituzioni\/associazioni si \nfossero adoperate in maniera forte e concreta a valorizzare il mio \nterritorio...che illuso...almeno fosse stata la Fiat...","published":"2013-01-14T14:14:47.000Z","id":"jdHFAhAb0MEWHwetuz81ToJmbdI6yYjZggnViVDRFMc","author":"rech5","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":":v","published":"2013-01-14T16:01:34.000Z","id":"jdHFAhAb0MG6MUKorRC60krtTbKzfJjkMISJxSKiIjs","author":"Ampotube","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bellissima questa pubblicir\u00e0; e bellissimi i tornanti alla fine, qualcuno \nli conosce?","published":"2013-01-14T18:21:03.000Z","id":"jdHFAhAb0MHapQ8flAio4_TTa3AzwHV8toGuqz9vYnc","author":"AdamSirtalis","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Credo siano in Trentino-Altoadige ! =) ","published":"2013-01-14T19:15:09.000Z","id":"jdHFAhAb0MGbH0VITbsBKS6xJz6JvHOp85-6FaZTNDs","author":"1993GIACOMO","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Che brutte le Aulin","published":"2013-01-14T19:47:03.000Z","id":"jdHFAhAb0MF268_5EnsL1moNSAQ4Rbz2aq-PtrvewYE","author":"Widejeans76","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Bellissimo spot !!! Complimenti","published":"2013-01-14T20:59:00.000Z","id":"jdHFAhAb0MH2yrh6E_ZzXtgYA_GhSH3gtwIm13MNszA","author":"Simone Previdi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"la musica e' fantastica di chi e' aiuto!!! ","published":"2013-01-14T22:26:33.000Z","id":"jdHFAhAb0MHI2Jhfph14HzGOX7JerSdaHr_HIRtYN5c","author":"Mirko Cappucci","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"voglio sapere di preciso dov`e` quella strada che costeggia il lago.","published":"2013-01-14T23:10:11.000Z","id":"jdHFAhAb0MHx4B_ZsVcOo06qta_Tz9rObBQ4yZ9K8bU","author":"ozbunt","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"quella \u00e8 la strada che va da Riva del Garda a Limone sul Garda in Trentino \nAlto Adige.. Io ci abito e la faccio spesso..","published":"2013-01-15T09:22:38.000Z","id":"jdHFAhAb0MH-OlB-mG7QZjlhJrUhHibdnhZNdxUFBn4","author":"freddy infidel","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"ALLORA NON SIAMOTO VISTI COSI MALE DALLA GERMANIA !!!!!!! UN RINGRAZIAMENTO \nALL AUDI !!","published":"2013-01-15T10:41:58.000Z","id":"jdHFAhAb0MEljmATETyW58ZTZsv92AlmCNC8YTgbl3k","author":"Antonello Olmeo","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"can anyone provide translation in English?? thanks in advance!!","published":"2013-01-15T11:01:28.000Z","id":"jdHFAhAb0MEVr_AjYXNjlz-Zm50XwI444NQtn3fvWeg","author":"Iris Hsu","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Nome della canzone?","published":"2013-01-15T12:44:04.000Z","id":"jdHFAhAb0MFlgLaG1PnfZGlN8yTMHJb9MEOpnXS7y60","author":"Aok ShokZz","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Lucania !!! <3","published":"2013-01-15T12:53:03.000Z","id":"jdHFAhAb0MFt5KcsqhioojsOKE6a78IVBFpLU7htmcA","author":"Pennino Cavallotti","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1"}},{"text":"Portovenere! <3 ","published":"2013-01-15T14:10:55.000Z","id":"jdHFAhAb0MFuJvNdVaZKHo3i_dDmcw-NNjXMDDSi9DY","author":"Francesco Gola","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Nome della canzone di sottofondo????????","published":"2013-01-15T15:48:52.000Z","id":"jdHFAhAb0MEWguyU39JDZ8mlpHGq2XYemCjNr7AG_IY","author":"9000Aleap","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Qualcuno per gentilezza conosce il titolo del brano in sottofondo?","published":"2013-01-15T18:42:06.000Z","id":"jdHFAhAb0MG6Ry3O8YgG4PU65h_mcEQGGj6faaASER4","author":"Antonello Tedde","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Milano E' una bella citt\u00e0!","published":"2013-01-15T19:49:11.000Z","id":"jdHFAhAb0MF9kdxa0y8Nm3yB31UtWkcRAwXS_RtvhpE","author":"Lucia Bonazzi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"convinta tu...","published":"2013-01-15T21:43:05.000Z","id":"jdHFAhAb0MHHD7iIAY7v8FmnpvtpTQp-YE3dxXGvh_A","author":"grattujao","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma qui nessuno vede attinenze con uno spot di almeno un anno fa? Tipo \n\"xDrive Village\"? Davvero, siamo alle comiche.","published":"2013-01-15T21:58:28.000Z","id":"jdHFAhAb0MHobmNXhNMRbA50Sn9lPANh1kGSPoBUYuk","author":"Giuseppe Biondo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"\u00e8 il lago d'Iseo quello che si vede con i tunnel nella roccia? ","published":"2013-01-15T22:03:36.000Z","id":"jdHFAhAb0MGOzJxiwiXDrqRcxa0YOwnsmjf3GZg18aQ","author":"Andrea Magni","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@gipi90 sei un grande ad averlo notato eh ma all' audi si ragiona cos\u00ec ..si \ncopiano le idee in tutti i campi e le si rilancia quasi avessero scoperto \nl'acqua calda. \u00e8 stato cos\u00ec con il motore turbo-volumetrico inventato da \nnoi italiani sulle lancia anni e anni prima...\u00e8 stato cos\u00ec con l'idrive bmw \nche facilitava i sistemi multimediali delle auto...\u00e8 cos\u00ec e sar\u00e0 cos\u00ec per \nsempre. ottimo spot, oggettivamente ben fatto ma........","published":"2013-01-15T22:14:43.000Z","id":"jdHFAhAb0MHqQ94j709rj8UOYebF58v8oGtmEGDVxII","author":"Matteo c.","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"COPIATA SPUDORATAMENTE DALLO SPOT DELLA BMW xDRIVE.","published":"2013-01-15T22:17:24.000Z","id":"jdHFAhAb0MH6FXRpgNnjGh4yJ20_4ueCQam8bVYoZxc","author":"Matteo c.","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"da 0:00 a 0:03 si vede casa mia: Auronzo di Cadore, baby =P Le piu' belle \nmontagne al mondo...","published":"2013-01-16T00:14:40.000Z","id":"jdHFAhAb0MEWC0ieu6jvh8X-ZsJJG4Umj_t0E1g2REk","author":"TheRealMc101","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"peccato per la macchina demmerda","published":"2013-01-16T20:58:54.000Z","id":"jdHFAhAb0MGo_1V9LAa600jPR324UUB34JSlfDH9_Ic","author":"SchernitoreDiPaguri","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Sinceramente non capisco cosa ci sia di copiato rispetto a xDrive della \nBMW... forse il solo fatto di essere in Italia? E' una pura pubblicit\u00e0 \nemozionale, come le pubblicit\u00e0 devono essere. La bellezza dello spot sta \nnel cogliere l'antitesti fra le immagini proposte e la voce fuori campo: \npossibile che nessuno si sia accorto della totale differenza dei piani? Io \npenso che Audi abbia in realt\u00e0 voluto rendere omaggio all'Italia che - \nnonostante le apparenze - ha tanto da regalare.","published":"2013-01-17T09:59:48.000Z","id":"jdHFAhAb0MFuJr8NNvNk9kKa0NqA9ESaDO2cCOl3Zec","author":"Jacopo Farina","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"non metto in dubbio sia un ottimo spot..ma continuo nonostante tutto a \nvedere troppe somiglianze con lo spot della BMW. questo dell'audi non si \npone come una mera copiatura, non le farebbe affatto onore, ma da qui a \ndire che i creatori non si siano nemmeno ispirati....per il resto ripeto \nottimo spot e vi parlo da possessore di un'audi a6 avant.","published":"2013-01-17T13:16:10.000Z","id":"jdHFAhAb0MGvBo-LtzEwpGVT6htfP6qGeWB6WxBZA2E","author":"Matteo c.","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2","product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"come diceva freddy \u00e8 sul Garda, il lago d'Iseo \u00e8 in una pubblicit\u00e0 della \nmercedes!","published":"2013-01-17T13:17:18.000Z","id":"jdHFAhAb0METIstIMULWYhRP8x0D2IwUiuta9wYmdJw","author":"bnf53","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Non \u00e8 lo Stelvio?","published":"2013-01-17T13:19:17.000Z","id":"jdHFAhAb0MFUirocKeT0fBFX8T_yjQPfVzep5qm06VM","author":"bnf53","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"chiara ed evidente la somiglianza (d'accordo con te) ma purtroppo anche in \npubblicit\u00e0 vale il \"chi prima arriva, meglio alloggia!\" ;)","published":"2013-01-17T13:21:40.000Z","id":"jdHFAhAb0MGGCxGfLhX425OBct7Etxc4nwm-0P_fCNw","author":"Jacopo Farina","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"sicuramente :)!","published":"2013-01-17T13:34:04.000Z","id":"jdHFAhAb0MF5QMZQ30lYUlECwz3D8FAHKAjQnzM_CIQ","author":"Matteo c.","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Sono assolutamente d'accordo con te. La BMW aveva fatto un ipotetico paese \nin Italia dove c'erano tutte le condizioni per testare l'X-Drive di casa. \nAudi ha fatto una pubblicit\u00e0 che esalta, in modo particolare, il nostro \npaese. Le due pubblicit\u00e0 per me non hanno a che vedere. E questa \u00e8 \nnettamente superiore.","published":"2013-01-17T18:02:52.000Z","id":"jdHFAhAb0MHR-HtUixyT6J4OFj9XUnPkJmMsYBkN1Gk","author":"Fabrizio Mura","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Se vi piace e volete vedere il nostro bel paese guardate il Giro!!! Poi se \nparliamo di plagio (senza esagerare.. ricordano cmq un po') cercate Giro \nd'Italia 2012 - Official promo \/ Promo ufficiale e anche Giro d'Italia 2013 \n- Official promo \/ Promo ufficiale...","published":"2013-01-17T21:44:09.000Z","id":"jdHFAhAb0MEHNEmt9p1MS6EOCiPW77cRtVRfV4tc-bo","author":"oOlLs","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Io compro italiano!","published":"2013-01-18T12:54:41.000Z","id":"jdHFAhAb0MEjOTD8aGzUdngqiAwVxYA8naDG-2TbYoM","author":"cherubyno","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Nouvelle pub Audi en Italie - Land of quattro\ufeff","published":"2013-01-18T16:08:39.000Z","id":"z13dhltoopa5wray504ccfyjmlj2jvjwnbw","author":"Aur\u00e9lien Sacaze","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"bellissima ..ma portovenere con quelle onde non si \u00e8 mai vista.... potevano \nevitare il ritocco ...","published":"2013-01-18T21:30:30.000Z","id":"jdHFAhAb0MG8s056u_oEAUbZBsASmC9Q4s16SdPl5kE","author":"gianluca La Qualunque","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"E dopo questo bellissimo omaggio all'Italia tutti i bravi pubblicitari \nscivolano sul payoff; \u00e8 vero trovare delle parole che sintetizzano l'anima \ne la personalit\u00e0 di un prodotto e che riescano a veicolare il messaggio al \ngiusto pubblico in italiano non \u00e8 facile. Italia. Terra di quattro.","published":"2013-01-18T22:01:11.000Z","id":"jdHFAhAb0MH6HzyiJ6Yp5hE4oSzoAztPq_bVweDH9yI","author":"Andrea M","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Audi e i tedeschi hanno compreso l' Italia meglio di noi...e\ufeff l'hanno \ndipinta in modo maestoso e spettacolare...rendendo la giustizia che merita \ninsieme alla gente di buona volont\u00e0 e dal grande spirito che la abita... \nPer una volta FIERO DI ESSERE ITALIANO... Grazie Audi","published":"2013-01-18T22:25:37.000Z","id":"jdHFAhAb0MGOvptGiylirPpRTW_YLtlPNnFQUxXCpbQ","author":"Alessandro Brandolino","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"In questo spot \u00e8 racchiusa l'essenza del nostro paese..peccato che queste \nparole non siano comuni a chi ci governa...","published":"2013-01-19T10:17:45.000Z","id":"jdHFAhAb0MFbMRexyNRB2PgtvLocdZAxQ2TLKU0wtts","author":"Andrea Secondo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sono i tornanti che portano a Rocca Calascio (che si intravede per un \nnanosecondo dal finestrino), nel Parco Nazionale del Gran Sasso a L'Aquila \n- anche la scena della casale isolato con le pecore \u00e8 l'Altopiano di Campo \nImperatore, sempre a L'Aquila. E presumo che il *simpatico* orso 'caloroso \ne ospitale' sia un Orso Marsicano. Insomma un bel po' di Abruzzo selvaggio \nper chi ama il fuoristrada :) ","published":"2013-01-19T12:09:31.000Z","id":"jdHFAhAb0MG3s4mM-A24id1O5i7vMMF6o76L3jIu4Pw","author":"Agriturismo C'era una Volta","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"qualcuno sa se questa musica esiste gi\u00e0? o \u00e8 creata solo per lo spot????","published":"2013-01-19T12:52:58.000Z","id":"jdHFAhAb0MEP3p58fEUXcwmAHzwOJqdxw3d198gBjE4","author":"Marco Manzella","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Per quanto \u00e8 bello il nostro Paese, l'automobile scompare in secondo piano. \nE' incredibile che sia una casa straniera a promuovere cos\u00ec il nostro \nincommensurabile patrimonio che troppo spesso bistrattiamo e distruggiamo. \nSpot dell'anno per me anche se siamo solo a gennaio. Complimenti.","published":"2013-01-19T13:09:15.000Z","id":"jdHFAhAb0MH19iXaEMRmLUNQwf6ISMo1dQhZA_vjPXw","author":"Fulzer","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"grattujao, Milano E' stupenda. E come quasi sempre, gli spot Audi sono un \npasso avanti rispetto a tutti gli altri. Bravi!","published":"2013-01-19T15:25:15.000Z","id":"jdHFAhAb0MEcKxj4udf_4bFv5CtefptzWIkVZq6xGII","author":"taglio911","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"semplicemente emozionante...grazie audi per l'omaggio al nostro fantastico \npaese! quando dice\"amanti del bel canto\"...l'acuto \u00e8 di un R8? ","published":"2013-01-19T18:12:49.000Z","id":"jdHFAhAb0MGJdqLF1y4-gvmhapmcMdRlEu7-CKTHbMk","author":"mircoitalia85","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Grazie per aver valorizzato il nostro paese e averlo mostrato come nessun \naltra marca di auto nostrana abbia mai fatto! Una pubblicit\u00e0 emozionante \nche riesce a trasmettere tutta la forza e la passione possibile! Bravissimi!","published":"2013-01-19T22:36:29.000Z","id":"jdHFAhAb0MFuCEMVeEBLSuWw9zCrtvdvwLjHC45nN4c","author":"xeninweb","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"la land of quattro \u00e8 il deltoneeeee ","published":"2013-01-20T00:37:42.000Z","id":"jdHFAhAb0MHdhrIVqi0M1ACqynhtCfUk31LADUHKHKk","author":"Ersbensen","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Gli spot Audi, come le loro auto, sono fantastici!!! Questo in particolare \nche esalta le bellezze del nostro amato-odiato paese \u00e8 davvero stupendo !!!","published":"2013-01-20T10:25:07.000Z","id":"jdHFAhAb0MGR4nfox5TSlsvJQgD95UyW55PTiGadmXU","author":"Federico Modina","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"C'\u00e8 un bel po' di Trentino in questo magnifico spot :) :) Italia il Paese \npi\u00f9 bello del mondo!!!","published":"2013-01-20T17:05:19.000Z","id":"jdHFAhAb0MEid1hjstRvAcn7iPoKeR2gaJdDl-JXqNg","author":"tabakkio","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Andromeda Terry Devine-King ","published":"2013-01-20T23:34:24.000Z","id":"jdHFAhAb0MEujwseZZvbDQrZCaZtGo_QmbrPZbKcFHU","author":"NOSGOTALIVE","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"0:08 Libecciata a PORTOVENERE, Chiesa di San Pietro provincia di La Spezia, \nSi commenta da sola!!!!!!!!!!!!","published":"2013-01-21T00:12:57.000Z","id":"jdHFAhAb0MH575eiNWcqCfa179t0bBN4qMcURZ0DXrs","author":"ms79sp","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"0:18 lago di garda\ufeff <3\ufeff","published":"2013-01-21T00:58:26.000Z","id":"jdHFAhAb0MHffFwD1jqB3N3PP10nG8tjFdECrN7yOfc","author":"\/dev\/null\/","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"La canzone \u00e8 Andromeda Terry\ufeff Devine-King!!! Ringrazio NOSGOTALIVE!","published":"2013-01-21T09:18:37.000Z","id":"jdHFAhAb0MHfJ8-yeDHo0-W4m-xGuQOQDdCsECOwp7o","author":"Axel Foley","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"il paesaggio \u00e8 bellissimi d 'altronde il nostro \u00e8 il paese pi\u00f9 bello del \nmondo!!la nuova Audi Q3 \u00e8 davvero magnifica e si pu\u00f2 presentare in tutte le \noccasioni il mix perfetto sportivo-elegante,un auto davvero riuscita bene.","published":"2013-01-21T09:24:08.000Z","id":"jdHFAhAb0MFre327E53lyVHWmzvemYENLYnBRVyKvvs","author":"MatteoMilanista1","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","vrating":"1","rating":"2"}},{"text":"0:17 Gardesana occidentale, Lago di Garda. Meraviglia di spot","published":"2013-01-21T14:22:38.000Z","id":"jdHFAhAb0MHbcznGUWe_7LMCR-sAKYdxjVbm4ck_ypE","author":"consu139","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Sei il mio State Of Mind, ti amo Italia. Grazie Audi. ","published":"2013-01-22T07:48:10.000Z","id":"jdHFAhAb0MFpyOUMx-klWNLG47f-xvMJV1VJfTBBPwc","author":"Attilio Scalesse","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Bellissimo il Lago di Garda.","published":"2013-01-22T10:43:34.000Z","id":"jdHFAhAb0MGEmG1QZP3fFUDQBHPUI0ZOP_VUZ7ygKW8","author":"Lago di Garda","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Questo spot \u00e8 da OSCAR!!! Che bella poi Portovenere...","published":"2013-01-22T11:03:35.000Z","id":"jdHFAhAb0MHqDO9on5pELEOwWiXMKTPTxTGoAMnygrc","author":"Francesco Gallina","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Lo spot \u00e8 da brividi. Il brivido pi\u00f9 grande per\u00f2...\u00e8 sapere di doversene \nandare da cotanta meraviglia per sperare in un futuro migliore.","published":"2013-01-22T12:31:40.000Z","id":"jdHFAhAb0MElE-q3e-XeGsoX_pGFHhxGEEEfjI3UdWU","author":"lusteddu","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Audi fa sempre pubblicit\u00e0 molto belle.","published":"2013-01-22T13:11:51.000Z","id":"jdHFAhAb0ME1DUqtRc-e7VtRkNb7vqSvmn9SrrzH0do","author":"yellina86","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"quelle che si vedono all'inizio sono le tre cime di Lavaredo?","published":"2013-01-22T14:37:22.000Z","id":"jdHFAhAb0MEOrV_lQv8LyUsuwPKebma6c8ErHrUfA3g","author":"yellina86","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"is it possibile to have the same video with english subtitles?","published":"2013-01-22T15:50:47.000Z","id":"jdHFAhAb0MGjnRc0JQEiiL72_NCU2wkKM6C0OpluLKc","author":"misfits833","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"great-ads.blogspot.com\/2013\/01\/audi-italia-land-of-quattro-spot.html ","published":"2013-01-22T19:21:44.000Z","id":"jdHFAhAb0MFczvAuBJ_kRZcaQNHc4nPzUPrAJjODHrA","author":"alfadiscovolante","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\/watch?v=PsJlfoFoES0","published":"2013-01-22T21:04:14.000Z","id":"jdHFAhAb0MHtI41PYEJXcCdnRYqyQsmZFnlQeCwIO4M","author":"Bleach838","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Audio Network - Andromeda","published":"2013-01-22T21:11:57.000Z","id":"jdHFAhAb0MH4_wmDlC2fs5uYsOkIhAfeldyz3Fhz_9g","author":"Valerio Magnifico","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Filmed on the Garda lake?","published":"2013-01-22T21:20:16.000Z","id":"jdHFAhAb0MHzLm6GKKdxX7Fc-tzJO1V_kPw1PNMK87w","author":"TheJspades88","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"L ultima serie di tornanti che si vede dove si trova?","published":"2013-01-23T00:10:58.000Z","id":"jdHFAhAb0MGS1QLD6tTkhyguHPT2D-C9NWYaA0lDoA4","author":"Francesco Righetti","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Una penisola lambita da tre mari...\ufeff","published":"2013-01-23T10:25:16.000Z","id":"z13bel2wdwnuixdhy04ci5tqqwqay5cb0kk0k","author":"Chiara Eller","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"portovenere <3","published":"2013-01-23T12:56:22.000Z","id":"jdHFAhAb0MEc8293CZQ-jFtLY--mMlkIegABWuxA5nA","author":"Si Mona","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"0:07 PORTOVENERE <3 Fiero di essere spezzino !","published":"2013-01-23T14:51:48.000Z","id":"jdHFAhAb0MGWvodN6XPI6TrG8-8YvWdqDvRwQBlf9Cc","author":"AnDeaBeRtettoDJ","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Ti vengono i brividi quando vedi la tua auto.....bianca identica....in uno \nspot del genere.....","published":"2013-01-23T16:18:03.000Z","id":"jdHFAhAb0MHle4UvB7LLu8C1aGGMq6Kpt_uRHwepXvU","author":"2mtechIT","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ha fatto uno spot migliore sul nostro Paese l'audi in un minuto \npubblicizzando un'auto che non il Governo all'epoca di Rutelli spendendo\ufeff \nuna cifra assurda per rilanciare il turismo!","published":"2013-01-23T17:41:29.000Z","id":"jdHFAhAb0MGSY3u5jHlCPsSg_BnMZL9vaOy6cWaMqxw","author":"lunargentea87","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"finalmente uma bella pubblicit\u00e0...... grazie Audi :)","published":"2013-01-23T18:34:37.000Z","id":"jdHFAhAb0MEP5yZx9b3pjeKYqk4I9Qw-Rh7PkhrKvBI","author":"matteo rossi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Nonostante tutto, fiero di essere italiano.","published":"2013-01-23T18:39:45.000Z","id":"jdHFAhAb0ME9DXVVoiEizLtJtIBDGS6e1iQUTUDv9P8","author":"Jordan 23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"0:03 Drena (TN) la strada pi\u00f9 bella del mondo....","published":"2013-01-23T23:05:29.000Z","id":"jdHFAhAb0MHngd2XTmgtsH2g8pGf5auKWCisby0JOB8","author":"stefano nefan","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"una Portovenere da \"Signore degli Anelli\"!!!:)","published":"2013-01-24T16:13:45.000Z","id":"jdHFAhAb0MFTeee03BhLiAh0NxYPJpf4pai5hBFjF60","author":"Francesco Gallina","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"le audi sono belle e hanno delle belle pubblicit\u00e0 ma...Alfa Romeo tutta la \nvita ","published":"2013-01-24T18:54:55.000Z","id":"jdHFAhAb0MHJVMiZELmZC0l5cX9NNgzHysyQgXiZTMU","author":"Farpafraf","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Si trova a Passo Gardena.","published":"2013-01-25T08:50:23.000Z","id":"jdHFAhAb0MFjkkFQO7C-ZsYXLUE-zDiTtK9usI4pUDc","author":"AudiChannelItaly","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Audi ha fatto uno spot per l'Italia da spellarsi le mani. Ennesima lezione \ndi come si pu\u00f2 raccontare con magia il nostro paese. Ecco il video: \nhttp:\/\/youtu.be\/UBe1GC6PENM\ufeff","published":"2013-01-25T10:20:26.000Z","id":"z13wcldhaxzoixnou04cjvsrkqjryrg5rac","author":"All You Can Italy","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"m'inquieta un p\u00f2 st\u00e0 reclame !!!\nma fino a quando ancora ci permetteranno di parlare la nostra lingua ???\ufeff","published":"2013-01-26T12:31:20.000Z","id":"z13pgdkxammpsryzj04cd30hzpnfyxaz50w","author":"Alessandro Di Marco","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"0:39\ufeff entroterra siciliano ","published":"2013-01-28T10:44:26.000Z","id":"jdHFAhAb0MHFgsNHNJH_XoqnSsweZAztS3p52G02ijU","author":"vaccilisciu91","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Che paraculi,sti Tedeschi...comunque Audi is the best.","published":"2013-01-29T20:58:51.000Z","id":"jdHFAhAb0MG6CmKHRGWUMB6_ldZrJgacAUeUeWH8VY4","author":"massimo mare","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"quando le pubblicit\u00e0 sono fatte meglio dei video promozionali dell'ente \nturismo...","published":"2013-01-31T20:51:24.000Z","id":"jdHFAhAb0ME-4VVG3DXIZ9g5XQXc2cgTlghiDs71pDM","author":"Michele Isotti","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Dove si trova la galleria con colonne?","published":"2013-02-02T17:56:33.000Z","id":"jdHFAhAb0MG0Db5vdJo87d-PHU4MQoXUytdgyp5UAeI","author":"Archiworld88","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":null,"published":"2013-02-04T20:53:29.000Z","id":"z12wfj5ghwebilghd04citfhlnaczhlxnlw0k","author":"Virginia Guadalupe Rios","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Sul lago di Garda tra Riva e Limone. ","published":"2013-02-04T21:48:16.000Z","id":"jdHFAhAb0MFa8nlotZs9MmLeaa_tkfzZToUxEzie3uI","author":"Gianluigi Favalli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Yes, between Riva and Limone.","published":"2013-02-04T21:50:03.000Z","id":"jdHFAhAb0MG2fla0CpWhOMOWG6IowHzECSijaHHQSFI","author":"Gianluigi Favalli","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Fiero di essere italiano...e fiero di amare le audi :) Pubblicit\u00e0 \nfantastica!!","published":"2013-02-09T10:47:57.000Z","id":"jdHFAhAb0MHdrE2Zk5aOqE3NeQyUFPiQdZaqBfpELeE","author":"series92111","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"si tutto bello, peccato che la stessa pubblicit\u00e0 (ovviamente cambiando le \nimmagini) \u00e8 stata fatta pure per molti altri paesi...un p\u00f2 presa per i \nfondelli!!","published":"2013-02-10T15:03:07.000Z","id":"jdHFAhAb0MFjIL6qoSIqppGAheJlGGc05o8AYW-EB2c","author":"AR15LP","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Se intendi quella su un lago, a me sembra la sponda bresciana del Garda...","published":"2013-02-16T19:19:33.000Z","id":"jdHFAhAb0MEm2_LMXwDR_xigFyssZjrXHTg8c3sqFWs","author":"lotteg81","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Il promontorio del settimo secondo qual \u00e8? Grazie","published":"2013-02-17T11:26:47.000Z","id":"jdHFAhAb0MGLfAYl_503B-gmJ-CdQVikFpYl9IBcJAE","author":"Gian Piero Biancoli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Grazie Audi,TI AMO anch'io!!! Certe cose ti fanno sentire fieri di essere \nItaliani","published":"2013-02-19T15:44:32.000Z","id":"jdHFAhAb0MFWvP4AwKcHgTjzZGzdgGfS1HMej3Chwzg","author":"maleducatimts","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ho visto quella tedesca e quella austriaca.. che dire, la nostra \u00e8 \nnotevole. anche per la musica azzeccatissima... e il fatto di non aver \nmesso firenze, roma, milano, venezia ecc... paesaggi stupendi che si fatica \nanche a capire dove siano per la maggior parte di noi se non li hanno visti \nfisicamente.","published":"2013-02-22T23:15:39.000Z","id":"jdHFAhAb0MF7EY_8lLl1FEMPvxJbW-bWspm-pQV9xmM","author":"Magnottone","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Questo non \u00e8 uno spot \u00e8 un capolavoro.","published":"2013-02-23T15:07:31.000Z","id":"jdHFAhAb0MHJKPF82f80nJblcISb7XpKU66oONf4pL0","author":"vincenza spazzafumo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Inutile dire che Italia \u00e8 nettamente superiore rispetto a Austria, Germania \ne Canada Land of quattro. A livello compositivo le altre hanno buchi di \ntempi morti e noi avendo paesaggi variegati spiazziamo di continuo con \nimmagini diverse. Poi vabb\u00e8 la musica neanche a dirlo, superiore.","published":"2013-02-23T15:17:29.000Z","id":"jdHFAhAb0MHrFtHa_5UJ-2HyiUirKojbvUpXnrl3vDY","author":"vincenza spazzafumo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Bene! A campo imperatore ci andr\u00f2 questa primavera, cercher\u00f2 quel casale e \nmi godr\u00f2 la sua visione.","published":"2013-02-24T17:28:23.000Z","id":"jdHFAhAb0MG_uBP22eqK8h31OoNKDhiwEDSVXr0TsNM","author":"AdamSirtalis","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma al min. 00:21 dove \u00e8??? spettacolo ","published":"2013-03-07T22:48:32.000Z","id":"jdHFAhAb0MGHazWONytGqYeshPgun2KaeUyrp6dUeTM","author":"Marco bakitigno","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"0:08 Portovenere <3 <3 <3","published":"2013-03-14T02:43:01.000Z","id":"jdHFAhAb0MGaeo0c4-yccfuv43QfFTb5quHynhn1sRU","author":"Iulia Sunda","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Spot da Brividi! Epico!","published":"2013-03-20T23:09:00.000Z","id":"jdHFAhAb0MHjlZtTHG1ARWKcwoEwmeVfos4NzJn51Nc","author":"Gabriele D'Elia","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Garda Lake AUDI commercial \nAudi - Italia. Land of quattro\u00ae. \ufeff","published":"2013-03-27T12:00:22.000Z","id":"z12fg50zezaqi3qqu04cdtlwyvnpwbgryhs","author":"Aromi Piccolo Hotel","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"In realt\u00e0 Milano c'\u00e8, dopo i 30 secondi si vedono i nuovi grattacieli del \ncentro direzionale.","published":"2013-04-04T13:00:49.000Z","id":"jdHFAhAb0MErF9FIdS_538yK1jnMTDJpHl2KSHnl9Ok","author":"CuRtJ4Ck","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Italia, land of quattro Audi (pubblicit\u00e0)\ufeff","published":"2013-04-20T18:30:48.000Z","id":"z12iyfvw5vzjxrggq04chf2xiliogrfggrg0k","author":"Irene Marasca","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":null,"published":"2013-05-07T18:04:35.000Z","id":"z12scp1ops2vvn1ne23esrfofp35uv35v04","author":"Irene Marasca","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 vero :D mi sono sbagliato ","published":"2013-05-21T18:16:50.000Z","id":"jdHFAhAb0MEnxdsebZo6w1W2KNqgqznVVeJ8k82Hp_0","author":"Magnottone","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Propongo audi ministro del turismo","published":"2013-05-22T11:47:38.000Z","id":"jdHFAhAb0MHRkgFrHEFEJzg-qpF7hN3NFqHADzRXH9I","author":"efi777","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"nessuno si \u00e8 accorto che la descrizione della voce \u00e8 il contrario di quello \nche fanno vedere le immagini? quante persone superficiali... altro che spot \nturistico, \u00e8 una simpatica presa in giro ;)","published":"2013-05-30T12:20:42.000Z","id":"jdHFAhAb0MHoxG8ER_FONgM7MNfZAmdY3eY7GsP1KFg","author":"Igor C","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","negative-video":"1"}},{"text":"Non capisco perch\u00e9 dobbiate sempre gridare al gombloddo","published":"2013-05-31T15:55:20.000Z","id":"jdHFAhAb0MHknHlZRir1xcNP4QlIV8tnkdcY-xr8EuE","author":"Micky90Ta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"if you want i can translate that for u","published":"2013-06-02T14:52:06.000Z","id":"jdHFAhAb0MFah8tI-xLYZ-Vevg3k0i_kHQmL9V6YEoU","author":"BeFree994","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Non \u00e8 una presa in giro. Pubblicizzando auto che vanno anche fuori strada, \nl'Audi, ha voluto fare uno spot dove non si parla della solita Italia, \nquella del \"sole, mare e arte\" ma anche del lato pi\u00f9 selvaggio e meno \nconosciuto del nostro paese. Alla fine dice: \"Fuori dai luoghi comuni c'\u00e8 \nun paese da esplorare\". Non \u00e8 una presa in giro anzi...","published":"2013-06-02T20:28:40.000Z","id":"jdHFAhAb0MG5lSEjpdFR2xqGsrOOlubRTI1pItva4go","author":"BeFree994","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"\u00e8 vero!!!!!!!! poi quando dice \"dove storia e cultura si incontrano\" e \nfanno vedere due capre che si scornano si tocca l'apice della presa per il \nc..o!!","published":"2013-06-03T20:52:18.000Z","id":"jdHFAhAb0MEctU7Hw-0z5dq1FgTmzq3YWjOVHJDQakI","author":"AR15LP","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Gi\u00e0.... Mio zio si \u00e8 quasi ammazzato con la TT....! Poi si \u00e8 scoperto che \nle prime Audi TT erano pericolose perch\u00e9 partivano di posteriore, dopo che \nsono morte 5 persone le hanno riviste e modificate..... Land of quattro???? \nMah","published":"2013-06-08T22:00:45.000Z","id":"jdHFAhAb0MHq-CMFKEmGcBIeMlSXb5HjmS79BoRN4tw","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"scusate una domanda: il tunnel a picco sul mare si trova sul tratto gaeta \nsperlonga? p.s. = la pubblicit\u00e0 \u00e8 meravigliosa, e sono onorato di possedere \nun'audi","published":"2013-06-14T13:20:09.000Z","id":"jdHFAhAb0MEX0nlRnzhGHijoYgWqEMTYO6N2CZ3oQ_s","author":"84crisar","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","positive-video":"1","positive-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"hai ragione, molto meglio gli spot italiani dove attori americani parlano \ncon una gallina","published":"2013-06-15T15:39:55.000Z","id":"jdHFAhAb0MHZIxhm2C9wLLxzV6EsmZkX4Deu3Wm4EJQ","author":"84crisar","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"pi\u00f9 che paraculi direi che hanno un discreto mercato in italia...","published":"2013-06-15T15:41:44.000Z","id":"jdHFAhAb0MGgejv2kgvF5lZ1uCLzyXs-fcAuQ5LCeSw","author":"84crisar","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Non \u00e8 una presa in giro !!!! Il problema e che alcuni non conoscono \nl'italiano :-) AUDI , tutto il mio rispetto !","published":"2013-06-21T15:13:56.000Z","id":"jdHFAhAb0MGjzYavnz072yCei8rmePfeetkrBRIBd4k","author":"Ghibli1983","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"bellissimo se solo l'italia fosse stata unica land of quattro per\u00f2 \npraticamente hanno fatto una fotocopia di questo spot per tutti gli stati \ndalla russia al canada e tutti dicono canada land of quattro , russia land \nof quattro, pakistan land of quattro....","published":"2013-06-24T20:28:01.000Z","id":"jdHFAhAb0MFgzzKBhdcYehk6Qtbyfa7d4r9hn_nzrYA","author":"enzo enzi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"anche io ero a conoscenza di questo","published":"2013-06-24T20:28:23.000Z","id":"jdHFAhAb0MFZ1KjIsk1TsBkW-x2dZitkDC1E0Yt4Eg8","author":"enzo enzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"per una volta non voglio pensare male. credo che Audi con questa stupenda \npubblicit\u00e0 abbia voluto davvero onorare il nostro paese e le sue \nincredibili bellezze. anche quelle pi\u00f9 nascoste al turismo di massa. \ncomplimenti.","published":"2013-06-26T23:46:27.000Z","id":"jdHFAhAb0MFyzXb9MBghjL3pNKStkmRVOKF-cRqZIsg","author":"salapao76","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"All'inizio \u00e8 il Monte Calvario, simile alle cinque dita di una mano che d\u00e0 \nil nome alla borgo di Pentedattilo (RC)","published":"2013-06-29T00:06:00.000Z","id":"jdHFAhAb0MGmcrHsZCUalwTBrc3Rd_inkG30J6L7WNA","author":"Maria Mercurio","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Fuori dai luoghi comuni c'\u00e8 un Paese da esplorare.","published":"2013-07-17T19:37:13.000Z","id":"jdHFAhAb0MHbqWFlpffLTIr1j4ebEQUggdyhRPP20Sk","author":"davide bla bla","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"e sono fatte meglio delle auto che sponsorizzano!! ","published":"2013-08-18T21:11:20.000Z","id":"jdHFAhAb0MHhC4GD68bZcVXd09qADmaSZZqal1VGo9A","author":"BubiStopMotion","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"l'ha fatta simile per tutti i paesi del mondo!!!!!!","published":"2013-08-18T21:11:55.000Z","id":"jdHFAhAb0MGNd8LPdu4tMRHHtucXGxVHSn37vAMluX8","author":"BubiStopMotion","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"A quale secondo esattamente?","published":"2013-08-30T16:03:41.000Z","id":"jdHFAhAb0MEkzCFr2m7dlyLx4QydZKp3NvUVOlT3Ol0","author":"Afterandre","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"come si chiama la canzone di fondo?","published":"2013-09-13T12:09:36.000Z","id":"jdHFAhAb0MF78zgqdP94qID9a4adfFsYbsoRPfYldg4","author":"giulia Nieri","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Io amo le audi, ma di land esiste solo land rover scusate...","published":"2013-09-15T14:52:45.000Z","id":"jdHFAhAb0MHsrgBy3Ven2DQRwL62MnEPuMgWc8M2yvk","author":"Rheyh Renato","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"stupenda :D ","published":"2013-09-17T15:10:46.000Z","id":"jdHFAhAb0MHdSIJIpRVJhgCw8qtxOS97jKcbHhfTkwQ","author":"Matteo Frezza","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":null,"published":"2013-09-23T17:30:32.000Z","id":"z13aynxwbrb0f3o5q04cehrwdmi1xt3qn4g","author":"Duro Amore","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"come si chiama la sound track di fondo?","published":"2013-10-06T16:25:41.000Z","id":"jdHFAhAb0MEXiB2XgLF3OzaM6Kf4np1Vy2zafq1PHHU","author":"giulia Nieri","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"La canzone si chiama Andromeda Terry Devine","published":"2013-10-07T19:21:38.000Z","id":"jdHFAhAb0MF2mbGnQZ2JoJ62xPFe9BZheq1Q_RyorfI","author":"Zaim Bedzeti","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Magari non l'hanno fatto apposta, per\u00f2 dice \"penisola lambita da tre mari\" \ne fa vedere le alpi, \"grandi citt\u00e0 d'arte\" e fa vedere una casupola \nsperduta in campagna, \"storia e cultura si incontrano\" e fa vedere due \ncapre...","published":"2013-10-11T17:48:45.000Z","id":"jdHFAhAb0MFRxEKI78yHoEoRU-g_HiTwH3JgtalLdk0","author":"Thedarkfab 1998","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"E' logico che l'hanno fatto apposta...Si capisce chiaramente!!","published":"2013-10-11T22:10:54.000Z","id":"jdHFAhAb0MEl7r9jOU0Ri9_evjtcRVH4sREZwfi5nxI","author":"massifelix","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Pubblicita stupenda","published":"2013-10-12T10:28:04.000Z","id":"jdHFAhAb0MFuvGUslplQVZT6jPmjPOoyaOddFLMnGvA","author":"TheTHEKINGOFNET","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\"A pensar male degli altri si fa peccato ma spesso ci si azzecca\"","published":"2013-10-12T11:16:49.000Z","id":"jdHFAhAb0MF5Lnr356btPKmkBdAPTk_xtJWy6MxTOe4","author":"Thedarkfab 1998","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Peccato che siano stambecchi e non capre. ;)","published":"2013-10-15T09:46:42.000Z","id":"jdHFAhAb0MHz_JWm1oo-QcgG8-9NVZw8qJoR3bg7mO4","author":"notoriousm89","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Nessun italiano pretende, mi sembra, di vivere nell'unico Paese bello del \nmondo. Per\u00f2 ragionevolmente pu\u00f2 credere di vivere in un Paese unico e \nmolto, ma molto, importante nella storia del mondo. ","published":"2013-10-16T07:10:36.000Z","id":"jdHFAhAb0MHgSuOnlFRbi1h2vyWWzkvAN9t-la0EBz0","author":"Orgoglio Juve","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Certo. Infatti, tutto si spiega nella frase \"fuori dai luoghi comuni\". \nFacendo cos\u00ec non \u00e8 una presa in giro, anzi. L'Italia \u00e8 quella dei luoghi \ncomuni ma anche altro e i luoghi comuni sono spesso una cosa fastidiosa.","published":"2013-10-16T07:15:43.000Z","id":"jdHFAhAb0MEyZYU0JV6aWYEjWc2Njmnu43RlNv4WbiI","author":"Orgoglio Juve","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Da notare quando dice: Un popolo dal carattere caloroso ed ospitale..esce \nun orso arrabbiato. Amante del bel canto..e ci fa sentire il suono del \nmotore dell'auto. Famoso nel mondo per l'eleganza e stile...e ci fa vedere \nla macchina nel fango (elegante non \u00e8). Piccoli borghi pittoreschi...e ci \nfa vedere le grandi citt\u00e0. il FUORI DAI LUOGHI COMUNI C'\u00e8 UN PAESE DA \nESPLORALE. signif che fuori dalle nostre citt\u00e0...c'\u00e8 tutto quello che \npossiamo desiderare al mondo, non andando per forza all'estero! ","published":"2013-10-28T18:11:26.000Z","id":"jdHFAhAb0MGBPyoi4BKXX64rbZr0cza3JJkcCn4fzjU","author":"Sarah Juventus","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1"}},{"text":"\u00e8 tutto fatto apposta...non offende...anzi!!!!","published":"2013-10-28T18:12:06.000Z","id":"jdHFAhAb0MFsuNSCdXZ345VnTdWJEGsZvfLxiSXmzuQ","author":"Sarah Juventus","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"L'ho rivisto solo oggi per lavoro. Meraviglioso.\ufeff","published":"2013-11-11T09:57:55.000Z","id":"z121eluwwtahyjbta23swtah1mz2sljom04","author":"Christian Urso","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}}],"uploader":"AudiChannelItaly","published":"2013-01-14T09:03:45.000Z","duration":"61"}