{"category":"People","view_count":"3642","video_description":"nuova Toyota Prius: l'auto pi\u00f9 evoluta al mondo.\nL'ibrida pi\u00f9 venduta al mondo, l'unica Full Hybrid, \u00e8 ora giunta alla sua terza generazione.Rivoluzionata nei suoi contenuti tecnologici, mantiene invariata la sostanza: affidabilit\u00e0 e prestazioni impareggiabili.","title":"Pubblicit\u00e0 Nuova Toyota Prius","avg_rating":"5.0","video_id":"HMwTunwPgno","video_type":"commercial","comments":[{"text":"Il nome della canzone??","published":"2009-10-05T19:04:35.000Z","id":"-8g87dIMMzurCoW4mThSZe1fUQ8PwnmSY2oLoUtbFa0","author":"Jerry Spirito","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"non credo abbia un \"nome\"!!nel senso che dev'essere un brano creato apposta \nper la pubblicit\u00e0..","published":"2009-10-06T17:34:11.000Z","id":"-8g87dIMMzu9RH1L9l2ObWf6FhGXXxJVy04Js6FLzKc","author":"Davidingunipd","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Ragazzi la Prius \u00e8 la number one parola di taxista","published":"2009-10-08T21:46:10.000Z","id":"-8g87dIMMzspEbmg9-5rl3p5reFZfWNsEXU5lMjUgR4","author":"taxidrivermilano","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"la numero uno.....do raagione al collega tassista...","published":"2009-10-19T10:31:43.000Z","id":"-8g87dIMMzu9RzRliGgR8DNPhcxFaTdKZmtopQ5s4UQ","author":"Andrea Taxidriver","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Go Toyota Goooooooooo!!!!!!","published":"2009-10-21T08:20:58.000Z","id":"-8g87dIMMzvwLpuQXD9e-xpLCzTsEsUnTxzB1yYc9gk","author":"Davidingunipd","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"questa sar\u00e0 la mia prima makkina.... mi sono patentato da 1 anno ma appena \nne avr\u00f2 la possibilit\u00e0 questa sar\u00e0 la mia prima e unica makkina ke \nacquister\u00f2!!!","published":"2010-05-21T11:29:00.000Z","id":"-8g87dIMMzvbylNWCUH80gOrQl6f7ZVA7txEJS7muq8","author":"Aidan Shaw","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Mia senza pensarci. Per la tecnologia che offre e per le emissioni e \nconsumi estremamente ridotti, il prezzo \u00e8 pi\u00f9 che onesto. Ovviamente tetto \nsolare come optional.","published":"2011-06-02T22:34:39.000Z","id":"-8g87dIMMztPMIUS5t1WW0adX1KMgs17nJaSReSvpDo","author":"Francomoh","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}}],"uploader":"Davidingunipd","published":"2009-06-29T21:28:59.000Z","duration":"69"}