{"category":"Autos","view_count":"51442","video_description":"Prova su strada: Nuova Lancia Thema 2012","title":"Prova su strada: Nuova Lancia Thema 2012","avg_rating":"4.3714285","video_id":"VJ8R8TVvl9I","video_type":"review","comments":[{"text":"Ottimo Video Ragazzi ... Complimenti !!!!!! ;)","published":"2012-03-08T20:25:28.000Z","id":"NQS3CCa4XwDkHjZBCvF0eO7U26FjrDRaRYs-SOqIlEo","author":"Gommeblog.it","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ancora non ne ho vista in giro nemmeno una.","published":"2012-03-19T00:20:55.000Z","id":"NQS3CCa4XwCSrE6lUjLApydBh5S3M-__lEZeEVXw2sM","author":"akmbroskio","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"La dovevano chiamare Thesis e non Thema, l'ultima vera ammiraglia di casa \nLancia!!!Al momento sono riuscita a vederne solo una parcheggiata pure di \nnascosto.","published":"2012-03-27T19:26:18.000Z","id":"NQS3CCa4XwBCySa1RQOwuOMtVt59-d-3xlzCDpE_M5A","author":"AlexSALAMINO","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"al minuto 3 si \u00e8 rotto il led anteriore destro?","published":"2012-04-13T20:45:47.000Z","id":"NQS3CCa4XwB7Y_iFII9W5ihN0aJpYGxcVZgvwSD9Mqc","author":"Giorgio Bossi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@7pingu i led di tutte le vetture \"lampeggiano\" solo che ad occhio nudo \nquesto lampeggio non \u00e8 percepibile. Mentre se ripreso con telecamera si \nnota, un po come quando si riprende uno scherno del pc","published":"2012-04-13T20:49:20.000Z","id":"NQS3CCa4XwA8gVkH4ZNzOOZYy_igOPh4e7w1azDTdeU","author":"Autoappassionati.it","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"BELLA...IMPONENTE DIREI!!!","published":"2012-04-15T11:22:37.000Z","id":"NQS3CCa4XwDTRTS3DCoQcJ1S5SkF6IyqrL9JnTOMPzY","author":"Giuseppe Capozzi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Rip for real italian cars ... We gona miss them","published":"2012-04-24T23:49:55.000Z","id":"NQS3CCa4XwAnKK7jTrSAEbhKAERHCRA7Chzot3xwJBg","author":"Marko Fedus","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Carina, ma \u00e8 ancora una vecchia Chrisler 300C rimarchiata! XD Come il Dodge \nJourney aka Fiat Freemont... E intanto in Brasile la Fiat produce auto \nmolto carine che nel nostro mercato potrebbero andare bene a livello di \nmercato, come le versioni \"rustiche\" da semi-offroad...","published":"2012-05-04T19:03:29.000Z","id":"NQS3CCa4XwDVH7N9yxPujwktPgENMIglY-MWc8-1nzM","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Povera Lancia.. con tutta la grande storia alle spalle, adesso e ridotta a \nsuccursale della Crisler, un offesa alla storia di un grande marchio, ma \nl'avessero cambiata un po, no nulla tolto il logo crisler e messo quello \nlancia, poi quell'oribile cambio alla americana, purtroppo secondo me da \nnoi almeno sar\u00e0 un fiasco totale, dovete spiegarmi perch\u00e8 uno che compra \nAudi,Mercedes o BMV dovrebbe acquistare una 300 C travestita, almeno \navessero tenuto i prezzi bassi.. mah..","published":"2012-05-06T10:59:09.000Z","id":"NQS3CCa4XwBA0La_830BLSEJJOQW3hCBxTHBSqUAC2E","author":"717399","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Si forse dovevo scrivere \"vecchia\" nel senso di model year precedente... \nForse invece di prendere una \"vecchia\" chrisler e rimarchiarla il mercato \navrebbe apprezzato di + un'auto + adatta alle strade europee, anche perch\u00e8 \nil pari marca Chrisler ha un prezzo ridicolmente + basso rispetto alla \ncontroparte Lancia... =)","published":"2012-05-13T18:56:11.000Z","id":"NQS3CCa4XwAWJVeRY7utKIWppw__SsQXdgzuW6kekiA","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"E quella purtroppo \u00e8 una cosa di cui non ha certo colpa l'auto in se... =) \nSperiamo che si ripigli il mercato..","published":"2012-05-15T17:12:39.000Z","id":"NQS3CCa4XwBRHSbuBfZq0yl9LyIrVXTxBaaa_Art80A","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Unica pecca \u00e8 il cambio automatico che monta,le rivali tedesche hanno degli \nautomatici nettamente avanti a quello della thema che peraltro \u00e8 identico a \nquello che montava la thesis! Il mio pensiero \u00e8 che un'auto del genere \navrebbe meritato un signor cambio,poi per il resto a livello di confort ma \nanche di dotazioni non ha nulla da invidiare alle rivali! Finalmente hanno \nproposto un poderoso V6 3 litri da 239 cv e 550 nm di coppia!","published":"2012-05-27T22:53:32.000Z","id":"NQS3CCa4XwC4VJQ2Iv1yzW5SW2AwQf6r3A2DYzILjkU","author":"caimanospeppeE656","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Invece il fatto che manchino clienti \u00e8 proprio colpa dell'auto.. Il cliente \nLancia vuole un'ammiraglia stilosa, ricercata e con soluzione tecniche \nd'avanguardia, non certo un vecchio e rustico barcone come questa Thema.","published":"2012-06-05T13:54:04.000Z","id":"NQS3CCa4XwCqfKyLudvsgwg1GUNq3KUCl8-rdLa1gb4","author":"MrStamboy","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Guardala dall'alto, non \u00e8 colpa della macchina, \u00e8 colpa delle strategie di \nmarketing... La macchina \u00e8 una macchina, mica decide lei di essere un \ntransatlantico a misura di Highway... XD Che poi dai, sar\u00e0 che sono \nabituato alla mia panda, ma proprio rustica non mi pare, ci staremo mica \namericanizzando anche noi, che se la macchina non ci avvisa che ci superano \nmanco siam + in grado di guardare gli specchietti dai... XD","published":"2012-06-05T15:08:50.000Z","id":"NQS3CCa4XwAxzmb3FgPAipba8nfkWjFEL1TFpXS7S6U","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Quello che volevo dire \u00e8 che non rispetta per niente il family feeling \ndelle Lancia (le linee da muscle car non si addicono all'eleganza classica \ndelle Lancia, questo non lo puoi negare). Poi secondo me se confrontate al \nbenchmark tedesco, questa Thema \u00e8 anacronistica (un automatico a \nconvertitore di coppia con 5 marce \u00e8 roba da 10 anni fa, sterzo lento, \nprestazioni non all'altezza di Audi e Bmw). Non sono un filotedesco, ma per \ncompetere coi loro prodotti ci vuole ben altro!!","published":"2012-06-07T11:51:41.000Z","id":"NQS3CCa4XwBgNu5d8DOX3wbZ5JFdWPx2rHcQHIEiGwM","author":"MrStamboy","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Vedo interventi lunghi chilometri.... ah rag\u00e0!!! Bastano poche parole: \nnessuno \u00e8 fesso da comprarsela! Nun se vende! Ecco, basta questo.","published":"2012-06-18T13:56:15.000Z","id":"NQS3CCa4XwDeHAeLKk4_OneGRcO68GynTo1F_MiV_Rg","author":"Yuppie Hippie","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Aggiungo: sul fatto che sia un automatico a convertitore di coppia faccio \nnotare che tutte le concorrenti montano questa tipologia di cambio, infatti \nl'8 marce della Thema \u00e8 praticamente lo stesso cambio della Serie 7, ovvero \nuno ZF.","published":"2012-06-21T16:28:38.000Z","id":"NQS3CCa4XwC1uYfY8ibYzBxqa4CT_yr1c7SLQAQtqyU","author":"TheYouDriver","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Il cambio della Thema diesel non \u00e8 quello della Thesis! Certo, \u00e8 a 5 \nrapporti ma si comporta molto bene, \u00e8 abbastanza veloce, e i passaggi sono \ninavvertibili. Su un diesel non \u00e8 male. La V6 benzina invece ha un 8 marce \ndi ultima generazione.","published":"2012-06-21T16:41:12.000Z","id":"NQS3CCa4XwD2CBnvmJ4XxszL7Y3De_QV9Yp4XpcP3Pw","author":"TheYouDriver","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Vecchia Chrysler??? La Thema deriva dalla 300, non ha niente a che vedere \ncon la 300C.","published":"2012-06-21T16:42:42.000Z","id":"NQS3CCa4XwD7kKn4WFXwx8hoYolXLdEk44jrgV_e2_8","author":"TheYouDriver","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"C'\u00e8 gente che parla senza sapere niente... poi dicono che le vendite in \nItalia non vanno bene. Mi sembra logico.","published":"2012-06-21T16:43:32.000Z","id":"NQS3CCa4XwAkU9bwVChc1I-tGCdNUmSdQ0K08Cl7mDo","author":"TheYouDriver","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La differenza tra 300 e 300C \u00e8 il paese di vendita, resta che il model year \n2011 in italia arriva nel 2012, la concezione di \"vecchio\" che hanno gli \namericani \u00e8 ampiamente diversa dalla nostra...","published":"2012-06-21T17:17:59.000Z","id":"NQS3CCa4XwCpNFp2_swuMeoNnmx53wQvr6KdrPJc710","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Chi ha parlato di concezione di vecchio degli americani? Qui \u00e8 la tua \nconcezione di vecchio che lascia molto perplessi visto che parliamo di \nun'auto completamente nuova. Poi riguardo alla 300C mi riferisco al modello \nprecedente, mentre con 300 intendo il modello attuale (gemello della Thema).","published":"2012-06-21T17:29:28.000Z","id":"NQS3CCa4XwAw96nGajv4EqCOhluFxfg1v7Soc88VaQs","author":"TheYouDriver","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"La parola \"vecchio\" scritta nel mio commento era riferita al fatto che \ncomunuqe da noi, nonostante tutto, arrivano comunque con il model year \nprecedente...","published":"2012-06-21T19:58:11.000Z","id":"NQS3CCa4XwBiCxGHJy35btPJgCWRQIA7GieSap5QrsY","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"(ammetto di aver sbagliato a non mettere le virgolette sul primo commento \nscrivendo vecchio e non \"vecchio\" ma dal secondo in poi ho sempre \nspecificato che era riferito al model year, non mettetemi in croce per sta \n'zzata)","published":"2012-06-21T20:02:01.000Z","id":"NQS3CCa4XwBeHxBmCm4wgK4OgeJpW35n9iVlw0_8q1s","author":"dello4","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ah ok. Vab\u00e8 considera che la Thema \u00e8 stata la prima ad essere oggetto di \nquesta operazione. I prossimi modelli usciranno in contemporanea. Comunque \nqui la Thema \u00e8 arrivata circa 6 mesi dopo, non \u00e8 poi tantissimo.","published":"2012-06-21T20:25:34.000Z","id":"NQS3CCa4XwCLqH9QeXJxKqnIXxalAdpGTp2ItE2tgtE","author":"TheYouDriver","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Speriamo che i prossimi modelli siano magari meno \"unificati\" ma + \n\"avvicinabili\" all'utenza media, visto che un 3.0 V6 oggigiorno \u00e8 come dire \nal fisco che evadi...","published":"2012-06-21T21:06:02.000Z","id":"NQS3CCa4XwCq-bGdutZ_FH2r3IDvtlmsYCQLSzjyvow","author":"dello4","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Stupide strategie di marketing !!!! La Fiat \u00e8 un dannato tumore !! In \nitalia distrugge lo stile, simbolo preistorico del nostro bel paese.. \nmentre in america distrugge i motori e i telai tipici americani. ES: nuova \ndodge dart a trazione anteriore.. derivata dalla giulietta... Caro babbo \nnatale: per natale vorrei che la fiat fallisse cos\u00ec da diventare liberi da \nquesto male. PS: anche se assorbita dalla VW andrebbe bene lo stesso, \nl'importante \u00e8 cambiare radicalmente il marchio intero.. Grazie =)","published":"2012-06-22T00:30:30.000Z","id":"NQS3CCa4XwD1PlcKL3k-qWhChg0UijgWRdWWlnHYFzo","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Ma guarda che gli standard qualitativi della VW almeno sono elevati.. per \nme possono fare qualsiasi strategia di mercato, o simili.. l'importante \u00e8 \nche il prodotto finale sia buono.. altrimenti tutto il resto non ha alcun \nsenso..","published":"2012-06-22T12:24:47.000Z","id":"NQS3CCa4XwAqptGrD8rboYWoqejwcSRUUk03BfZINW4","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"A parte che la Thema non va paragonata alla Serie 7, alla Classe S o all' \nA8, ma alla Serie 5, Classe E e A6. Io non critico il cambio a convertitore \ndi coppia, critico i 5 rapporti. Se tu avessi mai guidato un'auto (cosa di \ncui dubito), ti accorgeresti che con sole 5 marce invece di 8 sei costretto \na girare a regime mediamente pi\u00f9 alti, facendo pi\u00f9 rumore, consumando di \npi\u00f9 e penalizzando le prestazioni. Qualsiasi prova della Thema ti \nconfermer\u00e0 che \u00e8 pi\u00f9 lenta e consuma pi\u00f9 delle rivali.","published":"2012-06-22T13:55:49.000Z","id":"NQS3CCa4XwAspIjcTtUDWmwrw6p_zRYxsQSFC1pxiog","author":"MrStamboy","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Intanto confermo che la Thema va confrontata con Serie7, Classe S ecc... \nPer quanto riguarda il cambio ovviamente l'8 marce \u00e8 migliore, ma il 5 si \nadatta comunque bene a un motore con tale coppia motrice. Infatti la \nversione benzina ha l'8 marce ZF.","published":"2012-06-22T14:59:47.000Z","id":"NQS3CCa4XwBdDEUZiDHiqm1JdCtyyFVmFcPQNEgwm2s","author":"TheYouDriver","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Mi spieghi come mai confronti la Thema (auto da 50mila euro) con berline \ntedesche che costano il doppio??","published":"2012-06-22T20:53:43.000Z","id":"NQS3CCa4XwDlHIcvwJz2gXl97zSnS-Oquv-HUURGXpM","author":"MrStamboy","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"se avrei la possibilita' di spendere 50.000 per una macchina fra lancia \nthema e bmw serie 5...Tutta la vita la bmw serie 5","published":"2012-06-24T11:16:35.000Z","id":"NQS3CCa4XwAe6tbIFJVQkJQAZYccyYIFZyeYEFn50LY","author":"Holly Milan","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"se avessi la possibilit\u00e0....","published":"2012-06-25T23:03:47.000Z","id":"NQS3CCa4XwBvHbcUZGy2Pw3DNelH4-ZJ2lZ4cj5V4Yc","author":"safewaycart","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"peccato che con 50.000\u20ac hai la met\u00e0 degli optionals con una BMW...","published":"2012-07-04T21:00:30.000Z","id":"NQS3CCa4XwAd3_nXSA5jvWXrchR9ml82DdK7bBtIJUg","author":"AlfistaNelCuore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"forse qualche anno fa.....passi l'audi...ma la vw \u00e8 a livello di Alfa, Opel \ne ford. ","published":"2012-07-04T21:05:29.000Z","id":"NQS3CCa4XwDYiz4t4AiXS9yi0VYUecChC-Kg5zsv0qo","author":"AlfistaNelCuore","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ma quale tumore, la VW ha mai sfornato auto a trazione posteriore NO quindi \nstai zitto, voi pischelli parlate tanto di trazione posteriore come se \nfosse la manna venuta dal cielo....prendete la patente ed iniziate ad \nandare in pista prima di parlare a caso.","published":"2012-07-04T21:09:13.000Z","id":"NQS3CCa4XwCXL7hioYkC7Xr05UFhCiKsxl5NRLGq-f0","author":"AlfistaNelCuore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"se avessi..","published":"2012-07-04T21:18:41.000Z","id":"NQS3CCa4XwDTSlVlQfRKwRAr6nOwrwxRtWlzxwbt_kc","author":"Roberto Filippini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"rimane sempre una fiat, seppur rifinita bene (diciamo cosi per non \nscatenare una guerra) ma sempre una fiat...ed una fiat non la si pu\u00f2 \nparagonare ad una mercedes, ad una bmw, ad un audi...guardate i test...ci \nsar\u00e0 un motivo se costano di pi\u00f9? guardate gli interni top di gamma delle \ntedesche, non c'\u00e8 paragone, questa a confronto sembra una citycar...","published":"2012-07-05T08:27:14.000Z","id":"NQS3CCa4XwDjFKcYeMrJZs2ahNCCIaEw3UyktWKlPjs","author":"hondaorido","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"un'auto robusta e di classe, nulla di eccezionale ma nemmeno seconda a \ntante audi, mercedes e bmw a parit\u00e0 di prezzo ","published":"2012-07-05T17:04:27.000Z","id":"NQS3CCa4XwB-cN9tQFS-ygM0AJPBw5oD1y71ycPxO7s","author":"leo contravventore","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ho 20 anni e seguo riviste automobilistiche da quando ho imparato a \nleggere. Tra l'altro.. permettimi di farti una domanda.. tu ami le auto che \nl'alfa faceva, oppure ami il marchio? Ovvero, anche se sfornano una scrofa \nd'auto, non la giudichi male solo perch\u00e8 alfa? Ti dico a titolo informativo \nche adoro le Alfa degli anni 70 -80.. le migliori..e poi vorresti dire che \nquelle odierne siano migliori in termini di emozioni?.. Dai.. sii realista \ne razionale. Ciao.. Ps:(Brera traz ant... bah!)","published":"2012-07-07T16:53:23.000Z","id":"NQS3CCa4XwCERsSU0gTz-lvdi19Vl68pflMfhYFM1Xg","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@TheLOL4DUDE avevo una 75 ed ora una 159 e la ritengo un auto meravigliosa, \ncosta meno di una A4 non sara' rifinita come un audi....ma ha una \nguidabilita' superiore. se preferisci una VW ad un'alfa mi spiace ma di \nauto ne capisci poco...leggi topolino.","published":"2012-07-07T17:15:45.000Z","id":"NQS3CCa4XwBrflyySI3Y_-tzFS096lqlnsP4jAxm08c","author":"AlfistaNelCuore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@hondaorido come una bmw rimarra' sempre una bmw....passi la trazione \nposteriore rimane sempre tutta quella plasticaccia negli interni. Audi \nnettamente superiore alla bmw.","published":"2012-07-07T17:18:05.000Z","id":"NQS3CCa4XwDBkYMX5LkxKc90QOKj-KLSIsqwLtjdjTA","author":"AlfistaNelCuore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"A Classic American Mafia Car makes it's way to the Mother Land...","published":"2012-07-12T05:58:15.000Z","id":"NQS3CCa4XwCPPhrFV1jgALjO0EkAPphwqQLjFiJ9TIk","author":"MrLancer918","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"che schifo ridatemi la mia lancia ","published":"2012-07-21T13:36:51.000Z","id":"NQS3CCa4XwDC_i4hLm9cW3b9GBZQlP0_aEt56awFjNg","author":"DarklyDreamingDexter","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Molto bella ed elegante, anke se in pratica e' una Chrysler 300 travestita \nLancia, quindi una vettura trans in questo senso! Cmq, ne e' venuta fuori \nuna gran bella macchina x ki potra' acquistarla!","published":"2012-07-23T22:13:49.000Z","id":"NQS3CCa4XwBoMxHMJddYOPjhyUZUtq0419N7fgDuEsU","author":"topakkiotto64","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"Conferma... se c'e ne fosse bisogno.. che l'Italia e` un paese delle banane \nche` fa solo pacchi.","published":"2012-07-28T17:01:26.000Z","id":"NQS3CCa4XwCDCQXW64xTptHUUQp0ZYYbdXcsjUU9KpA","author":"hades11381","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fa cagare, \u00e8 un polpo! ","published":"2012-07-29T00:51:51.000Z","id":"NQS3CCa4XwA79t71LA9nYK1DtX07fBITiahB6KCWOPI","author":"ossopalatino","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"PERO' NEL VIDEO HAI LO SGUARDOI CONVINTO, TI DANNO LA MANCETTA EH? X \nMARCHIONNE, VAI A VENDERE LA PIZZA IN AMERICA, FORSE E' MEJO....","published":"2012-08-06T13:57:24.000Z","id":"NQS3CCa4XwC79xuAytWIX1-QU25DJZOZidSe7dLrc2k","author":"79sportivo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"bye bye real lancia.... ","published":"2012-08-11T13:28:20.000Z","id":"NQS3CCa4XwD7DENiVXtLIATh0ioVDyifsCtkVoXpk-4","author":"giorgoslanciadelta95","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"It's a Chrysler 300, ya ho's !!!","published":"2012-08-13T20:11:31.000Z","id":"NQS3CCa4XwC6aWeW0_vT8jkV_Rg1Zx9SNgPvex0Bjdg","author":"mehatestaxes","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"per\u00f2 quando si trattava della Mercedes ClasseE nessuno si lamentava che \nsotto ci fosse la Chrysler 300. Questa ha il telaio derivato dalla ClasseS \ne ci si lamenta, MA DI CHE? I motori sono perfetti, gli interni lussuosi e \ncomodissimi, la somigliana con la Thema c'\u00e8 ed il posteriore sembra copiato \ndal concept della Kappa. Pu\u00f2 piacere o meno, ma l'estetica \u00e8 personale, \nquindi l'opposizione muore l\u00e0.","published":"2012-08-18T14:20:06.000Z","id":"NQS3CCa4XwBnZMFhSgn9x-H3nfCftsR_sz5VrPS9q0A","author":"Antonio Abbadessa","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Non e' un'auto malvagia(ovviamente nn si avvicina alla MITICA THEMA), va \nsoltanto migliorata: cambio automatico ad 8 rapporti come sulla 3.6l (x la \ncronaca e' lo stesso ZF montato ora da Bmw e Audi),freno a mano standard \n(nn a pedale) motore diesel da 2l diesel biturbo 200 cv (come lo monta la \nbmw serie 5) e 3.0 diesel biturbo da almeno 300 cv(ce l'hanno Audi e Bmw), \noltre a sovralimentare il benzina esistente e a montare un motore Ferrari x \ncompetere con M-AMG-S","published":"2012-08-20T23:14:06.000Z","id":"NQS3CCa4XwCFjryqmV4IK9xAGgHb6ZJCosCt2ZRcCAo","author":"quirinobest","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Non per contraddirti ma la prima auto costruita dalla volkswagen (il \nmaggiolino) era a trazione posteriore :) P.S. non voglio fare la guerra n\u00e8 \noffendere nessuno, sia chiaro!","published":"2012-09-15T23:45:33.000Z","id":"NQS3CCa4XwCmW7t4OoebIE_dl8nlBd_SDpmgm4pIKCo","author":"capidecallu","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Negli anni 50 pure la fiat allora produceva a trazione posteriore....","published":"2012-09-16T13:35:37.000Z","id":"NQS3CCa4XwCMg4GI6-JJPg4M1d514FIChDqjqZ2Z94Q","author":"AlfistaNelCuore","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Il tuo commento diceva \"la VW ha mai sfornato auto a trazione posteriore \nNO\" e io ho risposto a quello; si la vw ha sfornato auto a trazione \nposteriore... Comunque ognuno ha i suoi gusti e si compra quello che vuole. \nNon \u00e8 la trazione posteriore o anteriore a fare un'auto divertente ma il \nsuo stile di guida.","published":"2012-09-18T00:37:35.000Z","id":"NQS3CCa4XwDI7oErgegZcUrUTgyRT4SAbJBPKIrgss4","author":"capidecallu","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Cazzo ci fa un rom dentro sta macchina?","published":"2012-09-18T18:10:50.000Z","id":"NQS3CCa4XwB_ElRPRGhKwCd1XiDcbR-yBmnTJv-h3A0","author":"Taurimenio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bah..","published":"2012-09-19T14:11:42.000Z","id":"NQS3CCa4XwCYhDnMCY1zMASQze7dQuo4D7QXILApdto","author":"TheSupervolumex","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Qualcuno mi risponda...ma in verit\u00e0 \u00e8 la FIAT ad aver comprato la Chrisler \no sono gli americani ad aver comprato noi ?! Oppure, ascoltate questa \nidiozia, \u00e8 Marchionne che ha preso i soldi degli Italiani (la Fiat sono \nanni che la paghiamo noi ) e li ha dati agli americani e adesso che non gli \nserviamo pi\u00f9 sbaraccher\u00e0 baracche e burattini e se ne torner\u00e0 bel bello \nnella sua casetta in Canad\u00e0...lasciate stare forse sono io che penso male \nsempre di tutti ;)","published":"2012-09-22T09:27:25.000Z","id":"NQS3CCa4XwCPMt7WnzDts-3w6Y6PKfBb1hloqkg94UY","author":"Filippo Maserati","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Non capisco perch\u00e9 si utilizzi un design Chrysler per progettare auto \nLancia: Thema = 300C, Phedra = Voyager, Flavia (new entry) = Sebring ... \nRestituiamo la Lancia agli italiani come la Fiat e la Alfa Romeo. \nBisognerebbe partire anche da questo per superare la crisi. La storia ci \ndimostra che l'Italia \u00e8 sempre stata famosa per le proprie vetture molto \npi\u00f9 belle e meglio progettate di tante altre rivali. Agnelli+Marchionne \nhanno distrutto Alfa, Lancia e Fiat sotto i nostri occhi! Ribelliamoci!!!","published":"2012-09-23T14:05:50.000Z","id":"NQS3CCa4XwBVC7zTuZWH7uck-GgHZ7xXHao1GmVda68","author":"Pg Artemis","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","negative-product":"1"}},{"text":"ma che telegiornali guardi? \u00e8 la Fiat che ha acquisito (salvandola) la \nChrysler","published":"2012-09-26T07:34:01.000Z","id":"NQS3CCa4XwCJZW36ewM85wBeGzEjAh1ABarvsSZOaKw","author":"forrest1216","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"cazzo ci fa un razzista su un servizio su un'automobile? go hell \nmotherfucker!!!","published":"2012-09-26T07:35:27.000Z","id":"NQS3CCa4XwDMHUpsnm_toD83bBP-g_k6-YpRRvOj_W8","author":"forrest1216","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Si chiama ironia...cmq segui pure i tuoi telegiornali e giornali, quelli si \nche sono indipendenti e imparziali :) (sono ironico in quest'ultima frase ;)","published":"2012-09-27T10:30:25.000Z","id":"NQS3CCa4XwCS7Zz7MPyN_BBdSbt1pth4axH8ephpkYo","author":"Filippo Maserati","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La spiegazione \u00e8 abbastanza semplice. Oggi tutti quelli che hanno investito \npesantemente sul mercato europeo negli ultimi 2 anni hanno un piede nella \nfossa e una mano aggrappata al supporto statale. Qui c'erano delle vetture \ndisponibili, gi\u00e0 sviluppate. Non ci fanno grandi numeri, ma sono tutti in \nutile. Diverso \u00e8 il discorso del Freemont. l\u00ec si \u00e8 investito di pi\u00f9, si \nfanno 3000 pezzi al mese e si satura la capacit\u00e0 di Toluca rimanendo a \nmargine positivo.","published":"2012-09-29T10:25:07.000Z","id":"NQS3CCa4XwBEWlkPQUSY4xaQuB0E-gg8u8M6j8HLzRE","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Cosa significa oggi \"restituire la Lancia, l'Alfa e la Fiat agli italiani\"? \nRitornare alle auto fatte dallo Stato? Alle sovvenzioni pubbliche per \ntenere in piedi stabilimenti in mezzo al deserto? C'\u00e8 qualcuno veramente \ncos\u00ec lobotomizzato da pensare che nel 2012 questo sia un modo per salvare \nl'industria automotive italiana? Pensassimo piuttosto ad appoggiare chi \nprova a cancellare del tutto e per sempre il doping dal mercato, visto che \nsolo l'anno scorso abbiam pagato 1 miliardo a VW","published":"2012-09-29T10:28:12.000Z","id":"NQS3CCa4XwBxgjVGaXIlkrvKU_-8xGxh1qgZ4yBd76o","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Insomma \u00e8 una merda!","published":"2012-09-30T11:09:44.000Z","id":"NQS3CCa4XwCfpO7NrL10KCNT8UHCqHsyjGhlQQ7LWFQ","author":"pzipischiquo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ges\u00f9 cristo quanto \u00e8 brutta.","published":"2012-10-01T00:12:55.000Z","id":"NQS3CCa4XwBq14UXCZQevwT_CPEyK6aeYgn6AzVTD-o","author":"rambasco","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"di lancia ci sono solo gli stemmi. ","published":"2012-10-04T15:56:18.000Z","id":"NQS3CCa4XwCZ0fTFxv3arqgWfqkarGm5AmXRWJLOSLM","author":"MEGAP64","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"mamma mia qnd a detto ke il parasole ek si po girare e portare piu indietro \ne una chcica della macchina allora siamo alla frutta,se e tutto qui la \nbella cosa di qst macchina io d sicuto nn la cmprerei,allora qll di audi \nfanno una publicita e fanno vedere ke oltre hai due parasole ce ne troviamo \nuno piccolino sopra lo specchietto retrovisore e e dedicano una pubblicita \nsolo x stopezzo d plastica,m dsp cmq dirlo a me sta macchina nn piace,dv e \nla vecchia e cara integrale????","published":"2012-10-06T16:08:15.000Z","id":"NQS3CCa4XwDbq_N55jwsi3c37LuWe3XQ2EF-jM9pAf4","author":"antonio barreca","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"guidata oggi da Torino a Genova...che dire...veramente gran gran \nmezzo....una berlina di classe come poche....purtroppo troppo \namericaneggiante e quindi non vende...un vero peccato perch\u00e9 offre \nmolto...ottimo motore...comodissima...silenziosissima...e un buon \ncambio....rifiniture spettacolari....peccato che si veda lo zampino di \nFIAT...materiali e rifiniture ricercatissime...e poi lo sportellino davanti \nal cambio e in una plasticaccia degna di una Lada...o la leva delle freccie \nche scatta secca","published":"2012-10-10T18:23:08.000Z","id":"NQS3CCa4XwCphAEb-ZfZzD0rBBMsvU-cpP9BIIwDj7s","author":"YarisTS87","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Bella","published":"2012-10-11T17:43:13.000Z","id":"NQS3CCa4XwCq9A4-60R5qWCJcDQA9WR065pT07Yq1xg","author":"nigga1981","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"hai gi\u00e0 il faro anteriore destro guasto ... dal video si vede benissimo... \nalla fine tanti soldi buttati per una lancia..la rivendi dopo un anno...e \nti fanno la pip\u00ec in mano.. Contenti voi...di arricchire poi gli Agnelli... \nMai pi\u00f9 auto del gruppo FIAT.","published":"2012-10-16T10:11:11.000Z","id":"NQS3CCa4XwAMmX5pwvx9LCcsrZkzrUFZYdPKSHwIqa8","author":"jestermax77","annotation":{"negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Te ne intendi molto d'auto guarda che quel lampeggiare che vedi \u00e8 il \nnormalissimo effetto che fanno le luci a led da lontano ","published":"2012-10-16T16:07:18.000Z","id":"NQS3CCa4XwBz4z0YCyzIOkBsf-Hez8DJSXhmFYUdJEo","author":"emilio costanzo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Informati tu: in Italia solo il 29% compra carretti made in gruppo fiat. E \nla quota \u00e8 in ulteriore costante ribasso. Il 71% compra straniero, \nprevalentemente tedesco, alla faccia della tua lybra (per la cronaca, \nanch'essa mitico FLOP). E quella che tu dici che sta indietro, cio\u00e8 la BMW, \nproprio negli ultimi mesi ha fatto anche in italia il sorpasso su alfa \nromeo,che dorme beatamente.E in Europa la Golf vende 3 volte la somma delle \ngemelline siamesi Bravo\/Delta\/Giulietta.E Fiat ha il 5%,VW il 24.","published":"2012-10-22T11:35:21.000Z","id":"NQS3CCa4XwAaorL7_PNMlkg0ZC-0570_KgzXBEKmTe0","author":"ItalianDandyChannel","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"stupenda!!!!!!!!!!!!!! ","published":"2012-10-24T19:03:42.000Z","id":"NQS3CCa4XwAj6VpDdfV7Gy_o-PTlOz7RUpLERlHwhfI","author":"cadiopi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ok, passi la discussione sulla fiat e le tue favole, ma gli insulti \ngratuiti no. Cornuto, imbecille, ebete, coglionazzo....troppo, da una \npersona sconosciuta che si nasconde dietro un monitor sicuro che non ci \nsiano conseguenze. Ho salvato le slide dei tuoi messaggi, giro tutto a chi \ndi dovere. Quando \u00e8 troppo....mi spiace, son buono ma la mancanza di \nrispetto proprio non la tollero. ","published":"2012-10-24T23:30:56.000Z","id":"NQS3CCa4XwCZ1ABDe-abtZBf4JyXtCyKttLLyigcsPM","author":"ItalianDandyChannel","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"....bella gente da queste parti.","published":"2012-10-31T10:59:24.000Z","id":"NQS3CCa4XwCECSLqMuzqgA0kd77w3Wl5ksCeV8OZTvQ","author":"jetleg1000","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Una Lancia costruita negli USA....che schifo... E' quando vedo come hanno \nridotto marchi come Lancia e Alfa Romeo che mi vergogno di essere \nitaliano... ","published":"2012-11-01T10:19:58.000Z","id":"NQS3CCa4XwCakODJP1iMJg810Q7X7_NJmB_stK42aEs","author":"Betelgeuse6401","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"E' la copia della chrysler 300c,,,povera lancia!! ","published":"2012-11-01T22:09:36.000Z","id":"NQS3CCa4XwC6qcvjtVNOxXeQLZQMjTuSnsww8L7c5x0","author":"ndark949","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Vedo che gli Sherlock Holmes abbondano su Youtube. Ad ogni modo, non \u00e8 una \ncopia, \u00e8 esattamente la stessa auto, solo con altri motori, interni rifatti \ne sospensioni adattate al mercato europeo.","published":"2012-11-02T17:27:07.000Z","id":"NQS3CCa4XwBUZ0Basg3XFE8ClHAYl0esZWB4vEu_AX4","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"...un viaggio in business class... : ) s\u00ec ma \u00e8 mooolto pi\u00f9 bella della \n300...","published":"2012-11-14T13:37:39.000Z","id":"NQS3CCa4XwCvZApOmKYWqSNZ5gE8vI5B1ImjhYfQGKg","author":"italo della piana","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"PRIMA DI PARLARE E DIRE CAZZARTE INFORMATEVI PUNTO UNO FARE DA 0 UN AUTO E \nCOSTOSSISSIMO PUNTO 2 LE CRISLER IN EUROPA CONTINENTALE NON SONO PIU \nCOMMERCIALIZZATE","published":"2012-11-16T12:33:43.000Z","id":"NQS3CCa4XwD4dNeurfba5NoICbYZ4ycmdTD0P9Cb644","author":"Fra dido","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Dell appeal Lancia ha solo il nome e Marchionne dopo averla messa in \nvendita ... dichiara che il marchio lancia non appeal e verr\u00e1 chiuso , a \nparte la produzione lancia Y! Chi pu\u00f3 lo fermi!!!!!!!!!!","published":"2012-11-22T15:05:23.000Z","id":"NQS3CCa4XwDqLUF6RWyQOv43TyxoXaGfI3eJedHTuqo","author":"Francesco Paolo Didonna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"ma e possibile che dobbiamo per forza distruggere quello che facciamo noi \nitaliani!!!!!! vi piacciono le macchine tedesche !!!! compratevi quelle ma \nnon dite per\u00f2 che sono migliori!!!! fanno cagare tutte le macchine \ntedesche!!!!!nessuna nuova tecnologia interni sempre modesti, per arrivare \nalla qualit\u00e0 in Germania si parte da 80.000\u20ac che bravi che sono!!!!!! io \ncon questi soldi se permettete compro una maserati!!!!!!! ","published":"2012-12-22T16:53:08.000Z","id":"NQS3CCa4XwD7bUwSrj2qUoxZjO0JkvYTMMFNMefUbFY","author":"Roberto Azara","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Abbiamo un altro Sherlock Holmes. Ad ogni modo non \u00e8 una copia di una \nChrisler 300 (che al limite sarebbe una Chrysler 300). \u00c9 proprio una \nChrysler 300. Se vogliamo dire che \u00e9 un'auto non adatta al nostro mercato \npossiamo al limite essere persone serie. Se ci limitiamo a criticare quello \nche fanno tutti con la condivisione dei modelli dimostriamo di essere i \nsoliti italiani da teatrino.","published":"2013-01-01T13:49:11.000Z","id":"NQS3CCa4XwCuVOmdj_8QQW60zAKmpP3TzgLeHkGaS9o","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"A beh, vedo che qui siamo a livelli culturali elevatissimi","published":"2013-01-01T16:19:18.000Z","id":"NQS3CCa4XwBQ21NpH9Sy3vg_MxTYCrAZBX_QVfqko_g","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"..ALMENO NN ROMPERMI I KAZOZ CHE MI SN COMPRATO UNA X5 COSTRUITA IN \nAMERICA..imbecille!!!!","published":"2013-01-13T17:35:37.000Z","id":"NQS3CCa4XwD3xHk6TvelMULnGstaK61_slhx6-POZa8","author":"Giuseppe Capozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"cmq secondo me e piu bella con lo stemma chrysler non sembra ma da un \nsimboletto cambia di molto l'estetica la lancia sembra piu lussuosa mentre \nla chrysler e piu sportiva e anche piu bella al mio occhio!!! ","published":"2013-01-29T15:50:50.000Z","id":"NQS3CCa4XwDR6LesNu3oseTJf7BNgrwCpBs-gICB6WM","author":"Nicken chuns","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"La Fiat in oltre 30 anni ha letteralmente rovinato la Lancia e l' Alfa \nRomeo,spero 1 giorno che 1 gruppo serio li valorizzi veramente nn \nsognandosi neanche di fare auto fotocopia..pensate che la Delta \u00e8 venduta \nin Uk con il marchio Chrysler quando la Lancia nei suoi anni gloriosi(molti \ndecenni fa ormai..)era desiderata da tutti i ricconi britannici(vd mitici \nanni 60')..la Lancia dovrebbe essere a livello di 1 Mercedes e l'Alfa di 1 \nBmw invece \u00e8 gi\u00e0 tanto se si avvicinano a 1 Wv,fiat vergogna!","published":"2013-02-03T23:03:06.000Z","id":"NQS3CCa4XwBCP3ntKbi6HnB5FQsIbi3Z9FH640MtS3U","author":"Nicola Lovadina","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Concordo, credo sia dovuto al fatto che le pieghe sulla griglia frontale \nsono state fatte per coincidere con gli estremi delle ali del logo Chrysler","published":"2013-02-11T17:23:33.000Z","id":"NQS3CCa4XwASjtTOV1KKmzMVtxfdcjQGNhARpxXuvH8","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"per la cronaca si scrive Chrysler!","published":"2013-02-17T17:29:54.000Z","id":"NQS3CCa4XwATGQvCmHVq-QhRZcU9dtv4U6Ix4A3vRG4","author":"Alessandro Ginestra","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"UN INSULTO ALLA GLORIOSA LANCIA , QUESTA E' CRYSLER, CHE SCHIFO!!!!! STANNO \nROVINANDO QUEL POCO CH E' RIMASTO MADE IN ITALY X QST SGORBI,MARCHIONNE \nDOVREBBE ESSERE ARRESTATO,SA SOLO RUBARE E PORTARE IN AMERICA!!!!","published":"2013-02-17T18:19:26.000Z","id":"NQS3CCa4XwBH4BLeKQcyz68En7ALzAeRCNTNajFrlEw","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"NO!! LA COLPA E' DI MINCHIONNE CHE SVENDE IN AMERICA!!!!!!! NON SIAMO \nCAPACI NOI A COSTRUIRE UN MODELLO TUTTO MADE IN ITALY??","published":"2013-02-17T18:20:51.000Z","id":"NQS3CCa4XwB3TCf3SyPV8MGpj6Rik0CBhu8xjzp-0Jg","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"se io fossi il giornalista non la chiamerei lancia!!! avete visto il made \nin usa?? che tecnologia,cambi vecchi di almeno 10 anni, scocche \npesanti,interni datati. doveva essere l'anti bmw 5, audi a6 e mercedes e, \nsempre le solite pagliacciate,loro non sono perfetti fanno anche loro delle \ncagate ma se noi facciamo 10 volte peggio e' normale che loro risulteranno \nsempre i migliori!!! rivoglio l'auto italiana,oppure compro vw,sicuramente \nmolto meglio che questi sgorbi!!!","published":"2013-02-18T09:50:07.000Z","id":"NQS3CCa4XwBib5dCOtWjCAJsa5yTo435j6oFtYKUQyE","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"cosa vuol dire??? che non dobbiamo fare piu' auto?? non abbiamo i coglioni \nper investire? cosi' il re' magio(minchionne) a pensato bene di attaccare \nil marchio lancia con chrysler,ovviamente non e' costato niente ma noi non \nabbiamo niente e in piu' ha sputtanato un marchio. allora che inizino i \nmanager a dimezzarsi lo stipendio cosi avremo i soldi per investire su \nmodelli nuovi made in italy!!!!! compreso marchionne che prende diversi \nmiglioni di euro!!!!!","published":"2013-02-18T09:59:03.000Z","id":"NQS3CCa4XwBGDMzjTAPPLPRmIMPzmga6QIu0Q--gs9A","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"per favore date il daspo a marchionne!!!","published":"2013-02-18T10:01:34.000Z","id":"NQS3CCa4XwCZKdXShivqhKU-IwVWbmBZmZ7_gIxU4KM","author":"lukynoscubi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dicono che e' una lancia,pero' ti fanno pagare l'importazione!!","published":"2013-02-21T11:28:37.000Z","id":"NQS3CCa4XwALUU2O3koOoFgGDiaExXzoCiJbTuTUdFI","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"non ha un cazzo di italiano sta macchina.. addio cara e vecchia thema ti \namer\u00f2 per sempre :)","published":"2013-03-08T02:37:53.000Z","id":"NQS3CCa4XwBs5GNk97aBfJqRpeHdUR3MoG2D_L1vCqM","author":"ozarh87","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Che fine ha fatto il glorioso costruttore che tanti anni fa costruiva una \ncerta DELTA INTEGRALE? Si, quella macchinetta che quando entrava in pista \nnei rally era come se corresse da sola. ","published":"2013-03-12T14:17:53.000Z","id":"NQS3CCa4XwDP7HcxC9Mcs5VzKimMHU7hvh4s0zkVfCw","author":"costerinu73","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","negative-product":"1"}},{"text":"a me piace ","published":"2013-04-05T18:27:22.000Z","id":"NQS3CCa4XwBiT0XAkg3OzyjtQZq67fAIV9ZFRSwlqxM","author":"varrob71able","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Very,very sad:((( I 20 years have a Lancia Delta Integrale...Ordinary Ch \n300 now is Lancia?!Thanks God,new Stratos look like Lancia","published":"2013-04-05T22:31:34.000Z","id":"NQS3CCa4XwAST7lNRCSlOOidwoRlKoztlkWoshQWEWM","author":"vecais100","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Io invece li capisco benissimo,non hanno soldi da investire per sviluppare \nnuovi modelli perci\u00f2 rimarchiano le chrysler per non far morire lancia. Ora \nstanno puntando tutto su alfa romeo e maserati,probabilmente vedremo anche \nuna quattroporte marchiata lancia.","published":"2013-04-08T19:29:22.000Z","id":"NQS3CCa4XwCALdcOloVgIuXRpG3mD60YwYHR_XZNwoM","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Complimenti per i capelli. :D","published":"2013-04-16T08:35:28.000Z","id":"NQS3CCa4XwBu9KzV3zdAdoGbpA25l_dTsaQdt5sm_yY","author":"rambasco","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"i soldi la lancia non li mancano, il problema e che non avevano nuove idee \nper far concorenzza a le altre marche, e l'auto e nata sotto il marchi \nlancia ed e stato costruit\u00e0 in america e la chrysler. ","published":"2013-05-29T13:55:20.000Z","id":"NQS3CCa4XwBONc7QccJO4cdmiO9kjdENBBQNJQPue3o","author":"Simone Farina","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Sono pienamente d'accordo con te! Che schifo di auto! Addio stile italiano!","published":"2013-06-10T00:23:51.000Z","id":"NQS3CCa4XwAmHTCOaSY_8Fv2RDwrlQFkYFCHP4HpCQY","author":"astrofilo77","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"io comprerei la chrysler e mai lancia","published":"2013-06-10T16:21:59.000Z","id":"NQS3CCa4XwCD2VBPGlcYTNHsxi_DWqUydof-VHsgcQw","author":"giuseppe geografo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Non so se piangere per lui o per la Chryncia (Lancia+Chrysler). Ok mi sono \ntrattenuto:la McLancia,che schifo.","published":"2013-06-26T17:16:01.000Z","id":"NQS3CCa4XwDzz9-J2SEpNAU3TYQfpdKkLSGtpjRlork","author":"Nicol\u00f2 Belletti","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"torinese de che? sembra una cassa da morto, ci mancano solo le maniglie","published":"2013-06-28T20:49:02.000Z","id":"NQS3CCa4XwCfkrDhmVbdSerDaDp7_taocKEA6i7r_-g","author":"Alpha Taurus","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ma perch\u00e8 ci sono ancora auto italiane prodotte in italia ?? a me piace e \ned \u00e8 veramente all'avanguardia dal punto di vista tecnologico, il design \u00e8 \nquello della chrysler non c'\u00e8 dubbio, ma \u00e8 piu rifinita.","published":"2013-07-10T10:18:51.000Z","id":"NQS3CCa4XwAQZ68hRhWNb5NvZ7yLrp1h3vxLCxgs_a0","author":"MrSonnyfly","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Beh \u00e8 un vero insulto questo ad un marchio che ha prodotto la vecchia \nThema,la Delta, la Flavia,la Fulvia che erano vetture che avevano ben pochi \nrivali come confort,grinta e sicurezza...!!!! Questa vettura ha gli interni \nbruttini ed un vomitevole esterno in stile americano...!!!! CHE TRISTEZZA a \npensare a ci\u00f2 che era Lancia negli anni 70 e 80...!!! ","published":"2013-08-18T20:34:49.000Z","id":"NQS3CCa4XwCp26G6ZWOlYrZWLbQByZ6BLwOUQOp5i1I","author":"MrZA1994","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Secondo me sono gli americani ad aver comprato Fiat...!!!! E' stato fatto \napparire il contrario per questioni fiscali, ma la realt\u00e0 \u00e8 che senza \nChrisler Fiat sarebbe gi\u00e0 a rotoli da 2 anni...!!!!!","published":"2013-08-18T20:42:21.000Z","id":"NQS3CCa4XwC6EnCS5MEkRhekjm_tcvDcCTbL3tosXX0","author":"MrZA1994","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Mi pare tu sia poco informato e ti fai ingannare dall'apparenza montata \nsolo per convenzioni fiscali...!!!!","published":"2013-08-18T20:43:47.000Z","id":"NQS3CCa4XwBYma-qmw9kbOcdgqov1LKHCI8DggLkOls","author":"MrZA1994","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Non sei molto informato sul mondo delle auto, \u00e8 il gruppo Fiat ad aver \nacquistato la Chrysler, con annessi i marchi Jeep e Dodge","published":"2013-08-31T12:49:12.000Z","id":"NQS3CCa4XwAajwZD3vmWzUIMDB9m4p2VVWR_labQMcg","author":"GG901000","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Voi non capite niente di macchine. Questa \u00e8 una bellissima vettura!!!","published":"2013-09-20T02:32:49.000Z","id":"NQS3CCa4XwCysrKpgtbMncpfFRDKTxyiMvstdNRScl0","author":"pat1981lux","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Prima di tutto, non voglio ritenermi un intenditore di auto ma di certo non \nti permetto di dirmi che non capisco niente di auto. Io sono un alfista, \namatore dello stile italiano. Non voglio dire che l'auto tecnologicamente \nnon vale niente, anzi \u00e8 fatta benissimo, ma il modello della Lancia Thema \nnon era questo per il 2012. Infatti girava un modello che era veramente una \nbomba dove si esaltava il vero ed originale stile Lancia,poi per motivi di \nmercato la casa americana ne ha cambiato lo stile,","published":"2013-09-20T14:41:25.000Z","id":"NQS3CCa4XwBguJgm2AqAb16s_hPIyp6x3bIyou6IMGw","author":"astrofilo77","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ma chi l'ha pettinato al tizio ? ","published":"2013-10-09T18:44:22.000Z","id":"NQS3CCa4XwBz4nMJuKr_4aDt1CM27OlYvERHmiAgI_Q","author":"Baresee7","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"io non ne vedo in giro nemmeno una di questa questa Crysler pseudo \nLancia,significa che questa macchina non si vende...sar\u00e0 sicuramente un \nflop peggio della Thesis e sinceramente ci godo tanto a vedere che viene \nsnobbata! Cosi Marchionne la prossima volta impara a prendere per il culo \ngli italiani...","published":"2013-10-31T09:41:52.000Z","id":"NQS3CCa4XwB4Admb2NRxGemx661iceMG8Pz-eodSV8E","author":"MMMBUTI","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Quando finisce questa insulsa pagliacciata della Fiat nei confronti della \nLancia?! La Fiat ha distrutto, umiliato e soffocato le vere Lancia. Che \nabbiano almeno la creanza ed il rispetto di vendere questa macchina con il \nsuo vero nome, Chrysler 300...Perch\u00e9, mi chiedo, perch\u00e9 martellarsi i \ncoglioni in puro \"Italian Style\" lasciando morire un grande Marchio e una \ngrande Storia? Mio padre \u00e8 cresciuto con le Fulvia e le Aurelia, e io devo \ncrescere con questa merda?!","published":"2013-11-03T08:19:01.000Z","id":"NQS3CCa4XwAQnCvNVBrmb395T03k-9mo_IaXanwQG-8","author":"VittuGurken","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}}],"uploader":"Autoappassionati.it","published":"2012-02-19T12:16:31.000Z","duration":"242"}