{"category":"Autos","view_count":"769425","video_description":"Primo spot ufficiale della nuova Fiat 500","title":"Fiat 500 Spot","avg_rating":"4.572876","video_id":"seJmEb0fcBA","video_type":"commercial","comments":[{"text":"si ma vaglielo a dire a qll la...nn capiscono ke tt la merda ke dicono c'e \nin tutto il mondo,nn solo in Italia...","published":"2008-02-18T18:03:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPlDr4KRFn-ZW0jb3DMmkH9bNuHSnLEAZ8g","author":"kiffa77","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"in in Italia di merda ce ne sta di pi\u00f9 stanne certo....","published":"2008-02-18T21:44:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPldFTp9L_Das4lJBRFS1YUCn8eI-mX18BQ","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"si \u00e8 vero,sono il primo a dire ke sta pubblicita \u00e8 poco attinente al \ncontesto della macchina,xo rimane pur sempre un ottimo spot,credo ke tt \nabbiano provato delle belle emozioni nel vederla la prima volta!La macchina \ncmq x me \u00e8 ottima.L'ho detto prima e lo ripeto xke io l'ho provata e posso \nassicurarvi ke nn ha niente in meno delle giapponesi,tedeske,americane ecc \necc","published":"2008-02-19T19:17:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPn-8pVAHKZjGtc_MfHi-WiZkspkworhvII","author":"kiffa77","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1","product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"I'm doing a project on the new fiat 500. can someone please translate this \nplease? thanks","published":"2008-02-19T19:59:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPmyHPYMwoU9oBIgd0PSLbnjfRDCv37VcfM","author":"yashiromishoone","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"ma cosa vuol dire...Fino a prova contraria \u00e8 in Italia ke \u00e8 stata ideata e \nprogettata!fanno bene ad andare in Polonia a farla costruire,si sporcano le \nmani loro guadagnandoci e noi abbiamo le macchine!io ho una 500 del 1997 \ncostruita in polonia,in 11 anni mai avuto problemi di motore o cose \nsimili,sn tt cagate le storie ke se \u00e8 costruita di l\u00e0 la macchina nn vale \nun cazzo...forse le fanno meglio di la ke di qua!","published":"2008-02-20T18:33:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPmxvuxHmwP9dmqaouC42QU-MTgcQXWBSWc","author":"kiffa77","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1"}},{"text":"E poi riguardo al prezzo,una macchina uscita da poco mica te la danno a \n8mila euro,contando ke poi \u00e8 un'ottima macchina (nn date retta alle cagate \ndi alcuni ignoranti) il prezzo ci sta tutto x me...","published":"2008-02-20T18:35:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPk37QA7ItmOOT3yOtTGIB-qFlsH5Q82_QU","author":"kiffa77","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"secondo me voi fan di questa merda di macchina fumate \ntroppo...controllatevi di pi\u00f9.","published":"2008-02-20T23:24:17.000Z","id":"0HcyyBcTFPlkht69EcFHk4NPqfGTje5omdsgmf7S5eQ","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ma come nn \u00e8 una city??allora mi spieghi ke tipo di macchina \u00e8??e poi \nspiegami secondo te cosa dovrebbe avere una macchina \"base\",si dice base \nperche se vuoi il tuo cazzo di accendi sigari (ke tra l'altro c'e) o \nqualsiasi altro comfort \u00e8 logico ke nn te lo danno nella macchina base!se \nvuoi la roba alla barbone prendi la roba da barbone punto e stop,vale x \ntutte le case automobilistiche questo...","published":"2008-02-21T15:29:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPlw-4dMBDbjAIs0pkYjDXWKGgyvlD86CjA","author":"kiffa77","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"e poi la Fiat i suoi stabilimenti italiani gli ha gia e producono alla \ngrande (uno tra l'altro \u00e8 a Melfi,paese vicino ad alcuni miei parenti al \nsud) e oltre a quello c'e quello a Torino e in altre zone sparse x \nl'Italia!piu di cosi cosa si dovrebbe fare??in Italia nn puo la Fiat fare \nun lavoro ke devono fare tutte le industrie messe assieme...sti \nragionamenti nn riesco a capirli da che cilindro li tirate fuori...boh","published":"2008-02-21T15:32:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPk2UOLYIcdVq5W1ehkY0rAMM4RLHQaTcpU","author":"kiffa77","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Bravo liquidus con le teste di rapa \u00e8 impossibile ragionare....magari kiffa \nvoti pure per Veltroni o Bertinotti immagino,cos\u00ec il quadro \u00e8 completo.","published":"2008-02-21T21:06:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPkkJGRYTTgS1pQR1_EdAYHqvNUd_TKPtFo","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La FIAT mio caro kiffa \u00e8 la proprietaria dell'Impregilo l'impresa che ha \nmassacrato la Campania speculando sui rifiuti e uccidendo gl'abitanti con i \nrifiuti tossici e tu hai il coraggio di comprare una macchina da questi \nstronzi mafiosi?Fatti furbo.","published":"2008-02-21T22:17:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPl3vYr8mMinHfQ4L0BT2ggYdwtGCAASX34","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Questo spot \u00e8 riuscito a farmi commuovere..veramente fantastico","published":"2008-02-22T14:05:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPmuWqPKzggTNRSogCMEnQuBTxFHMJkx1Dg","author":"saroermejo90","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"cosa m'importa?tu compri una macchina da dei mafiosi ma guardi al \nprodotto?Curati,tu sei solo un demente kiffa,anzi chiuditi sulla tua \npreziosa 500 e buttati in un burrone.","published":"2008-02-22T20:51:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPlYfdbuUzC9waZB_rRJ5yOK9h4Jajp2wcc","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"si ma allora dillo ke sei scemo e facciamo prima...rileggiti bene quello ke \nho scritto va...\"TUTTI\" hanno le loro gabole,ma chiss\u00e0 cm mai te vedi la \nFiat e basta...sembra ke te nn guardi oltre la Fiat cosa c'e in giro,la \nmerda ricordati ke ce l'hanno anke loro in casa fidati va...","published":"2008-02-22T23:01:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPlSMebie_l9bSsycpMapxVaKCTdREegc5A","author":"kiffa77","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Una stronzata di spot vergognoso in cui sono arrivati ad accostare falcone, \nborsellino, montanelli, sordi e fellini a un bidet con le rotelle. PS: se \nla FIAT appartiene a tutti noi, come mai non ho ancora visto nemmeno un \ncentesimo di utile?","published":"2008-02-24T09:51:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPkd3gaySM0eG7KB7rjOP9dFW_mAKWGAy9o","author":"IraeRex","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Prima di andare a guardare nelle case degl'altri guarda a casa tua Kiffa,la \nFIAT \u00e8 e rimane una fabbrica di mafiosi e la macchina \u00e8 penosa(piccola e \nbrutta).Fine del discorso perch\u00e8 tanto con chi non vuol capire e non ha gli \nstrumenti per capire \u00e8 inutile discutere.Buon viaggio sulla tua 500.","published":"2008-02-24T11:41:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPkLhQVXza_5hrL9L42utW1ZkyPlA5C-xrE","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Sono costretta a constatare che purtroppo molto spesso gli italiani sanno \nsolo spararsi adosso,non sanno distinguere tra uno spot commovente, una \npiccola macchina e la mafia,la politica,tutto \u00e9 occasione per sparare le \nsolite menate che non servono a niente.Guardate lo spot sereni,apprezandone \ni volti \"buoni\" dell'italia e se poi volete parlare dei problemi del \npaese,ci sono altre circostanze e luoghi per farlo.","published":"2008-02-25T07:52:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPl5Of2fmuklgqHLGLuwTpjmnM8pNb3Zqk4","author":"aurora3435","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"hanno messo poi delle immagini stupende del nuovo cinema paradiso con le \nmusiche di giovanni allievi bello.","published":"2008-02-25T16:24:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPlBPWXeDXuYQc1LLMLnhMV86KLs86DSZJc","author":"alessandrocozza","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"eh si allora vado sulla Yaris ke \u00e8 un mucchio di ferraglia cn 4 \nruote,oppure vado su una Opel corsa ke \u00e8 la stessa cosa,prima di parlare \nprovale le cose,anke io la pensavo cm te prima di provarla ma poi mi sn \ndovuto ricredere...e cmq concordo cn quello ke ha detto Aurora,infatti \nstraw si spara addosso senza cercare di migliorare le cose...","published":"2008-02-25T18:24:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPktxzuiCBBAjU_tTx8GGrHdw89GYD2zORc","author":"kiffa77","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Anch'io dopo quasi 8 anni di Fiat mi sono dovuto ricredere: non fanno \nmacchine di merda, PEGGIO. I primi 2 anni un Rolex, non un difetto. Poi: \nammortizzatori scoppiati, frizione a pezzi, cambio rotto, un freno andato \nin culo, guarnizione della testa gremata, serbatoio buco, marmitta marcia, \nUN TERGI SOLO SOTTO IL DILUVIO. Una ne ho avuta, e mi \u00e8 bastata. Quel che \u00e8 \npeggio, \u00e8 che va a CULO. Un mio amico ce l'ha uguale (Punto) e non ha mai \navuto un difetto. La Fiat non si smentisce MAI.","published":"2008-03-01T21:35:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPm-ZhHxhBH-BZ9dh3fHEH6dLShwiNIHiFI","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"\"La nuova Fiat appartiene a tutti noi\". LA MIA POTETE TENERVELA.","published":"2008-03-01T21:39:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPmqWBebzIR2573JppSjtcFUm0mpssFxmps","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"mi fai pena","published":"2008-03-03T22:25:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPm7q46QDcRsj7giCOFVqSl_ZS1T85nBXOQ","author":"cuore500","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"so le mejo","published":"2008-03-05T11:10:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPn6EQ7h8NRa99iAn1Kr_wd34GtCDFzOX2g","author":"superpupo88","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"La 500 appartiene alla storia italiana in senso figurato. Se non hai visto \nun euro \u00e8 perch\u00e8 non sei un azionista.","published":"2008-03-06T16:37:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPmGVerkr4YF_k2q05RsqCyZC6qCLBcUlDo","author":"andgiz","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ye yhdftx xdty xt yty ty rt","published":"2008-03-06T23:00:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPnIoNuvvIlRMDzUWHOfcamcbY8CFlgzVYU","author":"Blabla","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Padre Pio ha detto di no? non lo vedo! la Madonna col Bambinello ed i re' \nmagi,ndo stavano? uno spot d una infamita' totale;no limits!","published":"2008-03-07T11:07:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPl1swqT2abMeOg1mn79FmzB3PO5MlyOLXA","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sara' bella, sara' buona,ma in giro non ne vedo! a furia di prenderla in \nquel posto, pure gli italiani imparano qualcosa!","published":"2008-03-07T11:08:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPn3clm3hKxbxsbeJVSd4WVIG6KxkL5cZAA","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"La frase \"Appartiene a tutti noi\" \u00e8 intesa in senso storico,la 500 ha mosso \nl'italia,ha permesso a persone che non potevano avere un'auto di possederne \nuna,che lo vogliate o no la Fiat \u00e8 e rimane uno dei marchi automobilistici \npi\u00f9 invidiati x storia motori e design,x molti che magari acquistano \ntedesco o svedese probabilmente non sanno che la loro \"amata\" \u00e8 mossa da un \nmotore Italiano,il design di molte auto Straniere proviene da Giugiaro e \nPininfarina,il caro Common Rail \u00e8 di origine Fiat..","published":"2008-03-08T10:07:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPlIfSKiDuT6DD-y7rkUNSZMC9dYd_h0QrA","author":"0stiluca0","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"...inoltre le scocche i cambi ed altri componenti di auto straniere fanno \ntutte parte di aziente che ruotano nell'indotto Fiat,per tanto prima di \ncriticare ci\u00f2 che \u00e8 nostro informatevi un po sul mondo dell'auto e vi \nrenderete conto che la crisi che ha colpito Fiat negli anni ha toccato \nanche marchi come BMW Mercedes-benz Ford Volkswagen Opel Renault Peugeot \nAudi,basti pensare che Ford ha ridotto drasticamente il personale e venduto \nLand Rover e Aston Martin...","published":"2008-03-08T10:17:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPnIIAumjJ9Yxp2YIYoXBG0UhsvW4bi32gg","author":"0stiluca0","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"...per non parlare di BMW che a cavallo degli anni 60-70 cre\u00f2 la Isetta,un \nmacinino a 3 ruote che doveva risollevare le sorti della casa bavarese,o \nmercedes con il suo recente flop della Classe A e il suo infelice \nmatrimonio con Chrysler che non sta portando buoni risultati,Renault \nattualmente in crisi per via delle vendite in drastica diminuziuone,ma \nqueste cose in Italia non arriveranno mai xk\u00e8 rimane lo stereotipo che \nl'auto tedesca \u00e8 la migliore,ma a conti fatti non \u00e8 cosi...","published":"2008-03-08T10:28:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPnv-BEAz1YmWTOGPWcJKDqxvOC5oXqtWL8","author":"0stiluca0","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"..e la Nuova 500,come Alfa,Maserati e Ferrari lo rappresentano,una solo \nerrore sta commettendo Fiat quello di produrre la 500 in Polonia quando \nsarebbe stato il top crarla in Italia,ma lo stesso errore lo fa Volkswagen \ncon la New Beetle(Maggiolone)che produce in Brasile...e che cmq si paga \ncaro.","published":"2008-03-08T10:33:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPlTIVfABMRCohjI7Oks-dsIpNYWKm58Gzs","author":"0stiluca0","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ciao...mi dite come si kiama il sottofondo musicale?","published":"2008-03-08T14:01:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPl7EHdDJmD-wVqK1W4d_BXJP7u9ecsN-V4","author":"ispaniko7","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\"back to life\" di Giovanni Allevi...\"come sei veramente\" \u00e8 la melodia dello \nspot della bmw..","published":"2008-03-11T14:36:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPnjwUMPWf2YfOeQSkI459Ax1MQh_C35UcM","author":"fratrudina","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"e tutti gli operai che avete messo in cassa integrazione? non li ho visti \nnel video...","published":"2008-03-11T23:54:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPkT_MWUu0jdzu5Mq665DilDf8RP6bxDs3U","author":"arielbro","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"fiat is very unreliable","published":"2008-03-12T22:25:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPk-Lc5NTBr1dU3wRI9feBTATZCZnCYeKCA","author":"fill h","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"la macchina oltretutto \u00e8 prodotta in polonia. ma quale made in italy? made \nin italy di sto cazzo.","published":"2008-03-13T16:56:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPnLSUwFx_Gm-3w-drDjK2Q9X0x5j3Ui700","author":"Feal","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"bellissimo spot, originale, profondo, un prodotto per cui esser fieri del \nmade in italy (anche prodoto all'estero),fiat 500 la storia degli italiani, \nun mito che ci rende fieri del nostro prodotto nazionale , un auto fuori \ndal comune con un un grosso bagalio culturale indissolubile.","published":"2008-03-17T12:03:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPkFN-rD-HnZ0qcHGLjohQ2cYMQkjjvIf7Y","author":"dogdylan83","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","positive-product":"1","vrating":"1","rating":"2"}},{"text":"Life is an ensemble of places and people writing the time. Our time. We \ngrow up and mature collecting these experience. Then these define us. Some \nare more important that others because shape our nature. They teach us the \ndifference between what is fair and what is wrong. The difference between \nGood and Evil. What to be and what not to be.They teach us who we want to \nbecome. And in the whole, some things, some people bind to us in a artless \nand inextricable way. They support us in the expression","published":"2008-03-20T14:59:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkVfBnGQbT_YhzcAuuKx_NP7zAlmczUJ6Y","author":"Savateboy","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"and in achievement, they legitimate us to be true. And if they have a \nsignificance, they inspire the way of changing of the world. And then they \nbelong to us and to anyone.","published":"2008-03-20T15:00:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPlqzAUszRNxMW95Bhoj9VvPfd9v76uW_Bw","author":"Savateboy","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Thank you very much!! That is an ad to remember! I am buying one! _Dennito \nxx","published":"2008-03-20T15:39:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPl9qhRD__5APlOKmOmRknQbX67XY6Nu84Y","author":"Dionisis Skantzis","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Applauso! ;-)","published":"2008-03-20T16:02:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPkvmVfiWAhpz6KnJ4GdZnT2SRpvizDzv-s","author":"Il Fantino dei Dischi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fatemi capire: ma su sto sito ci sono le spie della Fiat?!? O gente \nforaggiata dalla Fiat?!? Il dubbio mi viene:sto poveraccio si \u00e8 beccato un \n-5 solo perch\u00e8 ha esposto un DATO DI FATTO. Guai a chi vi tocca la vostra \nfavolosa 500, che non sta facendo lavorare neanche un operaio italiano. \nVERGOGNATEVI. E APRITE GLI OCCHI UNA BUONA VOLTA.","published":"2008-03-22T19:55:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPlKdmZlTn7BZZEgZ3_tjwWxAmZwnzrikEI","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Padre Pio non ha firmato la liberatoria o un contratto per far parte anch \negli dello spot FIAT ? eppure da riesumato le mani erano intatte; quando ci \nsi mettono i Santi,.....! come si fa' a rubare allo stato(60milioni d \nitaliani),a vendere merda a caro prezzo,e poi a fallire e' e rimarra un \nmistero,della Globalizzazione!","published":"2008-03-22T20:36:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPmKb-eTjP7kJjZUzIGFV8mIzL2HVeJpBMY","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"tutto e' emozionante se parti dall uso d ogni possibile mezzo emozionale \nper fregare la gente! se mi pagassero ,gli farei uno spot con Padre Pio su \nuna fiat(in compiuter grafica),il papa buono e woitila a benedire le catene \ndi montaggio,e Madre Teresa che gira l india in fiat! basta essere dei \ndegenerati senza morale ,pronti a tutto pur di vendere! queste sono le \nMultinazionali;dei malati mentali amorali pronti a tutto,corrompendo e \nfacendosi le leggi (a pagamento)","published":"2008-03-22T20:40:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPkZ0hlzWSoJsQH0S-b4pg5d2qaWgqJM8R4","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"l apoteosi dell amoralita';patetico e' dire poco! cosa cazzo c entra Madre \nTeresa,il Papa(defunto),e Falcone e Borsellino ,con una casa d \"auto\"che \nproduce merda(a caro prezzo) rubando i soldi allo stato (60milioni d \nitaliani),e poi fallisce pure ,aprendo dappertutto nel mondo?? con i soldi \nsi compra tutto pure l immagine dei santi e degli eroi! spero che almeno i \nprimi ve la facciano pagare!","published":"2008-03-22T20:48:17.000Z","id":"0HcyyBcTFPm5SkMwOmB9ZInHbWc50IiNmlthfYuonMY","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","vrating":"1","rating":"2"}},{"text":"e' emozionante e bella,peccato che e' la reclame du prodotto commerciale e \nnon un doc. sulla storia d italia ! ovvio che il demonio non ti si presenta \ncon il suo vero aspetto,ed e' abile nell amaliare! solo il demonio poteva \nusare i santi e gli eroi per vendere ! se pensate io stia delirando,cercate \nil 666 sui codici a barre dei prodotti,e sui loghi delle \nmultinazionali,cercate VERICHIP e Marchio della Bestia e NWO!","published":"2008-03-23T11:54:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPn9VMwf58wvSIuv4bgQglY5wzNYrlLsbMs","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"anche ubriacarsi tutto il giorno,drogarsi e non fare nulla dev essere bello \n,ma non e' certo giusto! questo spot e' bello ,affascinante e pieno di \npathos,ma ha scopi infami ;non si era mai vista una reclame d un prodotto \ncommerciale che tirasse in ballo,Santo Padre(quello buono),Madre \nTeresa,Falcone e Borsellino,ed anche i grandi Sordi ed Eduardoche in vita \nnon hanno mai fatto spot commerciali!","published":"2008-03-23T12:34:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPmaSlRXOVVjO1Glml5xFCqT2pKJwGGEGlw","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"mean that for sell people can do everything; patetich ,pathos ;usiny image \nof saints and heros ! a common shame is this spot!","published":"2008-03-23T18:23:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPlysdOV6DlUyO4Imn0TpF-NxXgQIAkcqec","author":"toyo1369","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"chiedilo ai defunti se sono d accordo(va'bene che,\"chi tace acconsente\",ma \nsolo se vivi)! la frase :\"appartiene a tutti noi\" e' uno sberleffo \nnazionale; apre ovunque nel mondo e chiude in italia nonostante i soldi \nrubati allo stato(60mil.d italiani)! chiediti perche' nessuno abbia mai \npensato prima d ora ,d inserire in uno spot pubblicitario,Santi ed Eroi,o \nattori(sempre defunti)che mai fecero pubblicita' in vita! il livello d \namoralita' ed infamita'ha toccato un nuovo record!Padre Pio,Garibaldi","published":"2008-03-23T20:31:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPkVhNLtctq2krvAtXddYejwEEZ9GM1KXGY","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Nella storia dell umanita',ci sono sempre stati enormi masse di genti \nmanovrate da una ristretta cerchia di privilegiati dal DNA,molti dei quali \ndei perfetti imbecilli,che dai retro scena,nell ombra,si sono serviti di \nburattini prestanome-faccia con i quali hanno sempre cercato di gestire il \npotere;assoluto, imponendo la propria volonta'occulta,e facendola credere \ncome la volonta'di tutti noi! oggi la si chiama democrazia,cosi'come il \nsuicida e'un assassino della sua persona!","published":"2008-03-24T17:18:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPmw1rTP0VlfjdRSAeZddwRRAgf5L7GEMWU","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"infatti la realta' non e' sinonimo di giusto,e nemmeno va' accettata con \nfatalismo! semplicemente siamo in 6-7miliardi contro qualche centinaio d \nindividui che detengono il potere o i punti chiave dello stesso! \nMultinazionali e banche sono i mezzi, i politici solo gli esecutori! i \ndanni che ha fatto la fiat non si possono calcolare,e mi fa' piacere che \nvada forte in tutto il globo,ma non che rubi in italia allo stato(cioe' noi \ntutti),con la storia dei posti di lavoro!","published":"2008-03-25T13:06:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPlXhc_xZ4mf_dUWNJIf5aW8wvJx6kYyvfA","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Bellissima pubblicita a mio avviso.vai a leggerti un po di economia...la \nfiat da lavoro a tantissimi italiani e ORA non sta fallendo ma ha \nsorpassato tantissime delle case automobilistiche mettendosi al pari con le \ntetesche. rubare i soldi allo stato? beh se cosi deve essere e meglio che \nlo faccia la fiat piuttosto che una societa calcistica come e difatto \navvenuto.","published":"2008-03-26T01:16:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPkZdrV9E4PDIq98DidxlaJpYXT3Fj3qFgA","author":"skonedtk","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"I fatti confermano.","published":"2008-03-27T18:08:02.000Z","id":"0HcyyBcTFPmAAMc2KwUPkfpTZj-pAbo7U9bW_eWiaHQ","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bellixima pubblicit\u00e0.. e nn \u00e8 da meno la makkina!! ke ciccio il bimbo :).. \ncmq complimenti!! t fa commuovere!","published":"2008-03-27T19:50:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPnkFJk1DjwMlnBEGvothykOBzwgG5kDsYU","author":"ellykitty","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"6 grande!","published":"2008-03-27T21:42:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPljQ-laiJbOoBa3tPJV9ieZbQyz_e_TwiU","author":"alfeale","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"qsta \u00e8 una PUBBLICIT\u00e0!!!!!!....E LA 500 POI....NN NE PARLIAMO....IO CE L HO \nE SO CM TI FA SENTIRE STREPITOSA...IHIHIH!!!!!!","published":"2008-03-28T17:16:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPmWgQaJjEMxAgJxvx4LDznEVwzx8Hveawg","author":"vogghiumaviu","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Qual'\u00e8 il titolo della canzone? x favore se qualcuno la sa m pu\u00f2 \nreplicare?? anke sul mio profilo! grazieeee","published":"2008-03-28T21:03:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPn2DxBIWgEC0O8AosMSecB3H6ABXfqEJT0","author":"alfeale","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"b\u00e8 senza dubbio una bella pubblicit\u00e0...","published":"2008-03-28T21:43:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPl0Lc1Vi032VYTSO8iLCN8mmxTXFVpygnE","author":"matteo pomili","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"COME SI INTITOLA LA CANZONE ??","published":"2008-03-29T10:04:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPnzT-AYnco5OGDvDI-0KZFadFG4tWTmtbQ","author":"motomnbvc","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"La canzone \u00e8 di Giovanni Allevi e si intitola Back To Life... gran bella \ncanzone e gran bella pubblicit\u00e0!","published":"2008-03-29T11:07:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPmVr_lUPW_Yef11gbOiB3HxSFxnojb85DI","author":"pabe83","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"mmm... che puzza di URBAN LEGEND. Aprite la finestra, per favore, o ne \nvengono fuori altre, tipo i coccodrilli nei cessi di New York.","published":"2008-03-29T22:21:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPnpnjdSOPSLyrTb8H9MQfKGy1dk1gtN0Ig","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E le macchine, IL LORO PRODOTTO, in tutto questo che cazzo c'entrano?!? Me \nlo vuoi spiegare?!? Bravi a fare la pubblicit\u00e0, bravi a vendersi \nl'immagine, ma quelli bravi a COSTRUIRE AUTOVETTURE sono altri. Con buona \npace dei pubblicitari profumatamente pagati. Ha ragione chi scrive che \nassociare la storia del nostro paese ad un'automobile \u00e8 veramente patetico. \nQui lo dico e qui lo nego: BELLO LO SPOT, sulla finalit\u00e0 no comment. Non \nfatevi fregare.","published":"2008-03-29T22:27:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPmG4CpVFmEFsBbjYfuRKU1rFpszRRAhsUE","author":"Virtuoso23","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Si ma figlio mio, un conto \u00e8 nelle concessionarie, un conto \u00e8 vedere se dal \nmeccanico ci vai solo a fare i tagliandi o, come \u00e8 capitato a qualcuno che \nconosco, a farti ricostruire META' dei supporti del cruscotto. Tutte le \nmacchine con in mezzo una vetrina sono fantastiche, il problema \u00e8 quando le \ntiri fuori da l\u00ec. Poi la macchina sfigata capita anche ai tedeschi e ai \ngiapponesi, ma guarda un po', alla Fiat capita pi\u00f9 spesso.","published":"2008-03-30T03:11:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPm2rGGJuBoRBYwFBaOS9OR2kOHQdc1RNtA","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"processo sbagliato,hanno voluto dare un anima ha un prodotto che nn ha \nanima,e come se un altro artista facesse la gioconda ma quel quadro nn \npotra mai essere la gioconda,cosi tutti quanti possiamo provare a rifare la \n500 ma nn sara mai la 500,questa 500 nn e la 500..io mi faccio una vecchia \n500..","published":"2008-03-30T20:01:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPlHiYPlIx3IVsQSBTIWGcJu_76DoqCFss8","author":"jotarokujo83","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Un po' hai ragione ma di questi tempi che in italia siamo in crisi nera e \nsenza uscita penso che sia stata una manna dal cielo un prodotto cos\u00ec che \nridesse un nuovo lustro alla FIAT e al made in italy. Quello che \u00e8 passato \n\u00e8 passato. Dobbiamo guardare al futuro.","published":"2008-04-05T22:21:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPlcJ9ThnhmZr6kEAJlHNFd6LoAAxXwH_4A","author":"ieziez","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ps rispondevo a jotarokujo","published":"2008-04-05T22:23:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPkwZxKbK-rIQpo6H5U0orN258nQuidqSso","author":"ieziez","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"a parte tutto...ma le parole sono bellissime e significative..","published":"2008-04-07T16:47:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPlSoTNyZ0rLU7rtGjnwWf9C2sIuiH6QBQc","author":"ninus88","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"la smart costa un fottio non perche' e' trandy ,ma perche' cosi'serve per \ntutelare il mercato italiano;comprala in svizzera o in germania!nonostante \ni prezzi alti per l auto straniere,in italia almeno la meta' delle auto \nsono non italiane! se una giapponese arrivasse con i prezzi di casa \nsua,addio merd in italy!","published":"2008-04-08T13:59:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPk-_n4wzFcD81oUPwjQ40gLVbGhAEUb1uI","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ovvio;pensavi che per vendere una cosa pessima usassero mezzi o parole \nqualunque?! una cosa ottima non solo non ha bisogno di belle parole ma \nnemmeno di spot ; ti ricordi uno spot tv per la ferrari o rolex,..? nemmeno \nnominarli in tv e'pubblicita'! anche perche'non hanno rivali e chi e' alla \nportata, non si fa'certo influenzare da uno spot tv!","published":"2008-04-08T15:55:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPmrj2rUwJzkq8Odu8wfKZRvQMZJw-UoYA0","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"1\\2) ci sono marchi che se hai la cifra(alta) li acquisti altrimenti hai \nvoglia a vedere la pubblicita'ma non ci potresti arrivare comunque!questo \nspot tv e'stupendo,semplicemente perche'hanno utilizzato argomenti che \nnessuno aveva osato(o per legge o per moralita')!se giochi con: Madre \nteresa,il Papa(polacco),Sordi,Eduardo,Falcone e Borsellino,..... vinci \nsicuro!perche'allora nessuno spot tv aveva usato queste figure? Mancava \nsolo padre Pio,.......","published":"2008-04-08T17:21:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPlDuAmBHU0OUFp3oAZ5FSPdYLYiXmHa1nk","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Mancava solo padre Pio,che da riesumato sicuramente aveva tra le intatte \nmani,una diffida a fare cio',e poi chi altri? siamo scesi in basso e \npiu'basso di cosi' gioca solo il demonio! Uno spot cosi'infame e senza \nvergogna,poteva farlo solo chi ha rubato allo stato(a tutti noi)italiano,ha \nfatto leggi per sfavorire le auto straniere(rincarandole) e propinarci le \nsue in assenza di concorrenza! mentre apriva ovunque nel mondo,chiudeva da \nnoi!una fiat venduta all estero e'diversa da una comprata qui","published":"2008-04-08T17:28:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPk3Ti1egJW_RXO105MlUOomTrLzWafYt9w","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"prego?","published":"2008-04-08T18:01:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPmp9e1ZOoJaVQULKM9YyMwjdIZfRzlmQrI","author":"ninus88","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"toyo sei proprio un coglione.... si vede che non capisci un cazzo....","published":"2008-04-08T18:10:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPldghr9qobHluFVCYvp449CJlelsl1JtxI","author":"o00italia00o","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"in questo video viene ripercorsa la storia italiana degli ultimi cinquanta \nanni, dalla nascita della Repubblica ai giorni nostri, anche quando ha \ncomportato dolore e tragedia. Un viaggio reso ancora pi\u00f9 avvincente perch\u00e9 \nraccontato attraverso lo sguardo di un bambino....","published":"2008-04-08T18:20:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPm70x3iHI9jnC53BzHwsMBivP62h6_kBuE","author":"o00italia00o","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1"}},{"text":"Le immagini sono accompagnate da un testo che non fa nessuna concessione al \nprodotto, alla marca n\u00e9 tanto meno all'oggetto automobile. Un testo \nvolutamente di un certo peso, che coinvolge e crea attenzione, che racconta \nun modo di leggere la storia e immaginare il futuro..... devi capirle le \npubblicit\u00e0.... toyo vivi nella tua ignoranza","published":"2008-04-08T18:21:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPnm0Px41jPGdWsLNqaIc5ED-5hIhC2Kc6I","author":"o00italia00o","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"esistono dei limiti,ed usare Santi ed Eroi per vendere un \nprodotto(discutibile o meno),e' infame e vergognoso! se non lo capisci \nallora andiamo tutti a rubare e prendiamoci in giro dalla mattina alla \nsera;senza regole tutto si puo',anche fare un bellissimo spot(che non \ndiscuto)! chiedi a Madre Teresa o al Papa (defunto)o a Sordi ed Eduardo o \nFalcone e Borsellino se vogliono farla sta'pubblicita'!molti in vita non \navevano dato la faccia ed il loro tempo che per opere di bene!","published":"2008-04-08T18:36:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPllP5NZRQbewHJkJFssh-lxlF5huGDHfjE","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"benissimo; allora fai un documentario,anche in stile \"istututo luce\"(di \nregime) e non uno spot per un prodotto commerciale! se nessuno aveva avuto \nprima d ora l ORIGINALISSIMA idea d usare santi eroi e defunti,un motivo \ndeve pur esserci ? vuol dire che a certi livelli tutto e' permesso! il \ndemonio non avrebbe potuto fare di meglio per vendere un oggetto! manca \nsolo il Messaggio subliminale,ma per trovarlo ci vogliono soldi e mezzi e \nnon credo che chi abbia osato tanto permetta che si scopra!","published":"2008-04-08T18:40:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmDgOVEKV-mzCrZrjvqnfxYp5XRPfQJX04","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"cosa volere dire tu con: \"Le immagini sono accompagnate da un testo che non \nfa nessuna concessione al prodotto, alla marca n\u00e9 tanto meno all'oggetto \nautomobile.\" ?? se alla fine di tutte quelle belle immagini e parole ci \nmetti un logo visibile per piu'secondi,allora sia le immagini che il \ntesto,ne fanno di concessioni al prodotto! torna ai videgames ad allo \nstadio; sai parlare ma non cosa dici e cosa dire!","published":"2008-04-08T18:54:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPk9Wxwot7GyNDKHFYBl06VkqKdgGOtCM_Q","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"gl istudi sui messaggi subliminali ,esistere da secoli! ora essere tanto \nevoluti da essere irrintracciabili! per i messaggi subliminali non \nc'e'nemmeno legislazione e quindi ..... quello che ha fatto questo spot(a \nprescindere che alla fine ci sia il logo fiat o d una bibita o altro),e' \nstato scorretto e fuorilegge! da chi hanno acquisito i diritti di Madre \nteresa,Il Papa,Sordi,Falcone Borsellini ecc.ecc.??? da chi??? uno spot di \nzombie!","published":"2008-04-08T18:58:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnfxJS06R13c3Ae0drgN71c9gTHjUZzvbQ","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"senza senso,e'anche tutto cio'che tu non conosci e se hai 18anni e stai in \nmezzo a videogames e stadio,difficilmente imparerai qualcosa!esiste anche \ncio'che non sai e non capisci;spesso non si trova nemmeno in un libro!La \nfiat ha contribuito a rovinare l Italia;rubando e facendosi le leggi ad \nhoc! all estero va'bene,ma qui sa'solo rubare e bloccare la concorrenza!non \ne'aumentando i prezzi delle auto straniere e chiedendo \"aiuti\"o pizzo allo \nStato per rimanere aperti a casa,che si fa'l economia","published":"2008-04-08T19:18:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPkeKfutYQ3X8cu2UYpUTKboR2YR2yBjFBk","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"anche la mafia e la droga danno lavoro;o un petrolchimico che semina tumori \ne morti fra la popolazione e sul lavoro! vuoi un elenco d altre belle cose \nche danno lavoro? se un operai per lavorare deve costare il doppio o il \ntriplo di cio'che prende,allora meglio chiudere,dargli i soldi in mano e si \nrisparmia per le casse dello stato! DA'LAVORO! anche un bambino sarebbe \ncapace di ripetere una frase del genere dopo averla sentita alla tv!","published":"2008-04-08T19:39:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPmYPcUB2-qATCSbB8mkHvglvtqqmiPAOcw","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"grande spot,da accaponare la pelle,grazie a tuttu gli uomini che si sono \nsacrificati per il nostro paese.","published":"2008-04-09T21:54:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPmoS3E_Akz7yklp9nG7Vogr7MIPycO6qY0","author":"aberworld","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bravissimo... solo toyo non capisce un cazzo","published":"2008-04-11T17:50:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPmh1zGwPtDzs8_Ms3BourQlN66smMK4vFY","author":"o00italia00o","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Perch\u00e8 fiat non ha messo nello spot, quando ha sospeso 30000 lavoratori \ndurante gli sciperi del 1969. Facendoli dormire nelle stazioni e nelle \nstrade, per portare le ore a 40 settimanale ci sono voluti 300 milioni di \nore di sciopero dell'autunno caldop gli operaii ottengono il riconoscimento \ndei diritti e delle leggi a difesa della loro dignit\u00e0 e della loro libert\u00e0 \nin fabbrica. Tutto questo \u00e8 stato possibile perch\u00e8 si prima si era uniti \ncompatti invece adesso abbiamo perso tutto.","published":"2008-04-12T14:17:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPl3XFaPtLrilepON4HhwPmqc42kx9I7HYg","author":"Riccardo Molinaro","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Quello \u00e8 De Gasperi!","published":"2008-04-15T14:08:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPl6xo4teSvLfsr6sUfAGfsWcpnBmUKpZuY","author":"riccardo11","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"questo spot e semplicemente stupendo...sia x le parole,ke x le immagini,k x \nla musica...ogni tanto,quando se lo merita,apprezziamo l'Italia!!!!","published":"2008-04-21T14:39:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPmMOd7uV9hUibcwcvQWXcVLO0nYuz3ChZM","author":"Er4mo","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"mamma mia, la prima volta che l'ho sentito avevo le lacrime ! bellissimo!","published":"2008-04-23T17:33:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPknv7S7haHtREN_nMdmF3ffv6NAg98h06k","author":"69papryka69","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Sicuramente uno dei migliori spot degli ultimi anni. Complimenti alla Fiat.","published":"2008-04-27T10:55:53.000Z","id":"0HcyyBcTFPm9Esqb6M7eMD1QX3fP2GRUx1uwiXerdso","author":"Filippo B","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"da togliere il fiato...","published":"2008-05-11T10:44:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPlQQ2fzfsfTkVLTvjusI6R9ZaxcOuVUiCc","author":"dolcissima27","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bello!!!forse esagerato nella retorica...ma tt ok!!!!","published":"2008-05-16T13:00:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPmXQI0fYl61gpArEC9T1bh5rlSooit4EjM","author":"chicolla88","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"questo video racchiude i 50 anni della 500 con un grande video e con grande \nsignificato CONGRATULAZIONI FIAT!!!!!!!!!!!!","published":"2008-05-17T16:36:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPkllPXGvDK1aBYkth7sSm9GMbVFlZriMMY","author":"DaXlB","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"la scritto marchionne.. io vado a scuola con suo figlio.. ke grande","published":"2008-05-18T19:05:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPldFUzZmIkZ9_y23LS0ktAHFVAq_416qZ4","author":"intersimone333","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Facciamo MADE IN POLAND che \u00e8 meglio. Le Fiat provenienti da Tichy sono \nprodotte meglio di quelle provenienti da Mirafiori e compagnia bella, da \noperai che prendono MOLTO meno. A Torino se ne sono accorti, e ci marciano. \nPrima di scrivere MADE IN ITALY, non fate la cazzata IPOCRITA di difendere \ndove nasce L'IDEA del prodotto fregandovene di DOVE viene effettivamente \nprodotto. Giusto qualche anno fa la Fiat sembrava dover chiudere da un \nmomento all'altro. Adesso \u00e8 calato il silenzio stampa...","published":"2008-05-20T07:10:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPl5536I1HCnbl_6XRa6BIjdjMAwrdV8VV8","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"solo chi sta' per affondare o e' alle corde diventa pericoloso e capace di \ntutto(nel male);questo e' il caso di chi ha commissionato,fatto e permesso \nuna porcata del genere(lo SPOT)! ovvio che lo spot e' bello; il demonio ti \ntenta con un pezzo di figa,con un panetto di coca pura in mano e con nell \naltra mazzi di carte da 500euro,non viene a tentarti con una vecchia col \nsacchetto della monnezza in mano!","published":"2008-05-22T07:12:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPlSgsXT2mAUotVenlzXg4T_g-T79UH25fc","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"senza regole morali e di legge,e con i piu'bassi intenti si puo'vendere \nanche la merda a peso d oro! ovvio e'che questa pubblicita'sia \nbella,altrimenti non avrebbe efficacia(cioe'vendere un prodotto),e nemmeno \nsenso,ma i MEZZI che usa sono INFAMI e senza regole o avendo carta \nbianca(non per pulirsi il culo)si vince sempre!se uno spot del genere l \napplicassero domani all arruolamento per una guerra falsa,che ne \ndiresti??qui siamo a livelli di regime(rosso o nero)ed il plagio o \npropaganda e'totale","published":"2008-05-22T07:15:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPlqWw9vp_tU_zgbQddxu7R2ClPdCu8er4Y","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"questa \u00e8 sicuramente la versione migliore, senza dubbio... almeno sulle \nimmagini di chi vogliamo essere e diventare... Da brividi quando dice \"e \nallora appartengono a tutti noi e a nessuno\"","published":"2008-05-23T09:31:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPk6t7yvEndml51g2KjEgt5jFSA8u6c8b0o","author":"tiberio antolini","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma nn sparare stronzate brutto scemooooo...io ho mia madre k lavora in fiat \ne s uccide d lavoro cm tanti altri operai...ma la sai la situazione in \npolonia???ne senti parlare???lo sai qnte makkine pakke arrivano???e qnto \nmirafiori e' stata kiusa x colpa loro????informatiiii","published":"2008-05-23T15:45:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPl5rk5YChpXhBViWRsOSDFfDAvxzLU5goI","author":"termolese90","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ma k cazzo t credi d exere???x parlare della fiat devi sl lavorarci o \nconoscere l'ambiente...nn puoiriferirti a giornale k sparano \nstronzate...idiota","published":"2008-05-25T11:18:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPneiwvCTEA7Tyf4kvGoVTU4muXGDk3RwmI","author":"termolese90","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"bellissima pubblicit\u00e0, ma mi sembra un p\u00f2 troppo drammatica per \npubblicizzare un' auto, sembra un film!","published":"2008-05-26T07:51:17.000Z","id":"0HcyyBcTFPlGrCtUlBvc3-G3k7iHO5SX92kYy9vCF5g","author":"Basand94","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Abbassa le ali ciccio, che per fortuna tua non sono tuo fratello. Scrivi in \nun italiano comprensibile ai pi\u00f9, ammesso e concesso che ci riesci. Se poi \nti rode che la Fiat produca all'estero come BANALISSIMO espediente per \nabbassare il prezzo della componente pi\u00f9 cara del veicolo (manodopera degli \noperai) sono cazzi tuoi. In Italia un intero settore commerciale \n(l'industria) \u00e8 stato quasi spazzato via, renditene conto.","published":"2008-06-02T15:14:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPn_Chcetl0H44Dv1px3u3Es4Fc16rlH6_M","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Giovanni Allevi...back to life...ascoltala \u00e8 bellissima","published":"2008-06-04T18:48:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPlbnbrfhww_IZjY-EAb6BCg_sYBlrvNnGg","author":"Collon17","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1"}},{"text":"davvero bello questo spot... la canzone ank di pi\u00f9... mi sono venuti i \nbrividi a vederla!!!","published":"2008-06-05T14:11:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPm79adVrwf82Vf4AKZeKjKm0Y-jw-ayTuE","author":"francesco cabrini","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Mah, se \u00e8 cos\u00ec cesso non lo so, 205.00 vetture vendute in tutta Europa? \nCosa vuol dire, 205.000 caxxoni che nn capiscono di macchine o forse alla \nFiat sono riusciti a tirar fuori qualcosa di buono dal pianale Panda? \nQuindi non comprerai mai la nuova Ka, scommetto.... e scommetto anche che \nhai una volkswagen, prodotta dove? (cos\u00ec nn rompi sul fatto che viene \nprodotta in polonia) Meglio la matiz o la polo, hai ragione... mah","published":"2008-06-11T14:42:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPlQsd8wr7QmvdffbEWz5pkn6ISjUOXvSgA","author":"gabriele109","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"back to life...giovanni allevi","published":"2008-06-13T22:08:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnu6ZgYC14eOI7GGItrTFIO-W9dytwdzY8","author":"smilegirl992","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Per vendere un'auto, useresti le immagini di Falcone e Borsellino?","published":"2008-06-14T20:31:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPkj0KZVTCh1DWEwYdqZKMYc33znql_Aaxo","author":"Clevinal","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellissima la 500","published":"2008-06-16T20:04:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmPtbINjBv_EjAmLJLa6dh6aL2piCJNS-Y","author":"lorenzodelfine","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"la fiat appartiene a tutti noi... e glielo dobbiamo se in Italia qualcosa \ndi bello ancora esiste...","published":"2008-06-18T16:23:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPmeQYlB5XhgmLBbW_pz2MNIBr4rKVShFUM","author":"IC559Rossini","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"viva l'Italia...viva la vita!","published":"2008-06-20T10:20:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPlZK40988hFx5oj-0w1MfM_l4PvyKc7MIk","author":"3nurax","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"commmovente la musica e le parole grande allevi.....","published":"2008-06-20T20:03:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPnCCzlEJV1ID5LEUqqDMFVgwFHW1oqTIN8","author":"flucchy","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Una delle pubblicit\u00e0 pi\u00f9 belle di sempre!!","published":"2008-06-21T16:19:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPmUdeXrbj_2FzdWX2u-_lOr13gbIosm89c","author":"arpaaaa1","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Padre Pio non lo vedo,evidentemente quando e' stato riesumato recava con \nse' un foglietto che li ammoniva per un qualunque uso strumentale e \npubblicitario della propria immagine,invece per il papa Polacco,c'e' una \ncerta ironia diabolica insita,visto che la nuova fiat 500 e' fatta in \npolonia! l \"Appartiene a tutti noi\" e' il top dell ironia,e dello \nsberleffo,visto che avendo rubato da sempre allo stato (cioe' a 60milioni d \nita.),sempre ovvio dire cio'; all estero comunque la fiat va'a gonfie vele","published":"2008-06-23T15:05:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPmP5eeRaC-g7LrLUU1yT0_mjP2F5j5dmfM","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"non si era mai visto uno spot tv d un prodotto commerciale che usasse \nimmagini di Santi(Madre teresa,Wojtila) ed Eroi(ovviamente defunti,come \nFalcone e Borsellino)compreso il papa Polacco(ironia sul fatto che la \n500nuova venga prodotta in polonia),ed attori defunti che mai realizzarono \nin vita spot pubblicitari! Mancava solo Padre Pio e Pertini che esultava ai \nmondiali di spagna e c erano tutti! ovvio che il risultato sia d impatto \nemotivo enorme!chi vende a questi livelli usa mezzi amorali","published":"2008-06-23T15:07:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPkRjn-x174g8zdEkkYnt7i3cSRwZZl28NM","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","negative-video":"1"}},{"text":"innanzi tutto bellissima la macchina!!!la 500 \u00e8 stupendaaa!!!!e altrattanto \nlo \u00e8 la pubblicit\u00e0!!!sia le frasi che sn veramente belle e piene di \nsignificato sia la musica di giovanni allevi!","published":"2008-06-24T14:34:09.000Z","id":"0HcyyBcTFPmVW219jzR2Jf7-i873BDIse0DCaxaWWsM","author":"lorenzodelfine","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"2"}},{"text":"Utilizzare immagini di stragi e personalit\u00e5 defunte per la pubblicit\u00e5 della \nFiat?","published":"2008-06-26T14:51:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPnDmp6nVzVpO2DFW9sRxdPrV8nE9czBCk4","author":"Robert","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"l'unica nota negativa? E' che tutto questo finalizzato a una vendita di una \nmacchina.... Completamente out....Un messagio bellissimo con un fine \nbieco...comprare un'auto...come se Santa teresa di calcutta o beato \ngiovanni paolo II usassero la fiat 500....Cio\u00e8...ma che senso ha?Se si \ntagliassero gli ultimi 0\/25 secondi sarebbe tutto perfetto....","published":"2008-06-28T11:17:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPmva4uYWmNLEimCwNKMk5rYzG8ITImZEpA","author":"WillSor","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Ej ej ej to nasz pi\u0119kna POLSKA reklama !","published":"2008-06-28T12:29:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPk485dekIq4mZvoG78B6ZR5OGp3OCZkgCI","author":"Paulina P\u0119dziwiatr","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Questo spot \u00e8 quarkosa di stupendo...grande fiat orgogliosi di essere \nitaliani!!","published":"2008-06-28T18:35:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPm2rr2on_eTH62VLvcrETnukz1yIDgy8Sc","author":"Matteo Gamberale","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"mavcagher. Tutta sta pappardella per sbolognarti una carretta a 15000 euro. \nMa poi Falcone eBorsellino lasciateli in pace pezzi di merda","published":"2008-06-30T16:40:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPkd3OofL-9wbCnleTEqamNGVhYxUzwGx9Q","author":"mauflex","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"l'unica cosa bella di questo spot e la musica ke c'e sotto","published":"2008-06-30T17:41:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPmRFo4qJODlyJW6MkEKbNRzvqAVWuAc8Wk","author":"Giovanni Lauropoli","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"come si chiama la musica sottofondo??xfavore....grazie!!cmq bellissima \npubblicit\u00e0..","published":"2008-06-30T17:59:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPkXnGhmjiSTPjNM3yfdpBsrxeq2NoW0tL8","author":"danyjoga","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Giovanni Allevi - Back to life","published":"2008-06-30T23:26:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkuA-kiVNGfvPnpaMZHjzW6xbJQwAiKnVE","author":"xxCoffeeAndTVxx","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"scommetto che sei tipo da ford o mercedes della generazione GM oppure un \ngrande estimatore della smart... o magari c'hai un opel!! ma vaffanculo v\u00e0, \nla fiat in fatto di motori ha fatto scuola, documentateve e poi FORSE \npotete parlare","published":"2008-07-06T15:15:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPk8CEwIrDDwlqgHlm7lt-wWolNs_7PRQic","author":"fastfreddie87","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ha ragione fastreddie87, lo spot \u00e8 da pelle d'oca, Allevi (la musica \u00e8 sua) \n\u00e8 un grande. La Fiat non deve prendere insegnamenti da nessuno in fatto di \nmotori, i nostri vengono montati in auto estere da anni, anche americame \n(vedi multijet per la opel). Per non parlare della Ferrari... SIAMO GRANDI \nil problema e che lo abbiamo dimenticato.... o lo stiamo facendo... questo \nspot ci aiuta a ricordare CHI SIAMO!","published":"2008-07-06T16:11:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPn1XWkgV5ZNgMaVcAD9uxkS2Ps64rWKgZs","author":"akragasforever","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"2"}},{"text":"cio\u00e8 alla fine la macchina di per s\u00e8 \u00e8 una cosa...il messaggio che la \npubblicit\u00e0 vuole dare in teoria \u00e8 un'altro....fino agli ultimi 15\/20 \nsec...Ma ormai si s\u00e0 e lo sanno bene i pubblicitari...e sembra ci siano \nriuciti...far perno sul vostro lato emozionale e nel momento in cui \nsiete\/siamo piu' vulnerabili vi appioppano il messaggio finale...la fiat \n500...raga \u00e8 tutta psicologia questa...una volta c'erano i messaggi \nsubliminali ora c'\u00e8 direttamente questo...","published":"2008-07-08T13:27:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPn-7AWW2_nqYKjUi-c83tDC7vJ53AQpRW4","author":"WillSor","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"pu\u00f2 essere!,ma pu\u00f2 essere pure che abbiamo gusti diversi...perk\u00e8 nn \naccettare qualkuno che la pensa diversamente da te? costa un sacco di \nsoldi?beh se la metti su questo punto la mia di macchina ne costa il \ntriplo...poi x carit\u00e0 pu\u00f2 essere pure bellissima ma per te!...sn opinioni \nprettamente personali che uno scrive su questo canale prettamente libero di \nesprimere le proprie opinioni e di smerdare qualkosa che nn piace.. siamo \nin un paese democratico fino a prova contraria.","published":"2008-07-11T17:07:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPkyFl4XvUscieScsgoxUd9rLet_vKdio6I","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"se essere italiano vuol dire essere ipocrita e appoggiare positivamente \nogni progetto anke quando nn piace ma solo x il gusto di essere una pecora \ne seguire la massa beh allora io nn sono affatto Italiano!","published":"2008-07-11T17:10:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPl_ecdXTOyclDJlaabkfseQWCkI0584cs4","author":"Cocash1","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Lo spot sara anche brutto, ma \u00e8 sempre meglio che beccarsi 1 minuto e mezzo \ndi emilio fede che spara cazzate e sputtana tutti.","published":"2008-07-11T22:17:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPnO0t3N7TsMaPHv4XaWAtOyhGYxu1YZsI0","author":"bongo281","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 vero, x fare pubblicit\u00e0 si kiamano xsone ke s kiamano psicologi del \nmarketing,che servono a catturare nel modo migliore l'attenzione d ki \nguarda, x\u00f2 nn si pu\u00f2 nascondere ke aldil\u00e0 del msg promoziane qsta \npubblicit\u00e0 ha un msgg d vita stupeno a aprtire dalle parole: la vita \u00e8 un \ninsieme di luoghi e di persone ke scrivono il tempo, il nostro tempo! e \ndalle parole cn le immagini fantastike, la musica d giovanni allevi \u00e8 \nbellissima...","published":"2008-07-14T21:47:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPn98qY4xQyJCwBXup9sK5dnRV87_mehTaw","author":"Thorp03","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Affanculo mandaci qualcun altro, piccolo lord dei miei coglioni. Mi fanno \ncagare tanto la Mercedes quanto la Smart, non ho una Opel, in altre parole \nche cazzo te ne frega a te che macchina ho?!? Ma pensa te, sto cafone. E \npoi se ce l'ho tanto su con la Fiat ci sar\u00e0 un perch\u00e8, io parlo a ragion \nveduta. Macchine di merda erano, macchine di merda RESTANO. Dove hai \nstudiato, Oxford, Cambridge o Kent?!? Perch\u00e8 l'educazione rigorosissima che \nhai ricevuto d\u00e0 adito a dubbi.","published":"2008-07-16T17:39:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPkaDDq0E6Acqy9zYO6uDSkojSSvys5b2ak","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Si, qualcosa di bello prodotto in Polonia. Bella la pubblicit\u00e0, ma sulla \nmacchina meglio non pronunciarsi, prima di scatenare un polverone.","published":"2008-07-16T17:41:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPmAcduMavzEkibd0jvWJkoZ8aev7gEUgEc","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"Tu probabilmente avrai avuto una sola dalla fiat,ma io ce l'ho avuta nelle \nmoto dalla suzuki ma lontano da dire che sono una merda.I mondiali rally lo \ntestimoniano,quelli di allora.C'\u00e8 stato1periodo buio ma puo capitare.Cosi \ncome non capisco quelli che dicono che una moto guzzi \u00e8 un cancello vecchio \ndimenticando di Carcano e altri,cosi non capisco chi si dimentica di Dante \nGiacosa e gli altri dando alla fiat della merda piu totale e non \nrendendogli minimanente onore. Un saluto","published":"2008-07-16T20:05:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPl6G0b8Vn9S64gnFdwx2LTgc2E1aVq-wSc","author":"fastfreddie87","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"penso francamente che la gente che pi\u00f9 mi faccia irritare sia quella come \nte che parla senza sapere un cazzo di quello che dice... vai su un \nbanalissimo sito di storia o pi\u00f9 facile ancora su wikipedia e scrivi \nTogliatti per vedere cosa ti viene fuori e le sue idee di ripresa e \nprogresso dell'italia... te lo dice uno che ha votato berlusconi alle \nscorse elezioni!","published":"2008-07-17T11:00:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPkdgl5imBjThCvMKTMcHbRlIybY8UxOMWE","author":"IC559Rossini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bella pubblicit\u00e0 non c'\u00e8 che dire, per\u00f2 la prima sensazione \u00e8 che forse \u00e8 \nun po' eccessiva per una macchina....sono tirati in ballo personaggi \nstorici e civili di un certo peso che forse poco c'entrano con questo \nprodotto...poi non so \u00e8 solo una mia opinione...","published":"2008-07-18T21:19:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPkW6NXXhffL5Fq5fv6uU-1E9vfh8eekVi4","author":"vinciandrea","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"nonostante ci siano delle persone che umiliano e offendono il paese in cui \nvivono, credo che l'Italia sia un grande paese su tanti punti di vista...se \nritenete che l'Italia faccia schifo SE NE VADA!non vogliamo gente che ci \ninsulta; andate in Germania, in Inghilterra, in Francia...ma se rimanete \nrispettate la vostra patria e chi ci vive...se avete le palle lasciate \nquesto paese oppure significa che questo paese vi piace cos\u00ec com'\u00e8! W \nL'ITALIA!","published":"2008-07-18T22:21:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPmyYm-C_WQOdJBLuo9U_Mo5qk6EiMyv5ZU","author":"fraso007","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ke gente ignorante lascia commenti qui sopra...ancora nn riescono a capire \nke qsta pubblicit\u00e0 in 1 min cerca di raccogliere tt ci\u00f2 ke fa parte del \npatrimonio socio-economico italiano....e x ki nn l'avesse capito ancora la \nFiat 500,nn tanto quella odierna ma quella degli anni 60,fa parte di tale \npatrimonio......P.S.x coloro ke criticano l'Italia,ma ke cakkio ci vivete a \nfare?..emigrate emigrate povere vittime represse della societ\u00e0....!!!!!!","published":"2008-07-19T15:43:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPmW9GTTAbWm3Cx8uIKH876PwNxCCw1fr1E","author":"giakkino","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"L'unica nota stonata dello spot e la voce narrante di Ricky Tognazzi. Si \npoteva trovare di meglio","published":"2008-07-19T18:40:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmrIForv2ega5KzeAemMknuYVuoRGu3S8o","author":"bybep","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Alcuni fotogrammi sono tristissimi e il bambino della pubblicit\u00e0 ride....","published":"2008-07-20T13:47:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPm8o9FWGi0Kg6ZxZlJ-vHBLipuPUeSviuc","author":"moketto","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ODDIO HO I BRIVIDI!!","published":"2008-07-20T20:06:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPkQ97DMebZkiJLEbFjsMzIpF7UUsYbcihE","author":"Gianluca Villeneuve Piccolo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"purtroppo \u00e8 cos\u00ec","published":"2008-07-22T14:29:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPkUBSNGssxC2Y705E1GVy0uqGn08U_E-gk","author":"snikxsy","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"advertising for life","published":"2008-07-24T10:51:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPlIpIj4mBo6pS5O7PFPK2E4r2x8xd08fAA","author":"Armando Berlin","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Non si vive di solo passato. Secondo me se un prodotto per ALMENO il 50 % \nnon soddisfa i tuoi requisiti, solo in una maniera si pu\u00f2 chiamare: MERDA!!!","published":"2008-07-29T11:50:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPnan5YL46TA1X-yhoPCoWpy_fhjHwWPh2Y","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Non si pu\u00f2 cambiare... l'Italia \u00e8 il posto e il popolo migliore dalla terra \nanche per questo... sembra un paradosso ma \u00e8 cos\u00ec... saremo troppo stupidi, \no forse troppo furbi... fattost\u00e0 che le migliori opere d'arte della storia, \nle pi\u00f9 utili e antiche invenzioni, le pi\u00f9 grandi scoperte di sempre sono \nITALIANE... e non penso siano casuali!","published":"2008-07-30T13:02:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPm8ZnzprC1LUnck0v5X1YzT6hOlFLf8He8","author":"Matteo Monteverdi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"quoto!","published":"2008-07-31T12:39:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPlodxsgaZuavvAjANUdUPpVb4z1HYlkcZU","author":"davide7xx","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma hai guardato lo spot senza l'audio x caso?boh io nn ho parole nn hai \nproprio capito il messaggio","published":"2008-07-31T21:23:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPllxbDAcabvPaJeDG9kc7Fjr4O12rOmHT4","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"il mio messaggio era x ki dice ke l'uso di immagini forti come il \npapa,maria teresa o anke la strage di bologna sia una stupidata:nn avete \nproprio capito nulla!!!!","published":"2008-07-31T21:25:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPluGrzlRkTLhklEe1w2nP6pPty0kSQelsQ","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"e poi il bambino ke ride insieme agli altri...nn \u00e8 una scena girata \napposta,\u00e8 tratta da un film:nuovo cinema paradiso di tornatore,premiato nel \n1989 cn l'oscar x il miglior film straniero:sempre convinti ke sia una \ncagata??e ki dice ke accostare il bambino ke ride cn altre immagini + \nsolenni evidentemente continua a sbagliare il messaggio","published":"2008-07-31T21:41:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPnRwrXKCpH3tQ1rJHxmpEAuxEyxUdvfd88","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"anche i piu'grandi truffatori e ladri sono italiani! forse le auto buone le \nvendono all estero,dove la gente la \"soli\" una ed una sola volta,e poi \nbasta! in italia ci prendono sempre in giro e nessuno a dire \nnulla,anzi,fanno anche il bis!","published":"2008-08-02T06:15:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPli60ruNxenvp_cZMGa7RoItlCHoJ6uFYM","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"la FIAT apre in tutto il mondo(per sfruttare i poveracci grazie alla \nGlobalizzazione),e resta aperta in italia ,ai minimi,solo per fottere i \nnostri soldi allo stato,e poi ci viene a fare la morale usando immagini di \nsanti ed eroi ovviamente defunti,e quindi incapaci di mandarli a fare in \nculo,e noi invece d \"insorgere\",che facciamo? diciamo :\"che belo!\" .siamo \ncoglioni,ignoranti e stupidi(e lo conferma il resto d'Europa),e la FIAT un \nbranco di Papponi senza scupoli e \"codice etico\"","published":"2008-08-02T06:23:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPkf0chYCHt6VWWaHxkbHuIWJ4Pv9M1gN1M","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"E' ovvio che il loro interesse \u00e8 verso le vendite della macchina! Ma qui si \nparlava dei contenuti ITALIANI dello spot... e anche la 500 penso che \nITALIANA un p\u00f2 lo sia!","published":"2008-08-02T14:51:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPmCKepqsXM8LHFoLA-CmbrbaDu_Oh6SOMs","author":"Matteo Monteverdi","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"b\u00e8 vedo ke nn hai capito proprio nulla,ma nn mi stupisco visto il tuo modo \ndi esprimerti","published":"2008-08-02T20:39:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPnTvDxe8tUFkysKot2m46ALYdrQCmSrtQM","author":"tronky5","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma d dove scendi,dalla montagna del sapone? fai discorsi da sprovveduto del \ndopoguerra;ignoranza ed ingenuita' nel tipico commento dell uomo medio! se \nti dico Globalizzazione,pensi si tratti d una moda? anche la \ncriminalita'da'un sacco di posti di lavoro(a tanti padri di famiglia)e \ncosi'l esercito,che vuol dire? la fiat resta aperta in italia ai minimi \nsolo per salvare la faccia e rubare \"a tutti noi\",cioe'allo Stato! grazie \nalla fiat le auto straniere le paghiamo molto di piu'del loro valore","published":"2008-08-03T04:37:09.000Z","id":"0HcyyBcTFPn-BLOuvz1RwI5qAwANEZmcHHxqxJHZuLc","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"anche a Gela(sempre se sai dov'e')non vorrebbero il petrolchimico chiuso,ma \nsi tengono la piu'alta percentuale di di tumori neonatali d europa,tumori e \nmorti precoci,e linquinamento ambientale e delle falde acquifere!ovviamente \nquando qualcuno insorge,subito mettono in tv i poveri operai che dicono \nmeglio il petrolchimico della fame! Chi li ha costretti a scegliere fra \nmorire di fame(disoccupazione), O di tumore, O sul lavoro? ci mancava l \navvocato del diavolo,come se ne avessero di bisogno!","published":"2008-08-03T04:51:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPlAUqqdrYPNUx8E3nZW2YctmLFRBtM_psk","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"questo spot ci dimostra solo che,se sei un potente,con i soldi e col culo \ndegli altri(l'imprenditoria ita.)ti puo'permettere d'infrangere ogni Codice \nEtico! Datemi carta bianca(per pulirmi il culo con la morale)e faccio uno \nspot con Cristo in croce con suscritto al posto di, I.N.R.I.,FIAT,oppure ,l \nultima cena con G.Agnelli che spezza il pane e lo da'agli operai o \nsindacalisti,... Vinci facile;basta mettere Santi ed Eroi(tutti morti \ncosi'non reclamano)e vendi pure l'invendibile; siamo ridicoli!","published":"2008-08-03T05:09:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPmMeMSTbApGIAAU4wqIXQ34BIOV0zW8l6w","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Cazzo siamo un paese di reazionari...e non me ne ero accorto...dove cazzo \u00e8 \nquesta voglia di rivoluzione perch\u00e8 credo si sia persa in qualche happy hour","published":"2008-08-03T10:14:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPlOaduUGKQRk3_tszdivkIVFaBCSHYf47I","author":"salvatoredantoni","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"O toyo ma falla finita, le tue idee sono passate..viviamo nel 2000 \nsvegliaaaaa La panda \u00e8 l'utilitaria + venduta in europa e di 500 ce ne sono \ntante in giro quindi qualcosa nn torna? E poi questo \u00e8 uno spot di una \nmacchina non dell'8x1000 ovvio che l'obiettivo \u00e8 convincere. Vai a fare la \nrivoluzione vai","published":"2008-08-03T10:45:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPk8b1VBnsZBCTP8b8vy67TC5phVIapZQ08","author":"Granoille","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ascolta toyo,o forse ti dovrei kiamare Trotzkij,sempre se sai di ki si \ntratta vista la tua scarsa conoscenza di storia,sti discorsi lasciano il \ntempo ke trovano...poi tt sto spirito reazionario,come detto \nprecedentemente,si perde nel primo fast food in fondo all'angolo o \nall'happy hour del venerd\u00ec sera...lo spot \u00e8 FIAT,nn quello del salviamo tt \ni poveracci xk\u00e8 \u00e8 giusto cos\u00ec","published":"2008-08-04T12:10:28.000Z","id":"0HcyyBcTFPnEO9jSXJ4_xzWHYlyvO9Ct2_idmspvV04","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"mamma mia ke effetto mi fa il fotogramma dell'orologio fermo dopo \nl'attentato alla stazione di bologna,quando lo vedo ogni giorno ci \npenso...poi la scena di coppi&bartali:un inno alla sportivit\u00e0 ke ormai nn \nc'\u00e8 +","published":"2008-08-04T22:32:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPkQpT83vfc3q-1MlcE_9brYALZaiFPvrKk","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"al giorno d oggi abbiamo capito che non si vende piu'un prodotto,ma un \nimmagine subliminale,un sogno,un idea,e su quello puntano le spese,non \ncerto su qualita'del prodotto o altra cosa solida! credo che le idee le \ndebbano vendere solo i santi e gli eroi,e le multinazionali dovrebbero \ncreare cose solide utili,con delle regole,che sappiamo benissimo non \nesistere,perche'una MultiNazionale conta piu'd un governo che la ospita! \noggi la politica la fanno loro,non i fantocci di dx-sx che vediamo in tv","published":"2008-08-06T06:57:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPlq1hlpioAMQ_elYlc8IA7k-YzdY7AxnGo","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sembrate filini e fantozzi che commentano la korazzato Potenkim; almeno \nfatevi pagare,cosi' siete solo infami,e non anche coglioni!","published":"2008-08-06T06:59:53.000Z","id":"0HcyyBcTFPk43DL7hJggu1DdfLIX5GMZfFZC8EwVyWI","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"1)non mi fotte nulla di ideologie massoniche create per dividere il mondo e \nquindi controllarlo meglio(nazismo-comunismo);2) non ingrasso nessuna \nmultinazionale o altri con la mia condotta di vita; 3)non c'e'bisogno d \navere la testa piena di conoscenza,se poi non sai come\"processarla\"! fai l \navvocato del diavolo? bene,fatti almeno pagare! tra qualche anno vedrai che \nquesto mondo poggiava su un cumulo di balle e di privilegi assurdi per puro \ndna!altro che mito americano?!la storia sempre quella","published":"2008-08-06T07:06:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPlsovJgA42x00ORWxN9yRIFCu9cuVrlwdE","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"e San Frencesco,Padre Pio,Michelangelo Buonarroti,o L.Da \nVinci,Raffaello,Giotto,Rita levi Montalcini,Pertini,Cristo,la Madonna,Sa \nGiuseppe,........................ Li voglioamo lasciare fuori ???? se non \nci sono piu'regole e codici etici,allora facciamo ogni porcata! strano e' \nche nessun pubblicitario vi avesse pensato prima! un idea geniale rara ,lo \nsfruttare l immagine di Santi,Eroi,e talenti nostrani! Chissa'perche'ora \nnessuno piu'si avvale di questa brillante idea!? forse perche'non si puo'?","published":"2008-08-06T07:23:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPlddOfqzaRGkD6Qw5hipepwIakyFTb2uLk","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"E che ci vuoi fare \u00e8 al livello della telecom che aveva messo gandhi, o una \npubblicit\u00e0 della volkswagen che per far capire quanto \u00e8 robusta aveva messo \ndei kamikaze dentro l'auto e esplodendo , non uccideva le persone \nattorno... fanno schifo! quando le vedo ste cose cerco di ricordarmele per \nnon comprare il prodotto!","published":"2008-08-06T07:43:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPnn3pLttH-wTAT5jQAgntHIXfNxQjLUv7g","author":"ScieVideo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"si ma e' meglio scriverlo! non vorrei che i tanti ragazzini in preda ad \neuforia politico-ormonale si spippettasse,credendo che la FIAT sia una \ngloria nazionale,quando la Globalizzazione ci dice che le nazioni sono \nbuttane delle multinazionali che fanno un po'come cazzo gli pare! sei una \nBigPharma che ha un vaccino da mandare al macero? vendilo in tutta \neuropa,con la farsa mediatica dell Aviaria,e con la complicita' dei \nministeri della sanita' e dei media locali!","published":"2008-08-06T09:07:28.000Z","id":"0HcyyBcTFPmYLCRgilUVwAliM5W4fFMKBJCjN-5CumE","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"In italia solo i grossi porci(FIAT,TELECOM,ENEL,...),ladri criminali di \nstato possono permettersi d usare immagini di Santi ed Eroi,o Defunti che \nin vita mai fecero reclame,mentre per tutti gli altri,c'e' il Codice Etico \nda rispettare! Aveva ragione il Sordi Grillo;\"Io so'io e voi nun site un \ncazzo\"!","published":"2008-08-06T09:10:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPljd-zX2bDBkCv5EKZmfroCztLsC5ICiZk","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Zecco19, noi siamo deputati a discernere per noi stessi cio' che e' bene e \ncio che e' male. Non e' la coscienza collettiva, bensi' quella individuale. \nEd ognuno e' libero di esprimere la propria opinione, come te. Ma \nobiettivamente, l'uso di immagini di eroi morti per vendere un prodotto \nscadente di una multinazionale, e' la faccia della merdosita' morale di \ncerta \"gente\".","published":"2008-08-06T10:10:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPn7osQNqVDBV9PLIgyklpEb27Su1J_1FBE","author":"gasperfab","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sar\u00e0 ipocrita la pubblicit\u00e0 ma di ipocrisia ne vedo veramente tanta anke \nnelle vostre parole,anzi + in quelle credo proprio...","published":"2008-08-06T10:24:28.000Z","id":"0HcyyBcTFPkwXi6XrrlFe5BVbJ_IpRqRrs68_wT55S0","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"La classifica delle aziende italiane sportatrici di armi, formulata sul \nvalore delle commesse autorizzate, e guidata dal consorzio Fiat Iveco-Oto \nMelara.","published":"2008-08-06T13:24:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPke2TudyAy81Ly2fWRH9t6hrUPrQ1oarLs","author":"asparagisfusi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"La fiat 131... la 124... La coup\u00e8 degli anni 70', la fiat 1500...la 131 \ncoup\u00e8 3 porte, la 131 abarth, la 131 MIRAFIORI!!!!!! Guardando queste \nGLORIOSE auto del passato di fiat...e guardando l'attuale 500 o la tanto \nacclamata nuova fiat bravo .... non c'\u00e8 proprio paragone, spero che la fiat \nricominci a fare le auto degli anni 70'-80'!","published":"2008-08-06T13:51:28.000Z","id":"0HcyyBcTFPlSgms9Dl49hZCcESs8sWX-zyV1cLWO-XU","author":"Helloween85","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"vero; quella promessa infame,era stata reclamizzata fino all ossessione,ed \nalla fine non solo e' aumentata la pubblicita'sulle reti mediaset(invece di \ndimezzarsi),ma anche quella in rai! un altra cosa infame di \nmerdiaset,e'stato l aver comprato i diritti sul tenente Colombo,sempre nell \n84,e da allora il sabato,si finisce stremati per perdere gli ultimi 2-3 \nminuti cruciali,amareggiati dal tg4 e da quintali di spot!","published":"2008-08-06T14:02:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPkwTgCsViI3aL9F_J8BpD1GVqv1LGIrCK4","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"cosa sai della produzione di mine antiuomo(che poi diventano sempre \nantibambino) della FIAT ? la barilla (che dovrebbe dirsi barella)che e' di \nproprieta' per il 49% d un armiere tedesco,.....","published":"2008-08-06T14:06:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPmcPBqg49SPJmNkZobbQoWUpiw6ZCD2_lI","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Vai a farlo agli operai, ITALIANI, sto discorso, vai v\u00e0, vediamo che fine \nti fanno fare, QUALUNQUISTA DEL CAZZO!!","published":"2008-08-06T18:41:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPlaDZTWQUDg96MdQMPur1pbLfwNdQYwixg","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E poi c'era la marmotta che confezionava la cioccolata... Che guadagnano \n500 \u20ac al mese e fanno macchine che CAMMINANO, a differenza di quelle \nprodotte da noi, non lo hai scritto?!? Ma ci credi davvero a certe cazzate \no le riporti solo per dovere di cronaca?!? Non ci fai bella figura n\u00e9 in un \ncaso n\u00e9 nell'altro, ma con l'opzione n\u00b02 almeno limiti i danni.","published":"2008-08-06T18:47:17.000Z","id":"0HcyyBcTFPlEW3lNfXpMAsWemdF4rljI5qQSiFh9KPg","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Cristo, la Madonna e S. Giuseppe mica erano italiani...","published":"2008-08-06T21:16:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPlPY9LR4vNKtqA2KQrnuS_4o99D9erodUA","author":"Lanciarules","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"non porre limiti all infamita'della grande azienda italiana; ci sono anche \ni visti turistici o la cittadinanza come rifuggiati politici,e con questa \npossono ottenere la cittadinanza e quindi entrare nello spot fiat!Per \nCristo il discorso cambia,ormai l abbiamo acquisito da quasi 2millenni! io \npunterei su Santi come Giordano Bruno,o uomini di chiesa recentemente \nscomparsi come Don Pino Puglisi,Don Benzi,o su Padre Amorth che seduto su \nuna fiat,con la sua presenza esorcizza ed elimina negativa'","published":"2008-08-07T05:46:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPledqRm4e1mv2QTgNO4guoHQGPlX80_z14","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dite quello che volete ma uno spot cos\u00ec non lo trovate da nessun'altra \nparte. FIAT FIAT FIAT FIAT","published":"2008-08-09T20:37:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPk2g9trUC-3zUnw6vopUv31HUzLjZXk1sM","author":"miciociu","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sapete cosa \u00e8 stato il boom economico del secondo dopoguerra??e forse \nsapete quale fu la massima azienda ke diede occupazione e lavoro x provare \na ripartire?prima di sputare nel piatto da cui mangiate pensateci,ke a \nquest'ora potevamo essere al livello dei paesi slavi e invece siamo nel \ng8...meditate","published":"2008-08-10T00:16:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPlMrYGJnhUGnHMhm3-j4KgfnUJGcrQXabY","author":"tronky5","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"-E che ci vuoi fare \u00e8 al livello della telecom che aveva messo gandhi, \n....- VAGLI A DARE UN IDEA A QUEI GRANDISSIMI INFAMONI! t'avranno ascoltato \ned hanno tirato fuori il connubbio impossibile,Ghandi Telecom,con l \naggravante del documento audio rinvenuto e che verra' reso pubblico il \ngiorno,.... questi infami papponi di stato(Telecom come FIAT),hanno branchi \ndi lecchini,che senza nemmeno farsi pagare(per puro istinto canide),vanno a \nsondare gli umori in rete e danno suggerimenti!....","published":"2008-08-11T14:48:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPl3yaPxjEt9L4VLzkq8A0wdvCcURSNsD5o","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"certo che non lo trovi da nessun altra parte;gli altri sono costretti a \nseguire il CODICE ETICO,mentre i pezzi grossi della \"industria italiana\" \nfanno un po'come cazzo gli pare! che genio,che fantasia,nessuno ci aveva \nmai pensato,d usare il Santo Padre(Wojtyla),Madre Teresa,forse anche padre \nPio,ed Eroi nazionali(Falcone Borsellino)! Ora che sappiamo che in \npubblicita'non ci sono limiti etici,potremmo mettere in croce anche \nG.Agnelli con la scritta FIAT al posto di INRI,o nell Ultima Cena,....","published":"2008-08-12T06:14:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPlBrFqKP-0IfYT8j6xa6IDAfU2ZtmOV-XM","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"la storia dell'italia bella o brutta che sia ci appartiene. gioie e dolori \nci acompagnano ogni giorno. io volevo solo commentare uno spot che, secondo \nme, \u00e8 ben fatto ed \u00e8 un bell'esempio di marketing pubblicitario. non ho \ntoccato codice etico o la telecom (che adoravo con gli spot di massimo \nlopez). punto e fiat","published":"2008-08-12T15:50:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPmnRa7l3f4kLn3xM7D3bxlbzt99W8Wpsjg","author":"miciociu","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"allora dopo di questo vedremo altri spot con papi, santi ed eroi nazionali \n? giusto o mi sbaglio?","published":"2008-08-13T07:36:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPnkHxQvjC41115vkxiCqhLcp_2enWjsuFs","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"in genere si fanno le guerre ogni tot anni,per resettare tutto e ripartire \nnella ricostruzione,non certo perche' c era un dittatore cattivo o quello \nha fatto uno \"sgabbo\" ad un altro! la popolazione crede a queste cose da \ntelenovelas! i motivi di guerre e boom da dopoguerra,sono solo economici e \nconnessi! \"chi mangia fa molliche\" ecco la generosita'delal fiat;anche la \nmafia da 'posti di lavoro,e produce!","published":"2008-08-13T07:39:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPltL3aSGcYHImpaJzpGXhF8-k4LWbiplWo","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"oh toyo(tyres), ascolta: papi o santi li lascimo a casa. Io ri-dico che mi \n\u00e8 piaciuto lo spot. se condividi va bene altrimenti basta polemiche perch\u00e8 \nnon voglio pi\u00f9 rispondere........","published":"2008-08-13T10:36:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPk0pZji6PM-HMDz8YOhkRn7ZSqH8haST4E","author":"miciociu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"toyo,siccome ti da fastidio tt della tv xk\u00e8 nn la butti via?oppure evitala \ndi guardare...boh...io resto dell'idea ke \u00e8 un bello spot,x le rivoluzioni \nkiedi altrove,sul tubo trovi poco","published":"2008-08-13T22:28:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPka5_D8zh1em5i8oynUycnZEOtQrHLDHgA","author":"tronky5","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"quando vedremo le stesse figure utilizzate per un qualunque altro \nspot,allora va bene;se dobbiamo infrangere il CODICE ETICO,facciamolo per \ntutti ,non solo per FIAT e TELECOM! i grandi possono tutto,ed i piccoli \ndevono stare attenti ad ogni minima regola? s'e'giusto delinquere ,che lo \nfacciano tutti,non solo i grossi criminali !","published":"2008-08-16T06:38:53.000Z","id":"0HcyyBcTFPlms11CLulHUnJNR6seH1_58EfTdUS8Upc","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"quando ti daranno qualcosa(e non tolgono come fanno con lo stato,al quale \nrubano e chiedono favori ai danni nostri),allora ti potrai sbrodolare d \norgoglio!per colpa della fiat paghiamo le auto straniere di piu',e cosi'le \nitaliane(che sempre all estero vengono fatte,causa globalizzazione)!di \nvenderti un oggetto funzionante,non frega a nessuno;ti vendono solo un \nsogno-illusione,e poi sono cavoli tua!della globalizzazione stiamo vedendo \nsolo i cazzi e non i pochi vantaggi,negatici dai grossi pappon","published":"2008-08-16T06:43:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPmYI_qc8Sj64vZziojAo6mv5smpLgRoy5g","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Toyo io sono d'accordo con te suoi principi, per\u00f2 ho alcune considerazioni: \n1) Tu che parli da rivoluzionario, IN PRATICA CHE COSA FAI OLTRE A STARE \nDIETRO A UNA TASTIERA? 2) Per una volta che l'industria italiana prova a \nrialzare la testa, PERCHE ROMPI IL CAZZO COSI'? 3) Non ti sei accorto che, \nassurda realt\u00e0, almeno sto spot FA CONOSCERE Falcone e Borsellino ai \ngiovani, perch\u00e8 per il resto NON SE NE PARLA PIU'?","published":"2008-08-16T08:03:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPmahAfJlnIzyPQf4Es19hBPlr8Zcno2c08","author":"sdmpiz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"AH DIMENTICAVO: Oltre a criticare, perch\u00e8 non dai le risposte? Vuoi fa la \nrivoluzione? Va be! Ci vediamo alle 6 alla stazione termini! Fatti trovare \nsenno' sei un blablabla!","published":"2008-08-16T08:04:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPkSvz2TKTnulTHKtK4sropXwVVLoQBmDsM","author":"sdmpiz","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"A pagare i debiti di AGNELLI ha iniziato mio padre sulla busta paga \nio,figlio,non ho ancora finito!Quando c'e' da pagare chiaNO noi \"noi\"quando \nc'e' da dividere non ci chiamano MAI ,vedi ALITALIA!!","published":"2008-08-17T13:03:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPlqmsM6hAVndV0zLN27p1C2_auFDcXPu1U","author":"Giorgio Oigroig","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"HAHAHA..Falcone e Borsellino in uno spot di FIAT...si rivoltano nella \ntomba..per quello che riguarda fiat mio padre operaio pagava i debiti di \nAgnelli io che sono il figlio non ho ancora finito di pagare debiti di \nFIAT...ma per informarti guardi la T.V.??...siamo aposto... informati prima \ndi sparare cazzate!!!!!","published":"2008-08-17T13:09:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPmeFwYn6Hh--ANE_u_G9NHWdbbeVV6C-1E","author":"Giorgio Oigroig","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"b\u00e8 tirare fuori la questione alitalia mi sembra fuori luogo \nassolutamente,perch\u00e8 l\u00ec la situazione \u00e8 stata ben differente e alla \nlunga...ora io vorrei fare una domanda:trovate una sola impresa(grande o \npiccola ke sia)ke quando riesce ad aumentare i propri profitti divide \nquesto surplus solo tra gli operai...questa cosa \u00e8 avvenuta solo una volta \nnella storia:nei primi anni del comunismo in russia,ma solo x un brevissimo \nperiodo...x lo + si tratta di teorie di marx mai messe in atto","published":"2008-08-18T03:27:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPlW4CZd-k768TLs4OiFQsih02fqtDf0PAA","author":"tronky5","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"siccome parlare di alitalia fiat ecc non \u00e8 luogo in questa sede, ma si deve \nparlare, critticare, complimentare, lo spot io dico che questo spot \u00e8 \nstupendo; una vera e propria crescita sia tecnica che mi marketing della \nfiat. complimenti.","published":"2008-08-18T10:07:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPmN9mzNetf_6fDt-gy-RYbbbqjG2KgILJk","author":"nyda","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"k bella questa pubblicit\u00e0.. mi piace un casino.. cvome si intitola la \ncanzone di sottofondo?!","published":"2008-08-24T18:36:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPl6OOOhpKm_7kVAKyCHFsnX3BDx947UYQ4","author":"julestokietta","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"grazie mille!","published":"2008-08-25T18:59:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPkpDiCc7spxQe5p-MGhwBlaNWi-dN0pzqE","author":"julestokietta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che discorso stai facendo? allora agnelli potrebbe dire che senza la sua \nazienda tua madre avrebbe fatto la fame... non e agnelli.. in una qualunque \nazienda quando le cose non vanno bene i primi a risentirne sono i \nlavoratori siccome disolito ci sono dei tagli nei salari... prima di \nparlare pensa... poi alitalia e un altro discorso.. mamma che ignorante sei","published":"2008-08-28T14:49:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPlQtyNIue6uKQB9gm16N6xG7lzYV-8CoJk","author":"intersimone333","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Si capisce che ha il culo al caldo..una volta nella vita vai a vedere che \ncosa succede nelle buste paga degli operai e togli le fette di salame dagli \nocchi visto che non capisci quello che ho scritto aproposito di Alitalia, a \nproposito di al tuo amico,quello che ha 8 archiviazioni 2 in strage e 6 per \nmafia di andare a tirare fuori quella fottuta scalata Alitalia e di \npagarsela da solo, dalle i tuoi se vuoi incolto!!","published":"2008-08-28T18:58:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPlNIjFTTjK4Fc2hGuzctEkEDYTNefUQeWI","author":"Giorgio Oigroig","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Il fatto \u00e8 che non saremo mai come i tedeschi, giapponesi, americani, \necc...Perch\u00e9 qui in Italia \u00e8 tutto pompato, ma fa tutto pena. Se la fiat si \nrialzasse veramente, eliminando i suoi debiti e aprendo fabbriche in italia \ne non all'estero, allora gioierei con te, fidati...purtroppo per\u00f2 la realt\u00e0 \n\u00e8 un'altra...","published":"2008-08-29T15:59:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPkDEE6883CrNb1skjfdELyIhQ6rRq1_f4c","author":"urina2","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Bella pubblicit\u00e0....peccato che la Fiat si sia lasciata fregare nel suo \ncampo (le utilitarie)dalla Smart .Che dritti noi Italiani!!","published":"2008-08-29T16:37:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPldVNVoW4z49q0fMKliB5MiXJTCq8okuow","author":"ilmercenario64","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Oh che pubblicit\u00e0 profonda...da vomito!","published":"2008-08-29T17:18:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPnhYiv0Ae_zZtUdcFcHfOXhFqB5mKnJeTk","author":"marioascierto83","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ho sbagliato a votare! Ma la Fiat se \u00e8 di tutti noi,come lo \u00e8 di \nfatto,perch\u00e8 la 500 \u00e8 costruita all'estero? e finita l'azienda la paga 2500 \neuro?....e voi quanto la pagate?","published":"2008-08-29T18:13:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPk841bKsBWtu4thJZFEcVVRZj-GZXERtjM","author":"gereniax","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma invece di fare st\u00e8 merdate di spot, dite che abbiamo un governo di \nMafiosi pdiusti di letame!","published":"2008-08-29T19:15:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPn87_yA5vP_8N351LlAQdTgpo8iPqFvxzQ","author":"Fabio771972","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"volevo dirti che il filmato \u00e8 della mediaset e sta facendo di tutto che noi \ndi youtube non li mandiano in onda se no yuotube deve risarcire mediaset \nfai attenzione ciao imfomati se puoi pubblicare cose sdi mediaset","published":"2008-08-29T20:36:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPlEXVxl0cnxXQh7kZSUVXRPOSeX5oVfNCM","author":"Loredana Rugiada Blotto","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 inevitabile notare come la FIAT stia vivendo di solo marketing. Gente \npoco pratica pu\u00f2 essere tratta facilmente in inganno da questi spot \nstrappalacrime o dal tentativo di esaltare prodotti non pessimi ma che di \ncerto non si posso dire nulla di speciale, prendiamo ad esempio il lancio \ndella nuova 500 o la campagna di promozione della bravo, non vi sembra che \nabbiano tirato un po' troppo la cinghia?","published":"2008-08-29T22:38:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPngeIq-kRUnjV3ZeeZtCKR2iqz6of05jbg","author":"cbrfrbld1000","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La FIAT siamo tutti noi perch\u00e9 \u00e9 fatta sul nostro sangue.Lapo...ho detto \nfatta non fatto!","published":"2008-08-30T00:44:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPkYXaOrLY4o-fToBvJSGM3GpCchOGcSLc0","author":"mauro m","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"dopo essermi ripreso dall'abbiocco dico questo: cazzo centra sta roba con \nla magghena?","published":"2008-08-30T19:24:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPkIWSl4_Gj4OlPS4VZW2epAeoPsWBZZCgs","author":"miliziametallica","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bello... ragazzi, ma a chi appartiene la voce??","published":"2008-08-31T19:40:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPks3ryXmiLuKDBUtgc8RHnbU7PMqqUaowI","author":"saporitof","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Tognazzi","published":"2008-09-03T12:36:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPnjqmzI-BudKtNOmizw5mL9bnpbvLz0Kss","author":"CapGuybrush","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"bello spot!!!","published":"2008-09-03T17:50:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPn0ZvrVHbAUmoGDN72Lj_ezh0DpsMiEjYA","author":"ceccoartedil","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1"}},{"text":"XDDD bella","published":"2008-09-11T15:59:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPkH7gE4u1Nl_5REMP1AwImE2f1KdxM5G8w","author":"redeiballi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"uno spot bellissimo...ricco di significato...commovente...La Fiat \u00e9 \nstoria,\u00e8 la nostra storia automobilistica...","published":"2008-09-13T08:52:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPnKUbP-ojoNso1lDovqApBB58jxkHrCV9o","author":"physikus85","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"dicesi marketing.","published":"2008-09-14T19:43:02.000Z","id":"0HcyyBcTFPmRy_MXwrH-a8TeX6QlfPhiDnRwJ_fhpK8","author":"Eric205gen","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"non pensavo mai di dire che una pubblicit\u00e0 \u00e8 bella...ma in questo caso \u00e8 \nstupenda...","published":"2008-09-16T18:38:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPlmmDDLWPa15kK_hHqUqijHq3BTDjGIWSA","author":"erConad","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"si, ma a prescindere dal fine ( che x altro \u00e8 legittimo x quanto \ndiscutibile), nulla toglie a questa pubblicit\u00e0 che presa per le sue parole, \nle sue immagini i suoi simboli trasmuta in pura poesia...perfetta","published":"2008-09-18T16:42:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPk1XdQ3cZFiTi3mSJIRE_xdKJWYZ8LirwU","author":"Ramirez89","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"sono assolutamente d'accordo. piace molto anche a me.","published":"2008-09-18T19:58:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPnvXGxqLJYRN-8p1OH9Bb0jaGj-lxPEZ_g","author":"Eric205gen","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"meonlyasexybaby: things like culture, history, things that you probably \nignore in life Genuinely true! My existence mostly consists of chips, beer \nand an armchair in front of a TV. And I do comply with Monthy Python's \nmeaning of life: to eat, to sleep and to shit > well you know moron... \nsometimes intelligent people like to express a thought trought an \nadvertisement... But advertisement is just to mislead you by putting \ntogether sth relevant (these symbols) and commercial crap (the car)","published":"2008-09-25T07:01:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPkfs-P516fTyIEw48i0xMy8hxNqAXJkWaU","author":"theannoyingdogpoo","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"bellissima pubblicita...ma un pezzo della sotria italiana, \u00e8 anche viola \nmerda, che va messo dappertutto, qui non lo dice.PISA CAPITALE.","published":"2008-09-29T11:23:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPl6EOR1fpyPP7YUaLaHuiE9LRooYI3KWYY","author":"deltanero91","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Marchionne dice di averle scritte in un ora e mezza dopo averle pensate per \nuna settimana...","published":"2008-10-01T23:16:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPnrWtIR6ADXDMev5sizGQkj1WPUWHTo_As","author":"Stefy Hollen","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 una pubblicit\u00e0 meravigliosa...e sinceramente l'auto non te la caghi \nproprio...","published":"2008-10-02T22:39:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPnymvG4c7KYL-Hi7wR9Cx89bxVkzi04MV8","author":"Federico Ferretti","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"qual \u00e8 il titolo della canzone?? \u00e8 strabella..","published":"2008-10-04T10:46:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPlECFipmoBBEUExIvXHkot0QrTfxNL0O-I","author":"place89","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"grazie mille!!! :)","published":"2008-10-05T17:11:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPkfzyDdYLDlP47zTeCn6AxNZKcXjN0eO1I","author":"place89","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 bellissima questa pubblicit\u00e0** mi fa emozionare tutte le volte**","published":"2008-10-06T13:10:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPlxRGRcqvxdEkJCBnqi1hrQAplzD6QG-AY","author":"IaIaNcIsFaN","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellissimo","published":"2008-10-08T12:45:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPnPb11NWHicAgVPWM432ChWAzce7J8U8Jw","author":"Francesco salerno","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ciao a tutti,questo spot l'ha creato la mia fidanzata.","published":"2008-10-13T16:16:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPkCANvxNbTknZLH6N7fkRiFw0-pqWs4TOM","author":"sparapanz","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ottimo video,ma no x la macchina x le parole espresse COMPLIMENTI!!!!","published":"2008-10-13T20:00:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPk4HZOb1xrb8cQFjtS9qj5YGU-OiOc5BHk","author":"66cheguevara94","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Bello bello, intanto mi sono preso una toyota :) Ce ne rendiamo conto che \nviviamo di immagini in bianco e nero, che non abbiamo un presente e tento \nmeno un futuro... La fia siamo tutti noi ? Beh sar\u00e0... ma a me i dividendi \nnon arrivano mica :)","published":"2008-10-14T16:52:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPkjubYGn6_bWMhnc6u-pAm4aKT06Sjqb-I","author":"b3lz3bu","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"era meglio se faceva rocchettoni","published":"2008-10-14T22:33:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPnWIC34whbaGlCsH8eUkHxKxoo7DfK13ic","author":"b3lz3bu","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"belle parole","published":"2008-10-16T16:48:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPneSo98gYWHnYzDYYVj1iA9lvC8rykj2LY","author":"terminetor2000","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"stupenda... che parole.. emozionante :-)","published":"2008-10-16T19:40:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPkQQoy7C7bRdr9ifxjTArIu25D8o22oBqI","author":"Matteo Covicchio","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Un video MERAVIGLIOSO... Parole uniche e vere... fantastico davvero!!!","published":"2008-10-20T13:01:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPmm8oN5a3CnN4eVykIEl-_tfjFB7XV8hVQ","author":"Chiara Maggiore","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"questo video \u00e8 stupendo!...fatto molto bene!!","published":"2008-10-21T14:08:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPmoh-4kGovpk2KEaigWzdShhlYeBosz66A","author":"eliogirl vale","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"belle parole davvero... ma ke c'entrano cn la makkina?","published":"2008-10-22T17:02:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPm-sTAj-qiJxY9ALthXjQ2q7CZGka1GS8Q","author":"mmonica593","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La 500 \u00e8 legata alle parole cos\u00ec come le parole sono legate alle immagini; \nad esempio dice ''la differenza tra il bene e il male, cosa essere e cosa \nnon essere ecc... e nel mentre fa vedere ad esempio le immagini di \nBorsellino (che era un grande e brav'uomo) per quanto riguarda il bene ed \ninvece il suo omicidio per quanto riguarda il male'' cmq sia, quelle sono \nimmagini e persone che hanno segnato l'Italia, Alberto Sordi, Paolo \nBorsellino, Gino Bartali e cos\u00ec via...","published":"2008-10-22T19:30:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPkYxceJ-jHMEW_JREY_dvdGMB6nvkwn0bs","author":"OtToDisck","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"...ecco, cos\u00ec come quelle persone e quei fatti hanno segnato l'Italia, \nanche la prima 500 ha segnato gli italiani e piccolo ma significativo \ncambiamento in Italia, infatti grazie alla prima 500 sono nate le \n''vacanze'' le cos\u00ec dette ferie, e non solo... credo di esser stato chiaro, \nse non lo son stato chiedo scusa :P ...ma dopotutto non ho tutti i torti, \nio ci ho provato, ho solo 21anni e tutti quei fatti non gli ho vissuti xke \nnon sono stati i miei anni =)","published":"2008-10-22T19:30:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPk_fWhXR4awe6tw21msUmd-IpwmUTKFQts","author":"OtToDisck","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ho risposto alla tua domanda, solo che dalla fretta ho sbagliato e l'ho \nscritto su, l'ho diviso in due commenti xke non ci stava tutto in uno :P","published":"2008-10-22T19:33:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPlQu-MR_YqrKKc5wbsjCQOaI1DYTuezSwU","author":"OtToDisck","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Stupenda","published":"2008-10-23T07:13:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPm_n8WA1CMMa6OZKFi3pMOZs3KHBjiF4AE","author":"DingoSauro","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bella, soprattutto la musica di allevi!!!","published":"2008-10-23T13:33:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPm7ZwCRFgvxQfbf_53y9Y9ksVdsmMPn0Lo","author":"descalzi15","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"mi lascia sempre senza parole ogni volta che lo guardo...davvero bello!","published":"2008-10-24T12:53:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPkkMC1QCpdlq90WBsO4kAS0bk9cJrURSvw","author":"Sere14","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"chiuditelo tu il cesso","published":"2008-10-24T20:03:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPkNpYoXPABVJjIRyRoKGT_UJ4vB7kD54i8","author":"matti157","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"di ki \u00e8 la canzone di sottofondo?","published":"2008-10-25T11:30:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPlEG3MuA45nQzrCRmz23BhlD_LBWADAxv0","author":"Sara Gensini","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"bella, bellissima..bel discorso e bella musica...peccato che si son \nsmerdati ad appiopparla alla fiat...poteva passare anche per video \neducativo, pe rmettere a posto qualche testa italiana....e te pareva che il \nfine commerciale non dovesse mancare....","published":"2008-10-27T21:16:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPnnPTz-xXNqi7N9EQ2HFkk-LV2FWBKLlXQ","author":"Pier Giuliano Nioi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"bel video... se la pubblicit\u00e0 sarebbe sempre cos\u00ec forse la guarderei...","published":"2008-10-30T14:10:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPnjZ1lKozFCWmQT-rGc8bPTbC14JPFXGcQ","author":"djantonio994","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"fosse xD","published":"2008-11-06T19:23:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPmvh0OtP3vs_7p2dVjEWMd2GaCOMoDJRAI","author":"djantonio994","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"fosse xD","published":"2008-11-06T19:23:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPnxCkyek1K3W8uEyVOFk2pxBArecqe_qNY","author":"djantonio994","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"si chiama back to life il sottotitolo di questa canzone!! bello","published":"2008-11-14T13:27:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPn2F7cHouhOy7bOcT9_V-YIOmG8UQ0abL4","author":"Musettin4","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1"}},{"text":"E' back to life","published":"2008-11-18T22:29:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPmRzEe3OWJ4hPwYpBBR7w4Jpy1FeMBbDX4","author":"Alessandro Mangione","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"che bello spot..che bel sottofondo (Back to life - Giovanni Allevi)..che \nbella macchina! spero sar\u00e0 mia a brevee ^_^","published":"2008-11-24T18:55:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPlJipfyFzyRpIe7nRdiCv3XAx6Dju_m5OE","author":"sweetyme89","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"2"}},{"text":"se non mi sbaglio in 90 secondi di pubblicit\u00e0 di una macchina si \u00e8 detto e \nvisto di tutto tranne un qualunque dato sulla macchina....kazzo d spot..","published":"2008-11-26T16:59:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPkHSye2OldD1jll-CrPZpXaZvYx5Oj3Q5A","author":"16rosso","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"si, punta alle emozioni; credo con successo!","published":"2008-11-26T21:16:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPl4LVr6xNyqO4gBOrap9CvFY68JwEfGaRI","author":"Mauro de Varda","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"per 16rosso, non \u00e8 proprio cos\u00ec... non \u00e8 uno spot per la 500, ma per la \nfiat. Se contestualizzi il momento storico in cui \u00e8 uscito questo spot, era \nil momento che tutta la Fiat era in forte crescita sia reale che \nfinanziaria (per questo ti rimando ad altre letture su internet). Lo stesso \nMarchionni ha voluto firmare il testo di questo spot che presentava la \nrinascita della Fiat, con il nuovo logo e la presentazione della sua auto \npi\u00f9 cool: la 500. Eccellente idea ed eccelente spot.","published":"2008-12-08T15:51:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPkMj2KyzYmBoned1XdNOr_MHDB8fMfAag8","author":"eugeniore76","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1","product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"..e anche la gamma non mi pare molto ricca (anche accettando di paragonare \nla sedici e la multipla ai Suv tedeschi): la Fiat ha in produzione una \ndecina di modelli, la VW quasi il doppio. COMUNQUE: se Fiat andasse sempre \nmeglio sarei il primo a gioirne, io una Fiat ce l'ho e non sono un \nesterofilo (nonostante i paragoni di prima), spero vivamente che la Fiat \ncresca in continuazione e i modelli recenti fanno ben sperare, criticavo \nsolo l'immagine ke ci si vuol dare, troppo attaccata al passato..","published":"2008-12-10T22:07:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPnL4ohxXpyUOXC3p41KJRRpcO7yLELrNmk","author":"16rosso","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"beh, vuol dire che non capisci molto di pubblicit\u00e0. uno spot di auto non \ndeve necessariamente snocciolare dati tecnici, anzi... ma a parte questo, \nti vorrei ricordare che, sebbene alla fine ci sia l'immagine della 500, \nquesto in realt\u00e0 \u00e8 uno spot \"corporate\", uno spot per l'azienda fiat e non \nper la macchina 500.","published":"2008-12-16T20:52:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPmFr1gupQH1D5D2utGmFe-jsA3U1g-SAs8","author":"andrea25","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"finalmente ci siamo tolti questo tumore,anche se al prezzo di 60mila \ncassaintegrati; perfortuna,ha smesso d appartenere a tutti noi;fino ad ora \nera solo una croce sul Paese intero! che vada a rubare nei paesi poveri o \nin via di sfruttamento,e poi vediamo se ha il coraggio di venderci la merda \nallo stesso prezzo di prima! forse potremo comprare un auto straniera al \nprezzo giusto,e non a quello che la fiat vuole per evitare la concorrenza! \nle fiat comprate all estero sono stranamente migliori","published":"2008-12-18T16:09:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPmmgnN25L20OU8AxBsDMD-39ykz55LcCB8","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"4\/5 anni fa si diceva le fiat non hanno nulla ora che invece sono macchine \nche non hanno poco o nulla da invidiare alle straniere ci si lamenta del \nprezzo...se si vuole un auto migliore si paga la cosa...poi i motori fiat \nsono molto buoni gi\u00e0 delle piccole cilindrate cosa che in molti concorrenti \nvedo poco","published":"2008-12-21T12:36:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPlpwnXAYzLiLjFjjfNmtIoiZ3eCFO57_WQ","author":"Fabio Malizia","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Mio padre vende FIAT da 30 anni e non da concessionario, in una piccola \nsede di un paese che ora \u00e8 stata chiusa. 30 anni ha sentirsi dire da \nignoranti che la FIAT \u00e8 ... la FIAT ha fatto ... quante volte \u00e8 tornato a \ncasa stanco della ignoranza della gente, la FIAT \u00e8 di quelli che come lui \nci hanno messo l'anima per far vivere decorosamente la propria famiglia \nquegli operai che sono la FIAT, odiatela pure ne avete il diritto ma \nriconoscetene il valore che in quella \"I\" parla di noi.","published":"2008-12-23T10:06:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnZQeU4Vvc2Qr0_M0LGYuC_8YQ4ScMzYbs","author":"notallow86","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"PiuTTosto Qe daRe i sOLdi all'inDuStRia sTraNieRa Li d\u00f2 a QueLLa itaLiaNa e \nmE cOmPro uNa FIAT!!!","published":"2008-12-23T19:20:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPl7TKCloI0nalhIYfKFL6XbWlxzB_Fc0tE","author":"sTeTrOx","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"quoto. guarda notallow86 non aggiungo altro.. hai detto tutto molto \nbene.... la fiat \u00e8 un industria che non fa per niente schifo.... smettetela \ndi buttarli su palate di M...A! siete solo autocritici verso il nostro \npaese. non capite niente e parlate. e come ha detto lui.. ricordate che \nquela \"I\" parla di noi.... io dico forza fiat. e forza italia. un altra \ncosa, toyo vedo che sei sempre il solito C*****NE!","published":"2008-12-23T22:03:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPmfXcw_cXVV0CXRtAq9h6N--hhFoQyPa5A","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"A quale nazione appartieni?? non so tu ma io mi sento ITALIANO.","published":"2009-01-02T12:48:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPk10_hCT7m5nxa7tkyrSDZ6HX4_IbqH5SE","author":"libero85","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bravo, bravo!!! Salutami i 48000 cassintegrati di cui tanto si \u00e8 parlato. \nIn Polonia tutti bene?!? E certo: devono produrre questo SCHIFO per \nvenderlo da noi in Italia. Ultimo commento sul genere: bella la pubblicit\u00e0, \nma quell'inutile oggetto MANCO REGALATO. Che vadano affanculo.","published":"2009-01-02T13:44:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPmzdBXJmzzIBgXEJvtcx9ahog1cD2B-OGw","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"quoto tutti e due e aggiungo soltanto che voce, immagini e musica sono \nassolutamente fantastici basta moralisti e perbenisti","published":"2009-01-03T14:05:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPmLWvULNRyMbgppdZkGLAgZl1wjegIe27c","author":"dluze","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"guardate il video, commentate le immagini, la musica, le parole... al \ndiavolo la politica e le false morali, questo spot \u00e8 fantastico, da pelle \nd'oca. riassume in pochi minuti la storia recente del nostro paese e, che \nvi piaccia o meno, la fiat \u00e8 parte della storia dell'Italia e sempre lo sar\u00e0","published":"2009-01-03T14:26:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPnfY12v9Ck4gWVm60Lqukcn2R-JuQePAdY","author":"dluze","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma quanto li odio i falsi moralisti e perbenisti di youtube ma perche non \nsparite dal mondo? rifugiatevi in qualche altra fottutissima \ngalassia..teste di cazzo. Guardate sto cazzo di spot liberi da ogni morale. \nE' stupendo.","published":"2009-01-05T10:22:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPn1EnZSMMock4fEscwbFnEE_ZHYjpRZE6w","author":"uannaao","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"huahuauha voglio vedere se te lo regalano se lo rifiuti! ahahahahha","published":"2009-01-09T12:54:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPlyz4_045kciykUn4f6MDQ5sjR5yRc0PT4","author":"mistralmaster","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Beh, a darlo dentro male che vada sono 14000 \u20ac. Una macchina degna di \nquesto nome ti salta fuori.","published":"2009-01-10T14:09:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPnPT1SQuRLgXrCSaH5n_bqKzLLhSVhgbvk","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Decisamente significativa questa pubblicit\u00e0. Mi piace molto.","published":"2009-01-19T14:17:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPkPa8KCxdgiOWpB1QVdmtN3WNFREibiey8","author":"Truthfuldream","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ma che a tutti noi! A ME!!!","published":"2009-01-23T19:59:09.000Z","id":"0HcyyBcTFPnReR9jy0V-DU4FP_4-kZNxAGzFn-TnwU8","author":"spqr75013","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Quoto tutto! Hai ragione in pieno.","published":"2009-01-23T22:01:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPkl-v7RRCEWALYWhYhKNZNYr6LXKikaRtA","author":"AlbaChiara87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bell forse troppo x uno spot di auto..","published":"2009-01-28T13:03:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPksMXKyeAnOkqkybJUnqSBhRw0bvpBB4s0","author":"kikialbicocca","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"bella... non la finir\u00f2 mai di vedere questo spot","published":"2009-02-02T18:15:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPnPYXSwix77mYpredg8IYHPsnyfsawePdA","author":"djantonio994","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"infatti...bello spot ma non c'entra nulla con le auto ehehhe","published":"2009-02-06T17:58:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPkxC2MA9_4lxZkMClSxtSUYp61TDWvBCos","author":"simo4","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"finalmente una pubblicit\u00e0 ke i pu\u00f2 definire SERIA!ok lo so ke nn centra \nniente cn le auto ma qui \u00e8 descritta in qualche modo la\"storia\" e la fiat \n500 \u00e8 STORIA! adoro questa pubblict\u00e0!","published":"2009-02-07T14:43:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPkUVuFaBlXIkKDb5jqLF6QTs9tSo3hmjK8","author":"ParadiseNotDead","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Troppo bella questa pubblicit\u00e0...","published":"2009-02-07T22:26:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPkB81XRAFAEy8yWn_pvT5Y2pW7n1-40C24","author":"Nico88M","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ma la musica di chi \u00e8?","published":"2009-02-09T10:18:02.000Z","id":"0HcyyBcTFPl7BQhpal1FRHkjBYReuMRoeRsqS0ogD6o","author":"LUCKYSTRIKEX","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Giovanni Allevi","published":"2009-02-09T19:18:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPnsZF05uKULQs70Ku7dvGai0N5cmhohn1I","author":"MeanMark90","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"infatti non stanno pubblicizzando un auto.. ma la fiat come storia di \nquesto paese...e prima di rispondermi chiedete ai vostri nonni..","published":"2009-02-11T14:39:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPnXsP0-wFYpqSYS-bg_zJ0A8Jdb5amgHaA","author":"ievanne7","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"cm si chiama la base musicale!!!??!!!","published":"2009-02-14T13:01:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPnqkUAKe8M1MW9FeWfChj57T4of21AKK9Q","author":"ferdinandp","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"comprate fiat!!! diamo mercato al nostro mercato!","published":"2009-02-17T20:20:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPkbywSt10VWhZdJ_KHUCrNmbVfDe-89esU","author":"davidunoturbo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Bravi schiavetti,compratevi tutti la FIAT! Un'azienda che dal 1956 vende \nancora lo stesso prodotto dovrebbe fallire !!!! Fosse elettrica la \ncomprerei oggi stesso,ma e'sempre una misera automobile con motore \nendotermico. bevetevi la pubblicita' e compratevi l'immagine POLLI !!!!","published":"2009-02-20T12:22:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPmJ9N1AxZ8yJQmcuYfSxEwA9q1XaoJXTgQ","author":"yodrakhil","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"fanculo a Fiat, alle lobby del petrolio e a questo spot che sfrutta \nimmagini di storia per reclamizzare un'azienda mantenuta dai contribuenti e \nnon dal libero mercato!","published":"2009-02-21T00:00:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPkTzoiyOMq5ABQklVE0Xk2eTFS0tsZFyR8","author":"giacotubo","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"2"}},{"text":"come si kiama la musica di sottofondo ? e poi il video della publicita e \nstupendo perke ci fa capre che la fiat anche nei momenti brutti e belli e \nsempre esistita e ha fatto auto che gli americani si sognano di fare me \ndove e finito l' orgoglio italiano","published":"2009-02-22T12:06:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPnaWP1OmdLoaq8th6Dp7mBdPjJsj5VxloQ","author":"f9r3","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\u00e8 di giovanni allevi, si chiama back to life. per quanto riguarda la fiat, \nmi sento di dissentire: io una fiat ce l' avevo, dopo cinque giorni che me \nl' hanno regalata i miei(nuova) ho fatto un' incidente dove per miracolo mi \nsono salvato...in pratica mi sono schiantato a 60 all' ora contro un muro \nper evitare un frontale(ero perfettamente sano), il cofano per\u00f2, nonostante \nla velocit\u00e0 era completamente accartocciato, per poco non sono morto ed \u00e8 \nun miracolo se cammino ancora.","published":"2009-02-22T14:52:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPkYoz_x2AmldGRY4QF9srvoFpGRWl9e1xY","author":"tOxY89","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"tante belle parole sulla storia italiana eccetera, per fare cosa?? per fare \nsoldi?! ehi, qui si parla di economia e pubblicit\u00e0, di massimizzazione dei \nprofitti. Devono solo vendere un prodotto, non c'\u00e8 nulla d profondo!","published":"2009-02-24T23:46:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPmnBSkcJaAoPwW5-Ah2Y5nbUAj_fXoFwL8","author":"Brenda Lennelli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"quoto per pandina88... giuro che quando la vidi la prima volta rimasi \nincantata, pensavo si trattasse di qualche messaggio speciale o di qualche \npubblicit\u00e0 progresso...che delusione...belle parole per un'assurda \nstrumentalizzazione!! Potevano usarla per fini pi\u00f9 nobili... nulla contro \nla fiat eh!!!!!","published":"2009-02-25T16:04:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPkNazSPuIkYR_Qaqwd_Y4tK1Yxhpwp5uxM","author":"jolie1288","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"mi permetto di dissentire dalla conclusione: La Fiat non appartiene a tutti \nnoi, ma alla famiglia Agnelli! - Peraltro alla faccia della tradizione \nitaliana licenziano i nostri lavoratori e portano le fabbriche all'estero...","published":"2009-02-26T12:59:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPmwT92yVt8ziRsRMC1_4_B1EStk8FnT-4E","author":"BradipoNinja","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"15mila euro per l'auto del popolo! ma per favore...bella \u00e8 bella ma con \nquella pubblicit\u00e0 non prendeteci per il culo, era l'auto del miracolo \neconomico...adesso non mi pare ci sia miracolo economico, non mi pare per \nniente anzi.","published":"2009-02-28T13:31:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPllpsK9zHxUAHzdwXYpFyS5ie1-9-P7w7E","author":"theycallmeauqs","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"fanculo....licenziano e poi vanno a dare 400 euro al mese ai polacchi","published":"2009-03-01T10:09:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPmqX8O-jNN-IMGo38FMfB3tx-CCTo9BrvA","author":"gigginwehavefun","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"si e poi danno 400 euro ai polacchi e licenziano gli italiani","published":"2009-03-01T10:09:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPkADaNNWkGoTp1buqnA4M_y6X1OXteIf5s","author":"gigginwehavefun","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"e tu come ci si sente a fare un commento demenziale??? ahahahah... Cmq mi \nsento molto bene ad avere una macchina come la definisci tu di \nMerda..magari le merde fossero tutte cos\u00ec....!!!! Rilassati","published":"2009-03-03T17:52:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPkVeDiK1dNthTAsQrnuqpHcXakI2QirrZ0","author":"PrincessBeatrix87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"con i soldi degli italiani vanno a produrre in Polonia vergogna!","published":"2009-03-04T14:52:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPm3H_GIC2EkY7m0Rcpw0xqHNYs-PexVr_4","author":"heimat35piu1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Sono piu' di 60 anni che ci vendete la 500... vi prego basta,basta vi \nprego.. siamo quasi nel 2010...ma una macchina elettrica che recuperi \nenergia in frenata,senza manutenzione,che si ricarica al sole quando la \nparcheggi,che va il doppio di questa sedia a dondolo no?!no...ancora con la \n500,da piu' di 60 anni...poveri noi.","published":"2009-03-04T22:41:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPnEiUSRchq9vV-1Tgx0EQFhZGS2QWhzojg","author":"yodrakhil","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"questa pubblicit\u00e0 fa venire i brividi, complimenti a chi l'ha fatta!","published":"2009-03-06T16:24:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPlkuWKQAYkNs7-IGMzJBbpEj342q8JOkco","author":"vincenzoz7473","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"tutto quello che volete....la macchina fara cagare la fiat fara cagare...ma \nchi a fatto questa pubblicit\u00e0 \u00e8 veramente un genio....la piu bella di \nsempre!!!!!","published":"2009-03-07T03:13:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPnyKzbbQDR1aljF-hz7zedFtbjLKiFpnV8","author":"fitmik81","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"infatti percio questa macchina di merda come la definisce virtuoso 23 gli \namricani e tutti quelli nel mondo ce la invidiano e poi dove la trovi una \nmacchine cosi piccola e cosi sicura sai da noi come si dice PICCOLA E CHIEN \nE DVUZION spiego piccola e molto sorprendente questo alla faccia di ki \nparla male le macchine italiane sono le migliori solo se vogliamo parlare \ndei grandi come Ferrari Maserati eccper andare alle meno come Alfa Romeo \nper andare alle utilitarie come Fiat Lancia ecc","published":"2009-03-08T13:10:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPnBEYuI7o_eGp044p9lE-99aqooxoXx7RY","author":"f9r3","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"MA LE MACCHINE ITALIANE PER ESSERE DEFINITE TALI, CHE SIANO PRODOTTE SUL \nSUOLO NAZIONALE, PUTTANACCIA LA MISERIA!!! La Fiat ha rovinato un bello \nspot con una frase che definire IPOCRITA \u00e8 poco. Si fa in fretta a \ncommentare quando degli operai non gliene frega un cazzo a nessuno. Un \nsacco di report hanno testimoniato il fatto che la Fiat produca in Polonia \nperch\u00e8 la manodopera COSTA MENO, PUNTO E BASTA. Il resto sono solo \nchiacchiere, per la gioia di tanta, troppa gente.","published":"2009-03-08T21:44:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPka5J5uJKSNpDhQsOftOuBOq0z0lZ1a3Go","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"E chi si agita?!? Quando avrai guidato una macchina vera ne riparliamo. Con \nquello che avrai speso con quel CESSO ci si comprava senz'altro qualcosa di \nmeglio.","published":"2009-03-08T21:46:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPkkpBhRYHmaJVwbW41SEXGbk5hlU2dP2Y4","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma qua sotto... vi state davvero insultando per una macchina? pazzesco \ndio....................","published":"2009-03-09T17:23:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPkwGhWlNCeJll5gGz5QeMvuE52n6Nx3ie8","author":"nicothestylish","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Io non ho capito perch\u00e8 tutta l'italia ce l'ha con la F.I.A.T....MAH!!","published":"2009-03-11T09:06:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPkMhESnrL6b8kX2YbkvaVweyyBL5GnoHGI","author":"KARRKITTGENERALLEE","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"come si chama la canzone di sottofondo? =P \u00e8 bellissima ^^","published":"2009-03-17T16:12:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPmMJaxJR8mm56pWCfiRjPA_Pahsih4UOt4","author":"Enricoxp","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\"back to life\" Giovanni Allevi","published":"2009-03-18T20:42:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPnRFx8st3dwe9RKsnHeDGzLzSf9sU98L48","author":"andrea boatti","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"SPOT A DIR POCO STUPENDO..","published":"2009-03-22T21:11:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPmgLcB92vLPJDojFZlzUX_2iirpuukAbZE","author":"Alessandro Fantoni","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"macchinina mia..!!!....stupendaaaa****","published":"2009-03-25T21:42:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPkQm7c8LUJatEMhhWG-qVhWq4jW2ZqLGsw","author":"VeroManu90","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"bravo marchionne ke ha saputo prendere l'essenza dello spot apple x la \nfiat..","published":"2009-03-31T16:41:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPkK9R9X5LAoKC4aC71t1vRvIwAYkdClzW8","author":"ipodgrey2","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Mi dispiace per te ma io ci lavoro!!!","published":"2009-04-01T19:02:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPljcrQ4nBbzm2S6-3t5rNrNj532v5-TgSA","author":"KARRKITTGENERALLEE","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"senza fiat penso ke stavamo peggio dei paesi neri dell'africa... quindi si \nfa parte di noi","published":"2009-04-02T09:02:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPm1uFYAADQmjgAT_yn18B345K571juyr2I","author":"quotodipietro","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"stupendaaaa........raga siamo italiani...vi rendete conto??","published":"2009-04-02T09:04:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPn_BNoa-Ph9mXnipwptQoSLtwov5x93YpA","author":"Snraro","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"finalmente hanno tirato fuori un modello decente..la 500!!! mai avrei \npensato di comprarmi una fiat..ma alla 500 nn si pu\u00f2 resistere! ;)","published":"2009-04-02T15:15:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPlmq44-0HAJ16FwdSEIKy2LWC7VLOcv3qg","author":"missfuskyily","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Copioni lo spot \u00e8 in Stile Apple.... cmq bello..","published":"2009-04-04T01:16:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPlAPj-_At8RdEUMlakZv-j5WaxAziteTPk","author":"Alessandro Piva","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\"alla 500 non si pu\u00f2 resistere\". Ne ho lette di stronzate, ma questa \u00e8 in \nassoluto una delle peggiori. Clio, 207, Fiesta,Yaris, rimanendo in casa \nFiat la stessa Punto: costano uguale se non meno, e sono macchine VERE. \nCerta gente gli affari li sa proprio fare.","published":"2009-04-05T20:04:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPnJ7W3n3BKq9Oql5hR7KD9wv2Lx6JnLhp0","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"allora la yaris \u00e8 la classica macchina giapponese...sembra di guidare un \ntrattore..poi saranno macchine \"vere\" x te se vogliamo parlare di macchine \nVERE allora parliamo di bmw ,audi e mercedes e nn di quelle che hai citato \nte...","published":"2009-04-10T14:16:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPmAENvFokgKJ2X_HTWrwgAEVBrn8qkm2uY","author":"missfuskyily","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Appunto... costano pi\u00f9 o meno uguale, rifletti su questo fatto. E poi io ho \nun solo modo per chiamare un affare che ha dentro una PANDA (stessa scocca, \nstessi motori, stesse sospensioni) e costa 4-5000 \u20ac in pi\u00f9: PRESA PER IL \nCULO. E' come comprare un Rolex in acciaio allo stesso prezzo di quello in \noro e farne argomento di conversazione. Non cambio idea, non esiste proprio.","published":"2009-04-10T20:48:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPnU464TpoyEIQAmWwvpDbyv4P3B6M1dQOo","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"state zitti si pu\u00f2 criticare la fiat come azienda ma la macchina \u00e8 stupenda \npoi la versione sport \u00e8 splendida","published":"2009-04-18T10:14:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPmHEfbBzPgr1inf7BzncNKf3E-CVwpWats","author":"velomax84","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"esatto l'azienda!","published":"2009-04-18T12:42:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPncTRE5amEUqlACXnydreRZsvxYAl2xrH4","author":"lusunuator","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ogni volta che la vedo, piango...","published":"2009-04-19T08:58:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPl7_vc-ieMsD6mZveFRwfbUtyrtlFgNqBc","author":"englishinside","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La macchina che vorresti tu esiste, ma non mi ricordo se la vendono a \nTopolinia o a Paperopoli, mi informer\u00f2.","published":"2009-04-22T16:20:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPmoxV2YzlfBaMTBiUr0LShxwKdUAxgCYeA","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Attento che fioccano i negativi: la verit\u00e0 fa male, specie a chi ha buttato \n15000 \u20ac nel cesso.","published":"2009-04-22T16:21:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPlUsIkBNAVQ93FMx1y1R__or8wXVUcgMs8","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"non c'\u00e8 da sorprendersi... \u00e8 l'italia... la scrivo con la i minuscola \nperche per me questo paese non merita di avercela maiuscola... paese troppo \npieno di gente senza scrupoli, ritegno e orgoglio... per i soldi \nmangierebbero' su tutte le disgrazie.. che vergogna","published":"2009-04-22T22:37:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPl663XykvvAjWs4FNtZslmiTNqjyI3my3s","author":"FILLETTOGANJA","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"come si chiama la colonna sonora ? ....","published":"2009-04-23T17:35:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPlFP8Jwe1JtKGIWFPH95PKDT1zuVgVaNdw","author":"alex vonplausen","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"porca troia cche depravati...!!!!...esperti di marketing senza \nscrupoli...che colpiscono al cuore.....non ho parole","published":"2009-05-02T23:51:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPn9FMS2ch1Khhw19OyNvbdT8DkICghAZmw","author":"bo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"inoltre vlevo ricordare a tutti voi signori,...che questa carrellata di \nsciagure ITALIANE.....pubblicizzano un'auto costruita in ECONOMIA in \npolonia....GRAZIE FIAT","published":"2009-05-03T00:06:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPmdmYHkxnHT6VmDbySqd73d1z65k3Kd3oI","author":"bo","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","negative-video":"1","negative-product":"1","vrating":"1"}},{"text":"Bravo Qusimano bravo Salentino quando vedo commenti come il vostro sono \nfierodi essere italiano.Questa merda di fabbrica che sta comprando tutto \ncon i soldi nostri delle tasse e poi chiuder\u00e0 gli stabilimenti \ndefinitivamente qui in Italia.Aprite gl'occhi voi estimatori di questa 500 \npuzzolente ,questo letame su 4 ruote.Fatevi furbi imbecilli ignoranti che \nnon siete altro.","published":"2009-05-04T10:28:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPktya-8-ur4VScFvGXSTZzlh9HfdJY7LyI","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Non cambier\u00e0 mai niente perch\u00e8 c'\u00e8 ancora troppa gente che campa sulle \nspalle di chi lavora sul serio e mi riferisco a questo letamaio di Stato \ncorrotto che pensa solo ai bisogni dei suoi picciotti.","published":"2009-05-04T10:30:22.000Z","id":"0HcyyBcTFPlJEYSMZqnxoDsqrLz6z8wK-tWQInvNi8k","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ti ricordo che la pubblicit\u00e0 \u00e8 stata completamente scritta da Marchionne in \npersona, un uomo che crede in questo progetto che pu\u00f2 salvare un intero \npaese, un intero popolo...forza ITALIA, \u00e8 la tua possibilit\u00e0, una delle \nultime che ti rimangono!","published":"2009-05-04T13:39:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPkF3c_7dtQzHUocxOaixUGiqZfYR6yavsc","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Quando l' Italia si liberer\u00e0 di gentaglia come te che non s\u00e0 fare altro che \nsputare veleno a destra e manca e piangere su se stessi....allora si che le \ncose andranno meglio....sino a che esiste gente del tuo \ncalibro...beh...purtroppo sar\u00e0 tutto pi\u00f9 in salita....ciao.","published":"2009-05-05T00:37:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPlEocmCyAUlcvYU6LsmhTaIvnFMRbERJT8","author":"willycus","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Pensa per te testa di rapa,pensa a non piangere tu su te stesso.Grazie a \ndegl'idioti ignoranti come te che non conoscono un tubo della storia e non \nsanno che cosa in realt\u00e0 \u00e8 la FIAT siamo nella triste situazione in cui ci \ntroviamo.Studia di pi\u00f9 ignorante buzzurro di un fesso che sei.","published":"2009-05-05T08:05:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPk2J-aOFp8BD04wQfmKXbdJ5Nv8zpT1VZA","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Strawdogs molto probabilmente consoci molto poco la situazione ECONOMICA \nitaliana, molto poco la situazione ECONOMICA globale..reagendo cosi non sai \nfare altro che peggiorare le cose, gente come te che sa solo parlare, vai a \nlavorare, ad aumentare la tua produttivit\u00e0 e non paingerti addosso, vuoi o \nnon vuoi uscire da questa situazione? sai ci sono persone come me che hanno \naccettato la sfida, CREDICI FIAT!!","published":"2009-05-05T16:26:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPlv2CQa939qHkRVa9b-XZfUCZGGIwUFgpA","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"invece che parlare senza sapere apri gli occhi!","published":"2009-05-05T16:27:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPncU-anyiTBgBVxoxor2MqP8zMMXa7HgSM","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"forse vatti a informare meglio su cosa stanno trattando!vatti a leggere \nlibri interessanti,apri gli occhi nel mondo in cui vivi xk i tuoi sono \nproprio chiusi!L'Italia ha un unica possibilit\u00e0 di salvezza,aprirsi ai \nmercati emergenti cinesi e indiani!!e questo \u00e8 quello che fa \nMarchionne,rispetto per persone che sanno fare il proprio lavoro,NON STO \nPARLANDO DI POLITICI!forza Marchionne!industriali portateci fuori voi da \ntutto ci\u00f2,la nostra classe politica non ne \u00e8 capace,DOBBIAMO RIUSCIRCI!","published":"2009-05-05T16:35:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPnFjnBa2DVFPLqGz_7G6TXXMQ5fHvMJqMM","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ti consiglio di finirla perch\u00e8 sei ridicolo.","published":"2009-05-05T17:30:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPm2C3HUhLQZW25DOMPLhkCScXEUorVokQQ","author":"luca pataro","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Tu invece sei solo una testa vuota.","published":"2009-05-05T17:46:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPnues8rifROGhrvXXU1405n0hSwzufXQds","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ahahah ok guarda...hai ragione","published":"2009-05-05T17:47:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPnDUYL7UX2L6um0d4bLiDyyJK-HN3Tqwrk","author":"luca pataro","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Gli industriali bisognerebbe chiuderli tutti in un lager e dargli fuoco per \ntutte le stronzate che hanno fatto in 100 anni.Studia imbecille.","published":"2009-05-05T17:54:09.000Z","id":"0HcyyBcTFPmqQjHp688AoXkGIohGysQOMG-mmlF3Dfo","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"beh allora proponi tu qualcosa di concreto? cosa hai fatto di buono te per \nquesto paese?","published":"2009-05-05T18:08:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPmkM_d71850Arm9Kxdhx8Gr6eRUHXA4yJ4","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Io tutti i giorni faccio qualcosa di buono per questo Paese.Di cose \nveramente concrete ne avrei un milione da proporre forse ancora meglio di \nGrillo che parla e non fa un kaz.","published":"2009-05-05T18:59:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPnYPkW9nVFflVoHCm_JufcMVTolM5u7GJ0","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dai allora esprimine un po...dai sono curioso, credo che tu abbia pi\u00f9 o \nmeno la mia stessa et\u00e0 e ha tutti e due non piace pi\u00f9 il paese in cui \nviviamo, ma sono sicuro che ci sia una via d'usicta, molte, tante,speriamo \ninfinite...di dove sei?","published":"2009-05-05T20:09:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPn8Zjil63GLQpLwZjhCWEz5GclC48Igfp8","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ci sono un milione di vie d'uscita ma a quelli di Roma non interessano.Mi \nbasterebbero 3 mesi con un buono staff e risolverei tutti i problemi \nitaliani stanne certo.","published":"2009-05-06T07:41:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPm4W2ZEo43fqy35307YT1XkyTYDopPXUcU","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"hahahaha presuntuoso il ragazzo hahahahaha","published":"2009-05-06T11:27:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPmiZvzfeFz9C5VPYbYLGj7yuohNyzJfbeM","author":"Lorenzo Zampiccoli","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"aaaaa al diavolo...!!!","published":"2009-05-06T21:59:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPkj_HzNZdU_goKiYRz_KHJM5RS6XJrKOYk","author":"bo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma che cazzo dici? piuttosto state zitti anzich\u00e8 dire puttanate.","published":"2009-05-08T14:11:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPlI5u2yQiQDiY1_zTnqus2WtDN8ibrnPMc","author":"o00italia00o","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La FIAT non sta' comprando o acquisendo nulla e nessuno; si sta' solo \nFONDENDO,e le notizie fumogene,vengono percepite in malomodo dall italia! \nFusioni per una casa unica mondiale dell auto; come la banca unica e tutto \ncio'che prevede il NWO (Nuovo Ordine Mondiale)!","published":"2009-05-11T19:11:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPmxDpfhWSjaJriV4CKmy-I-vjlqbujQ2SE","author":"toyo1369","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"lo schifo di questo spot e' totale! usare l immagine di santi ed eroi,per \nvendere un prodotto commerciale? non bastavano i soldi rubati allo \nstato(cioe' noi tutti),....? chissa' perche' nessuno mai ha usato santi ed \neroi per vendere un prodotto italiano?! mistero!? questo paese e' caduto \ntalmente in basso che lo schifo ci sembra crema!","published":"2009-05-11T19:20:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPkGi8cUC2WnhUaKXg6Y0nUU6lDl4QZMGbU","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Bravissimo,NYOVO ORDINE MONDIALE,i massoni di merda che decidono da sempre \nper tutti noi chiss\u00e0 cosa penseranno stavolta?Io credo che vogliano creare \nun unica moneta,un solo tipo di auto(un cesso piccolo come la 500),un \ngoverno mondiale...insomma una specie di capitalismo comunista...riflettete \ne meditate....","published":"2009-05-11T20:58:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPn3IhVbu472PuQv5rHAC9akrcRzELbtgZc","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"il modello cinese(elogiato da D.Rockfeller nel 73),ma con sempre meno \nricchi,e quei pochi sempre piu'ricchi,fino ad avere i padroni del mondo,con \nla lottizzazione di aria,terra ,.... ecco perche' non si parla piu' di \nterrore comunista;forse perche' oggi e' reale,nella versione,Nuovo ordine \nMondiale!","published":"2009-05-12T06:19:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPkQXPgvxaInaqNphEL52rYafTtW1Wmd3JM","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"avrete anke ragione sull'NWO(ke cmq nn c'entra nulla cn qst video) cmq \npenso ke nel video siano state mostrate persone come \nFALCONE,BORSELLINO,EINAUDI,MONTANELLI.Associando qste figure alle puttanate \nke dite nn fate altro ke confermare l' ignoranza del popolo italiano nei \nconfronti di coloro che hanno dato anke la vita per un ideale in cui \ncredevano......Quindi prima d dire emerite CAZZATE pensateci","published":"2009-05-13T19:35:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPlZKWIBbPYoVqISWxrV5bRXqdJU4i3ytXg","author":"alenonkeilghera","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"per favore qualcuno que possono tradurre da \"0:57\" alla fine, in inglese o \nspagnolo","published":"2009-05-15T09:14:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPn83O0ofq18HMC1zx2QHlwrenURl7xwvM8","author":"juanpe8512","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"hai detto una cosa giustissima!!! La penso come te!","published":"2009-05-22T10:13:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPmfas8jJ14UlrYe3ZUdblSRuCEpfxQhgSk","author":"Francesco Wares","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"quando lo scrissi la prima volta 2anni fa circa, m arrivarono solo vaffa \necc. la gente confonde il calcio con la politica & l economia;calcio come \nreligione; ci riempiono la testa e la pancia di aria fritta! e poi cio'che \na noi sembrano acquisizioni(della fiat)sono soltanto fusioni in vista della \ncasa auto unica mondiale(secondo NWO) ! siamo cornuti ,mazziati e contenti! \ncon l ipnosi mediatica di massa ci stanno facendo morire beoti !","published":"2009-05-22T18:43:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPnxMILRaH0uSNrj1NaP_dH7BnNa5Vp-MTo","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"invece se le associ ad un prodotto commerciale fai cosa giusta ? ma siamo \ndiventati talmente zombie e ciechi da non capire piu'una cosa cosi' \nsemplice?! ora ci metto la faccia di Padre Pio su una casa di gioielli ; \nPadre Pio;il santo che ti rimette le fede! Oppure prendo Pertini (sempre se \nla fiat me lo concede) e gli faccio benedire una squadra di c2,.... ormai \nsi puo'fare di tutto,visto che al governo abbiamo Mafia,Massoneria,& \nVaticano,ed un premier,Magnaccia,pedofilo ,....","published":"2009-05-22T18:48:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPkl8OaF8kHISCTwM15IBuPR2HsBm4NBZus","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mamma mia, non hai detto una sola cosa di cui sono in disaccordo...fanculo \nl'ipnosi mediatica, ci stanno portando al deterioramento della mente, sono \nloro a inculcarci il modo di pensare...ke schifo...","published":"2009-05-22T20:41:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPnleHEP9iYEHqM5Lq2eqQz0tN-_8VwfSvE","author":"Francesco Wares","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"purtroppo anche se crediamo d esserne immuni,agisce comunque a livello \ninconscio! li' siamo tutti uguali e fragili; i potenti le sanno da sempre \nqueste cose! cerca e divulga su YT i doc. : IL SECOLO DEL SE' e IL \nSIMBOLISMO DEI MEDIA ;su come la tv sia nata e serva a fare plagio e \ncontrollo delle masse;oltre che a vendere!","published":"2009-05-23T15:59:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPltzudeU8bCTXhdPNIzwvJrQHBnsHfFbc0","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Secondo me dobbiamo solo rassegnarci, perch\u00e8 la speculazione mediatica \u00e8 \ninarrestabile e tra l'altro cerco di non immaginare come sar\u00e0 il mondo tra \n15 anni, secondo me si realizzer\u00e0 \"1984\" di Orwell...","published":"2009-05-24T09:06:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPkg3gOp0zaoYnrAnY9wSx8iNLFMA2j8edo","author":"Francesco Wares","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"per evitare l incubo \"1984\",ci vuole un evento traumatico globale che \nresetti molte cose,mentre ne incrementi(o favorisca la nascita')altre,fino \nad ora tenuteci celate,che non hanno bisogno di grandi mezzi per poter \nessere applicate;mi riferisco alla \"Scienza NegataCI-Nascosta\"! Cosi'non si \nva'da nessuna parte e la ricchezza rischia di finire in una sola mano e la \nconseguente fine sociale di tutti gli altri,che finirebbero nell \ninesorabile\"Guerra dei Poveri \"! l ONDA e'un idea ultradimensionale","published":"2009-05-24T17:12:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPmXKSP7iAe8PLHKWNi7Jv9sDRb--le2HOQ","author":"toyo1369","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la fusione della fiat o delle altre case auto con la fiat(questione di \nprospettive) e' NWO 100% ;inequivocabile,assoluto;se aspetti che te lo \nscrivano su uno spot blasfemo come questo,stai fresco anche ad agosto col \ncondizionatore rotto !","published":"2009-05-24T17:14:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPnN5extPyN5nn5bmIGNRcgaG3_H8U1EDGw","author":"toyo1369","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1","rating":"1"}},{"text":"e solo una macchina....","published":"2009-05-26T21:52:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPmvx_NFgBmFYK1YdAOVWNEUKGk2C4wW8Ag","author":"michelevm","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"manipolazione dei significati allo stato puro senza vergogna veramente...","published":"2009-05-27T14:28:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPk4xqlD8B_ioyIlWLqH7OXFRCSrTrPHuSo","author":"vittovee","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"molto belle le parole associate alla musica....peccato che certi \nsignificati \u00e8 assurdo vengano associati ad una macchina....e anche le foto \nnon combaciano...per\u00f2 davvero belle parole","published":"2009-05-28T16:24:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPmpLAHBZRSPHHoAlECbyvXazkQYN8fJjxA","author":"djroythebest","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La canzone \u00e8 famosissima \u00e8 Back to Life di Giovanni Allevi","published":"2009-06-02T17:33:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmphe2otSfHO-U1SYprl_zN6sldNnR_YaY","author":"giachi94","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"LA NUOVA FIAT... APPARTIENE A TUTTI NOI!! se appartiene a tutti noi, come \nmai io ancora devo vedere un euro xD","published":"2009-06-07T10:58:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPn15NUzYa45j1bqTCSIB-pl1az6p4kYdX4","author":"vannyovip","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"Bellissime parole...","published":"2009-06-09T18:32:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPl8OzT3Kr_HjSN9ZYSBSZd5k68TMRnxOyA","author":"ila95rana","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"perche' 500 \/ 60000000 di italiani fa meno di 1 ;-)","published":"2009-06-09T18:59:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPk4np44ctgTxdqeCPLU69xiSTe5U6G9qWc","author":"Dante Pugliese","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma quale manipolazione... lo spot \u00e8 giustissimo... e poi nn \u00e8 solo una \nmacchina.. la 500 \u00e8 un pezzo di storia italiana...","published":"2009-06-15T20:44:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPnQIGcQc-XaUORnYO4EF4FJzQ5lD57T-7U","author":"supermistake","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1","product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"il tricolore non cancella l'odore... fiat merda.","published":"2009-06-17T15:16:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPmE29iizOpr51XOn9mJrA9MUU2gWm3E9_A","author":"sslazioalberto","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"l'italia \u00e8 un paese di cui andare fieri...di chi \u00e8 la mafia...\u00e8 \nNOSTRA.....e la malasanit\u00e0....NOSTRA ANCHE QUESTA....la corruzzione...NOI \nCEL'ABBIAMO...i pedofili gli assassini e i peggiori delinquenti...SI ANCHE \nQUELLI ABBIAMO...napoli e palermo capitali dell'inferno...CEL'ABBIAMO...e \nper finire il popolo pi\u00f9 imputtanato di pubblicit\u00e0 spazzatura, ignorante \ninerte disinteressato disinformato....ANCHE DI QUESTO SI PU\u00f2 VANTARE \nL'ITALIA....evviva","published":"2009-06-18T16:56:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPmKkw9SvPI0tdrxVBPmU8RRV0_bKKJsWvs","author":"GlimpseInTheLife","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 qu\u00ec che subentra la fiat, il centro dell'ignoranza del popolo comunista \nche dilaga e le manipolazioni del popolo di destra....bene...un complimento \nal nostro paese, autentica e vera pattumiera d'europa","published":"2009-06-18T16:58:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPnKfOe5Qcm0JksUr0YM7rYuKiLr-MdTfQg","author":"GlimpseInTheLife","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"secondo la mia modestissima opinione lo spot \u00e8 bellissimo... racconta 50 \nanni della nostra storia dalla nascita della repubblica ai giorni nostri \ncon parole ke fanno riflettere!!! gli episodi tragici, la skifosissima \ncorruzione ke dilaga, la deplorevole societ\u00e0 in cui viviamo, l\"ignoranza\" \ndella gente, sono cose ke indubbiamente c appartengono ma tutto il mondo \u00e8 \npaese!!! Nn guardare solo il marcio delle cose xk\u00e8 nn esiste solo quello, \nc'\u00e8 anke la parte buona!!!","published":"2009-06-20T17:31:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPlXorNMmJg85_CJ_5Y1TmXpIC-uZ1UmyPY","author":"missangeleyes86","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"forse le belle parole sono sprecate per la pubblicit\u00e0 di una makkina!!!","published":"2009-06-20T17:35:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPlce_AURXcOWmvPe4gyDMLDo8ipFAIzxgc","author":"missangeleyes86","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"te non hai capito proprio niente dello spot vero?..ovvio ke poi veniamo \nconsiderati degli ignoranti inerti disinteressati e disinformati come da \ntuo parere..","published":"2009-06-23T10:24:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPmkMYYzEdSo5acqc_3OTI5RZ8cNRq3V2ZA","author":"InRainbowsConfused","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma vaffanculo fallito","published":"2009-06-23T16:13:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPl3DKbzC-E80bAdYPbUg9gle18fHUt68bI","author":"Damiano Rozzi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"purtroppo voi mettee i pollici in gi\u00f9, rispondete, insultate solo per \ncencare di non vedere e accorgervi che vi stanno pigliando per il \nculo....continuate a mettere la testa sotto la sabbia...ciechi che non \nsiete altro...","published":"2009-06-23T17:02:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPlOkirKQDsGwE2lB6MJ_Yamu6fzqKcoLI0","author":"GlimpseInTheLife","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sslazioalberto-fuck you !!!!!","published":"2009-06-24T16:58:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPksuW-H8XrF5vdcg-CXoCma9s0uK9J8cj0","author":"ric dra","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Questo spot \u00e8 un concentrato di banalit\u00e0 e fesserie che va giusto bene per \nun popolo di coglioni come gli italiani.","published":"2009-06-25T06:46:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPluE9Mu9_MEDf-lV00K_WaDE4Da9yFmeW0","author":"strawdogs111","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"cazzo ma un apparcchio al bambino no..???","published":"2009-06-25T11:08:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPnEU_bG7pEMcsddrxFJlZpCNIhfgof-3R4","author":"rizzorizzello","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"sei italiano?","published":"2009-06-25T11:23:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPkYThsh59_p6CEyPKJHU85D8nwNGLKhbaA","author":"IC559Rossini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"spot bellissimo niente da dire..la prima volta ke l ho visto in tv sn \nrimasto senza parole ma fino a 1:15 quando poi sn rimasto deluso.. la \nVECCHIA 500 \u00e8 un pezzo di storia italiana.. questa nuova.. fabbricata in \nPolonia, pianale della panda (per ridurre i costi).. prezzi da 12-13000 \neuro in su.. (appartiene a tutti noi?)","published":"2009-06-28T11:55:47.000Z","id":"0HcyyBcTFPmcAHjMmuE9-MWRROz4yt0zol4YrF69mHU","author":"bienes87","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"2","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"ma dici a me? te lo kiedo xk\u00e9 nn ho capito se la pensi come me o no.. forse \nnn mi sono spiegato bene ma nn ero daccordo sul fatto ke l'assemblano in \nPolonia, te la fanno pagare uno sproposito e poi ti dicono ke \u00e8 l auto di \ntutti noi.. la vekkia poteva essere l'auto di tutti noi..non questa..","published":"2009-06-29T13:53:02.000Z","id":"0HcyyBcTFPmByGa6uFdYSgurXRTOz7P-4H-EJHMq0QQ","author":"bienes87","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"virtuoso a proprio raggione!","published":"2009-07-01T13:54:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPmIUXVpKj3gvD5RLsILfAdg2lSi2XUcZ_k","author":"manny","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Io sono un felice possesore di una 500 e posso dirti che questa volta la \nfiat si \u00e8 superata..penso sia una macchina formidabile..ke vale i soldi \nspesi perch\u00e8 ti offre un sacco di optional e qualit\u00e0...e te lo dice uno ke \nha il padre che ha una tedesca un mercedes classe a nuova...e ti confermo \nke non lo invidio per niente...","published":"2009-07-01T16:22:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPmZyWavEJ-dzzylGAYJfbzWitaSDuX2p7o","author":"MGibo90","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Infatti avete tutti e due macchine del menga.Oggi le auto sono pi\u00f9 o meno \ntutte uguali,rimarranno due tre grandi gruppi industriali che produrranno \nauto nel mondo,macchine scarse e senza valore.","published":"2009-07-02T07:56:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPlfz1YzoM1NxlLvAxm3u4PnYnkyECf00z0","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ma s\u00ec questi stronzi massoni della Fiat fanno leva sull'orgoglio nazionale \nper vendere le loro merdine di plastica.Fatevi furbi svegliatevi figli del \nfascismo.","published":"2009-07-02T08:03:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPm_r-ZEX9-r7AugoYLG8bjKioKCWe5vAYY","author":"strawdogs111","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma si v\u00e0 andiamo tt a piedi xk\u00e8 ce lo dici te ke nn sei nessuno... ma \nstatt\u00e8 zitto ke \u00e8 meglio meglio essere un figlio del fascismo ke un figlio \nfesso kome te","published":"2009-07-04T15:16:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPljOb3xAbSPxgtcrB0Lk8QjMb6KONrCflg","author":"cholo simeone","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Da come scrivi si intuisce chiaramente che sei un illetterato deficiente \nmentecatto.S\u00ec \u00e8 vero Hitler avrebbe dovuto infornare e bruciare vivi gente \ncome te,sei letame e basta.","published":"2009-07-04T17:34:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPmzad_Gk6WmN9WjWzgbayvRM5Fp7f8DOyA","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ignorante torna a studiare per capire cosa \u00e8 stato il fascismo.","published":"2009-07-04T17:35:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPnC-EkkPj5-RxnFOTPkUgFULLoPBbOMvl0","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"straordinario spot.......!!!!!!!!!!!!!!!!!!","published":"2009-07-05T16:55:28.000Z","id":"0HcyyBcTFPne5gkKIOYrVenHvOoyb21swH-SHoc-4NU","author":"Gaetano Napoli","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"davvero emozionante..","published":"2009-07-06T07:03:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPmDkJ24vTtEG5voXfuI5na-6v0uPjG21Xg","author":"electrochill","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"te invece figlio di troia ritorna a studiare kosa ha fatto il comunismo... \nsaresti dovuto crepare dentro le foibe oppure in uno dei centinaia di gulag \nsparsi x tt la siberia... vatti a vedere i 20 milioni di morti ke hanno \nfatto i titini e il loro leader stalin vai a studiare bimbo caro e gi\u00e0 ke \nci vai... vattene pure a fare in culo","published":"2009-07-06T13:24:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPlvFVVi-tXmIFYd2lgykxCM4iDxvwMLvNM","author":"cholo simeone","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Intanto io conosco perfettamente la storia dell'ex Unione Sovietica e \nconosco perfettamente cosa sono state le purghe Staliniane coglione di un \npovero idiota e conosco altrettanto bene cosa fece Josip Broz nell'ex \nJugoslavia,quindi crepa tu merda spaziale, e sparati un colpo in quella \ntesta di kazzo che ti ritrovi.Ah dimenticavo,butta in un burrone questa \nmerda di 500.Quando le vedo mi fanno vomitare.","published":"2009-07-06T17:50:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPl7coeaTO0cTMm8b2lJvk9yCMMbYxj5OXI","author":"amarcord20","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Coglione rinsecchito Amarcord20 sono sempre io.Fascio e ignorante come lo \nsono anche i comunisti,sparatevi tutti brutte merde stupide.","published":"2009-07-06T17:53:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPm_GuLcd88GUxWhKUE86knmTx2zNBKyTb0","author":"strawdogs111","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Spot emozionante per i decerebrati cronici e in Italia ce ne sono tanti.","published":"2009-07-06T17:54:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPm9BeG0-2BLs1lF5hcukaeB3YsQJPqxnvs","author":"strawdogs111","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ti rispondo subito: compro la roba dove costa meno, l'importante \u00e8 che non \nci sia un italiano a dire che mi appartiene mentre la producono in Cina \npiuttosto che in India. La pubblicit\u00e0 con me non attacca, non sono adesivo. \nTanti saluti.","published":"2009-07-08T18:06:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPm7_fhFIBcwoj_SMeW9PtHlH122hpoigqs","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Non te la prendere... probabilmente si \u00e8 accorto che rappresenta la POLONIA \ne i suoi lavoratori, da cui noi abbiamo solo da imparare. Poi guarda, \nscrivendo che \"costa un casino di soldi\" hai solo peggiorato le cose. Soldi \nBUTTATI.","published":"2009-07-09T07:54:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPkU4APX-l-dVrNSdku3kGadpsLp-Iev7aY","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma fa differenza di cosa mi occupo?!? Ho una piccola(issima) impresa edile, \ne la mia occupazione principale \u00e8 di spelare fili per gli impianti \nelettrici. Adesso che altro vuoi sapere, dove sto di casa?!?","published":"2009-07-09T08:01:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmKSQNZFa5L-vjykY0bC77v3zzBpbseF9E","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"It's because they are trying ANY WAYS to encourage buyers.","published":"2009-07-09T08:12:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPnurEz1TRbwH1CRXXYXL_cTw4fAOkQ39Io","author":"Virtuoso23","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Volevo vedere se eri tu al comando della fiat e ti conveniva costruire in \npolonia cosa facevi.....cmq la fiat e una multinazionale le auto nn le f\u00e0 \nsolo per noi italiani ma per tutto il mondo quindi nn pu\u00f2 avere \nstabilimenti solo in italia ma in tutto il mondo cmq quasi tutti i suoi \nmodelli vengono progettati in italia.","published":"2009-07-14T22:35:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPkq0hfdMy2MPc4vC4bsAQ8bJHp7a1a0uzQ","author":"Michele Roggia","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"la canzone si chiama back to life","published":"2009-07-17T17:52:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPnihl0tK8R6GljOBXeySSdpQx1iu_C4LXg","author":"Gianfri Lavezzi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Che palle....vedi un video e leggi sempre commenti e critiche su uno \nSPOT....ma mettetevi un dito nel c**o e andate al mare!","published":"2009-07-18T10:40:17.000Z","id":"0HcyyBcTFPmUTDra_SlI8eAhpW-mvaX4bOE_T5_ZMP0","author":"MikytheBreaker","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"uno degli spot + belli mai fatti!!!","published":"2009-07-18T14:11:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPnqP5l4oSmA_z7EPirMqbKYdVJ1SeDZbIc","author":"Fr4nC189","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"do stanno le cose drammatiche?","published":"2009-07-20T20:16:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPmNbXyT7VjBqsenWwx4ULuxKcHdnJttuKY","author":"salvatrane","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sono d'accordo con te.. per\u00f2 se c pensi la 500 \u00e8 la stata la prima macchina \nche ha dato a TUTTI la possibilit\u00e0 di avere un auto mobile, secondo me la \n500 se la merita una cosa del genere, la fiat no ma la 500 si.","published":"2009-07-22T18:53:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPk1gdavaolev-U8PFWpfGXiJVMOpmHiCmg","author":"Davide Crispini","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"BELLISSIMO, sempre sempre sempre da brividi!!! chi lo critica \u00e8 solo un \narido insensibile che non capisce un ca**o","published":"2009-07-29T21:11:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnQDn7WEjvDNuog5T_ZMXcSKzqdsE38kPA","author":"bahamas991","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"A me \u00e8 piaciuto, la 500 ha fatto la storia dell'automobile in Italia, \u00e8 \nstata il mezzo di trasporto delle famiglie della bassa borghesia, ci ha \naccompagnato a lavoro, a fare la spesa, in vacanza ed \u00e8 stata testimone dei \ncambiamenti in Italia per quasi un secolo. trovo pertanto lo spot \nperfettamente attagliato.","published":"2009-07-31T08:54:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPnNdp1Rz-v-ZzMcKBx92rIgKgD0fAh-Yyc","author":"antaru75","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","positive-video":"1","positive-product":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"lo spot non \u00e8 triste, per me \u00e8 riflessivo. Per\u00f2 la risata non ha un cazzo \ndi senso, son d'accordo","published":"2009-08-02T18:38:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPk1QhyFSPcKLZW7gH_AkM_-LaviZD28Xrs","author":"BurLobeless","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Il problema \u00e8 che quando gli stabilimenti italiani chiudono e vengono \naperti da altre parti, tanta gente si domander\u00e0 di che cazzo campare. \nLevatevi le fette di salame dagli occhi, e smettetela di ragionare da \nindustriali. A me quella frase \"la nuova Fiat appartiene a tutti noi\" d\u00e0 \nletteralmente IL VOMITO, e il motivo \u00e8 semplice: mi sono informato sulla \nsituazione degli operai Fiat DI CASA NOSTRA e mi \u00e8 parsa subito UNA PRESA \nPER IL CULO. Facile fare i manager con le chiappe al caldo.","published":"2009-08-02T22:25:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPk3jYxZJuS-mEPgfKs-8eNiIcvSEDSfb-U","author":"Virtuoso23","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"quel bimbo mi sta suo coglioni...","published":"2009-08-08T17:40:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkqyhK48eO6eXJPD1NldUl8jJJ8GGiTbPA","author":"Leggenda911","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"la fiat 500 \u00e8 storia...dal 1957 ad oggi!Che auto!quella rossa \u00e8 la pi\u00f9 \nbella!","published":"2009-08-09T18:21:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPndV5j5j2llwuvYBbVmY1zlyo6kfJPvKlA","author":"pasquale295","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"e la piu bella pubblicit\u00e0 di tuti i tempi secondo me. da brividi","published":"2009-08-14T03:12:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPnfQoRB2QD8B9wsaH2iGMGE4-GxM8tZFrs","author":"DevastoTotale","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ho la pelle d\u00b4oca","published":"2009-08-14T14:20:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPnNHudYS0IcpBtyq_0AVUdwPGsiNDZbYCY","author":"Pietro Palumbieri","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"COme si chiama la canzone ???","published":"2009-08-16T13:09:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPl54E252oYIXuqg0gJGy547mWYB9VjN-Ag","author":"Nox","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Giovanni Allevi - Back To Life","published":"2009-08-19T06:26:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPk_qC1q-B6S9qm6ddSqngnN0F9ycI5I424","author":"MrGianmarcoD","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Trovo spregevole l'utilizzo delle tragedie di Falcone e Borsellino nel \ncontesto di una azione pubblicitaria. Che la 500 abbia avuto un ruolo nella \nvita nazionale per almeno 3 decenni \u00e8 verissimo,ma l'emotiivt\u00e0 legata a \nfatti tragici della nostra storia non andrebbe sfruttata a fini commerciali.","published":"2009-08-22T23:14:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPlHwonFXI-SH1AsCvKOI7-5eAPsTzIvuGk","author":"indigoblue555","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"una pubblicit\u00e0 cosi bella x la fiat ??? mi sembra stupido .. qst pubblicit\u00e0 \nmi fa commuovere ogni volta k la vedo","published":"2009-08-26T14:36:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPnud3ZgyOoFHFpZ9fHGH_1Udf8ON9vx24g","author":"mago9722","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"come si chiama la canzone?","published":"2009-08-30T23:21:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPluzS-MXA41rNY_wDFAAK5FmwznmdGEHkQ","author":"Pierangelo Quintieri","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"back to life di giovanni allevi","published":"2009-08-31T10:20:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPmCRMld7zfQyEglQMEbT7OdLUFXmdcJKVo","author":"TheMarialuisa89","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"e di che profuma? XD","published":"2009-09-03T23:23:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPlxSvAxSW8b3NpjxLB7UhJQRh4pXpMWPMA","author":"SaveYourEars","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"troppo bello qst spot.... uno dei pochi che ti fa percorrere da un brivido","published":"2009-09-06T15:07:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPkXs3g-RlsZoi3Wwvk2MSE9qB7vyFC-IrA","author":"patanellalatina","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"NUOVO CINEMA PARADISO","published":"2009-09-14T20:49:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnvO9QwN1qnUipX0o0SaITRIrX2-eEB8WM","author":"fattons92","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ho i brividi....davvero bella...una delle poche pubblicit\u00e0 degne di essere \nviste..","published":"2009-09-16T14:02:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPmGgVMRJuuDdfP3QZSmG8dRPPG8mAygQDQ","author":"vlorarockheart","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"che brividi","published":"2009-09-22T18:31:53.000Z","id":"0HcyyBcTFPmL3e4tLfo0Bj0WMAiFJuUmBTe7MaMdj3s","author":"djantonio994","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"tu sei solo un gomitolo di pazzatura... dovresti solo vergognarti di quello \nche dici.","published":"2009-09-22T19:25:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPndGA4cBQpbMyJeljceifv_s8LyXM6QH8M","author":"caponemnbII","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"... davvero bella qst pubblicit\u00e0... :))","published":"2009-09-24T15:11:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPmpHc-rdMabaTACgqT8q-gJMXRK6gsi5F8","author":"SuperTerry87","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"nuovo cinema paradiso","published":"2009-09-25T10:29:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPn5ZU6OO1AeAk6cmFwuGy4_9c4EByT_R0o","author":"Francesca Manfredonia","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"gi\u00e0 si capisce che non sai parlare... come si fa a dire \"condivido quello \nche dico\"?!... ti vergogni della gente come me? e lo dice uno che si mette \na insultare il proprio paese? ma torna a giocare con la sabbia...","published":"2009-09-27T16:19:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPlR7zb8MJ5lpv-e00eE5twyYKqri79B3ww","author":"caponemnbII","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"io non mi vergogno della gente come te, provo pena al massimo; io mi \nvergogno proprio del mio paese e condivido ci\u00f2 che penso e dico...(la mia \nfrase \u00e8 giusta; condividere \u00e8 un verbo che si usa oltre che per i link di \nfacebook, anche per le frasi di questo tipo). se sei troppo cieco per \nvedere la merda che c'\u00e8 in giro e troppo sordo per sentire la verit\u00e0, chi \ndeve giocare con la sabbia sei proprio tu","published":"2009-09-27T19:27:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPnlY9hp-R-arj9Lg2C2-ZyQIEytZeWsBzg","author":"GlimpseInTheLife","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la tua frase non \u00e8 assolutamente giusta, ripassa l'italiano prima di \nsputtanare un Paese che non ha niente pi\u00f9 di marcio di un qualunque altro \nstato... non provare pena per me... i bimbominkia come te li macino ogni \ngiorno","published":"2009-09-27T20:25:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPk-dknIq9mYDykSYTkpWBq-rPchJQq7tHM","author":"caponemnbII","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sono d'accordo con te ! | | \\\/","published":"2009-10-02T15:36:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPl3cYKD56iMldI4qpRjvOzzpbruuOgu34Q","author":"7papaverirossi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"cazzo che pubblicit\u00e0\u00e0\u00e0\u00e0\u00e0\u00e0\u00e0\u00e0!!!! e comunque... fiero e orgoglioso di essere \nITALIANO!!!!!","published":"2009-10-05T00:26:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPla1IKpcrAtlzG8qlxig9JAJo0tw_aPeOc","author":"DENNIS XERRA","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"E A CHI INSULTA IL MIO PAESE RICORDO.... 75% del patrimonio artistico \nEuropeo, il 60% di quello MONDIALE! i pi\u00f9 grandi uomini della storia erano \nitaliani! da vinci, galilei, donatello, raffaello, michelangelo, bernini, \ncanova ecc ecc.. a chi insulta il mio paese dico: va a farti un giro per l \nitalia, e ammirala. e non insultare questo paese. BASTARDO","published":"2009-10-05T00:30:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPlo8Q3kPAgbIrRLayvEWJC1hXP-8vTlR9A","author":"DENNIS XERRA","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Diciamoglielo due volte: BASTARDO.","published":"2009-10-06T12:16:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPltWLGYGX1m2NAUt2Amek2zRsDQHl3l8OA","author":"BasketBoffalora","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ottimo commento","published":"2009-10-06T14:27:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPke7XSmOI2ob3XKadKxLtwXbMjv1lFPCyQ","author":"DENNIS XERRA","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che speculazione!!! non me lo ricordavo questo spot..magari avevo rimosso","published":"2009-10-07T08:04:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPn32sjB6ETHnWRWSHsXuXe9lHAAqIt0xWE","author":"Jan Nov\u00e1k","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"Come si intitola la musica?","published":"2009-10-07T20:44:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPkqQ5OyeY-ZLoqD7RiZlmEePKv7UbBTDVI","author":"Ghostman660","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Appartiene a tutti noi... uhuhuhuh.... co quello che costa sta makina nun \nm'appartiene de sicuro uhuhuhu xD... no vabb\u00e8 a parte tutto gran bello \nspot... bellissime parole... peccato che sono e rimarrano soltanto semplici \nparole....","published":"2009-10-10T21:10:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPnZy-FhRfPQAFUo-UUPm8owuwUF234afPA","author":"TheSoldier1990","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"w l'italia...onore alla patria..","published":"2009-10-14T14:33:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPnq_vW27MMQnH6uCalSDkU3hlB-9OX-Rwg","author":"flebile87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma fanculo tu !!!","published":"2009-10-18T13:12:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPnnISbb7F4QsUdzXpfNCBc7G5NCyC_i3EI","author":"Bcc Roma","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"il vaff nn era rivolto a te ovviamente!!","published":"2009-10-18T13:20:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPleUIfy-o4Oun6wnB6Ofz67tt-92dmezPE","author":"Bcc Roma","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Grazie","published":"2009-10-19T18:40:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPl8xLXHOr09gL8k99sxk9M-71t9luEAafI","author":"Ghostman660","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sono 3 anni che lo guardo... bellissimo :,)","published":"2009-10-20T13:39:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPmTZKnmuD4T4paw3Nc2EaopCyJSm2suUjA","author":"djantonio994","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"fantastica pubblicit\u00e0.. fantastico la speker ricky tognazzi, ellissima la \nmusica ed emozionanti le immagini. SOLO NOI ITALIANI SAPPIAMO FARE COSE \nCOSI'... non dimentichiamo la nostra storia di inventori, esploratori, \ncondottieri, poeti e artisti. viva l'italia, viva gli italiani che amano la \npropria patria.. ps. per NYcompany: credo che nessuno in italia senta la \ntua nostalgia, fanculo tu, non l'italia...","published":"2009-10-21T10:54:43.000Z","id":"0HcyyBcTFPm0dux6pVnzhkY2eIWRVa7dRQheSZy9LxA","author":"giuva82","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"BELLISSIMA","published":"2009-10-26T11:10:01.000Z","id":"0HcyyBcTFPmWOnSKn3dzUCEVhbQRXsrUdUZ60no8ERc","author":"barabba102","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"fanculo te... io invece sono contento che dall' italia se ne sia andato un \ncoglione come te","published":"2009-10-27T16:43:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPlFi-0SxI4Y9pWh6P5n0GA2osSWccTdE5Y","author":"Marco Meniconi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"dimenticatevi per un attimo che ci sia di mezzo una Fiat: non \u00e8 uno spot \nbellissimo? \u00e8 anche molto toccante","published":"2009-10-30T19:05:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPnefsJ998u9LAQj2XFVijGOxjJ_pT_iClo","author":"Nicola De Fina","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma sei proprio ignorante??? o era mera provcazione?","published":"2009-10-31T21:47:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPn37UMq6Hce5qKl912mvHsx4gaBlvs9Jkw","author":"Muriel BOURLIOUX","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bravo esatto","published":"2009-11-05T21:59:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPmui0RGGmLSYDXWmJTcUCDAlNmO5HblKvw","author":"Oussama Ennaoum","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"I \u2665 FIAT GROUP","published":"2009-11-07T14:00:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPnr70WnyIW64QfJno7C6roJVgCYV-Hcpvg","author":"stefanorone","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"italiani cosa che sta scatola di latta la fanno in polonia !!!! svegliatevi \nidioti !!!!","published":"2009-11-09T12:05:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPnjGsGersb_toB8ndKoPb4YfePSLrfhb_I","author":"simoboss1979","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"SPERIAMO SOLAMENTE CHE CON STA PUBBLICITA' GLI IMMIGRATI NN FRAEINTENDANO \nCHE BASTA RUBARE O AVERE UNA FIAT PER RICEVERE LA CITTADINANZA \nITALIANA...HAHAHA....SGHEZZOOOOO...w l'italia...","published":"2009-11-12T23:59:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPnJE0DU5A5vc8E2uWMB98jKlYk7SsFc3TU","author":"ThePablosr","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"stomacante","published":"2009-11-17T01:16:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnRJzRMTNvSkpBpo6KC1l8OqmOhiG21Kgg","author":"74gandhi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fiat = Italia..... i \u2665 FIAt","published":"2009-11-17T19:50:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPn4dPmlBAAPbdYI2d_3F3zPz8Y5u0YAIJU","author":"luca apri","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"i love tutto il gruppo fiat... siamo bravi in tutto... fierissimo di essere \nitaliano al 100%","published":"2009-11-18T18:31:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPnagn9vf_LCzZtamWePjAnnr541eLdSE0w","author":"Pietro P","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ahahahahahahahaha BRAVO!!!!!!!!!!!!!!!!","published":"2009-11-26T14:02:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPnc0wvgvOLFc4zc4e_e75gUtSMMZMk3X0c","author":"PerfectGoalkeeper","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Solo noi italiani sappiamo fare cose cos\u00ec... per la produzione c'\u00e8 Tichy.","published":"2009-11-27T13:55:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPmjgxKf37GjzoeZfFC_8-0JWO98oeoDWHY","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"3 negativi, dai soliti coglioni che non ne sanno un cazzo.","published":"2009-11-28T18:48:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPn5Y8cZ9U0Zo1Pkvtr666TS-wK-NIykWwI","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\"la nuova fiat appartiene a tutti no\" ..mmmm...e allora perch\u00e8 la paghiamo? \nse \u00e8 gi\u00e0 nostra? una publbicit\u00e0 commovente che usa belle parole per vendere \nun prodotto di media bassa qualit\u00e0...bha..soltanto noi potevamo accettare \nquesto..","published":"2009-11-30T18:26:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPnTb_bv3wjF2KLJEbEH7oxT5Z8BpRITRbE","author":"Davide Pogliani","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-video":"1","negative-product":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"cosa sarebbe l'italia senza la fiat?","published":"2009-12-04T22:23:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPlPZFsObf5Ely-409o6TBiRAcqukr27GYU","author":"pastore78","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"il bello che vogliono kiudere la F.I.A.T di termini(palermo)..loro nn sanno \na cosa vanno in contro ma a quel punto sar\u00e0 troppo tardi","published":"2009-12-05T09:42:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPliyKjxUCIzdB-R3UQwe0SygBzvmLKWVDM","author":"fierocefalutano","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"come faccio per scaricare qst voce???","published":"2009-12-08T11:42:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPni4OR4yGQlLOwHmtmjFq4KWdalh9AfWEE","author":"emilianavitolo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"BELLA LA CANZONE DI SOTTOFONDO....","published":"2009-12-09T16:02:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPksHpzkEPTKwOo1XLKTOMPYBYPRhOetfWg","author":"MrCurvafiesole","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"che cazzo centra madre teresa?","published":"2009-12-13T19:50:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPmOhtGopUkA8kV_jPR2YTAQq4svY6NleZY","author":"bisacciayo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Back To Life...","published":"2009-12-15T21:14:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPntId_BMfC_CAOPMF6YIUDNWnWOnsp3IoI","author":"Jesus Saint Christ","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Noleggi l'omino! xD","published":"2009-12-15T21:15:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPmnOhVSC0J7XBp0CqWIPAun-b5npm7ikH8","author":"Jesus Saint Christ","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Secondo me (lasciando perdere ke ti mettono in testa cose che con la fiat \nnon hanno manco una vocale in comune), \u00e8 una bellissima pubblicita","published":"2009-12-15T21:15:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPmHCWz2KSmNPmOBsv0Ul9jdLvg5lMJ1HSo","author":"Jesus Saint Christ","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@cosimogallo95 sono una serie di cose che appartengono a tutti gli italiani","published":"2009-12-19T23:13:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPmt1Cx2UIu8YgvJjpkuNMYezdxhqiLGaHE","author":"Manuele Ferrari","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"appartiene a noi se sborsiamo 15.000 euro","published":"2009-12-22T13:41:04.000Z","id":"0HcyyBcTFPnmg8_H-j69s2CI7jCj5hcI1VkTqNKzc40","author":"superstrunz93","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"haha","published":"2009-12-27T13:15:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPm7P5BBtB6RQke0f1UFMZmJ2-T-6afkPOI","author":"Oussama Ennaoum","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"come non c'entra niente nemmeno Wojtyla ecc. Gente che ha cambiato il \nmondo, non l'Italia...La pubblicit\u00e0 \u00e8 bella ma molto molto pretenziosa","published":"2009-12-28T20:48:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPlCdsHU24uewhkiZ3Q-JycFemOMTvsBgD4","author":"mrc1989","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"be il papa se lo potevano risparmiare nn solo nn cambia il mondo o l'italia \nma anzi lo peggiora e nn poco....","published":"2009-12-28T22:03:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPm040K9cyzRDFcZ-08Czf3W8YrT8hW1ncI","author":"bisacciayo","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"perdonate l'ignoranza ma lodate la curiosit\u00e0...chi \u00e8 il signore a 0.45??","published":"2009-12-31T14:15:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPm0-4qjiGrUm79HYLgVXuaah4O-TlJrsGE","author":"Federico Losego","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Uno delgi spot pi\u00f9 belli!","published":"2010-01-01T16:17:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPmdrhfcAT3D9y-KLEFT6-nnvgP-AwAfhQk","author":"Luca Cianelli","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La Fiat ha una storia automobilistica straordinaria che nessuna fabbrica di \nautomobili ha. Non ha pagragoni. La Fiat per me \u00e8 un Orgoglio Italiano. \nTifo e compro sempre il gruppo Fiat.!","published":"2010-01-01T18:39:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPm-8IyKhdNz1suA9XxLL5A1ikFrgHO3k8o","author":"k1dino","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\u00e8 Indro Montanelli","published":"2010-01-06T14:17:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPnAqOZNKz-bG7H8g9ojkWf6DzXMMetaK9s","author":"zazzaezazza","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ma qualcuno di voi sa il nome di chi parla ? io penso di conoscerlo ma non \nriesco a capire chi possa essere..","published":"2010-01-08T17:56:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPkSTOneutQDvUQFizWJ5di30MlDQ4Fh5Ns","author":"allanhalas2","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"ricky tognazzi","published":"2010-01-10T13:44:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPkiLI8uLi5Js8RCj9ywzr3DiaMECozSXNA","author":"calaluca13","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"la nuova fiat? valori di un tempo, quando un vero imprenditore faceva oro \ndel suo personale, oggi la fiat, manda a casa piu' di mille operai, chiude \nuno stabilimento che produce auto italiane, fatte da italiane, per spostare \nla produzione in india, come gia' fa in polonia. Che dire W l'italia, nop \npensiamo solo al pallone. Riflettiamo","published":"2010-01-15T20:18:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPkAty5RPNe70Fd_wCPqrVx--wrxqqhLP5o","author":"saxo758","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ma come sarebbe a dire che mi ha fatto? SVEGLIATI !!! tu e tutto il branco \ndi ignoranti che lo segue e che le compra i dischi...","published":"2010-01-24T22:53:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPlRtsJxRImogIRUhYejwDMVK2FJTs8yfmY","author":"nicola sovversivo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma ancora non me lo hai spiegato il motivo di tanto rancore contro di \nlui....","published":"2010-01-25T19:27:28.000Z","id":"0HcyyBcTFPkz1zYVIcvb6P0Nnir8Zw5365yw0PJ72bI","author":"danyuz5","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"concordo al 110%","published":"2010-01-26T18:23:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPltDuAKa6ms3fbN5LZ40G_MTYm_7-tHXAs","author":"angeloincazzato","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"allora te lo spiego, se proprio insisti: perche' e' un emblema della \nmediocrit\u00e0 musicale, adatto a chi di musica non capisce una mazza, che \npossa finire i suoi giorni a picconare carbone in qualche tunnel a 3000 km \ndi profondit\u00e0 tra pestile...","published":"2010-01-26T22:12:56.000Z","id":"0HcyyBcTFPmeFg0HRxpU-H6wtw0JvNUBZQZPVZjOABc","author":"nicola sovversivo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"nicola sai che ti dico? se alla gente piace un musicista,queste persone \npenseranno che lui sia bravissimo. Io di pianoforte ho fatto solo 2 anni xo \nin quelli anni ho capito e apprezzato la musica del pianoforte e ti dico \nche x me Allevi,con canzoni semplici,arriva al cuore delle persone!","published":"2010-01-27T18:33:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPnRCKXS3GkZjw5nCg1kXnyrAX5diDZvIy8","author":"angeloincazzato","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"A GREAT CAR!!!","published":"2010-01-28T09:23:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPmBJj5tP7Ucwx_tNZrudlbRjdoBVnLwigg","author":"penhalligon59","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"grazie ho imparato dal maestro al quale sto ripondendo ;)","published":"2010-01-28T14:00:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPnID3lWa8qfUS86cVWtfW4bk1vX7i-tIQ4","author":"angeloincazzato","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"intendi la macchina o lo spot?","published":"2010-02-03T18:41:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPntDzs9YIMbQrejRRnmTleS4qohfZYOfCg","author":"redeiballi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"lo spot, chiaramente.","published":"2010-02-04T10:50:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPkk0RJytFdXbW0zYgF9VVdzWf6lg-pQ_Uw","author":"clistere2","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"-.-.....ma perch\u00e8 scusa?......si in effetti non ha molto a che fare con una \nmacchina ma....ha significato, moralmente intendo.......perch\u00e8 \u00e8 brutto?la \ncanzone \u00e8 back to life di allevi, una delle canzoni pi\u00f9 geniali del mondo a \nmio parere,e dice cose giuste....ha detto tutto ci\u00f2 che di molto grande \nriguarda il passato italiano....indicandolo, in effetti in modo un po \nesagerato, al fatto che anche la 500 \u00e8 un po il passato italiano che si \nrinnova...mioddio c vuole tnt? -.-","published":"2010-02-04T15:00:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPmQ7QyE97xJ9xAb4CLaCRynfvchQzvc8nk","author":"redeiballi","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"si beh, lasciando perdere allevi che non \u00e8 che sia tutto questo fenomeno, \u00e8 \nproprio l'uso forzato dell'ipotetica 'buona morale' in uno spot che mi fa \ngirare le balle. in uno spot dico. cazzo, gli spot servono a farci comprare \nle cose, non a farci la ramanzina su quanto una macchina abbia contribuito \na rendere l'italia un paese migliore. dio santo quant'\u00e8 ipocrita dare un \nsenso morale ad uno spot.","published":"2010-02-04T16:12:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPnjleLQB874EWmU-C7-O7wqmHKa1q5u7ds","author":"clistere2","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"si b\u00e8...sicuramente l'idea della 500 nella storia \u00e8 molto poco realistica \nse paragonata a cose come Borsellino e Falcone o altre immagini proposte \nli.....\u00e8 un po esagerato fare paragoni del genere...ma se leviamo per un \nattimo la macchina dal contesto, quello che dice \u00e8 vero....","published":"2010-02-04T18:54:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPlA1H6hITiwGYsBy5hJqoO-1IthpufH3pg","author":"redeiballi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"la fracci nn merita di essere citata nell'olimpo dei personaggi che hanno \ncontribuito a rendere grande la nostra patria...x il resto lo spot \u00e8 \nperfetto","published":"2010-02-05T13:07:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPnZzlMvVs03dyJia1fNhXaLSgVoztD9MIE","author":"militanteazzurro","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1","negative-video":"1"}},{"text":"se avessi studiato un po' di pubblicit\u00e0 non parleresti cosi'.....cmq dal \npunto di vista tecnico e uno degli spot pubblicitari piu azzeccati degli \nunltimi 10 anni fattene una ragione","published":"2010-02-07T16:25:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkWss4ElMnZKsLXsTK9FIFhV6Q8Q-QM6rY","author":"kamalaspt","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"scommetto che ti piacciono pure gli spot del mulino bianco, della barilla e \ndi tutte quelle altre marche che si eleggono a finte protettrici dei giusti \nvalori morali e che da bravi ipocriti moderni li esaltano all'estremo \ncreando pubblicit\u00e0 cos\u00ec mielense e caramellose che mio nonno a guardarle \ntroppo s'\u00e8 preso il diabete.","published":"2010-02-07T16:48:26.000Z","id":"0HcyyBcTFPmyV5SInTUjecwhfhxTJC1QnCh7C72XGcQ","author":"clistere2","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Sapete come si kiama la xsona ke parla in qsto video?e dv posso trovarla x \npoterla scaricare?grazie..=)","published":"2010-02-11T22:59:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPkL4jEnkld3yTyfzPAs23efJgv2HLv-QUA","author":"peppec1991","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"la persona ke parla in questo spot e' RICHI TOGNAZZI","published":"2010-02-12T20:31:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPlXt9uKd72N6mkhyqPY3WsiN5rXCnAD1jc","author":"michele js","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"peppec1991 Credo che la voce sia quella di Ricky Tognazzi.","published":"2010-02-16T23:03:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPmIsT9PrCZFNuD9f0KXDElHz39tAu322LM","author":"Question79","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"se te l hanno detto lo dici ank a me? :(","published":"2010-02-18T18:00:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPn7jEFY-DPSJ_JYoUZI_RzZaX8BYWNWBf4","author":"alyce19","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Quando un'automobile di merda di spezza le gambe perch\u00e8 attraversi col \nverde sulle strisce pedonali o ti regala un cancro ai polmoni perch\u00e8 hai \ndeciso di usare la bicicletta non la vedi cos\u00ec romanticamente.... BASTA \nAUTO!!!!!","published":"2010-02-24T01:43:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPmK6cSJ1p4AMoIKtBEzlKY3Zc2B93da0EY","author":"Andrea Matera","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Giovanni Allevi - Back To Life","published":"2010-02-28T14:36:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPkuM3mqQruZLtIikK-Dp2lGRkIuWBVOSrM","author":"Betdown","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"beh ma penso che in questa pubblicit\u00e0 la cosa importante non sia \nl'automobile in se, ma il messaggio che Tognazzi dice. Poi ogniuno ha la \nsua opninione sulle macchine, mistertera.","published":"2010-03-09T09:22:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmNIYpfm5iXR4-cMMb3kTqRm3nVBRKYROA","author":"Daniele Torrisi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"si \u00e8 identico! a parte le parole le immagini il prodotto venduto e la \nmusica.....XD lol","published":"2010-03-30T09:17:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPmbJXefkVlDe9IqHgsXD-3iH-KttKdUDxg","author":"CesareHandala","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@superstrunz93 sei un grande!!!!!!!","published":"2010-05-02T18:18:57.000Z","id":"0HcyyBcTFPkWwydJNExUkxD0d1dQ1JccjGRJIqjpU34","author":"1989DANX","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"come si chiama la canzone in sottofondo? ._.","published":"2010-05-12T18:16:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPkFQeZXioAOQh5BdHg-F2n2iDwEknjIXqE","author":"TheMrIncredibile","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Back to life di Giovanni allevi","published":"2010-05-13T17:48:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPlbtaohv1Eb_AOV-MlpySn-JjFevJWzRSE","author":"cicrediamo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"che pubblicit\u00e0 stupida, sembra uno slogan nazionalista da regime fascista.","published":"2010-05-24T13:35:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPlMdhcZ-thONRQWTmwpvxPL6YkIWZPuDaY","author":"Cane Rognoso","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@gaiolartefice concordo.","published":"2010-05-24T13:36:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPlLt8H_n7LNtDIhrvoz6h19W-JGqBH9bUY","author":"Cane Rognoso","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ci hanno messo persino il papa pedofilo con relativo crocifisso d' oro e \nbambini tra le sue grinfie....che schifo. E la musica da stanza d' albergo \ndi Allevi, ma che schifo!","published":"2010-05-24T13:38:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPlmQlBOtxLqYxXzZOEyrfm9ERdCJKYytS8","author":"Cane Rognoso","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"@ss07100ss del resto l'italia \u00e8 questo: uno stato assoggettato al vaticano \ne sommerso dalla mediocrit\u00e0 che si esprime anche nella musica! ","published":"2010-05-31T22:05:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPmBdbR_7UPeY89TSPpe1MaUZw4EWllRIzY","author":"brainstorm90","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"CHE MAREA DI CAZZATE! PRIMA LI DETESTAVO MA COSI' SI FANNO ODIARE.","published":"2010-06-05T22:16:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPn3-1_638CzIRe1lyr4qLg8GndlgH48ENY","author":"accademiadelmantice","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Che minchiata di spot... bella, la nuova 500, pero'.","published":"2010-06-06T15:59:33.000Z","id":"0HcyyBcTFPl8_LPJZhZs_hf8wybgsEx0bWbPWUq24FY","author":"fuferito","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","positive-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"Cazzatta colossale!!!!!","published":"2010-06-07T12:14:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPmWj2qaEnjyKblO9ISY-mK8hAOs4vyIflo","author":"dociidx","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bello spot!!!","published":"2010-06-08T17:15:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPkq4XCr6um9SfqeMRhvRXKwQzoEyMNOUeE","author":"strahouse","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"complimenti.... tipiche parole di un ignorante che non ha idea neanche piu \nminimamente di come funziona una azienda... i tempi sono cambiati.. sono \npiu gli anni 50... la fiat con marchionne ha riportate molti valori di un \ntempo come la abarth, i modelli in tutti i settori del group..alfa, fiat \n...semplicemente.. SE NON VENGONO SPOSTATI GLI STABILIMANTI DOVE COSTA \nTROPPO PRODURRE LA FIAT NON PUO COMPETERE CAUSA COSTI TROPPO ALTI..RIFLETTI \nTU INVECE DI PARLARE A VANVERA!!","published":"2010-06-09T12:35:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPmflZ_9WUJdYKcDITEkqzOvJepIJKLohC0","author":"intersimone333","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ci insegnano ad esempio che a Pomigliano scioperare \u00e8 sbagliato... Ha \nragione la Fiom, non si possono comprimere i diritti dei lavoratori.","published":"2010-06-12T13:05:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPkf451huMIolQlHgQH_kaixfCldvTq-sJU","author":"DeDaf99","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@intersimone333 dillo a chi e' in cassa integrazione con figli e mutuo \nsulle spalle, si vede che sei piccolo e' hai sempre la pappa pronta. pupo","published":"2010-06-13T04:51:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPlS7qnxWWbLamcz6B4hbdb3BbxjvYCZcKE","author":"saxo758","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@alessio88x infatti e' con la pubblicita' che abboccano i coglioni, a \nprescindere da chi ci lavora dietro.","published":"2010-06-13T04:52:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPlaA0SXTb-SnIs_7uapfPkUff8CEjBQISg","author":"saxo758","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@claudionsr grande, meno male che ci sono persone intelligenti","published":"2010-06-13T04:55:45.000Z","id":"0HcyyBcTFPmPwuABkUNyWSFmnQA3uZ5sXmu-4M4NH7k","author":"saxo758","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"statalizziamo la fiat....la paghiamo da 30 anni","published":"2010-06-25T08:59:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPkEv3wIUTKT0sm-2dye4jHh3IMve3iNgOg","author":"racket113","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"tutti sti aforismi e ste immagini sentimentali per sparare sta stronzata \nalla fine?","published":"2010-06-30T11:28:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPnPb6zn2hT5SLLId4iMP00A7hiAw9oicQg","author":"Jimmy94spaces","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@RandaGeox non hanno mai capito chi passa la borraccia a chi... e i due non \nhanno mai voluto dirlo... XD","published":"2010-07-12T00:28:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPnpL_Yo0jC5twPf6wLGr4QHwoh56y3wk5M","author":"DENNIS XERRA","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Una cosa non l'ho capita: COSA CAZZO RIDE IL BAMBINO ALLA FINE???","published":"2010-07-15T21:16:06.000Z","id":"0HcyyBcTFPk7d9K4qcMqLXJ2_3P39BzCVmMYmEkbjm4","author":"DarkBassi","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"mi viene da piangere ","published":"2010-07-17T03:07:09.000Z","id":"0HcyyBcTFPmR25W4pMWG41fGLJtgD8SnOsaibuo8C_4","author":"Avatar090891","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che auto di merda, per fighette rognose.","published":"2010-07-19T18:18:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPkZxkfuZvjX3k7Pc2HLCkXco0B4YQngs5Q","author":"Helloween85","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@lorenzozampiccoli Si... ci devo credere che se Marchionne trova un'altra \nditta che lo paga meglio non ci va. E non si salva un intero popolo \nriportando in Italia la produzione della Panda facendo un bel contrattino \nnuovo nuovo agli operai, che FIDATI non \u00e8 quello di un impiegato di banca e \nneanche di una farmaceutica. Il fatto \u00e8 che hanno sempre paura di morire di \nfame: non gli bastano le banche, le assicurazioni, la Rinascente, vogliono \nanche la fama e il potere. NON IMPORTA COME!!!","published":"2010-07-22T14:11:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPkLyuZJjQQ9qlVQ4BBWptFaKr5C3ULuLzA","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Bel Video !","published":"2010-07-22T14:39:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPkXVLCE25VwTxiDUAtEqQiFwlBvdXpwRXo","author":"nosinistra","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La FIAT \u00e8 nata grazie allo stato! e' sempre stata mantenuta da noi \nitaliani, e Marchionne per ripagare tutto ci\u00f2 crea fabbriche in Serbia. Un \np\u00f2 di pudore..solo questo, vergogna co tutti i soldi che vi siete magnati..","published":"2010-07-29T13:40:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPnL-oGLjVlAzcbVOPT3d_MfE69qiq635_U","author":"Nivola","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"un giorno..","published":"2010-08-20T12:06:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPl2FJqpunPXHBdbKRG_GC8_gJesLlo8kq0","author":"Cristina Bonavita","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DarkBassi Forse ride per non piangere...","published":"2010-08-21T10:59:21.000Z","id":"0HcyyBcTFPkUdyVyr6ZotuwcyBUqlztYWC9rvUkio4c","author":"giaco18786","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"adoro la mia 500 .... voi che scrivete, siete pieni di rancori pi\u00f9 o meno \nmotivati. Provate per un giorno a vivere la vostra vita e non quella che vi \nobbligano a sostenere. La FIAT \u00e8 una fabbrica a scopo di luicro ... e \nallora, cosa pretendiamo? Che ci rimetta i soldi? Nessuno di noi sarebbe \ndisposto a tanto. Perch\u00e9 non avete detto \"'fanculo FIAT\" negli anni 60, 70, \n80, 90? Dove cazzo eravate? Solo noi abbiamo protestato ma nesuno (la DC, \nil PCI, i sindacati), ha mai detto niente. che palle!","published":"2010-08-30T18:24:53.000Z","id":"0HcyyBcTFPlTxhVXrmDEzZe2C6IGYb9jL-mvKrefpZA","author":"sergiofalconi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"eehehehheehe hahahahahh vero vero hahahahah troppo forte ahahhahaha bravo","published":"2010-09-01T16:59:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkt6s6vNtkS4xHIirhJAJ6VxLzpYFBuYws","author":"santocann","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"se appartiene a me allora voglio Marchionne fuori dai coglioni","published":"2010-09-05T21:11:19.000Z","id":"0HcyyBcTFPkxBUb6hsbmIGyHOXmKBeb0vp9c5fqs9NA","author":"Sozzo89","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@sergiofalconi Figlio mio, ma ti rendi conto che negli anni 60 e 70 la Fiat \nproduceva sul territorio nazionale? Quanti POSTI DI LAVORO \u00e8 costata la \ndelocalizzazione della produzione in Polonia? Con che diritto sti pezzi di \nmerda dicono che la nuova Fiat APPARTIENE A TUTTI NOI?!? E per rincarare la \ndose, con che faccia di cazzo, dopo aver annunciato IL RADDOPPIO DELLA \nPRODUZIONE IN ITALIA, annunciano la produzione del nuovo modello IN \nSERBIA?!? Comprare una Fiat \u00e8 foraggiare un ricatto.","published":"2010-09-07T08:35:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPmdzPdL5iNU6csFzvOhGIWTXAbsu8Fl5bs","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@saxo758 MI TROVO DACCORDO CON TE","published":"2010-09-11T21:43:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmQyqY7iyMDxrcqtqXYpZHY7dt3a1PUs80","author":"SteoetS","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"HAI ROVINATO L'ALFA ROMEO ASSASSINA.","published":"2010-09-18T20:39:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPnvUGSYAxp9Bt86-bbCO4eDlcdlI5MAe4I","author":"Nicholas Dentamaro","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"appartiene a me?? mmmh e ke cazzo ci pigliate pure x il culo","published":"2010-10-07T17:17:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPne_hLrO9y5byCHuL2QtJyMqMS_w1MEXHc","author":"Sylarxx93","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Dite quello che vi pare ma uno spot cos\u00ec io l'ho visto poche volte...\u00e8 \nassolutamente spettacolare...a prescindere dai limiti e dalle carognate \ndella fiat...","published":"2010-10-08T15:01:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPlR1HWItFZesaWTds-O_p6cFQ24JqZBolw","author":"JohnMorris","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@wavedoo per questo fa ancora pi\u00f9 rabbia, come si permettono di paralare di \ncose che non gli appartengono pi\u00f9??? come si permettono di usare parole ed \nimmagini cos\u00ec significative proprio loro che ci calpestano ogni giorno? \nquesto spot \u00e8 bellissimo ma \u00e8 una presa per il culo!!!","published":"2010-10-09T10:30:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPmKNFMP_BiG-amxNzn49_AZtWQZDe9xtxs","author":"Snorky151","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@saxo758 Perch\u00e8 le altre case dove le fanno le proprie auto ? lol L'ho \nsempre detto che il calcio \u00e8 la rovina dell' Italia, li ti do ragione.","published":"2010-10-20T07:19:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPnoA89YwyUCHicbJxAHLOPJm1RqU_A3ksw","author":"MrFerraristadoc","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Scusate saperte dirmi come si kiama questa sinfonia??","published":"2010-10-27T13:42:50.000Z","id":"0HcyyBcTFPlBQZbot7poVc_5SvcAuPZb2XBsM0CvWqI","author":"claubho97","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@claubho97 back to life di giovanni allevi :)","published":"2010-10-28T19:58:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPlLN706L6YXdtkzMZeop7PNcd-Tm7cXa9w","author":"GinevraSalentina","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@emilie744 Sono persone ed eventi importanti della storia d'Italia: i \ngiudici Falcone e Borsellino (uccisi dalla mafia, Falcone a Capaci, di cui \nsi vedono le immagini), Alberto Sordi, grande attore italiano, Indro \nMontanelli, il pi\u00f9 grande giornalista italiano, immagini dello stabilimento \ndi Mirafiori di Torino, immagini della strage di piazza Fontana... ","published":"2010-10-30T12:14:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPlOt8Qzx4XQ-nmg3r1KjCN4QNhxO5ljDu0","author":"Luca97","annotation":{"video-related":"1","vrating":"3"}},{"text":"@emilie744 Poi si vedono anche Fausto Coppi e Bartali, che si passano la \nborraccia, il Papa, l'alluvione del Vajont (credo)...","published":"2010-10-30T12:15:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPlfB815FLPbUR6jisb_Vvjbg9L5qNBa4Lc","author":"Luca97","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Ha ragione Marchionne, senza l'Italia la Fiat andrebbe meglio. Infatti, \ncome si vede da questo video, la Fiat non ha nulla a che vedere con \nl'Italia. I video raccontano la storia delle rivolte Zapatiste e degli \nindiani d'America, la musica \u00e8 di Debussy e \"appartiene a tutti noi\" si \nriferisce ai cinesi.","published":"2010-11-08T23:09:38.000Z","id":"0HcyyBcTFPmMie21nBNxBUuVPNfkbNuVaoTTzzOdWHI","author":"MegaJobba","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"spero non vendano alfa ai tedeschi..... non fatelo... se mai fosse cos\u00ec non \ncomprer\u00f2 MAI PIU' una sola alfa romeo....","published":"2010-11-17T00:41:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPlSCt2zf9rfHKZtdmvwCKtuoO3G9XYA5o0","author":"o00italia00o","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"il calcio la rovina dell'italia???!!!gente,sono quei pezzenti di politici \nla rovina dell'italia.RAGIONIAMO!!!","published":"2010-11-19T19:29:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPlfljypz_e-GQJrmAhi76oNDeizSRYmkF4","author":"squilibrismo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DarkBassi mai sentito parlare di NUOVO CINEMA PARADISO?quello \u00e8 un \npezzetto di quel film.. ","published":"2010-11-19T19:33:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPluwPoAZLR3rUtYf2bu5vmB6ru5raxOcGQ","author":"squilibrismo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@o00italia00o macch\u00e8, per me sar\u00e0 la volta buona che ne compro una! Se non \nla vendono, alfa far\u00e0 la fine di Lancia.","published":"2010-11-24T14:02:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPm7tPQMXcrVbkYq2U2kgO-flNXuIX8SPrA","author":"Helloween85","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@sergiofalconi gi\u00e0 con \"adoro la mia 500\" hai spiegato tutto. Una panda \nricarrozzata che rifilano alle fighette e gliela fanno pagare di pi\u00f9. Lo \nsai vero che la 500 esce dallo stesso stabilimento della panda no?","published":"2010-11-24T14:04:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPlg8BVub7nB8Wk-VOvuMtIF7dmIf6JHOj0","author":"Helloween85","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Helloween85 non sono una fighetta, te l'assicuro","published":"2010-11-24T18:08:17.000Z","id":"0HcyyBcTFPmar_MW-R498XwqGKi4-MO6o6kyw6um1Z8","author":"sergiofalconi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Helloween85 ma smettila","published":"2010-11-25T23:05:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPngYMr1jNz1BFh3l87gwbrbzb6UOrLjt54","author":"o00italia00o","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DarkBassi quel bambino \u00e8 il protagonista di nuovo cinema paradiso di \ntornatore","published":"2010-11-29T19:12:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPmlLBFfyVzcx9lRXElIpW6GiWyQn2sxubA","author":"Alessandro Gasparato","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@MegaJobba la musica non \u00e8 di debussy...ignorante....e back to life di \ngiovanni allevi","published":"2010-12-01T09:28:23.000Z","id":"0HcyyBcTFPm-SHkxwUtpPd7xhCnVw1kWvPJbifiJuNk","author":"Somoro10","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"LA CANZONE E' back to life-giovanni allevi","published":"2010-12-07T12:11:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPnRKL30yUihM1tdui04LI2oMn8uwbvD4TU","author":"TheTechnoroby","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"Copiato di brutto dallo spot Apple......... Soliti italiani senza idee \nnuove..","published":"2010-12-09T08:45:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPmjUFzuP4zmQx6GNlhC2egY-H3fiQ3Kc1w","author":"Luigi Piasentin","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@DarkBassi Era anadato al cinema per dimenticare il fatto che suo pap\u00e0 era \nstato licenziato perch\u00e8 la fiat si sta trasferendo in romania per produrre \nmacchine degli americani. Ha pochi anni ma gi\u00e0 capisce quando lo prendono \nper il culo, e ride perch\u00e8 ritiene assurdo tutto ci\u00f2.","published":"2010-12-10T18:27:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPnopLdhJb_y8bXEcT88jbZ81hPMIlBfVM0","author":"Aldo Prinzi","annotation":{"video-related":"1","product-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Somoro10 Lo so. La so anche suonare, pensa te. E so anche che nel video \nnon si parla di cinesi e zapatisti ma di stragi di mafia e uomini italiani. \nIl mio era un intervento ironico, ma evidentemente il mio senso \ndell'umorismo non \u00e8 un granche' :) ","published":"2010-12-11T20:29:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPld7jlDPUH6wkvRlJM0HOgZQ5wFlNd9qWU","author":"MegaJobba","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"non ho capito.. cazzo centra la FIAT?","published":"2010-12-23T15:27:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPmn_o65mPa339OAJU4H-3xqwbUiriFdWao","author":"Dio Khan","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"di ki \u00e8 la voce??","published":"2011-01-01T14:13:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPmgWUMBPN-u3YYlRXEYIMsYMw304bpn1BE","author":"sgheri13","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Ma dico io che presa per i fondelli \u00e8 questa? Proiettatela fine turno alla \ncatena di montaggio vedete como volano a iosa insulti. ","published":"2011-01-03T10:23:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPlUopjxeDd_Xr1U_74g5qmf5hP74duDFt4","author":"AnnaFerreira1000","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mah..","published":"2011-01-03T13:22:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPkeCfL0yjHR41n2Pw1B4vvMgJH3zGl6z1Q","author":"Inmymind13","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":" BORSA, DENARO e gente a buon mercato ....ecco la nuova FIAT ...","published":"2011-01-05T22:29:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPkKv0nIHF_f9B-u1WUVFV_ps7VOK3AyirE","author":"tuxmix","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"la FIAT agli italiani e non a quei schifosi Ebrei Sionisti degli ELKANN \n(inparentati coi RothSchield;scudo rosso, Banchieri inventori di \nBanche-Banconote e Crisi o guerre a tavolino) ; Elkann che hanno \nsacrificato in olocausto tutti gli Agnelli per prendersi la FIAT (il FIAT \nVoluntas Giu'Dei) e farla diventare una multinaZIONale al servizion di \nbanche usa e guerre! e cosi' per Vaticano,Banche(criminali semina Crisi e \nguerre) e Governi Eur.sotto ricatto di CIA & MOSSAD","published":"2011-01-09T10:29:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPkL29VWZipCDlRNCz6TbCiVCu1IHUy7w4Y","author":"sordi4ever","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"secondo me la PUBBLICITA' \u00e9 bellissima.. ma non si pu\u00f2 puntare su una bella \npubblicit\u00e0 per far acquistare una Fiat.. cur dietro c'\u00e9 ben altro.. \npurtroppo..","published":"2011-01-11T18:58:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPliA3j1bPtXjIFd9MndC2dITz-r71M2Mig","author":"trenodelsole92","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"@DarkBassi beh l'inizio..con quell'uomo e il bambino rappresenta la catena \ndi montaggio...perch\u00e8 sn degli spezzoni del film \"nuovo cinema \nparadiso\"...film bellissimo..e il bambino nn credo che ride...bens\u00ec sorride ","published":"2011-01-13T21:41:25.000Z","id":"0HcyyBcTFPmHH3JuGLY10TMV_UndLTbAhoAP3DBoO2U","author":"Floriana Potter","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@DarkBassi beh l'inizio..con quell'uomo e il bambino rappresenta la catena \ndi montaggio..forse riferendosi anche agli operai della fiat..sn degli \nspezzoni del film \"nuovo cinema paradiso\"...film bellissimo..e il bambino \nnn credo che ride...bens\u00ec sorride ","published":"2011-01-13T21:41:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPlpjy1m4wVIbowVd3UNjtKxNzNQCBRotR8","author":"Floriana Potter","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@alkhan PER\u00f2 dietro c'\u00e8 la gente che si fa il mazzo CARO a lavorare...ma tu \nche ne sai,e poi auto di merda la fiat 500...vabbbbb\u00e8\u00e8\u00e8!","published":"2011-01-13T21:43:32.000Z","id":"0HcyyBcTFPncXtw198JuqOcnMLPRBAjfb7tB89gnsfw","author":"Floriana Potter","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Cmq a molti coglioni,prima di criticare la fiat...ricordatevi chi c'\u00e8 \ndietor...chi lavora..e chi muore pure x lavorare spesso...ma si vede che \nchi commenta nn sa cosa vuol dire lavorare...ma che schifo,l'iltalia va a \nrotoli per i tanti coglioni","published":"2011-01-13T22:02:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPl3gpsLEsWbF4y1IGIc_DR88bVdwk52flY","author":"Floriana Potter","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@alkhan nn l'ho capita \"mi \"fa schifo che vuol dire?","published":"2011-01-13T23:25:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPlXawZiv8onD-IK98qb47Db6KU_QVEuxCY","author":"Floriana Potter","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"mi sa che molti questa pubblicit\u00e0 non l'hanno capita fidatevi di una \npersona che se ne intende. lo scopo di una pubblicit\u00e0 non \u00e8 soltanto \nvendere il prodotto finale cio\u00e8 la fiat 500, qui si vende un epoca, un auto \nche tutti conoscono, un auto che ha fatto storia e se seguite bene sono \ntutte scene di vita che hanno seguito l'italia dalla creazione della prima \nfiat, tutte scene di cui l italia ne \u00e8 fiera. la nuova 500 non piacer\u00e0, ma \nnon potete di certo dire che questa pubblicit\u00e0 \"fa schifo\"","published":"2011-01-14T12:15:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPkub197YnMeALi3Z9_0nC4bied0edHUfyA","author":"Barbara Monteleone","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2","positive-video":"1","product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Wow, over 600.000 people wanted to see this commercial. Now that's what we \ncall a good job. Both this commercial and the car which is beautiful. ","published":"2011-01-18T19:59:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPn2p3Gw0ORzmDZr5qMC3Y1UeL23n-vRylU","author":"davidtsw","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"bello spot.. w tutto il gruppo fiat e i grandi motori che fa! mai un \nproblema e di fiat nella mia famiglia ne sono passate tante ma tanteeeeee! \nfiero di aver speso i soldi per un azienda italiana che produce e da ottime \nmacchine! macchine da invidia! (FIAT,LANCIA,ALFA,MASERATI.FERRARI)","published":"2011-01-28T01:43:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPnZWu0kkeXZEa0usadlO_3nr6M2nVsUbfs","author":"o00italia00o","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"una delle mie pubblicit\u00e0 preferite ;)","published":"2011-02-01T16:20:18.000Z","id":"0HcyyBcTFPnwhTSUjKoEKxHEFphLICa61O6U0d3QnfE","author":"djantonio994","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"L'ITALIA <3 LA PIU' BELLA NAZIONE AL MONDO...! ","published":"2011-02-07T12:53:49.000Z","id":"0HcyyBcTFPnhuAP3PDSO87Z35kskwWDk-W55Zey-s3Q","author":"91Rachebole91","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@MegaJobba comunque non prendere il mio ignorante sul serio....io scherzo \nciao","published":"2011-02-07T19:25:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPkvwxSPfW4zzLV9dpxR48ZyvTYXtAFzPhA","author":"Somoro10","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ragazzi come si chiama la canzone di sottofondo?","published":"2011-02-11T18:17:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPkb0fG2boeWFSVcvYPP14KI3PoCWKhJvgA","author":"ermutanda95","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"La FIAT, nel bene e nel male, \u00e8 stata protagonista della vita di tutti gli \nitaliani. Questo spot associa le vicende di Fiat ai grandi eventi della \nnostra storia, gioca sullo scatenarsi di emozioni che si provano sfogliando \nun album con le foto della propria infanzia, per dire che la Fiat \u00e8 ormai \nparte della memoria storica di tutti e di ciascuno.","published":"2011-02-12T18:40:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPlcY9Vq58RvWlV8TCtn5Om77RNgAo9i4PY","author":"stefano tiozzo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"back to life - giovanni allevi","published":"2011-02-12T19:30:31.000Z","id":"0HcyyBcTFPmDBdjreVnL3hPDR96NfZIenLiesByBCNc","author":"stefano tiozzo","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@DarkBassi alla tua battuta del cazzo...","published":"2011-02-28T00:14:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPl5aDrMXP4_fuYPqM1TLH7NQaGwFr_HYYY","author":"Veronica Polinedrio","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E' una bruttissima imitazione dello spot \"Think Different\" di Apple del 1999","published":"2011-03-02T10:56:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPnXE90GkAs17TY5xqdbh8fPPb6iCh2PDR4","author":"Maurizio Firmani","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@91Rachebole91 Parole Sante!!","published":"2011-03-08T10:58:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPnGFThn3QHh0BWPniyLgVhjKPnSPWxDdto","author":"el pibe folloese","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"un popolo che ama l'incarnazione della meschinit\u00e1(Sordi)\u00e9 un popolo di \n..aspiranti servi!!!!","published":"2011-03-09T17:13:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkaOS5fCzyNB0X54rjjSDXTVEBq39qlVP0","author":"mymindourdream","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@DarkBassi -.- Nuovo Cinema Paradiso di Tornatore l'hai mai visto?? \u00e8 un \nmontaggio!!!","published":"2011-03-17T18:22:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPk-PG6RyjxRoABZ8RSl2GSjEsXF_rfjOQY","author":"Maria Giovanna Modica","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@maufirma quale nn l' ho in mente. me lo potresti linkare ????","published":"2011-03-25T09:48:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPli3W3uJzTlYdpzl_lz46S6jFoHviAZwog","author":"Francesco Cipriani","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"chi \u00e9 il doppiatore? ","published":"2011-03-25T15:15:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPkJ0rpCWkj-UyRr1jE3TV6BeZNQFM8G9R4","author":"theviking2109","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"@theviking2109 Dalla voce sembra Ricky Tognazzi","published":"2011-03-26T20:18:54.000Z","id":"0HcyyBcTFPk3YlCpAgRWyxx2rt3mEGiXWDxXFQ5Dzc4","author":"frenchysko1","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@checco320 basta cercare su youtube \"apple think different ita\"","published":"2011-04-03T19:23:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPmAoKwUcfhEtdrlizP9xSixy6sPJZxwQl8","author":"Maurizio Firmani","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Tutto evolve...tranne Reggio Calabria. E' l'amara verit\u00e0...","published":"2011-04-13T12:23:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPmmWhQNhzbRAwd-FhZgHdK7BAkFucLULsA","author":"afederico1988","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Mi vergogno dei politici in generale,non vado nemmeno matto per la fiat e \nla falsa immagine che pubblicizza di s\u00e8,potrei stare una giornata ad \nelencare le problematiche italiane.. ma sono orgoglioso di essere \nitaliano,di essere nato nella culla dell'arte,della buona cucina,patria di \ngrandi intellettuali...non siate italiani solo quando vinciamo i \nmondiali...il problema del bel paese siamo noi che ci scordiamo della sua \nbellezza.","published":"2011-04-18T20:20:14.000Z","id":"0HcyyBcTFPln9VF9Gt7vVwybaqSMjXsZz66oOSMmszM","author":"Alessandro Fantoni","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Quel porco di Togliatti lo potevano evitare!","published":"2011-05-21T10:20:11.000Z","id":"0HcyyBcTFPlVC6h2DrJwsZpZ-K3KXG-z1xMdyfxYtSw","author":"sp3nk1","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@ymxq37 Possiamo anche d'accordo... ","published":"2011-06-03T17:18:09.000Z","id":"0HcyyBcTFPm6PnEQTGWsGfHn8Bgq1JNWBmJD6wCn-vA","author":"sp3nk1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la voce \u00e8 di Tognazzi","published":"2011-06-10T08:41:20.000Z","id":"0HcyyBcTFPl6ZOvJ5JVNy3mvlK101itFeCaU-36namg","author":"otwors","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@DarkBassi \u00e8 preso dal film Nuovo Cinema Paradiso....","published":"2011-06-20T15:07:13.000Z","id":"0HcyyBcTFPn-LqbOqv9YOqdLWhIeFfuVROTvaCyfwKk","author":"Whereismypathos","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"@sp3nk1 Giusto, potevamo mettere direttamente tua sorella. Ma guarda questi \nche insultano senza neanche conoscere la storia e soprattuto senza neanche \nriconoscere Togliatti.","published":"2011-07-11T22:17:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPnaIZ6NRoDysh1MK3NEAkS5fqumhsilR9Q","author":"Giovanni .Rufini","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Scusate una domanda. E' vero che in questo video si identifica la Fiat con \nl'Italia? E si riconosce che la Fiat \u00e8 parte della nostra storia Italiana e \nprende vita solo in essa? E allora che c'entra dire che si vuole portare la \nproduzione all'estero?","published":"2011-07-12T21:11:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPmJfJptaSoZ6M2oq7oGdyzaLBKtawS6M3Q","author":"MegaJobba","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"TANTA RETORICA PATRIOTTICA E POI TRASLOCANO IN AMERICA...MA ANDATE A FARE \nIN CULO","published":"2011-07-23T14:55:39.000Z","id":"0HcyyBcTFPmjkqoYBCr5kwVM_MzMxoZIvp2iPz7T5TE","author":"SCOPOtuaMADRE","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1","video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Marlenetta Ma ci hai fatto caso che la produzione di tanti modelli l'hanno \ntrasferita all'estero? Che a Marchionne importa solo di quanto entra e \nquanto esce? Ma svegliatevi cazzo, invece di fare queste figure di merda","published":"2011-07-28T21:25:36.000Z","id":"0HcyyBcTFPnKVPpR5FiX38a-COWPGvj6c3NROSGs8v8","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@Helloween85 Fosse solo quello: ha anche la stessa scocca, lo stesso \nmotore, e sulla Abarth non hanno avuto neanche la decenza di mettere un \ncambio a 6 marce. Con 3.000 \u20ac in pi\u00f9 compri un RAV4 o un CR-V, macchine di \ntutt'altra categoria. Con la sesta marcia!","published":"2011-07-28T21:28:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPmCQmgr4CFWfIh2gDrNHZZFKf5nVyCjths","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@MegaJobba Casomai \u00e8 senza la Fiat che l'italia andrebbe meglio. Tanti \nricatti in meno a cui sottostare, una ditta che ha tenuto in mano i \ncoglioni dello stato da sempre, ma si capisce; se qualcosa non va, 100.000 \nfamiglie col culo per terra. Adesso, si sono fatti il contrattino a loro \nuso e consumo, e come sempre gli operai, sottoposti ad un ricatto, se la \nsono presa nel culo.","published":"2011-07-28T21:30:44.000Z","id":"0HcyyBcTFPkS4yH1j7v2MZx_hGSU3HETT1-kPkdNOiU","author":"Virtuoso23","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@sergiofalconi Compri una macchinina di moda e vieni a dirci di vivere la \nnostra vita e non quella che ci obbligano a sostenere?!? Bravo, sei stato \ndavvero in gamba a svolgere il compitino, li hai fatti proprio contenti. Io \nsto con gente tipo un mio amico che ha un cesso di una vecchia Nissan: \n360.000 km. e ancora la frizione originale. Sogni d'oro, ipocrita di merda. ","published":"2011-07-28T21:34:10.000Z","id":"0HcyyBcTFPm3ln9t8lMKIIcf4Bix9jhyC4gnyuON9T0","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Il pi\u00f9 bello spot mai realizzato, ho le lacrime agli occhi","published":"2011-08-10T14:48:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPkW1iyqu8Soe6-5BSV-MSMye38UeR3jk98","author":"Federico Montresor","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La comprerei solo per la pubblicit\u00e0 che le hanno fatto! Bellissima la \nmacchina... Bellissima la pubblicit\u00e0!","published":"2011-09-03T12:26:51.000Z","id":"0HcyyBcTFPnCkEjRjJdG2C8fgkyLsLDtvKRi_Imfv7Q","author":"moumarcospecial","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"@moumarcospecial allora la pubblicit\u00e0 funziona","published":"2011-09-08T14:49:34.000Z","id":"0HcyyBcTFPnBPy-_LTYvqEAgg9fAtWWT7_Q2kQ0Bw0s","author":"davidtheguitarman","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@fanto914 si la fiat nn \u00e8 peretta, MA NESSUN AUTO LO E' NEMMENO LA \nFERRARI!!! ogni auto ha i suoi problemi e ogni auto ha le sue problematiche \nnessuma marca non \u00e8 ha!!!!","published":"2011-09-17T02:20:07.000Z","id":"0HcyyBcTFPlXsIXifJHCXBliitGsSm9D2lMABrau4cA","author":"jordanv85","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"l'unica schifezza di questa pubblicit\u00e0 \u00e8 il logo di Canale5 ;)","published":"2011-10-18T14:19:12.000Z","id":"0HcyyBcTFPnql9znfpmWhfXvaNmqtog8-x-U4FEnZFM","author":"Eric205gen","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"e ora producono copie americane","published":"2011-10-29T12:56:15.000Z","id":"0HcyyBcTFPkIcpYhFiyy1RxvfGc5uUH0QEvkBLOWrXE","author":"cioba91","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@cioba91 o gli americani producono copie italiane? \nautomobili10.it\/wp-content\/uploads\/2010\/09\/ypsilon-300x201.jpg Come pensi \nche sarebbe uscita la 300\/Thema senza la FIAT? Preferivi l'Ulysse al \nFreemont? Bha, mai contenti...","published":"2011-10-31T18:38:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPk23UsRU0h5-oOFX7dV7BCBcAKpfLyByus","author":"N3on86","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Bel...","published":"2011-11-15T20:56:52.000Z","id":"0HcyyBcTFPnDSNkq_LRybWt5D3iB98zDiExMnVNFoKo","author":"TheMrIncredibile","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La migliore pubblicit\u00e0 mai fatta ^^","published":"2011-11-16T21:42:59.000Z","id":"0HcyyBcTFPmphlrUGgDk_wh-VPFAVRu47d99K6sl0aA","author":"Fortuntato","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@Eric205gen da qualche parte bisognava pur registrarla xD","published":"2011-11-16T21:44:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPkEueLVzwONFa1esFmv7aPIa9ZPLoj1Qyk","author":"Fortuntato","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@cioba91 quindi multijet, multijet2, multiair, TBi con scavenging, e-Q2 non \nsono mai esistiti. :D ma perfavore... :D","published":"2011-11-25T21:32:53.000Z","id":"0HcyyBcTFPmCljPZ4wObpEjdR9rd90GPHiz67txhx0M","author":"N3on86","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@N3on86 sono d' accordo perche penso che invece gli americani non sanno \nfare i motori MAAAAA per me vedere delle auto uguali ma con i simboli delle \ncase costruttrici diversi non ha senso e fa perdere identit\u00e0 alla fiat \nperch\u00e8 e lei che comanda quest gioco","published":"2011-11-26T21:57:24.000Z","id":"0HcyyBcTFPk4Jn7SUWrO3hRwvmtph4feRb82zHwa9Hc","author":"cioba91","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@cioba91 premesso che il grosso dei motori li fa FPT (che li sa fare \neccome), anche gli americani se la cavano affatto male: sono \nincredibilmente resistenti e coppiosi, una Corvette aste e bilanceri da \ntranquillamente filo da torcere ad una Lambo. Vendere auto uguali con \nmarchi diversi \u00e8 qualcosa che fanno tutti da qualche decennio ormai e allo \nsterzo ti assicuro che l'identit\u00e0 dei marchi italiani continua a sentirsi.","published":"2011-11-28T19:09:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPkslXufEtM1i7LQopbrv0M44Qxsg0GqWNM","author":"N3on86","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@fanto914 Anch'io, che sto per andarmene a farmi un giretto forse di una \nventina d'anni, amo il mio paese. Lo amo per come \u00e8 fatto, lo odio per \nquello che mi ha fatto. Ha segato le gambe ad un'intera generazione, che \ntirer\u00e0 a campare, \u00e8 diventato una specie di discarica urbana, una GALERA a \ncielo aperto, dove i criminali diventano star televisive, e dei politici \nladri, straccioni e incapaci diventano VIP. Aveva ragione il professore de \n\"La meglio giovent\u00f9\": paese bello e inutile.","published":"2012-01-28T09:45:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPnmwBlNQ6CwLqI0lmKurdfNFk7K_3ev3rw","author":"Virtuoso23","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@theviking2109 giannini mi pare","published":"2012-02-05T11:50:29.000Z","id":"0HcyyBcTFPnyawGmp-G-wE0FmnbaAGHcGn2k1Oneo0I","author":"Purpetiello","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Perch\u00e9 cercano di farci diventare volgari a tutti i costi? L'orrore ha un \nnome e molti volti. ","published":"2012-02-14T09:43:37.000Z","id":"0HcyyBcTFPkjn8In90depRU-tClqPMtLmZ9DIygimLA","author":"videogiornale1990","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"GRAZIE FIAT","published":"2012-03-08T17:22:00.000Z","id":"0HcyyBcTFPkG4gBjfpJhvT2AoVxtf_HCj2O1Zi9m3Sg","author":"comesefosse antani","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","positive-product":"1"}},{"text":"bha. VW ha un mare di stabilimenti all'estero e quando li apre i tedeschi \nsono felici che una loro azienda si espande e porta soldi in casa. FIAT ha \n2 stabilimenti all'estero di cui uno in propriet\u00e0 al 50% e tutti si \nlamentano. Alla fessaggine umana non c'\u00e8 confine.","published":"2012-03-16T11:01:08.000Z","id":"0HcyyBcTFPmwXUGfmgGAatjPqhffLc-y5PnTfk6yseo","author":"N3on86","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ragazzi mi sapete dire qual \u00e8 la colonna sonora?","published":"2012-04-09T16:47:42.000Z","id":"0HcyyBcTFPlueJPBcgKYBdWgAhiD5LXY_ifdf6n-ADc","author":"Luca Brandi","annotation":{"video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"concordo,ma sulla Fiat non \u00e8 pi\u00f9 la fiat di 20 anni f\u00e0 ,e migliorata e di \nnon poco.","published":"2012-05-18T18:25:30.000Z","id":"0HcyyBcTFPk5KSUTw3HI1ViXFUUU1P6Y2HttrWSSDHA","author":"MrFerraristadoc","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"no \u00e8 la mentalit\u00e0 di alcuni italiani, cose fatte in italia brutte e fatte \nmale.","published":"2012-05-18T18:28:27.000Z","id":"0HcyyBcTFPlPqEj1K6YohYfBx6Lf5AItm5vjsk5JUNc","author":"MrFerraristadoc","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"FIAT 4 EVER","published":"2012-08-29T13:10:02.000Z","id":"0HcyyBcTFPnTkqQhQuD9aaljwReoJvDs-_TQ5Q-PWFc","author":"alfaqv170","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Fatta in serbia MORTACCI VOSTRI","published":"2012-09-04T13:21:02.000Z","id":"0HcyyBcTFPlSthVl5us966f-hnAqaWXAklUnnSLB5CA","author":"kbyte75","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Lasciando perdere le polemiche, che appoggio e approvo, soffermiamoci su \ncosa dice la poesia. Da un messaggio bello e importante.","published":"2012-09-12T22:16:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPmAsu5Lz23T4-sprf_8N4xXIbarrtZMlgs","author":"giancarlogrimaldiGG","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"\u00e8 bellissimo...mi ha fatto commuovere :'D","published":"2012-09-17T10:37:41.000Z","id":"0HcyyBcTFPnlZGI6i8FzZzRUUCcIZ9oJ5cEd7AlzXfQ","author":"VINCENZO Carilli","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Lo spot pi\u00f9 bello del mondo","published":"2012-09-30T16:03:16.000Z","id":"0HcyyBcTFPkih-IBzcm_WxBrbpwoz6Igos7w3NRwUK4","author":"Alessandro Fatone","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"Questa veramente \u00e8 fatta in Polonia","published":"2012-11-01T19:56:40.000Z","id":"0HcyyBcTFPkcqqAewUpdMKB8fprxDvao1P2mNwzDF24","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"punto, bravo panda, mito, giulietta, ad esempio, sono fatte in Italia... \nAnche la Polo \u00e8 fatta in Spagna ma i tedeschi la comprano lo stesso. Una \nmultinazionale \u00e8 normale che produca anche all'estero.","published":"2012-11-20T14:23:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPm8LVww7Z3-UKZEEkfS6dxvChodOefg42s","author":"Lanciarules","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"vorrei precisare che ogni casa automobilistica produce la maggior parte \ndella propria gamma all'estero, o perlomeno quasi tutte le case, fiat ha \nsemplicemente deciso che 500 si pu\u00f2 costruire all'estero, com'\u00e8 appunto la \npolo per la vw, ma comunque \u00e8 una nostra creazione, e che comunque si, 500 \n\u00e8 piuttosto costosa, anche se adesso hanno abbassato un po' i prezzi, ma \nbisogna calcolare anche la qualit\u00e0 dei materiali con cui \u00e8 costruita, cose \nche magari altre citycar non hanno, come gli 8 airbag","published":"2013-03-30T00:44:35.000Z","id":"0HcyyBcTFPluFhrcWL5reC4p8SF1q3q0XSEYZ-mKX60","author":"Mirco Bonini","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":" io sono innamorato di nuova panda, e non mi interessa se una panda come \npiace a me costa 17000euro, a me interessa che sia sicura e di qualit\u00e0, e \nlo \u00e8... tralasciando tutto ci\u00f2, lo spot \u00e8 fantastico, come ogni spot fiat, \ne lascia un messaggio meraviglioso","published":"2013-03-30T00:44:58.000Z","id":"0HcyyBcTFPmWUDCErBEYzCSVpUtzV-kE6rV1lcMARh4","author":"Mirco Bonini","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"sante parole :)","published":"2013-05-16T21:51:03.000Z","id":"0HcyyBcTFPnwErnQYlR5CDNeOOuvGQU_DxMsKEvA720","author":"PETER BOUND","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bello spot...peccato sono solo parole!!!!!","published":"2013-05-28T18:04:46.000Z","id":"0HcyyBcTFPlpABfijCo36JeI86ljwdborQfHlIAIy-Y","author":"eolo sonato","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"ASCOLTA QUESTA CANZIONE IN YOU TUBE... JAH BLESS - NACAO NESTA JAH BLESS - \nNACAO NESTA JAH BLESS - NACAO NESTA JAH BLESS - NACAO NESTA","published":"2013-08-16T22:24:48.000Z","id":"0HcyyBcTFPmJg45BS7Mlk3aWABcQBZEmBY4N9EilEz0","author":"Na\u00e7\u00e3o Nesta","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La foto di Eduardo che alza gli occhiali e fa quell'espressione che solo \nlui sapeva fare, \u00e8 straordinaria.","published":"2013-09-12T11:32:55.000Z","id":"0HcyyBcTFPmby5cnzGT1pDKYpjYy3PKO3hS-LU7eBRM","author":"Alessio Snaporaz","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"2"}},{"text":"Avete distrutto il nostro paese . Casa nostra . BASTARDI .","published":"2013-10-03T13:40:05.000Z","id":"0HcyyBcTFPnTXZgiVzjVFXGGADXa4a_SYDwMS5a3SDk","author":"dvx87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}}],"uploader":"kemanuelk","published":"2007-07-04T23:32:59.000Z","duration":"89"}