{"category":"Autos","view_count":"66772","video_description":"Il programma satellitare Anteprima mostra la nuova Alfa MiTo su strada","title":"Alfa Romeo Mito in Anteprima by Nuvolari Channel","avg_rating":"4.88","video_id":"RxKmvaGgXPc","video_type":"review","comments":[{"text":"This car has NO BALLS! I hate it! I love alfa but not for making cars that \nlook like little cute mice with armor of a lion. What the hell is wrong \nwith Europe where the are still making cars that kind of look like kids \ntoys. As an executive of a company I wouldnt want to be caught dead in \nthat. If I told my friends I drove an Alfa and then arrived in that Id be \nkilled. If I dont kill myself first. I hope this guy (in his language) isnt \ntrying to say this car performs! Where is the Circus Clowns","published":"2008-08-09T14:57:55.000Z","id":"IjEpEK0fsKofWLMmttD2T7iMB9DFXHwJ2M3vwZd3L2g","author":"pgmagazine","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Pgmagazine: You must be important...but stupid. what\u00b4s the matter with you? \nIf you are an american (USA), i must apologize you because you don\u00b4t know \nnothing about cars. If you \u00b4re not, you must read man... It\u00b4s hard to \nbelieve that \"muscle cars\" are strong... well it depends on the track, if \nyou go to a mountain road , perhaps the little Kidcar might win...","published":"2008-08-09T16:23:42.000Z","id":"IjEpEK0fsKrJgsVRoj7-zDiIKCN5_3M-REILUyg0hQw","author":"roleta301116","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"@PG: this is a little Alfa, a little car for the town, not a muscle car or \nan Alfa 8c. many auto builder factory are building cars with small engine \nabove all about oil price....and u (american) also know something about \nthis. Anyway that car has 120 HP with a little 1.4 cc petrol engine...","published":"2008-08-25T20:29:45.000Z","id":"IjEpEK0fsKo45oOrMTWW9TDmRDaWLcCs3FwQvyD7i_Y","author":"castless","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"sorry my mistake, that Alfa has 155 HP","published":"2008-08-25T20:37:33.000Z","id":"IjEpEK0fsKpUvEMBsf0O-bjem-9n5Cky5Qaukg20B-Q","author":"castless","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"NO I dont like amarican muscle cars at all! I like Alfa Romeos becuase they \nmake great performance cars and are probably the last marqure to avoid \nPlatform sharing, and badge swaping like American and Asian cars. Yet the \nMito is like a car that really dont represent what Alfa Romeo represents \nfrom its begining. Let the little car company make little cars. Its too \nsmall. Just how much performance can you really get from such a small car. \nI care not about the HP in a 4cyl. Do a 6cyl and get more","published":"2008-08-26T22:57:12.000Z","id":"IjEpEK0fsKoakNdZqCSBmlUAXDkHpmOlPDzgQdsB48k","author":"pgmagazine","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"I dont know what's your problem about this car really.. I mean this car \nperforms great for what it is. If you want better jump to \"bigger \ncategories\".. Or did anyone say that alfa is gonna produce only category B \ncars? No offcourse not they just decided to jump into this category too \nwhich by the way can produce really fast and safe cars too. The same thing \nthey will for their bigger models too which if i understood you like \nbetter. Go for them and let those that like smaller cars cosider MiTo","published":"2008-09-02T12:11:11.000Z","id":"IjEpEK0fsKpycbnfY4cnY-2yso7QagmLcxlCWUp2ePE","author":"topografer","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"molto bella","published":"2008-09-08T17:58:27.000Z","id":"IjEpEK0fsKrREvhhUivd7e_u8CsNBL4lqWDGMTOu1hQ","author":"Dolbi rdf","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sai che appena vista ho pensato la stessa cosa? Ora invece mi piace molto \ndi pi\u00f9 e son convinto che dal vivo \u00e8 ancora pi\u00f9 bella","published":"2008-09-14T22:31:29.000Z","id":"IjEpEK0fsKrDXDmEYE5JyPcbpMpgQtV4cUGJtQeDJYo","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Molto bella e prestante Ma un vero ed originale motore Alfa Romeo mai??!!!!","published":"2008-09-15T11:55:09.000Z","id":"IjEpEK0fsKrQsLwfH8mVnzYLSNppgzQLns_mbXyOdGc","author":"albadinverno","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"io l' ho provata!!! reg\u00e0 IL MOTORE FA PAURA CREDEVO CHE LA DERIVAZIONE FIAT \nFOSSE INADATTA INVECE SPIGNE COME NA BESTIA!!! PER NN PARLARE DEL ROMBO! E' \nBELLO E CUPO NA GODURIA... MI DEVO RICREDERE E' VERAMENTE UNA BELLA MACCHNA!","published":"2008-09-16T01:08:18.000Z","id":"IjEpEK0fsKq55E8auVN5H2vwlo6Xx4xbwjLYXtH9wYI","author":"Tommaso Di Pietro","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"delusione di qualita` e di estetica, peccato compro la 147 allora.Fiat non \nha ancora capito,,,,,, la qualita cavolo!!!!","published":"2008-10-02T20:58:40.000Z","id":"IjEpEK0fsKrA2_7YVYrGsrbwuBRDmrSkaBPQvEx4fmU","author":"asuspiero","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"I just bought the 1.6 120hp version. I will have it next monday. I can't \nsleep!!!!!!!!!","published":"2008-10-08T14:51:43.000Z","id":"IjEpEK0fsKqh9zJWUmpZocqToRu6mIulUap6F1kbUA8","author":"Xenos105","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Ma cosa stai dicendo potevi fare questo discorso della qualita' 10 o 20 \nanni fa'. Ora il gruppo Fiat a livello di qualita' se la spazza alla \ngrande, addirittura i tedeschi stessi che prima parlavano sempre male della \nqualita' delle auto italiane, ammettono questo grande passo in avanti della \nFiat. Presto vedrai la Fiat ai livelli di Toyota e General Motors la gente \nche ci sta adesso e gente nuova e moderna prima costruivano modelli per \nalmeno 20 anni.","published":"2008-10-10T19:55:06.000Z","id":"IjEpEK0fsKoS9M_Ard1nO7yg5V37oWrzpHkTimHc1nM","author":"Ennester19","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Se mi parli dei motori nulla da dire, ma per i materiali interni ed \nesterni,non cambio idea.credemi lavoro con auto italiane tutti i giorni, \nc\u00e8`ancora tanto lavoro da fare!!! Io nel dubbio compro Peugeot, non \nperche`sia migliore ma solo perche`non mi ha dato mai problemi.","published":"2008-10-11T16:05:24.000Z","id":"IjEpEK0fsKqYPQGwSeh191GV-f7RqRw80oEsRKb-3qM","author":"asuspiero","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma come fai a dire certe cose??? Stai dicendo che l'Alfa non e' \naffidabbile??? E preferisci di piu' una francese??? O mio dio se hai a che \nfare ogni giorno con macchine beh allora ti devo dire che in questi anni \nnon hai imparato un cazzo. Comunque te lo ripeto un altra volta. IL GRUPPO \nFIAT E' IL SECONDO GRUPPO CHE VENDE DI PIU' IN EUROPA E IL 6 AL MONDO. \nPotevo capire che sceglievi una tedesca per andare sicuro ma, che mi dici \nuna Peugeot al posto di un Alfa l'hai sparata grossa!!","published":"2008-10-11T17:50:54.000Z","id":"IjEpEK0fsKol7mJAHv1DfacJ0UyaKQAvKIDwi5wh1UU","author":"Ennester19","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Senti bello non ce bisogno che ti arrabbi e non parlare di cazzi.Poi io per \nlavoro giro un po tutto il mondo, ti assicuro che solo in sud america si \nvendono le Fiat, perche in america Usa adesso cominciano a conoscere la \nAlfa Romeo, mentre al mondo le piu conosciute sono le wolkswagen (che a me \nnon piacciono) e le Audi (idem). Sto solo dicendo che quella auto, mi ha \ndato piu soddisfazione ossia la Peugeot, quindi ritorno in questa casa. Ame \npiacciono le Alfa Romeo,ma causa dei difettinonmiva","published":"2008-10-11T19:05:41.000Z","id":"IjEpEK0fsKpqeiCi8ezsly5OOYyEjigcXgBz2XS6vtk","author":"asuspiero","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3","positive-product":"1"}},{"text":"Sai che ti dico vai col Peugeot e non sparare stronzate sul Alfa se sapessi \nquanti difetti ti potrei dire sulla Peugeot non basterebbe una vita. Con la \nPeugeot 306 ci ho fatto la scuola guida il mio insegnante stesso mi disse \nche e' una merda e non vale ad un cazzo e' stato costretto a prenderla solo \nper il fatto che la Peugeot sponsorizzava la sua scuola guida. w ALFA ROMEO","published":"2008-10-11T20:33:00.000Z","id":"IjEpEK0fsKqBFUPGM-Bw5srH0y-m_lX7sbEKw7EGLrU","author":"Ennester19","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"Mi sai che hai difficolta di comprensione dell`italiano, `` infante``.Anche \nper me viva l` Alfa Romeo,ma a causa del passato paghi nel presente FIAT no \ngrazie, torno a Peugeot, ti prego se mi devi replicare, scrivi cose \nintelligentyi, e leggi, leggi prima di scrivere.","published":"2008-10-15T16:04:41.000Z","id":"IjEpEK0fsKp8NpaFHCPPWWaZzDOEoS13PNP81y0ubDQ","author":"asuspiero","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"guardate questa finezza.. il vetro senza montante.. aprendo la porta il \nvetro rimane libero cm una vera sportiva.. beh nn mi sembra una grandissima \nnovit\u00e0.. c\u00e8 l hanno tt le auto questa \"finezza\" anke la Mini..","published":"2008-10-17T09:15:36.000Z","id":"IjEpEK0fsKoN_y3id2h57i9s2eYmqnjCoMZlbRY1n7U","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"la mini pi\u00f9 scema costa 20000 euro...mi sembra logico che ci deve essere \nqualcosa di innovativo...vabb\u00e8 che i ragazzi di oggi comprano il nome \ninvece che il prodotto, per\u00f2 almeno che se ne escano con queste battutine \n\"...la mini ce l'ha gi\u00e0...\" Siete penosi dai rag\u00e0...","published":"2008-11-15T12:43:45.000Z","id":"IjEpEK0fsKqNhYIp4i_NOBLlAnIeogtIoPkf-klCfxk","author":"danck87","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"*non se ne escano...","published":"2008-11-15T12:45:03.000Z","id":"IjEpEK0fsKrdfNKDy67Yk4cl1xoME7l03xWIg0rLPlw","author":"danck87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"nn sn battutine.. \u00e8 la verit\u00e0.. e non \u00e8 un innovazione.. \u00e8 la Mini! un auto \nche nel mondo ha venduto un casino! e se ne deve dare atto!! non facciamo \nil solito nazionalismo scadente by alfa e fiat.. ci avete stufato..","published":"2008-11-16T00:10:01.000Z","id":"IjEpEK0fsKo_7D20cmJY2gVmFJGpbm48MAyq-SeiaR8","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ALFA MITO VINCE \"auto europa 2009\" diamo atto anche a questo orgoglio \nnazionalista. Per quanto riguarda la storia dei vetri.. punti di vista. La \nmini dentro non mi piace, con quella specie di orologio a cuc\u00f9 a centro \nplancia... ma anche questo \u00e8 un punto di vista.","published":"2008-12-08T15:55:31.000Z","id":"IjEpEK0fsKrC-ThIQ97V68cnudfZkVVFpQy8FX3G5-k","author":"Fedonzo","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Cmq il DNA sulla mini non l'ho visto. \u00e8 non \u00e8 nazionalismo scadente....","published":"2008-12-08T15:56:40.000Z","id":"IjEpEK0fsKo3cXjyKykkc44pKtXCSjX6qUAC2_P1_Cw","author":"Fedonzo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"molto bella","published":"2008-12-09T19:16:48.000Z","id":"IjEpEK0fsKpi9ZQcuHvmu8Abl5zSlnkx1rSTIbFSWLA","author":"fastwhile","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"allora.. e i vetri sn punti di vista.. e l'orologio a cuc\u00f9 \u00e8 un punto di \nvista.. anche se \u00e8 stata una novit\u00e0! pu\u00f2 piacere e nn pu\u00f2 piacere ma \u00e8 \nstata una grande novit\u00e0..","published":"2008-12-09T19:24:39.000Z","id":"IjEpEK0fsKrSqFWLvVkYTf36_8CcDnusO-ZKlFxYlBw","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"e guardando il tuo canale ora mi rendo conto perk\u00e8 a te nn piace.. sei una \ndi quelle persone cn i paraocchi.. anche io avrei molto da dire su gli \ninterni della mito.. che fanno letteralmente cagare!..ho sentito amatori di \nAlfa dire questo!quando una cosa f\u00e0 cagare puoi anke amare una casa \nautomobilistica ma nn puoi essere ipocrita..","published":"2008-12-09T19:25:13.000Z","id":"IjEpEK0fsKrfe1Mx6dhO4I9R5nOBln8VxfTgYs7BAzw","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"io infatti dico che il nuovo modello della mini a me nn piace.. resto \nfedele alla R53.. \"punto di vista\"? amare un marchio automobilistico non \nvuol dire difendere a spatatratta anche un cesso.","published":"2008-12-09T19:25:27.000Z","id":"IjEpEK0fsKr-DY7zEKDhmUG0aG7wSneVbJt4RHAvjiM","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"quell'orologio a cuc\u00f9 come lo chiami tu ha fatto innamorare milioni e \nmilioni di persone.. vai N.Y... vai a Tokio.. vai in qualunque parte del \nmondo.. la Mini \u00e8 un auto allamoda..che piace la giovane e all'adulto..ha \nstile fascino e sportivit\u00e0.. a chi \u00e8 che nn piace??? come al solito \nall'italiano medio che st\u00e0 sempre a giudicar male i prodotti che nn sono \nitaliani.. i rosiconi siamo sempre noi! nn ce niente da fare! l'italiano nn \nsi smentisce mai.. altro che orgoglio..","published":"2008-12-09T19:27:49.000Z","id":"IjEpEK0fsKqdawmDxt7xINXMa8oJsKbk_9plAFDEk6Y","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"questo sotto poi dice :i ragazzi di oggi comprano il nome e non il \nprodotto.. questo sar\u00e0 un altro che ha comprato una grande punto e guarda \ncon aria da figo uno con un Bmw M3.. i soliti.. ma poi che c'entra? io ho \ncomprato una mini per il nome? che cazzate! la mini \u00e8 una passione.. mica \nsi compra per il nome?.. si compra perk\u00e8 piace esteticamente..","published":"2008-12-09T19:30:55.000Z","id":"IjEpEK0fsKr7Y1WVJ_4BUugU4E2Twx1xbCGryShZCWI","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"io non difendo a spada tratta... parliamo di difetti reali e posso capire, \nma non condivido che la mito venga chiamata cesso. La m3... gran \nmacchina!!! => non bisogna per forza essere fessi per essere un po patrioti.","published":"2008-12-10T08:27:14.000Z","id":"IjEpEK0fsKpUe8IrMC1kiARPMNvW2CcNWVkGKSskbcQ","author":"Fedonzo","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"parliamo di qualit\u00e0 reale, non di style... se no si continua a parlare dei \nsoliti punti di vista che cambiano da persona a persona.","published":"2008-12-10T08:28:43.000Z","id":"IjEpEK0fsKqvrSiOZU3KwplVZqMPrdfblzkUNG7cK4k","author":"Fedonzo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"fanculo alle estere...","published":"2008-12-27T14:52:07.000Z","id":"IjEpEK0fsKp_DJUNRSYTOlLz5asJlgfle6YEDQRyw3w","author":"warriorswhite","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"100 volte una 500 o una MiTo che una Mini.. che non vale il prezzo che ha...","published":"2008-12-27T14:52:59.000Z","id":"IjEpEK0fsKrFRaCbQmi461dzhUEFAmQO1fMDpGuOOc0","author":"warriorswhite","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"questo lo dici tu..che nn ce l'hai forse..xquanto mi riguarda \u00e8 l'esatto \nopposto..","published":"2008-12-27T17:17:50.000Z","id":"IjEpEK0fsKqgEFF8aK9zvegkH-WcWvur6j_WFDND_fo","author":"Cocash1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che mi st\u00e0 a significare questo\"fanculo alle estere\"?..mah!","published":"2008-12-27T17:18:50.000Z","id":"IjEpEK0fsKp9YdWk-1_CCZtL8PT4gry3aG6dhYTOkpU","author":"Cocash1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che bisognerebbe guardare di pi\u00f9 in casa nostra invece di andare a prendere \nbidoni all'estero...","published":"2008-12-27T17:32:53.000Z","id":"IjEpEK0fsKpVHhOpf0sDcgsunXB3ZbEa2j2hw-YfHtU","author":"warriorswhite","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"io guardo anche le case automobilistiche Italiane.. e a dir la verit\u00e0.. nn \nho trovato un prodotto che mi ha suscitato interesse..io penso che ognuno \ndi noi ha le proprie idee e i propri gusti,per te una 147 pu\u00f2 essere un \nfinimondo di auto.. per me pu\u00f2 essere il contrario..","published":"2008-12-27T20:27:51.000Z","id":"IjEpEK0fsKoSvXycu-nyfCYbXYr25tY2veRF61BvB4s","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"screditare cosi' delle case automobilistiche per il solo fatto che nn fanno \nparte della tua nazione.. beh la vedo una cosa molto immatura.. essere \norgogliosi della propria patria \u00e8 dei prodotti che essa ne produce \u00e8 una \nbella cosa..ma il rispetto per gli altri pure \u00e8 una cosa altrettanto bella..","published":"2008-12-27T20:28:53.000Z","id":"IjEpEK0fsKqDiCIg0QASvhpwSwQwml9f9LI1nYebZq8","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"quindi se credi che la mini f\u00e0 skifo.. potresti tenertela anche per te \nquesta idea.. visto che poi secondo la tua rispettabilissima opinione io \nsarei il coglione che ho una mini e tu il buono che magari possiedi un \nalfa.. (peace)","published":"2008-12-27T20:29:09.000Z","id":"IjEpEK0fsKpN52xQUK5hRSJkbty8C1SXJBfNk8sDY_o","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"a dir la verit\u00e0 io la mito l'ho vista 1 settimana f\u00e0 in un centro \ncommerciale.. e mi ha fatto una buona impressione.. da vicino \u00e8 un altra \ncosa.. \u00e8 un prodotto fresco.. ha una bella linea.. \u00e8 sportiva.. etc etc","published":"2008-12-27T20:30:43.000Z","id":"IjEpEK0fsKq6TqamLtFuT95vIw8nJTCo28pC7JybGfA","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"x\u00f2 se mi metti una mito.. e un cooper-s io scelgo sempre la Mini..xk\u00e8 \u00e8 una \npassione!..cm x te \u00e8 l'Alfa,questa cosa che un italiano deve amare x forza \nprodotti made in italy nn la capisco.. mentalit\u00e0 del tutto italiana che nn \nconcepisco affatto..ripeto ognuno ha le sue passioni.. e c\u00e8 modo e modo di \ndimostrarle..","published":"2008-12-27T20:34:52.000Z","id":"IjEpEK0fsKpkflnDKxKY-OrrevVS6ruhd3C6Enm6ku4","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"io sono cresciuto con la 75 2.0 twin spark.. e ho sempre visto di buon \nocchio le macchine italiane, le preferisco sia per estetica, e per \nmeccanica...","published":"2008-12-27T23:01:29.000Z","id":"IjEpEK0fsKqdCKfoORQhcg3M03yb4oRVbEk9Wb2eC0M","author":"warriorswhite","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"cocash sei un ignorante volgiamo mettere la cooper dove ogni giorni muoiono \ngiovani con la mito ? la cooper e l'auto pi\u00f9 derisa da tutto il mondo che \nla prendono solo fighettni filgi di pap\u00e0 L'ALFA LASCIAMOLA E LE PERSONE \nDECENTI ;)","published":"2008-12-28T13:22:06.000Z","id":"IjEpEK0fsKoN1WPj_UFh4GEC9JJv6yA87U3bPO-WHhY","author":"Fullpower26","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"una macchina piuttosto bella","published":"2009-01-28T21:53:23.000Z","id":"IjEpEK0fsKrlpvqJ0kGWmgNWxibvdsmtLu0kCroDdwY","author":"lucadominoni90","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Aspetta un attimino...secondo me,la 147,se la sai guidare,di soddisfazioni \nte ne regala un botto...il fatto \u00e8 che le hanno regalato un bel \ndifferenziale soltanto a fine carriera,mentre la Mini,ha potuto contare su \nuno strumento del genere,che di sicuro ha contribuito a renderla una bella \nmacchina(soprattutto come guidabilit\u00e0,perch\u00e8 a me esteticamente non piace \naffatto).Per\u00f2 da qui a dire che la 147 non \u00e8 valida...mai guidata?","published":"2009-02-09T19:24:51.000Z","id":"IjEpEK0fsKq12DUpaAwDO6jRcAZ_mSiWDJJI3JBS0Jc","author":"Sasharunner185","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Aspetta,in germania anche le Alfa,le comprano con la pala!Il problema \u00e8 che \nl'Alfa non \u00e8 pi\u00f9 genuina.E di questo a me dispiace un sacco.L'Alfa vive del \nsuo glorioso nome e questo ne accresce la leggenda,per\u00f2 dovrebbero davvero \nridarle la sua dignit\u00e0(8C).Ci\u00f2 vale anche per la Lancia,che a livello di \nblasone,non ha da invidiare nulla a nessuno.E' un vero peccato,perch\u00e8 la \nFiat ha svalutato un patrimonio automobilistico enorme.Prima,tra una BMW e \nun'Alfa,la tedesca ne usciva a pezzi..","published":"2009-02-09T19:33:19.000Z","id":"IjEpEK0fsKqU-AIks8SsFKUm-hvIe9pr6kWjbYatPlU","author":"Sasharunner185","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"nn rispondermi.. nessuno ti ha obbligato.. fai il bravo bimbo lo dici a \nqualkuno della tua graziosa famiglia.. nn mi provocare ragazzo.. stiamo \nparlando di auto.. nn te la prendere se l alfa mi fa cagare.. \u00e8 un dato di \nfatto","published":"2009-02-09T21:11:01.000Z","id":"IjEpEK0fsKqNrLj03HTM-e8yfhb_e1zzmgmrLNWJal4","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"la bmw si prende perk\u00e8 \u00e8 nettamente + bella dell alfa.. non x il nome.. \nugualmente x quanto riguarda la mini.. questo volevo dire.. forse nn mi sn \nspiegato bene.. a me piace il design.. la forma a go-kart... e la \nsportivit\u00e0 e la xsonalit\u00e0 che ha la Mini.. ma ovviamente da un alfista cm \nte che mi posso aspettare?... lascia perdere","published":"2009-02-09T21:14:54.000Z","id":"IjEpEK0fsKqNsGYlLCfRIrngzjeJ90-bXfvRsjP-LUs","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"mah...i miei commenti erano di risposta ad altri utenti e me li ha messi \nalla fine...boh?","published":"2009-02-10T21:08:54.000Z","id":"IjEpEK0fsKqG976cyVhGv_VzzQq4FnFd6vWDdri7Pxs","author":"Sasharunner185","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E un dato di fatto??? ma x favore ha parlato Jeremy Clarkson di Top Gear ma \nvai a comprare le tedesche di merda che occupano tuttle le corsie di \nemergenza sul autostrada","published":"2009-03-06T12:13:15.000Z","id":"IjEpEK0fsKqarjK2-7FqUeLMLi7t3F59WeFOJX0G7fw","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\u00e8 un dato di fatto x me!.. a me l'Alfa non piace qual \u00e8 il tuo problema?","published":"2009-03-06T15:59:45.000Z","id":"IjEpEK0fsKoG7dZWAfyrOM8O0wt5OSjmNVJL30WzWgM","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"infatti io mi vanto della Maserati e della Ferrari perch\u00e8 a mio parere sn \nle migliori auto a livello mondiale.. Maserati e Ferrari per\u00f2!.","published":"2009-03-06T16:01:11.000Z","id":"IjEpEK0fsKrwfoC0dczh62ZqIRNGWsbkHtQ963MTiC0","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"e allora non venire a commentare i video del alfa se non ti piace nessuno \nha chiesto il tuo parere","published":"2009-03-06T19:42:06.000Z","id":"IjEpEK0fsKpwwKtHdCQexxcB2uT0DlUmPw9RI7VsAyQ","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"\"e allora non venire a commentare i video del alfa \" IO FACCIO QUELLO CHE \nVOGLIO.. SE VOGLIO COMMENTARE CHE SIA IN NEGATIVO O IN POSITIVO LO FACCIO.. \nNON SARAI CERTO TU A DIRE QUELLO KE POSSO O QUELLO KE NON POSSO FARE.. E \nSTAI CALMO NON TI SCALDARE CHE \u00e8 INUTILE..","published":"2009-03-07T09:26:55.000Z","id":"IjEpEK0fsKoerg91cgTrwm0rHeHcS83OUiskCRy4uvA","author":"Cocash1","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"m\u00f2 f\u00f2 cess strunz! non stai nemmeno in italia e ti permetti di fare \nl'orgoglioso di questo cazzo! e che cazzo aggredisci a fare cocash1 se \nnemmeno ti ha cagato ??? il classico merdaiolo espatriato che fa il \ncriminale da tastiera! STAI CALMO RIDICOLO!","published":"2009-03-07T09:33:17.000Z","id":"IjEpEK0fsKqyauviRKoV54HTmiAq5QUIP_kO3fAim6g","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma quale Napoli?? tu vien a int e terr munnezz!!! ho visto i tuoi video SEI \nUN RIDICOLACCIO! SE GIRI CN LA PUNTO E NN PUOI PERMETTERTI UNA TEDESCA NON \n\u00e8 COLPA NOSTRA! DIFENSORE E STU CAZZZ!","published":"2009-03-07T09:34:56.000Z","id":"IjEpEK0fsKrnr9ONM0j4xnpagUuQIz4F3yJj_VuqO3I","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"hahahah ma quale punto che ciuccio non capisci un cazzo di macchine e ti \natteggi solo xche compri auto tedesche =D povero te sei cosi ignorante !!!! \nasino e zingaro","published":"2009-03-07T10:16:53.000Z","id":"IjEpEK0fsKoCAz8bBdsUEM_lNZHDDSrLl_w6RSmaJro","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"e che macchina di merda avresti coglioncello espatriato del cazzo??","published":"2009-03-07T12:11:34.000Z","id":"IjEpEK0fsKqq_Sx_vbrCXKZ2N0w0WK9bFWHsFvr84J0","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"io nn mi atteggio faccia di merda.. sei tu lo sfigato che attacca \ninutilmente un ragazzo che esprime solo la sua opinione. che sia come la \ntua o no nn c\u00e8 bisogno di aggredire una persona solo perk\u00e8 nn la pensa come \nte.. MERDACCIA!","published":"2009-03-07T12:13:03.000Z","id":"IjEpEK0fsKoJvy6KRH5IZoRlqTNmTEDe1IAY7oiqIJE","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"solo che lui ti ha risposto da signore.. io ti sto rispondendo come merita \nun essere inutile come te! LOOTAAA","published":"2009-03-07T12:14:22.000Z","id":"IjEpEK0fsKp86LkHaTezTTghXIeIwnPVR3C4YJu6e1I","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma jesce fore tu e iss sti 2 n'zallanut","published":"2009-03-07T14:52:56.000Z","id":"IjEpEK0fsKpbebj_avHwMs0cFuuNi9E257--5oqNLxA","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"svizzero di merda non parlare in napoletano ke fai ridere i polli!! BOB PAR \nPROPJ E PAAALLLL!!!","published":"2009-03-07T22:18:08.000Z","id":"IjEpEK0fsKqMMix5Ut7wf14tESiZBdDBle-6b7GIMs4","author":"Mastefest83","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"tua mamma e na svizzera i so chiu napulitan e te muschill che t'attigg ti \nrendi conto che sei ridicolo =D","published":"2009-03-08T03:09:05.000Z","id":"IjEpEK0fsKojp1xjA__ETOyfUMUHttWyqaNCuX8Y7Ss","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"e muort e kitestramuort ..agg mis miez chella zucapesc e mammt? tu si chi\u00f9 \nnapulitan e me? \u00e8 comm! e p\u00f2 t scit tutt surat! va f\u00e0 na casc e bukkin \nlotaaa","published":"2009-03-08T09:40:35.000Z","id":"IjEpEK0fsKrA8M-cZbO0XDXnK3W__JMWwu0ueA9104g","author":"Mastefest83","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Bravo Bravo ;-) piu di cosi che posso dire ce fatt a pall","published":"2009-03-08T12:21:03.000Z","id":"IjEpEK0fsKqpgs90EblfeA5nu9oKzngBtDOqfg_hytw","author":"BoBNapulegno1989","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sei un grande!!!sei un alfista anke te?","published":"2009-03-21T19:13:45.000Z","id":"IjEpEK0fsKq2Psryr1efU_Y64MdzDmYfak7qu8O2woc","author":"dungeon974","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"fantastica!!!!!!!!!!!meravogliosa.....mandami questo video....ti progo","published":"2009-03-30T17:07:26.000Z","id":"IjEpEK0fsKqvhmfxH2y_0xGpGZKPlUPXy0cw_I0q9Mg","author":"rikycuin92","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"alfa je strava","published":"2009-04-08T11:52:33.000Z","id":"IjEpEK0fsKoxu_bcsIZEI7p2IS_HVIlMni7M_b1UrK0","author":"perolima","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"ma veramente il diesel \u00e8 s\u00ec sovralimentato, ma la turbina comincia a \nlavorare da regimi medio-alti se non sbaglio... poi come estetica non \ndiscuto, i gusti sono strettamente personali, ma come auto a me non \nconvince molto... spero nella nuova Alfa Milano...","published":"2009-04-26T13:29:54.000Z","id":"IjEpEK0fsKrzkNHg1-GiYpchxQ7sVuA59GtQNuVQaTA","author":"motopsycho07","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Grazie :)","published":"2009-04-27T16:06:05.000Z","id":"IjEpEK0fsKpe_LxiOhavrETj3Rt9dRqnwA1rQPGfLYQ","author":"Ennester19","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"se spendete un po' di pi\u00f9, ma neanche tanto, vi comprate la base della \nscirocco 2.0 TSI.... che svernicia la mini.. figurarsi la mito. i gusti \nsono gusti, per me la scirocco esteticamente \u00e8 di un altro pianeta, ma \nanche se cos\u00ec nn fosse, le prestazioni parlano chiaro. in realt\u00e0 la mito ha \nun po' deluso.. nn \u00e8 un alfa... aspettiamo la Mito GTA che sar\u00e0 una bomba.","published":"2009-05-01T11:46:36.000Z","id":"IjEpEK0fsKpUYo8_DrkQ5wcXZC1Wja8LMp7O06q9rRA","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Stilisticamente parlando la Mito non ha niente da invidiare alla Scirocco, \nche poi \u00e8 di segmento diverso e non si dovrebbe paragonare...farsi un 2.0 \ntsi ? A questo punto sapendo che la macchina succhia la benzina come se \nfosse aria mi comprerei una R33 della Nissan che la si ordina in ottimi \ncondizioni a partire da 22.000","published":"2009-05-14T15:03:30.000Z","id":"IjEpEK0fsKqc9aXLzP_oNj5kSRnEqyGghhH9KnLYLQI","author":"Tarek From Kyoto","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"peccato siano 2 segmenti diversi. e in base a cosa la mito non sarebbe un \nalfa?","published":"2009-05-15T10:42:11.000Z","id":"IjEpEK0fsKo9voYXj2blCdaUzoqodK9_--VttevZSxE","author":"ancar85","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"beh... x me una piccola alfa dovrebbe essere + bella e maneggevole. come \ntenuta e come prestazioni nn ci siamo, basta leggere le opinioni di tutti i \ngiornali 'indipendenti'. esteticamente, con quei gruppi ottici anteriori, \nla macchina sembra pi\u00f9 stretta di quello \u00e8, e il muso viene comunque \nsacrificato.. addio sportivit\u00e0. poi i gusti sono gusti: la scirocco \u00e8 di un \nsegmento diverso, verissimo. ma \u00e8 pure di un pianeta diverso. e si spendono \n(relativamente) pochi euro in pi\u00f9.","published":"2009-05-16T08:37:12.000Z","id":"IjEpEK0fsKrfMW32GKUP0iFW6PEDQ9sG2H9bDJ0iMYg","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"semplicemente perch\u00e8 la scirocco \u00e8 meglio della serie 1, che \u00e8 una bmw \nraffazzonata. ma \u00e8 molto meglio, eh. se poi vi piace il marchio bmw, come \nquello alfa, \u00e8 un altro discorso. ognuno \u00e8 libero di adorare una marca, ci \nmancherebbe. ma io valuto le singole auto, e la scirocco \u00e8 la migliore del \nsuo segmento. nn ci sono santi. i giornali indipendenti sono quelli che nn \ndevono fare le marchette, tipo evo, top gear, etc. etc.","published":"2009-06-08T07:41:23.000Z","id":"IjEpEK0fsKrFpKluXXrnxQmLrdUsltYsDzIEX02staI","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Si ma dillo che la base \u00e8 quella della Grande Punto: non \u00e8 tutto oro quel \nche luccica.","published":"2009-07-09T13:50:17.000Z","id":"IjEpEK0fsKpMEkLOg5hfAnx8bjiU4iB4TRReEWX8GF4","author":"neiapomodori","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"qualcosa contro la base della grande punto? Poi appunto, solo la base...le \nprove la danno come molto diversa dalla GP","published":"2009-07-10T21:54:20.000Z","id":"IjEpEK0fsKrWM1saTE44uAgy5O8bnp97-GpdB1c21Jg","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"che brutta sta mito sembra na rana","published":"2009-07-12T16:10:15.000Z","id":"IjEpEK0fsKrlMD08A-c74hpa0v17kIB9f2OiAijBYmY","author":"Carmelo300","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"...per andare pi\u00f9 piano? no grazie.","published":"2009-07-31T17:01:16.000Z","id":"IjEpEK0fsKryALlGbyWqGQZdH4yJtkgq4j90ivKhda4","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"non capisco perch\u00e8 mi offendi gratuitamente. quindi ripassa l'educazione \nprima di tutto. secondo, non c'\u00e8 spazio per il tuo tifo, abbastanza \nstupido. la scirocco va molto di pi\u00f9 di una qualsiasi mito o della serie 1 \na pari motorizzazione. costa poco pi\u00f9 della mito e molto meno della serie \n1. quindi le idiozie sono tutte le tue.","published":"2009-07-31T21:21:28.000Z","id":"IjEpEK0fsKqnNQaDDKvu4_8NYbVPhI-ucNFZ2WVFUBA","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"certo certo. ora si \u00e8 capito chi deve ripassare qualcosa.","published":"2009-07-31T22:32:52.000Z","id":"IjEpEK0fsKrYLgdkSlwseTahRgRIGbyHuNZm0jdEHcI","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"questa car \u00e8 bellissima solo con i cerchi da 18''","published":"2009-08-25T10:23:51.000Z","id":"IjEpEK0fsKoXmoh1PCrZCKSugiPZPoLOWHd_liZqcKY","author":"Dominic Toretto","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"il modello pi\u00f9 accessoriato con 155 cv della MiTo costa 5.000 euro in meno \ndel modello BASE della serie 1....proprio \"poco di pi\u00f9\" nn mi sembra, \nanzi....","published":"2009-08-25T16:21:05.000Z","id":"IjEpEK0fsKpYY81R1c3NOFyElqFuX5fCSWraAeRfjZI","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"la serie 1 base \u00e8 piu pover adi una seicento internamente; la compra la \ngente x status, quella che potrebbe comparsi (forse) una Mito al top ma \nsceglie un bidone di un brand piu 'In' come la serie 1,","published":"2009-08-25T17:13:32.000Z","id":"IjEpEK0fsKo-PceiFLOsRPBv2nWOPdbUwBKdkqOMn8A","author":"Dominic Toretto","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"spiacente ragazzo...a pari motorizzazione nn c'\u00e8 storia!!!soprattutto qui a \nsettembre quando sulla MiTo debutteranno i nuovi 1.4 TBi da 135 e 165cv \nabbinati ad un cambio a doppia frizione!!!e sulla 149 che ormai debutter\u00e0 a \nfrancoforte(quindi tra poco) e sulla 159 e brera il 1750 turbobenzina sar\u00e0 \nportato a 230cv...10 in meno che sulla MiTo GTA!!!poi la FIAT sta lavorando \nal 2.0 mjet TST da 220cv(naturale evoluzione dell'1.9TST) e al 2000 \nturbobenzina che erogher\u00e0 pi\u00f9 di 300cv!!!","published":"2009-08-26T13:21:47.000Z","id":"IjEpEK0fsKoe_nODF_jV784FKQJiQwfj9QZ7z78xvLk","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ovviamente il confronto era tra i motori FIAT e VW...dato che si parlava di \nscirocco...che x me \u00e8 una bella macchina che sia chiaro...!!!","published":"2009-08-26T13:23:14.000Z","id":"IjEpEK0fsKqcPq5skrFXZ3_4Bqhrm3LWPfxX0fSPGRk","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"i 300cv del 2000 turbobenzina potranno sembrare un'assurdit\u00e0 ma nn \u00e8 \naffatto cos\u00ec...dato che del 1750 ci sarebbe gi\u00e0 una versione da 265cv che \nnn sanno se far debuttare adesso o a inizio 2010 abbinata all'ormai super \ncollaudata trazione integrale Q4...!","published":"2009-08-26T13:26:02.000Z","id":"IjEpEK0fsKpXhRZBdFjlPF4LiIZUSGx823dEKJaSHH8","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"il motore 1.4 della scirocco benzina c'ha gi\u00e0 160 CV, adesso, e il cambio \nDSG a 7 rapporti. in ogni prova che ho letto la MITO sta anni luce dietro, \ncome prestazioni, come tutto, perch\u00e8 in handling e tenuta di strada la \nscirocco \u00e8 di un'altra categoria. ma contenti voi. se passiamo alla 2.0 non \nc'\u00e8 storia. praticamente pi\u00f9 riviste hanno visto che accellera 0-100km\/h in \n6.5 sec. infine... la scirocco 2.0 R uscir\u00e0 a ottobre e avr\u00e0 265 cavalli.","published":"2009-08-26T16:27:56.000Z","id":"IjEpEK0fsKpjvyI4uyoemvKhuIyC4L0EV5D83dRlBow","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"sta anni indietro?!?aaah sn stanco dei discorsi da bar di gente che parla x \nsentito dire!!!adesso prendi tt i test...e sorpresaaaaaaa!!!troverai la \nMiTo davanti alla mini x esempio!!!e sorpresaaaaa!!!troverai la MiTo veloce \nche gi\u00e0 adesso ha un 1.4 TBi da 180cv!!!e ancora sorpresaaaaaaaa!!!l'alfa \n147 nonostante sia dell'era glaciale \u00e8 ancora l'auto a trazione anteriore \ncn pi\u00f9 tenuta ed handling della sua categoria e tra tutte seconda solo alla \nserie 1 che \u00e8 TP!!!","published":"2009-08-26T19:41:39.000Z","id":"IjEpEK0fsKp9gwEVvTrd_rEoNjB_f6HbTqhEcGCirbM","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"e ormai mi state sempre pi\u00f9 simpatici!!!0-100 in 6,5 sec?!?che \nlentaaaaaaaaaaa!!!ma se l'alfa da la MiTo GTA nello 0-100 in 5,5 sec?!?e \nbello il motore dell'S3 trapiantato sulla scirocco...INNOVATIVO!!!anni luce \navanti?!?nn venire a parlare a noi alfisti di handling e tenuta di strada \ndato che le alfa sn sempre state ai vertici!!!cm la 159 che nei test \ndell'alce \u00e8 la prima della categoria davanti alla BMW serie 3 e mercedes \nclassse C!!!e l'audi?!?sta ancora pi\u00f9 dietro!!!","published":"2009-08-26T19:45:05.000Z","id":"IjEpEK0fsKpfGbdknbWEWkjWXq3ydfS78zI2n7dHqpk","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"parliamo del nuovo 1.6 Mjet da 120 cv che \u00e8 prestazionale e ha la stessa \ncoppia del 2.0 TDI?!?cn 400cc in meno?!?o della golf GTI che cn un 2.0T nel \n2009 fa 210cv?!?dai dai dai...nei 2.0 nn c'\u00e8 \nstoria?!?incredibile...incredibile...gasati x la scirocco(ribadisco ottima \nmacchina) che avr\u00e0 265cv...e il 2.0 FIAT che nel 2010 ne avr\u00e0 pi\u00f9 di 300 \nche \u00e8?!?o il 1750cv che gi\u00e0 ne pu\u00f2 erogare sempre 265 cn 250cc in \nmeno?!?dai...nn scherziamo x favore!!!anni luce dietro...classico \nESTEROFILO!!!","published":"2009-08-26T19:50:37.000Z","id":"IjEpEK0fsKoFK1wV9P2zKgWbYVx6lwuApOPqeGAdAuE","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Alfa MiTo 1.4 155CV vs Volkswagen Scirocco 1.4 TSI 160cv 1. motori: \niniezione diretta + volumetrico x il 160cv della scirocco. mi pare basti. \n2. telaio. la mito nonostante costi troppo resta sempre di un auto derivata \ndalla Gp. c'\u00e8 una sbarra d'acciaio a collegare le due ruote posteriori. \ncontrattive o no. 3. cambio. il DSG \u00e8 il migliore in circolazione, a patto \ndi non salire su una supercar. 4. esteticamente.. povera mito! la scirocco \n1.4 vince facile facile, in base a questi semplici punti.","published":"2009-08-26T20:58:28.000Z","id":"IjEpEK0fsKoei3oKJ1cdbF1UYE0sffZNPfhw3GazIlA","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"la MiTo prende il pianale della GP \u00e8 vero...ma ti ricordo che il pianale \ndella GP cm sicurezza \u00e8 il migliore x le auto di quel segmento...nn a caso \n\u00e8 stato utilizzato anche x la nuova opel corsa x esempio e kmq l'alfa l'ha \nrivisto e corretto!poi...anche il TBi ha l'iniezione diretta cn doppio \nvariatore di fase...ti basta?!?e se vogliamo fare le cose fatte bene \ndovresti prendere in considerazione la MiTo veloce da 180cv o la MiTo imola \nda 170cv...sempre 1.4!!!","published":"2009-08-27T08:28:18.000Z","id":"IjEpEK0fsKqsiK1C72-NUIZtc19S_ttrFmLa0suPLww","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"la MiTo sar\u00e0 pure fatta sul pianale della GP e qual'\u00e8 il problema?!?ti \ninformo che l'audi A3 \u00e8 fatta sullo stesso pianale della golf e la paghi \nMOOOOOOLTO CARA!!!e anche la tanto amata TT \u00e8 fatta sullo stesso identico \npianale della Golf!!!nn lo sapevi?!?sn 2 golf ricarrozzate da \n30000euro(SESSANTA MILIONI di lire)!!!la scirocco nn so ma nn mi stupirei \nse fosse fatta sempre sullo stesso pianale!!!anni luce avanti?!?comprati \npure una golf ricarrozzata a 30000 euro...\u00e8 una questione di gusti!","published":"2009-08-27T08:31:56.000Z","id":"IjEpEK0fsKqi5uYlYaq7H43zYd4VWvBYm5d0wr7XuOQ","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ultima cosa...cm la VW ha fatto un ottimo cambio prima della \nconcorrenza(anche grazie a mamma porsche)...e gli va dato tt il merito!ma a \nsettembre debutta anche il cambio dualogic(doppia frizione) anche sulla \nMiTo!e cm la FIAT in questo era indietro anche la golf GTI solo nel 2009 ha \nmontato x la prima volta un sistema autobloccante anteriore...la 147 col Q2 \nce l'ha da una vita ormai e l?EQ2 \u00e8 di serie su tt le alfa da tempo...poi \nRIBADISCO...VW scirocco ottima e stupenda macchina!davvero!","published":"2009-08-27T08:37:51.000Z","id":"IjEpEK0fsKo8Fty83fpv6kiVAqfbFU1mx4B9i8s2gvw","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1","negative-product":"1"}},{"text":"la scirocco \u00e8 fatta sul pianale della golf GTI, esattamente. non stiamo \nparlando del pianale uguale ad altri modelli, ma della qualit\u00e0 del pianale.","published":"2009-08-27T08:59:45.000Z","id":"IjEpEK0fsKobHkOBlxnPsLzuIdt7zEsSS30X7HsiSI0","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"quindi della golf...xk\u00e8 la GTI ha lo stesso pianale della 1.6 o della 2.0 \nTDI e di tt le altre...cambia solo l'assetto che ha molle pi\u00f9 rigide ed \u00e8 \npi\u00f9 basso...","published":"2009-08-27T09:40:57.000Z","id":"IjEpEK0fsKqRxU4GegySfRalwwgfPdT8dy_6Sk3oKTg","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"kmq la golf VI ha avuto talmente tanto successo che in croazia nei giornali \nx i tedeschi ho visto gi\u00e0 il render della VII serie...la cambiano dopo 1 \nanno che \u00e8 fuori...vedi te...!!!kmq il render della VII serie ammetto che \u00e8 \ndavvero carino...!!!","published":"2009-08-27T10:24:58.000Z","id":"IjEpEK0fsKo-yTHM0Gv9NxZV3faGpz0PigW3frGAZic","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"bei motori che sta per tirare fuori l'alfa, soprattutto se pensiamo che in \nItalia nn c'\u00e8 richiesta di motori di grossa cubatura come invece accade in \ngermania che oltretutto hanno autostrade con tratti senza \nlimiti....speriamo che sti nuovi motori diano ancora pi\u00f9 impulso alle \nvendite. Tra l'altro in Germania le Alfa sono apprezzatissime, a volte \nanche pi\u00f9 di tanti italiani che tifano VW a priori... P.S. perch\u00e8 \nconfrontate MiTo con Scirocco? sono due categorie di auto ( e PREZZI!) \ndiverse.","published":"2009-08-27T13:31:27.000Z","id":"IjEpEK0fsKoh4TCSzhJAfREK3eKkZ690vPd86fRJ4c0","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"sono talmente d'accordo con te sui motori di piccola cubatura ma turbo che \nne ho appena ordinato uno. Ho preos la ibiza FR, sono curioso di provare le \nprestazioni e i consumi di sti 1.4 TSI doppia sovralimantazione. Penso sia \nil futuro vist ole normative sempre pi\u00f9 severe in tema di inquinamento","published":"2009-08-29T22:44:15.000Z","id":"IjEpEK0fsKoTSaGd9-BovkFSjzQnAll8SrAxA5QdwYc","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"vabb\u00e8, se continuare a scrivere ste tirate da tifosi deliranti... \u00e8 inutile \ndiscutere. il pianale della Scirocco \u00e8 quello della golf GTI, non della \nGolf normale, ed era gi\u00e0 ottimo. l'hanno allargata e abbassata di molto e \nadesso ha un handling impressionante per una trazione anteriore. a detta di \ntutti. per il resto i primi tre punti che ho elencato non ammettono \nrepliche logiche. magari con i nuovi motori la Mito si far\u00e0 valere.","published":"2009-09-02T16:42:09.000Z","id":"IjEpEK0fsKoi4scN02_9LvOx5gn_k-6wpGzuExFCsjQ","author":"MASSIMILIANO PACE","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"il pianale della golf GTI \u00e8 lo stesso della 1.6 benzina...fidati...cosa \ncambia?!?l'assetto...e basta!!!puoi mascherare un mulo x farlo sembrare un \ncavallo da corsa...ma sotto rester\u00e0 sempre un mulo...cn i suoi pregi e i \nsuoi difetti!!!","published":"2009-09-03T10:12:47.000Z","id":"IjEpEK0fsKp9NGjldCAOmBavPMY9lf_K7A2UUz1syNs","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"un ultima cosa e qui chiudo...la 147 ha pi\u00f9 di 10 anni ormai...e nei test \ndi tenuta fa 1.0g...la serie 1 che \u00e8 una TP fa 1.01g nello stesso test cn \nla differenza che la 147 montava pneumatici 205 R16 e la serie 1 montava \n225 R17...ti ricordo che la 147 \u00e8 la vettura cn pi\u00f9 tenuta di strada della \nsua categoria...nn la scirocco che ha 11 anni in meno!volevo sl far notare \nche se l'audi ha gli stessi motori e pianali della skoda a voi va bene...se \nl'alfa rivede quelli FIAT fa schifo!vero?dai...","published":"2009-09-03T10:18:11.000Z","id":"IjEpEK0fsKrzu-_BwAfuIRzTzHm22GzAb4FmnWZ43rA","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Gi\u00e0 \u00e8 sempre la solita storia di questi feticisti delle auto tedesche,basta \npensare ke la tt ha la stessa piattaforma della golf e per piattaforma \nsignifica sterzo,telaio e sospensioni...Almeno all'alfa hanno l'accortezza \ndi prendere solo il telaio e di fare dei motori ke vanno 1 p\u00f2 meglio \nrispetto mamma fiat.","published":"2009-09-03T20:05:38.000Z","id":"IjEpEK0fsKroqTGoRpPx9Kp6FVKfGwmN-8ljk6qVFdg","author":"Nicol\u00f2 Monte","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"gi\u00e0 e anche x quanto riguarda il telaio apporta delle sostanziali \nmodifiche...basta pensate che la 149(Milano) sar\u00e0 fatta si sul pianale \ndella bravo...ma questo \u00e8 stato rivisto dall'alfa romeo x il 90%!!!quindi \u00e8 \nquasi completamente un altro telaio e ricordiamo che quello della bravo \u00e8 \ngi\u00e0 ottimo di suo!!!","published":"2009-09-04T12:07:30.000Z","id":"IjEpEK0fsKowWuwBJcPRwor-b6T_tb8T0eVl15C2VpI","author":"MRiKy88","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1"}},{"text":"la scirocco 1.4tsi avra pure 160cv, 5 in meno della Mito ma magari a 100kg \nin piu`che fa un`altra differenza, bisogna guardare tutti i punti di vista \nper giudicare,insomma voglio dire costa meno e bella, col sistemaDNa che la \nscirocco non sa nemmeno che significa, poi motori inventati da noi, sono \npiu`che soddisfatto, insomma con sti tedeschi che ci copiano sempre, e \nabbiamo la Ferrari, loro con Porsche, per me non ci sono nemmeno paragoni \nfra auto tedesche, e Italiane.","published":"2009-09-12T11:59:38.000Z","id":"IjEpEK0fsKqMd_FdDRGXl3UJl4UyRO_mRJT1c-6n19w","author":"KenschiroGRAZ","annotation":{"product-related":"1","rating":"3","positive-product":"1"}},{"text":"ti d\u00f2 pienamente ragione, infatti come ho detto precedentemente, non \nbisogna confrontare auto di diverso segmento....nn ha senso","published":"2009-09-14T19:13:30.000Z","id":"IjEpEK0fsKrRVljVzxeBg0oP6Yg8-yWu86SmhlS7gt8","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"X KenschiroGRAZ Beh le tedesche son ottime macchine, io non sono esterofilo \nma sulla sicurezza e il comfort abbiamo tutto da imparare, allo stesso \ntempo le nostre hanno una linea sempre pi\u00f9 azzeccata","published":"2009-10-03T12:10:33.000Z","id":"IjEpEK0fsKqbyqkXhF9enwK-bGjj8soG4tOzLuPYYTY","author":"robicomi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ALFA ROMEO TUTTA LA VITA!!!!","published":"2009-11-09T23:03:31.000Z","id":"IjEpEK0fsKp_s55nYtFsln1bI8PSQcQjdpDJO39m7qE","author":"Davide85palermo","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"ma nn si discute auto tedesche nn le confrontate neanke al alfa je la fa la \nfiat i motori","published":"2009-11-18T19:27:17.000Z","id":"IjEpEK0fsKqjob8xm2tUjADysk_B9W98ghua-vqie-w","author":"crazynetti","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"e ho detto tt !!! xd da sempre padroni delle automobili!!","published":"2009-11-18T20:49:17.000Z","id":"IjEpEK0fsKpEXJwN3DpC3IvxpEPxC0ZBPW3DZCu155Q","author":"crazynetti","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ma te ke cazzo capisci cojone sukkiamelo!! tedesce so makkine!! te guarda \nla volkswagen bugatti bentley e lamborghini zitti !!","published":"2009-12-03T19:09:22.000Z","id":"IjEpEK0fsKqQLvDcvUCkPsMr9b2ovjBqNvAKpv6qHus","author":"crazynetti","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"tapiro con le ruote","published":"2010-02-07T12:02:48.000Z","id":"IjEpEK0fsKo3DjryGbjMomxYKlQfs1VGxwZ1A0lzdBc","author":"Luca Schembri","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"e la ferrari che \u00e8 la madre dell'automobilismo?? ah si e tedesca pure lei","published":"2010-03-02T10:06:50.000Z","id":"IjEpEK0fsKqrT1pHCQmCW-1brpyoaZdug0SbmNvwsR4","author":"BYDANI18","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ditemi la vostra Alfisti , rivogliamo trazione posteriore ??? aspetto la \nvostra opinione sul mio canale. Collaborate al mio sondaggio Alfa Romeo ! ;)","published":"2010-05-03T09:48:15.000Z","id":"IjEpEK0fsKpqnEAeeCv_9fjywRyU-8vi-xE9lxXWfoY","author":"Valentina Araldi","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Toh ma guarda, una FIAT GRANDE PUNTO travestita da ALFA ROMEO.","published":"2011-01-24T13:17:26.000Z","id":"IjEpEK0fsKoC8C-iY7YCJ9q_g8TyKF2DTKKiTfMnSKo","author":"costerinu73","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"belliissima","published":"2011-03-30T20:34:19.000Z","id":"IjEpEK0fsKqXF3D1rxDPw5stIplNEitcQ0Z_6mTIlAU","author":"Dominic Toretto","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Compro italiano, sostengo la mia economia. Non compro tedesco. Leggete Anti \nitalianismo su WIKI e capirete perch\u00e8.","published":"2011-06-13T22:03:35.000Z","id":"IjEpEK0fsKr6rn0iRiR_bVqPtscmOZAT51opafcBmn0","author":"seamaster53","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"dove sono sti 300cavalli della fiat?!?! ma va va va!!!!!!!!!!!!","published":"2011-09-18T22:31:34.000Z","id":"IjEpEK0fsKoNmEtMIGjf9jeEyV5dZahiVoQqi95ZCqI","author":"bodyuribuilding","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@costerinu73 Bravo bravo","published":"2011-09-25T08:09:10.000Z","id":"IjEpEK0fsKrSglMgjJtiTTu3A_CzK-6ScWRjDR1vxp0","author":"Rotax87","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"IL MUSO FA VERAMENTE CAGARE! sti coglioni di designer! x niente aggressivo! \na striscia la notizia potrebbero portare le mito anzike i tapiri....tanto \nsono UGUALI! se avessero messo il muso stile 159 sarebbe stata una bomba! \nma come al solito roviniamo sempre tutto! :X","published":"2012-01-29T20:03:14.000Z","id":"IjEpEK0fsKpmnD5_X6T28PCh5RrnJ8pKXs6cu8DUzEo","author":"matrixITALIA","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\ufeff","published":"2012-03-29T21:10:42.000Z","id":"z12cy3x4noywjh2xn04cihdxqpqludogm0w","author":"Alfa Romeo cuore sportivo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"peccato che se prendi quella col motore 1.3 JTDm finanzi l'economia della \npolonia... Ormai la fiat ha sempre meno di italiano","published":"2012-04-29T22:45:26.000Z","id":"IjEpEK0fsKrPK_td1ezw3wXeiWgEzMfcIFpi6O14oJI","author":"Qualcuno93","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":null,"published":"2012-05-10T18:55:51.000Z","id":"z121znqbgzelzbdk323nejhphoimh34kb","author":"Alfa Romeo cuore sportivo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Voglio ricordarti (non per fare il saccente), che la Porsche \u00e8 Belga! :D","published":"2012-09-20T09:26:31.000Z","id":"IjEpEK0fsKrtL6Oo5354ZX0t0tfVdwMwq436XpjEWpM","author":"istornlol","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Belga!? Ma se \u00e8 stata fondata a Stoccarda...! Wikipedia: La Porsche \n(pronuncia: ['p\u0254\u0250\u0283\u0259]) \u00e8 una casa automobilistica tedesca specializzata \nnella produzione di auto sportive, con sede presso il quartiere \nZuffenhausen della citt\u00e0 di Stoccarda (Sassonia). Il capitale sociale \u00e8 \ninteramente posseduto dalla Volkswagen.","published":"2012-09-20T20:27:37.000Z","id":"IjEpEK0fsKq5lcTOJ05Dmsc9WEk8-scUA38aHot1oIw","author":"castless","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"si, perch\u00e8 tu credi che vw audi porsche siano tutte prodotte nella crande \ncermania ja?","published":"2013-01-27T18:20:16.000Z","id":"IjEpEK0fsKqT9qjnnI8MffAz3HrdyBkYDVsL2S0hv3U","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"tu probabilmente sei uno di quelli che prende una vw convinto di avere \nun'audi e non una skoda.","published":"2013-01-27T18:21:14.000Z","id":"IjEpEK0fsKpFjp_mcsNxcs-yeRM26LrdTp2Kxxpqzrw","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"E SEAT usa tecnologie provenienti dal gruppo VW AUDI che se permetti non ha \nnulla da invidiare al gruppo FIAT.","published":"2013-01-27T19:36:08.000Z","id":"IjEpEK0fsKqdEt7pNMWmAIQI1fQriCQ37JiM3GDfdE8","author":"costerinu73","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"si certo, se per\u00f2 la tecnologia te la vende con rincari del 10-15% \n(skoda-vw) o 20-25% (vw-audi) o 45-50% (skoda-audi). non invidia talmente \ntanto che ha dovuto abbandonare l'\"avanzatissimo\" iniettore pompa per \ninginocchiarsi al common rail. tranquillo che nemmeno le fiat anno nulla da \ninvidiare a VAG.","published":"2013-01-27T21:35:09.000Z","id":"IjEpEK0fsKolxQfOu65UInUYZYN4eb8glqewu8HZceQ","author":"caponemnbII","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"ahahahaha come mai mettono la canzone con titolo YOU KNOW THAT I'M NO \nGOOD....sai bene che nn sono buono...ahahahahaha","published":"2013-06-21T18:59:56.000Z","id":"IjEpEK0fsKp37pl409gtJqQYyHaVBZIzZr2aEIhIApg","author":"BELEN FRETEL","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}}],"uploader":"castless","published":"2008-07-20T22:24:05.000Z","duration":"275"}