{"category":"Autos","view_count":"77124","video_description":"La Fiat 500L ha linee morbide e simpatiche che nascondono grandi spazi e... il caff\u00e8.","title":"Fiat 500 L, la prova di MotorBox.com","avg_rating":"4.3714285","video_id":"IHv5pZD5Kpc","video_type":"review","comments":[{"text":"bellissima!!! ","published":"2012-07-12T15:47:56.000Z","id":"cscFDqecqRU8YziLgrVXFGfUODUiLlUuM-lkMjxL0LI","author":"BazDaniele","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"BELLA DAVVERO!! ","published":"2012-07-18T12:50:17.000Z","id":"cscFDqecqRUTxhv4H1toEpf0YoJZhDXZ3DFGjtmqTdg","author":"gruppofergia","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"fa anche il caff\u00e8?? forte!! XD","published":"2012-07-25T10:09:21.000Z","id":"cscFDqecqRXHIknr8U6CvNOlIjMnKEaaxZW8r7G-SxE","author":"Mirko Ragione","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"brutta brutta ","published":"2012-08-05T14:07:25.000Z","id":"cscFDqecqRWOByfm6SceHdHe1tjBD1QeBGwQQjrDlJg","author":"peugeot207prince","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"superscopiazzatura della MINI ma carina","published":"2012-08-06T09:52:41.000Z","id":"cscFDqecqRWf3O92ie3GZn5E2qmvBZRrDKX5PuE3WhY","author":"Ro Quadro","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"15,4 l \/ 100 Km....,ma che cazzo dice?!?!?!?!?","published":"2012-08-10T19:45:51.000Z","id":"cscFDqecqRU_zGxMzb6DwZTTEv8xI1n-fVGUI3c9RFY","author":"ANDREA21588","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"A TUTTI GLI ITALIANI,SE \"ITALIANI VERI\" SONO, NON ACQUISTATE QUESTO SCHIFO \nDI AUTOMOBILE, SE NON VOLETE CHE LA FIAT CONTINUI A CHIUDERE TUTTI GLI \nSTABILIMENTI IN ITALIA,COME QUELLO DI TERMINI IMERESE, ED ALTRI, MANDANDO A \nFANCULO TUTTI GLI OPERAI CHE CI ANNO LASCIATO SUDORE SALUTE ED ANCHE LA \nPELLE, UN AUTO COSTRUITA ED ASSEMBLATA IN SERBIA?A COSTO ZERO E VENDUTA A \nCIFRE ESORBITANTI? E POI CI LAMENTIAMO DELLE AUTO CINESI O COREANE, ALLORA \nTANTO DI CAPPELLO! RAGAZZI RIBELLIAMOCI A QUESTI SOPRUSI","published":"2012-08-11T23:11:37.000Z","id":"cscFDqecqRXHA38MSHGBBB7ZfZFLrIQGULKOo2Z8ZHQ","author":"Gianni santi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"My friend Fiat and Kragujevac factory in Serbia have cooperation 30 years \nwhich was interrupted because of war. This is Italian car assembled in \nSerbia. Serbia bought licence and invested in factory we payed to Fiat to \nproduce. Everyone have rights work not just Italians.","published":"2012-08-13T15:07:33.000Z","id":"cscFDqecqRUEMBC9qRf_suzUC-lhf54VeJAvZjCZ2j8","author":"Nick Hellas","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Italiani veri sono quelli que comprano un VW??","published":"2012-08-14T16:29:23.000Z","id":"cscFDqecqRUwzGEbwrkZ_DL7IptKu0MyTAjVWOatqcQ","author":"fran1244","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"compro il Mini Countryman !","published":"2012-08-14T22:28:47.000Z","id":"cscFDqecqRUecK-AcMsa6CQVfGWlApx0nvMZo--CAjc","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Diciamo che la FIAT per costruire questa macchina in Serbia :Non paga le \ntasse per 10 anni e ha dei contributi per ogni operaio che assume (circa \n10.000 euro a persona) quindi concordo con l' amico ....non comprate le \nmacchine che non costruiscono in Italia ....!!","published":"2012-08-15T14:31:59.000Z","id":"cscFDqecqRXyH7tOSH88BQcJUiFo7CI20XdZu5ZsdDY","author":"Michele Covella","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"allora compriamo le auto tedesche che le fanno al' est anche loro \nahahahhaha lol","published":"2012-08-15T14:43:42.000Z","id":"cscFDqecqRWBEndVM8b0DKO5GW5FwU2p55WPWhZ8ga8","author":"MrFerraristadoc","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"allora comprati la mini suv che fa ancora pi\u00f9 cagare.","published":"2012-08-15T14:45:22.000Z","id":"cscFDqecqRWgf5lLLFn8meHhEcBNMb6wgz_Vazt0iPE","author":"MrFerraristadoc","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Penso che per acquistarla ci voglia un bello stomaco.......\u00e8 \ninguardabile!!! ","published":"2012-08-15T20:03:49.000Z","id":"cscFDqecqRV1lqgpdb8iJIn0YXMzA_C4QclQMow6n-U","author":"Samuele Meini","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"La mini suv e' sportiva anke se cosi grande ....e ha spazio da \nvendere.....e t c diverti......cosa che cn qst cesso penso neanche le \npecore si girano per guardarti!!!!","published":"2012-08-17T09:46:29.000Z","id":"cscFDqecqRVMkXf1beGcPgBZirqtF-ENRO8GXbXSEG8","author":"aron8589","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma infatti non nasce per farsi guardare. Se l'auto ti serve per questo \nscopo devi dire a pap\u00e1 di comprarti una Mini. Questa appartiene ad un \nsegmento diverso (\u00e8 una L0, non una I0) e nasce per essere pratica. Non a \ncaso di spazio a bordo ne ha molto pi\u00f9 di una Countryman","published":"2012-08-17T16:57:11.000Z","id":"cscFDqecqRVrzPWoU1SbY8SG8aKzp14Vrz3yhz0cwo4","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Nell'intro di questo video dice una cosa vera e sono d'accordo: le tendenze \ndel design automobilistico degli ultimi anni rendono le auto (anche le \nutilitarie) tutte cos\u00ec aggressive, con quelle linee tese, coi proiettori \ncattivi, i musi incazzati....insopportabili!!!","published":"2012-08-21T12:23:30.000Z","id":"cscFDqecqRXOiSBk0fgw6EG1IVPscg5uWGe1G0hZoJM","author":"teleroylichtenstein","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","video-related":"1","vrating":"1","positive-video":"1"}},{"text":"Ma perch\u00e8 continuate a confrontarla con la Countrymann??? La Mini costa \ncirca 5.000 euro in pi\u00f9. Non sono pochi.","published":"2012-08-21T13:55:05.000Z","id":"cscFDqecqRXJjB7AtZoEVcZAgCqYcfn84oizPfIfWK4","author":"zuipli","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"El Fiat 500L a fondo.\ufeff","published":"2012-08-28T10:22:57.000Z","id":"z132ybmgqwedyjtgi04cipjglqikijt5seg","author":"Fiat Barcelona","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":null,"published":"2012-09-02T10:41:08.000Z","id":"z12azdo5wriaz3fkf22gupojxlukufze3","author":"Goran Nedeljkovic","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Bella merda!","published":"2012-09-02T15:44:45.000Z","id":"cscFDqecqRXMtqaRdbvXYakGC0KfgrapazTkhp3tXkM","author":"GoldMedalist","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"la trovo una bella macchina ma non la comprer\u00f2 mai perch\u00e8 se la fiat vede \ndei guadagni da questa costruita all'estero presto sposter\u00e0 tutta la \nproduzione nei paesi dell'est.Comunque ripeto bella macchina. ","published":"2012-09-02T20:53:17.000Z","id":"cscFDqecqRWsi4MW-5W4pY4_tkIMvhxE6iWIYoDsuU4","author":"lukasrv46","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"proprio carina!","published":"2012-09-02T23:11:53.000Z","id":"cscFDqecqRVkH795zJSc8TjM0REpZC6L0NbBe9HJzFI","author":"ipodgrey2","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Tranquillo, se anche le case non azzeccassero le vendite delle auto \nprodotte in est Europa, non tornerebbero certo indietro. Non \u00e8 che VW, solo \nperch\u00e8 la Up non sta vendendo, decider\u00e0 di produrla in Germania, continuer\u00e0 \na lasciarla dov'\u00e8 in Slovacchia. Allo stesso modo Fiat non torner\u00e0 a \nprodurre auto nei segmenti generalisti una volta uscita dal paese. La Panda \nin questo \u00e8 forse uno degli ultimi esempi, non se ne vedranno molti altri \nin occidente.","published":"2012-09-03T18:39:45.000Z","id":"cscFDqecqRWaSerb1r-CtZbjVoECZrfLU4M9mJRxY8s","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"vista oggi dal vivo nella \"cantina\" di un concessionario....\u00e8 moooolto pi\u00f9 \nspaziosa di quanto pensassi, anche se non \u00e8 il mio genere di auto per chi \ncerca spazio in una vettura dalle dimensioni non esagerate \u00e8 ottima","published":"2012-09-08T18:29:23.000Z","id":"cscFDqecqRUei7Ije1Go41wEjkVB4v4ZC3M2Pijzjzk","author":"mrzlcumrzlcu","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"I veri italiani secondo voi sono quei coglioni che comprano golf o polo \n(credendo di aver preso una Ferrari) o la up! fatta in Slovacchia? Per \nfavore non dite str... La Fiat \u00e8 una multinazionale il suo primo mercato \u00e8 \nil Brasile, in Italia ha smesso di produrre ai ritmi di prima per tanti \nmotivi, primo che gli italiani per stupida estereofilia o \"immagine\" gli \npreferisce auto straniere spesso anche peggiori delle nostre.","published":"2012-09-14T17:20:07.000Z","id":"cscFDqecqRUy3mU10CPR1OmIE6DEBLULvihffm3yPG4","author":"LegioItalicus","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"@LegioItalicus oppure gli italiani hanno smesso di comperare FIAT \nsemplicemente perch\u00e9 quest'ultima non ha pi\u00f9 investito in nuove tecnologie, \ncopiando spudoratamente dalle altre case automobilistiche...Aprire gli \nocchi please ","published":"2012-09-16T12:04:53.000Z","id":"cscFDqecqRXMH_PwRzASUK7JsTDJf3XjZQDtERnQCq4","author":"16rj12","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"la caffettiera?! mavvaffanculo FIAT. quest'auto avr\u00e0 pochissimo mercato. e \nchi la prende in quel posto sono gli operai ","published":"2012-09-18T08:41:23.000Z","id":"cscFDqecqRXPT-laAiwUbN0QV0MTjX4EONSutrbmWtQ","author":"Giacomo Franzon","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"si ora la colpa \u00e8 dei sindacati..non di 20 anni di auto brutte inaffidabili \nmarketing sbagliato ecc ecc","published":"2012-09-18T11:56:17.000Z","id":"cscFDqecqRWfRtLyiKUQSSsQEzAQJ0UU8l-faHyxDzk","author":"tom89sciox","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Esempi, please","published":"2012-09-19T11:58:50.000Z","id":"cscFDqecqRXmr0CS9UQwjfJhtcrVplM0T4pEUzRSp7w","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Diciamo che per quanto uno possa commettere errori, con le relazioni \nsindacali che abbiamo in italia partiamo sempre con un macigno sulle \nspalle. Detto questo, a leggere i numeri, se si considera il lineup \nofferto, non \u00e8 che la concorrenza generalista stia vendendo molto meglio","published":"2012-09-19T12:01:19.000Z","id":"cscFDqecqRVHjdYix22gNEU-CC_BAOFAp7wNyHkp4Wg","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sembra un misto tra un dobl\u00f2 ed una mini...il tutto cagato male. Che merda!","published":"2012-09-20T08:19:40.000Z","id":"cscFDqecqRWoPZRMbAMZOC0et3JHIPiOVla0RxSoVU8","author":"Daniele Marchioni","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Can someone translate what he says in the beginning when he is in front of \nthe wall?","published":"2012-09-21T01:03:43.000Z","id":"cscFDqecqRUaDu-B7IiVX5-8RRg9QmckkLWWoZQibEU","author":"JohnnyBoy501","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"\"Faccetta buffa\"? Ma cristo -.- \"Originale\"?! Ha sempre il solito muso, e \nil tettuccio e il posteriore sono PALESEMENTE copiati dalla DS3! Un p\u00f2 \nmeglio gli interni, anche se la copertura in pelle per il cambio la trovo \nsuperata e altamente sporcabile, e lo spazio non \u00e8 quello che mi aspetterei \nper un prezzo simile -.- Per favore, datemi gli indirizzi degli ingegneri e \ndei designers della FIAT! Mi vien voglia di speronarla con la mia Civic...","published":"2012-09-21T19:07:31.000Z","id":"cscFDqecqRV07Zn34W0FG16bqeA1d37vw3lWSu4iEEU","author":"ikarion81","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"ma, secondo me 15km\/l per per un 105 cavalli turbo benzina su un'auto del \ngenere non sono niente male.. considerando che con la mia nuova bravo \n1.4t-jet da 120cv, difficilmente faccio piu di 12.5km\/l nel misto senza \ntenere il motore su di giri! ","published":"2012-09-21T20:35:53.000Z","id":"cscFDqecqRXK2mHarEbUaa7_dhcKn-zBLzORxuwtKa8","author":"Donatus Maccarthy","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"che bruttezza...dovevano chiamarla mini multipla","published":"2012-09-22T00:24:46.000Z","id":"cscFDqecqRU1NkrvjwKTpoy0GeXgvHYLTjaH8xauGrg","author":"Tsutomu Shimomura","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Nessuno dice che questo Fiat e fatto in Serbia!","published":"2012-09-22T08:26:58.000Z","id":"cscFDqecqRVz7obijKnC8QTKapAcrXE3PpGsveBCW9M","author":"kaligulajovanovic","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"He says that today cars are all squared, and like the mother of your wife \n(I can't remember how to call her) when she's angry... Squared and sexy \nlike a wall... And then he says: stop it! Fiat 500L is not squared, it is \ngentle in the lines ecc. ecc.","published":"2012-09-22T08:54:59.000Z","id":"cscFDqecqRWL4_5I1QRWsYrynfBBK3S12Md7LgCFaHs","author":"JoeCembalo","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"perche anno rovinato la 500 !! forse cercavano di imitare la mini \ncountriman fatta davvero bn ma sono riusciti a imitare solo la auto a forma \ndi culo cio\u00e8 la multipla !!","published":"2012-09-22T17:09:20.000Z","id":"cscFDqecqRUc23GdYhFO2bYfzc1lk81bfKP7zwmq_6M","author":"cricetoslim","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"E' veramente un brutto modello. Ma spero vivamente, per tutti i dipendenti \nFiat, che venda comunque molto bene.","published":"2012-09-23T16:03:39.000Z","id":"cscFDqecqRU7ol2xBKnWau8T3XZ1Ni5lZYmDE_qthO8","author":"deltafoxtrot86","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@Pul Giordan","published":"2012-09-24T13:35:51.000Z","id":"cscFDqecqRVZ6Nhf3mw-2eTH7swL83QJ38CtTp_B6o0","author":"HELLENOSSS","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"cooosa!!!! 15,4 litri per cento km?!.....","published":"2012-09-25T15:27:32.000Z","id":"cscFDqecqRXF6dVdpO--D3YZYNYtR0S2pZWhXmOQTaA","author":"jetleg1000","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Intendeva km\/l","published":"2012-09-28T18:13:41.000Z","id":"cscFDqecqRUOSpgPaeBswHPfrFH5otg6BofLdrV5OIY","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"COS'\u00e8? LA MINI 4 PORTE DEI POVERI O QUELLA RIUSCITA MALE? ","published":"2012-09-29T12:34:47.000Z","id":"cscFDqecqRWhohAa_ZSuv3gi4FClEJSNjKltyTTZF64","author":"ultranaples86","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Ridateci la DUNA","published":"2012-10-04T23:27:05.000Z","id":"cscFDqecqRUSC4yV95cUEd93-2OeSFlYVHmjSEaRpYc","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"fiat ADDIO ","published":"2012-10-04T23:28:17.000Z","id":"cscFDqecqRV-V6wqp70JRKLIn5rh2DO0KFkgqx_uMhc","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Mito, \u00e8 inutile provare ad argomentare con dei dati quando parli con un \ntroll. Celtic, leon20176, tarantovvf, in meno di 5 giorni (lavorativi) \nhanno lasciato complessivamente pi\u00f9 di 60 commenti di questo tenore su \nalmeno 20 diversi video della 500L. Se uno si prende la briga di passare le \nsue giornate in questa maniera le opzioni sono poco. O \u00e8 un troll, o ne \nricava un qualche interesse, o \u00e8 un bimbo che al pomeriggio non ha voglia \ndi studiare","published":"2012-10-06T10:23:43.000Z","id":"cscFDqecqRUA_1BB4KxOqWsHWzgwYuGQn8Qe_7-s384","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"evidentemente le industrie di tutta europa gli operai non vengono trattati \ncome merce di scambio oppure di ricatto per far restare gli stabilimenti in \nItalia . E poi di auto peggiori della Fiat personalmente ancora la devo \ntrovare ","published":"2012-10-06T10:59:52.000Z","id":"cscFDqecqRV2E3LhlglW7WoR_RCb8-nI0AZt707PHcw","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"\u00e8 molto brutta nel d'avanti e sono sicuro che sar\u00e0 un buco nell'acqua","published":"2012-10-06T21:17:44.000Z","id":"cscFDqecqRWfDpNaIFrLQ8WGHBqK1G_aQHfCOhB9HYU","author":"frattamaggiore94","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Dopo questa devo chiederti scusa: non sei un troll. I troll hanno origine \ndai miti nordici. Tu invece vieni proprio fuori dal paese delle meraviglie \no dall'isola che non c'\u00e8. Forse sei atterrato in Europa l'altro ieri \naltrimenti delle enormit\u00e0 di questo tipo non ti scapperebbero mai di bocca","published":"2012-10-07T16:09:57.000Z","id":"cscFDqecqRVFsQfUTQRxmlJr5fJna8FG5BOd28rA7pU","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Infatti non sono un Troll oppure altro. Nel caso sei tu che evidentemente \nvieni pagato per fare commenti che poi alla fine non capisco il senso... \n.sei di parte? lavori alla Fiat? ti pagano per rispondere?. Io \nsemplicemente ho espresso il mio pensiero; Questa auto non ha niente di \noriginale di certo sar\u00e0 un Flop non bisogna essere dei geni per capirlo , \nun po come la Panda . se questo \u00e8 il meglio che design del made Italy .mi \nfermo qui per non urtare la sensibilit\u00e0 di qualcuno..","published":"2012-10-08T14:21:02.000Z","id":"cscFDqecqRWg41FK1rCxIDYn8wGQgXDvu0GgNntQosU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"S\u00ec, sono decisamente di parte, e s\u00ec lavoro nel settore da quando ero \nragazzo e nel gruppo da 5 anni. E no, non vengo pagato per dire quello che \npenso (in Fiat non sono cos\u00ec avanti da gestire finti account, come in altre \naziende per cui ho lavorato). Diciamo che effettivamente una differenza \nc\u2019\u00e8. In quello che scrivo, tolti i giudizi estetici, non \u00e8 facile trovare \npreconcetti. Se dico \u201cquesta auto sta vendendo perch\u00e9 le OCF sono X\u201d \u00e8 un \npensiero. Se dico \u201cno queste OCF sono scarse se si considera","published":"2012-10-08T17:59:29.000Z","id":"cscFDqecqRVuY0FpYmqs4pUQKX1r55z09Qs5LlbDZqk","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"che\" \u00e8 un pensiero. Se per ogni video che contiene un prodotto FGA corro a \ncriticare qualsiasi giudizio positivo senza argomenti significativi, sto \nmostrando preconcetti, non pensieri. Se poi vieni a raccontarci un\u2019enormit\u00e0 \ncome quella sul peso contrattuale della delocalizzazione nei rapporti \nindustriali in patria, visto quello che sta succedendo oggi in Francia e \nGermania, dimostri solo che nel settore non ho mai messo nemmeno un \nalluce.Non per altro,dai media certo non riceverai informazioni","published":"2012-10-08T18:01:49.000Z","id":"cscFDqecqRVnqmPB9Hw6D7xHG5jQ64sPqgigq2RkoLQ","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"se non andando a cercare molto bene, quindi non pu\u00f2 essere colpa tua. Ma \ninquadra le basi da cui parti per fondare i tuoi giudizi","published":"2012-10-08T18:02:20.000Z","id":"cscFDqecqRVps-qNJMG5c3emoOcW3X9d0fpmy4fZNrY","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Veramente anche la quota di questi tempi, anche se buona, la trovo poco \nrilevante. Oggi c\u2019\u00e8 chi sta aumentando la sua quota e insieme le perdite, e \nnon c'\u00e8 da gioire per questo. In un mercato che viaggio a -20%, se perdi in \nun anno meno di un miliardo sei bravo (sui circa 8 produttori generalisti \nin Europa molti non ce la fanno). Sulla monodirezionalit\u00e0 dell\u2019informazione \nitaliana, la spiegazione \u00e8 semplice: quanti giornalisti capiscono qualcosa \ndel settore? Pochi. Quindi vale la pena menare","published":"2012-10-08T18:03:52.000Z","id":"cscFDqecqRVK9mEFouKehDqORMRASaEt-vW_7wmA1Rw","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sul meno simpatico che tanto non sbagli. Risulta pi\u00f9 facile che non \nsforzarsi di leggere, studiare, intervistare le persone giuste. Di esempi \ndi giornalismo demenziale ne trovi a volont\u00e0 in questi mesi. In parte \novviamente \u00e8 anche colpa del gruppo che non gestisce una politica di \ncomunicazione degna di questo nome","published":"2012-10-08T18:04:30.000Z","id":"cscFDqecqRUXSOjJG6Eu2gr-QdD70hNmpfLLTV8drPg","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Se sei di parte tanti auguri per te , Visto che sei esperto nel settore di \nsicuro sai che quello che decreta il successo di un auto \u00e8 semplicemento il \nnormalissimo utilizzatore finale e francamente io non ci scometto nulla su \nquesto modello . Riguarda alla comunicazione dei media sono ben diffuse le \nnotizie . Se per\u00f2 vedo commenti di chi dice che il vero italiano deve \ncomprare Fiat & company criticando chi sa bene la qualit\u00e0 di altri marchi \nnon posso far altro che rispondere tutto qui ","published":"2012-10-08T22:22:37.000Z","id":"cscFDqecqRVQd1m3zqe7nXrQgLnyzP4ImPCwBMus2a0","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Complimenti sei entrato nel club dello spam :-)","published":"2012-10-08T22:28:46.000Z","id":"cscFDqecqRX95TWiuLcKDdCz8KUQ378crpHBN21K3fQ","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Lo so, purtroppo ogni casa vorrebbe avere dei concessionari decenti. La \nrete di Fiat \u00e8 una di quelle messe peggio perch\u00e8 fino agli anni 90 sono \nstate date concessioni a cani e porci, invece di investire sui \nconcessionari di propriet\u00e0. D'altra parte non puoi azzerarli dal giorno \nalla notte, molti hanno in tasca contratti che li tutelano. Triste a dirsi, \nma sar\u00e0 questa crisi ad aiutare l'azienda a farsi fuori i pesi morti.","published":"2012-10-09T18:03:55.000Z","id":"cscFDqecqRWpYFfkNz3JDwCXwX_l5WZnV-UcNNnSvZ8","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Carina..forse una scelta di motori diesel inappropriati! Piu performante e \nadatto a una macchina da viaggio come dicono sia quest ultima \u00e8 il 1.6 MJT \nda 105 o 120cv! Tanto di cappello al 0.9 TWINAIR portato a 105cv che \npersonalmente avrei dotato di una sesta marcia (sia per il twinair che per \ni diesel) capace di abbassare i consumi e garantire appena piu allungo ","published":"2012-10-09T19:11:47.000Z","id":"cscFDqecqRWK2EkCeobP57FDAU60VV6DWmNdY0gyoP4","author":"Andrea Ferrari","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Non lo chiedere a Firenze ","published":"2012-10-10T22:54:02.000Z","id":"cscFDqecqRVULRE_acOALpUE6DJ5gZPW4tjxUr-INAY","author":"CelticSa","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Meglio tedesca almeno si \u00e8 consapevoli che non \u00e8 costruita in Italia ","published":"2012-10-10T22:57:29.000Z","id":"cscFDqecqRWNjjWa4zhYhyFIFss_5NB6NyKpClm0UnQ","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Ti prendi la briga di leggere tutti i commenti? allora sei un moderatore \n?poi di sicuro IO non perdo tempo a vedere questi video inutili \u00e8 neppure \nle pubblicit\u00e0 che dire che sono demenziali \u00e8 poco...... . In ogni caso il \nmio commento deriva dal fatto che dopo aver seguito questa \"prova\" l' unico \nmio pensiero \u00e8 di dire che questa \"auto\" \u00e8 proprio Brutta questo \u00e8 il mio \npensiero . Dalla tua puoi anche gridare al miracolo sforzandoti di \nreplicare ad ogni commento negativo ","published":"2012-10-10T23:07:38.000Z","id":"cscFDqecqRWuD2yfCpa19pxfGilQpO5379yHjotKoJw","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"alla fine il vero Troll di sicuro non sono Io . Ma quelli che cercano di \ndire che questo \u00e8 un prodotto da vantarsi \u00e8 che trovono il design di questa \nmacchina bello....... mi fermo qui . io per educazione rispondo altrimenti \nripeto io non perdo tempo a scrivere commenti","published":"2012-10-10T23:11:34.000Z","id":"cscFDqecqRUvkEVQwdnb_rNSnhOymBT4UGpSBC9ycds","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"No per fortuna faccio un lavoro un po' pi\u00f9 stimolante. Ma lavorando sul \nprodotto \u00e8 buona norma leggere i feed sui social network. Non rappresentano \nil cliente medio, ma fanno da indicatore, ovviamente al netto dei fanboy. \nAd ogni modo, la mia critica non era rivolta al tuo gusto estetico. \nSemplicemente, se vieni a scrivere cose come \"le altre case non trattano \ngli operai come merce di scambio\", penso possa esserti utile sapere che, \ndetto a poche settimane dalle polemiche di Opel su Bochum, ","published":"2012-10-11T06:44:06.000Z","id":"cscFDqecqRUQ8-VwcWE8t7x43Zg7uuqpqe6-pyHTpk8","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Di Renault in Marocco e Algeria e di PSA sugli 8.000 licenziamenti \nannunciati se non arriver\u00e0 il miliardo e mezzo di aiuti dallo stato \nfrancese per fantomatici \u201cinvestimenti tecnologici\u201d\u2026. Le cose sono due, o \nsei in malafede o semplicemente non sei del settore. Poi tu mi dici che le \ninformazioni si trovano, io su giornali e riviste del settore leggo al 90% \nfregnacce. Se a te bastano, tanto di guadagnato per chi te le vende","published":"2012-10-11T06:44:16.000Z","id":"cscFDqecqRXzI8MIg3EAJ7kAzAHtD9rRMS2rTbS1yAk","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Di certo non sei tu il portatore custode della verit\u00e0 \u00e8 neppure i giornali \ncome giustamente fai notare... . Anche la Fiat a ricevuto aiuti da parte \ndello stato \" pi\u00f9 volte\" in primis per la ricerca \u00e8 produzione di veicoli \nad alimentazione elettrica soldi buttati al vento visto che alla fine \u00e8 \nmolto pi\u00f9 importante far uscire queste \"auto\" che sono un semplice copia \u00e8 \nincolla \u00e8 di certo non vedo niente di innovativo in tutta la produzione . \nSe non altro il gruppo PSA si difende molto bene","published":"2012-10-11T12:02:44.000Z","id":"cscFDqecqRVHMp1VWor5So0Ij-68Tx90G3-L9DSjb3A","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Personalmente ammiro il gruppo PSA per il notevole sforzo nel campo \nelettrico \u00e8 per la vera \u00e8 continua evoluzione di modelli . di certo non \nsono stati fantomatici questi investimenti tecnologici visto la pi\u00f9 \ncompleta gamma di veicoli ZE. Quello che \u00e8 fantomatico risiede sono qui in \nItalia ","published":"2012-10-11T12:08:43.000Z","id":"cscFDqecqRWZzWnaFqtXvIkwysvLUP3Z3BZLR_81nyU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Sicuramente non sono io il portatore della verit\u00e0 assoluta. Diciamo solo \nche quando un giornalista per del tuo lavoro (a volte esattamente del \nprogetto che segui) \u00e8 accettabile avere la presunzione di conoscere \nl'argomento meglio del giornalista. Su PSA alcune domande: primo, quali \nsarebbero i modelli elettrici sviluppati e costruiti da PSA? Secondo, quali \nsono attualmente in produzione? Terzo, che margini hanno su queste vetture?","published":"2012-10-11T13:54:47.000Z","id":"cscFDqecqRWKmUkQ7PM7Z64R9Ug-o37KYgvPGGHi3Gk","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Renault :TWIZY minicar -ZOE citycar - FLUENCE berlina - KANGOO commerciale \n. Citroen - C- zero Peugeout Tecnologia Hybrid 508 - 3008. Quindi un parco \nmodelli abbastanza nutrito . Certamente la Renault con la TWIZY f\u00e0 la \ndifferenza come anche il KANGOO . La fiat cosa produce ? cosa ha prodotto \ncon il finanziamento Italiano? MISTERO.... ","published":"2012-10-11T18:09:04.000Z","id":"cscFDqecqRVCNQ8xxeFom_vzpuduDz8WbVTGkvY9vnU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ricapitolando, PSA di suo non ha sviluppato nulla. Ha comprato una \nMitsubishi per qualche mese apponendovi i suoi due marchi, poi ha fermato \ntutto perch\u00e8 non vendeva e il progetto \u00e8 terminato l\u00ec, target raggiunto al \n2% e capo progetto che ha cambiato azienda. Poi ha degli ibridi \ntradizionali implementati su macchine da 1,7t. Renault fa un quadriciclo, \nun LCV e una berlina che non sta vendendo. Poi ha la Zoe, il cui lancio \navverr\u00e0 sempre il mese scorso....su nessuna delle vetture citate si fan","published":"2012-10-12T06:02:47.000Z","id":"cscFDqecqRUZjDNTxf6xqvIZgtSubbuzUoEnNEnlaYM","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"margini, forse giusto il quadriciclo, grazie al canone delle batterie. Se \nper te questi son soldi ben spesi sei ufficialmente il sogno di ogni \npromotore finanziario. FGA ha detto da anni che di ibrido e elettrico non \nne vuole sentir parlare e sono 5 anni che lavorando solo sui tradizionali \nha le emissioni medie pi\u00f9 basse d'Europa. In italiano: per ogni elettrica \nche Renault vende in perdita per fare vetrina, vende anche 100 tradizionali \nche inquinano pi\u00f9 del necessario e che sono quelle che ","published":"2012-10-12T06:03:30.000Z","id":"cscFDqecqRVEalNsK3O4Pp7YxqbQnpO5TZfi_yjkwYM","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"si infatti sia le italiane che le tedesce le fanno tutte all'est hahaahha","published":"2012-10-12T14:35:13.000Z","id":"cscFDqecqRXfbBwLGl-SAG-bq3fENhzsXOvAyiz1oIU","author":"MrFerraristadoc","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Fiat ops FIAS","published":"2012-10-12T16:50:44.000Z","id":"cscFDqecqRUtDyqtqlHjQYXxzVAlC11LLSG-BaJ-qbk","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"In ogni caso nella gamma PSA esistono modelli Elettrici , Cosa che nella \nproduzione Italiana non si fa questo \u00e8 un dato di fatto . Poi la tecnologia \nalla fine si disegna uno standard che sia di derivazione Mitsubishi oppure \nno non fa poi molta differenza non trovi? . La differenza \u00e8 produrre \u00e8 \ninserirle nel mercato .Purtroppo i costi sono ancora decisamente elevati ma \n\u00e8 un trend che \u00e8 destinato a scendere . Poi la Twizy anche se \u00e8 un \nquadriciclo \u00e8 comunque alla portata di tutti ","published":"2012-10-12T16:59:20.000Z","id":"cscFDqecqRUIL_IFaSACyZOBBSrCfpUBINtx6TuQX5w","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"\u00e8 sicuramente una novit\u00e0 sia come design \u00e8 per il prezzo contenuto quindi \nil gruppo PSA secondo il mio punto di vista \u00e8 molto pi\u00f9 avanti . La Fiat \nintanto il contributo per la ricerca sull alimentazione alternativa \u00e8 \nandato perso . Alla fine costruire un quadriciclo ELETTRICO non ci vuole \npoi tanto . Io nella quotidianit\u00e0 in citt\u00e0 uso la Twizy \u00e8 non mi pento \naffatto dell acquisto la carica nel uso normale mi dura una settimana per \nun totale nella guida parsimoniosa di 100 km . ","published":"2012-10-12T17:07:45.000Z","id":"cscFDqecqRUMGRKdL2olFm3xI2QRDbuCJplMgJZ8w9o","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Celtic, mi sembri un po' confuso qui. \"la twizy \u00e8 un progetto interessante \nper novit\u00e0 e prezzo, quindi PSA \u00e8 molto pi\u00f9 avanti\". Ma la Twizy \u00e8 una \nRenault. Lo sai vero che PSA e Renault sono due cose diverse? Ad ogni modo \ndi PSA non contesto la buona volont\u00e0, dico solo che non hanno mai n\u00e9 \nprogettato n\u00e9 costruita auto elettriche e oggi nemmeno pi\u00f9 le vendono. E \nper il bene dei dipendenti Fiat mi auguro che il condividano con PSA questa \nstrada. E dimmi quanto spendi in media al mese per la Twizy?","published":"2012-10-12T22:36:56.000Z","id":"cscFDqecqRUB-IhWwj_4Tpwnrx-wcl0Rv1m7nyc-ErQ","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Infatti \u00e8 Renault non mi sono espresso bene ma anche il gruppo PSA dispone \ndi modelli Ze Citroen & Peugeot .si pratica il noleggio della batteria non \nsupera le 90 euro e per di pi\u00f9 canone di noleggio della batteria comprende \nanche l\u2019assistenza in caso di guasto 24 ore su 24, 7 giorni su 7 inclusa \nl\u2019eventualit\u00e0 di esaurimento della batteria, senza costi aggiuntivi. . la \nricarica tramite il box a parete costa meno di un caff\u00e8 quindi molto pi\u00f9 \nconveniente . poi la parcheggi ovunque ","published":"2012-10-13T09:49:38.000Z","id":"cscFDqecqRWHMmY72VHlslU2_rGsuO2ctnQuoI7Cf5s","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"completamente soddisfatto di questo quadriciclo che per me \u00e8 una valida \nalternativa alle altre mini car Smart etc etc. \u00e8 per di pi\u00f9 si risparmia \u00e8 \nanche di molto \" assicurazione & Bollo.\" di certo anche il mercato delle \nbatterie di trazione avranno una notevole impennata di produzione cos\u00ec da \npoter ridurre anche il prezzo d' acquisto delle stesse.Gi\u00e0 intuisco che mi \ndirai che con \u20ac 90,00 con alimentazione a Metano si ha una maggiore \nautonomia , ma per un uso in citt\u00e0 \u00e8 in brevi tratti ","published":"2012-10-13T09:58:27.000Z","id":"cscFDqecqRUiQL5k6Q2JdgacDM2vXBvTHDiUirtAh0s","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Bene, io per\u00f2 preferisco spendere meno di 80 euro al mese per far benzina \nalla mia Yaris, ho l'assistenza 24\/7 per i primi anni e se fa freddo posso \nmettere il riscaldamento, se fa caldo l'AC. Su PSA ripeto: NON ha mai avuto \nuna Gamma chiamata ZE, NON ha mai prodotto n\u00e9 progettato le auto che \nvendeva e che NON vende pi\u00f9 se non per lo smaltimento piazzale. Hanno \nlicenziato il responsabile del progetto e per ora non si parla di nuovi \ntentativi.","published":"2012-10-13T10:05:00.000Z","id":"cscFDqecqRUy8k_miT5FsBTbF06nxibJxT8iznsOI-0","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"non serve anzi si paga solo di pi\u00f9 quindi del metano attualmente conviene \nsoltanto a chi usa l' auto per percorsi extraurbani . Psa Citroen C-ZERO \npeccato per il prezzo elevato \u00e8 per lo stop di produzione IL bene dei \ndipendenti Fiat non \u00e8 dei modelli prodotti chi siano di successo oppure no \ndi innovativo oppure classico ma di chi si alza la mattina . Il bene dei \ndipendenti Fiat \u00e8 solo farina del sacco di noi contribuenti \u00e8 per gli aiuti \nricevuti dallo stato inutile ribadire persi..","published":"2012-10-13T10:14:07.000Z","id":"cscFDqecqRXVjMLuRUIiAfM5_KUIkw5tGWNmGegbolU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Celtic, aspetta, ci stai dicendo che credi veramente che gli aiuti di stato \nricevuti siano sufficienti a pagare gli stipendi dei dipendenti Fiat? Con 7 \no 8 miliardi di euro in 40 anni ci paghi forse le bollette degli \nstabilimenti. Io dico che mi auguro che Fiat non produca mai auto \nelettriche alle attuali condizioni \u00e8 perch\u00e8 significherebbe solo perdere \nsoldi. Le auto non si fanno come opera di bene. Si devono fare solo se \neconomicamente sostenibili. e oggi l'elettrico non lo \u00e8","published":"2012-10-13T10:27:36.000Z","id":"cscFDqecqRVjNH8AidEUg148jKbailiM_EDAzYq_OXQ","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Io se fa freddo uso i mezzi pubblici come cos\u00ec dovrebbe essere per i brevi \ntratti in citt\u00e0 .Anche se spendi meno di \u20ac 80 euro per fare la benzina l' \nunica certezza \u00e8 che questo prezzo \u00e8 destinato sempre ad aumentare visto l \n'andamento dei carburanti \u00e8 poi i costi di gestione :manutenzione ordinaria \nAssicurazione & Tassa di possesso e ben pi\u00f9 alta .Quindi non vedo dove puoi \nrisparmiare","published":"2012-10-13T11:24:11.000Z","id":"cscFDqecqRXGq9GtzfGXyzo3xuUCcEZMbljw2bRV278","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"\u00e8 un pensiero retrogrado che l 'elettrico non possa avere successo solo il \ntempo dar\u00e0 ragione a chi sar\u00e0 pi\u00f9 audace nelle scelte . ","published":"2012-10-13T11:28:09.000Z","id":"cscFDqecqRXiihBoD_7OPZX7JkxuB4HZVwLzHhYIJiE","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Parli per descrizione delle dirigenza ? Di certo gli operai li deve pagare \nl' industria non lo stato per convincere la Fiat a far restare gli \nstabilimenti oppure per finanziare la ricerca come l ' elettrico soldi \npresi per poi dire che il progetto non era convincente ed utile per l' \nazienda. quando l' industria guadagna \u00e8 gli utili sono positivi di certo \nnon si pu\u00f2 sempre parlare di esubero di operai e di spostare gl \nstabilimenti all estero , per poter risparmiare ","published":"2012-10-13T11:34:30.000Z","id":"cscFDqecqRW4wblPRLVbC9wIlqarIApswILtx1jSwvU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"il risparmio \u00e8 una pratica di tutte le case vero .Ma se non altro ripeto le \naltre case producono meglio prodotti innovativi \u00e8 dal costo decisamente \nmigliore dell offerta Italiana . Anche tu che elogi tanto la Fiat \u00e8 poi usi \nuna Yaris uno strano paradosso non trovi?. io l' unica Italiana per \nsfortuna presa una punto del 2005 passava pi\u00f9 tempo in officina 100000 km \nguarnizione testa - servosterzo 3 volte.. mi fermo qui . Renault clio del \n2000 270000 km solo manutenzione ordinaria ","published":"2012-10-13T11:41:29.000Z","id":"cscFDqecqRX3zl_SoSB0-hw4uYwF5hpt1lMLfj8wRSE","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Su questo mi trovi in accordo, l'unico problema \u00e8 che oggi non vi sono \nproduttori generalisti che siano in utile in Europa.Sul lato automotive \noggi l'obiettivo primario per l'Italia \u00e8 non fare la fine della Francia e \npenso che l'attuale politica industriale di FGA possa consentire di \nraggiungere il risultato. Sull'elettrico il problema \u00e8 legato OGGI \u00e8 fonte \ndi buona pubblicit\u00e0 e grandi perdite. Non ha il potenziale per avere un \nimpatto sulle emissioni (tanto che chi da 5 anni ha le emissioni","published":"2012-10-13T12:11:11.000Z","id":"cscFDqecqRVGIsz1SVLyi9zoXm25SHiuLUrThLV_7Lg","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"medie pi\u00f9 basse d\u2019Europa non offre in gamma alcun elettrico). E molte case \nnon ci investono una lira. Io non approvo qualsiasi cosa che sia nuova per \nil solo fatto che \u00e8 nuova, indipendentemente dal fatto che sia razionale o \nmeno; se per te questo \u00e8 essere retrogrado, allora s\u00ec, sono retrogrado. Ti \nricordo solo che per l\u2019idrogeno era proprio lo stesso discorso. Se provavi \na dire: \u201cguardate che \u00e8 una boiata pazzesca\u201d subito tutti ti guardavano \ncome se fossi entrato nella stanza vestito di pelle","published":"2012-10-13T12:11:49.000Z","id":"cscFDqecqRWnPifmOnDUt8ZgOqidie2Xk4v5Amy5htc","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"d\u2019orso e con in mano una clava. Oggi, se chiedi di sapere come \u00e8 poi andata \ncon quelle auto ad idrogeno, la gente fischietta e guarda per aria facendo \nfinta di nulla. L\u2019elettrico \u00e8 meno folle, ma non \u00e8 comunque maturo. Quando \nle batterie saranno biodegradabili, dureranno per tutta la vita utile del \nveicolo, garantiranno autonomie di pi\u00f9 di 200 km con tempi di ricarica \nsotto i 40 minuti e e a costi tali da non dover essere pagate dai \ncontribuenti, allora torneremo a parlarne.","published":"2012-10-13T12:12:09.000Z","id":"cscFDqecqRUtS4CyiNUTPDsPKyXwQBjTYiBU9hUyvoo","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma certo, io elogio o critico una politica industriale o un modello in base \nai dati e all'opinione che su di essi mi formo. Non per simpatia. E' \nevidente che case come ad esempio Opel e PSA abbian proposto modelli molto \ninteressanti. Non sto negando questo fatto. Sto solo dicendo quello che di \nper s\u00e8 i numeri dicono da soli: si sono tagliati le vene. Sull'affidabilit\u00e0 \ndei mezzi il discorso \u00e8 simile, non mi baso su un caso singolo o sui \nracconti del vicino di casa, guardo i dati statistici.","published":"2012-10-13T12:34:28.000Z","id":"cscFDqecqRV3HCMuMu5rnp_5eNOtEY_D0emVMeQtq3g","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ok credo che il ragionamento sia arrivato al termine . Ognuno \u00e8 libero di \npensare quello che pi\u00f9 gli aggrada . Ogni nuova tecnologia se non viene \nportata a larga scala ha dei costi decisamenti pi\u00f9 elevati , ma questo non \nsignifica che non bisogna investire \u00e8 tentare nuove strade visto che molti \ndirigenti di alcune case.... . guadagnano molto pi\u00f9 che un progetto di un \nauto....... \"nuova\" .Questo per me \u00e8 un pensiero retrogrado . Il mio non \u00e8 \nun pensiero di simpatia \u00e8 non sono di parte ","published":"2012-10-13T20:17:24.000Z","id":"cscFDqecqRU9NWlZslG_qSArTck_AEHzdRHEr44bBKc","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"in ogni casi ci sarebbe d' aprire un discorso anche sull affidabilit\u00e0 \u00e8 la \ncura costruttiva tra le varie case , anche in questo caso mi fermo \nqui...... . Contento di questo confronto di pensieri con te .Vedremo che \navr\u00e0 ragione nel tempo . Ti consiglio di provarla la Twizy Buonavita ciao ","published":"2012-10-13T20:23:21.000Z","id":"cscFDqecqRVXBmDacSYoyV8DLMjJXkgr-YC6L-Is9ZU","author":"CelticSa","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"15,4 litri x 100 km sono 6,5 km al litro..... manco la porsche turbo \nconsuma cos\u00ec tanto quando tira....","published":"2012-10-13T20:45:58.000Z","id":"cscFDqecqRVUPlgyqGQf9X612TkS3k3mXBK7XpCcDAY","author":"petercorbez","annotation":{"negative-product":"1","product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Condivido su tutta la linea. Tutti gli investimenti (in utile) che possano \nportare a qualche progresso vanno perseguiti. Gli altri sono distruzione di \nvalore complessivo per scopi di marketing. E concordo culla necessit\u00e0 di \nfornire una migliore informazione sulla affidabilit\u00e0 delle vetture, con i \ndati statistici disponibili. Twizy gi\u00e0 provata, carina, ma le preferirei \nuno scooter elettrico.","published":"2012-10-14T10:26:02.000Z","id":"cscFDqecqRWaMQvf8yewtTTupuYCC57ozfmIzKpPgEY","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ha invertito km\/l con l\/100km","published":"2012-10-14T10:41:08.000Z","id":"cscFDqecqRWiFuJEMbGZEfoCRAG2BHrV-pFOerRIsOQ","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bella ma consuma molto","published":"2012-10-24T15:55:53.000Z","id":"cscFDqecqRU273nhgXzZJNsi1M1ibS9P64UMJsoZC84","author":"opinionista101","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"si ma solo l'assemblaggio, la componentistica \u00e8 fabbricata in italia","published":"2012-10-24T15:58:10.000Z","id":"cscFDqecqRU69hfTEf-b8fu3FBiWH6l_dUVPi6lXXj0","author":"opinionista101","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"molto bella,e finita bene,provata ed piacevole alla guida","published":"2012-11-01T17:10:15.000Z","id":"cscFDqecqRUNwVX9-MpApz_LfeSAhRdmyQHgz6swCN8","author":"soligo daniele","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"nessuno dice che la volkswagen polo \u00e8 fatta in spagna","published":"2012-11-12T18:58:18.000Z","id":"cscFDqecqRXTtKaM3j7SdJK4qmCzjKjy5vArSnvEOFI","author":"Lanciarules","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Guarda che non credo che Kaligula fosse critico. Lui \u00e8 serbo e giustamente \n\u00e8 orgoglioso di cosa i suoi conterranei riescono a produrre. Purtroppo \u00e8 \nquello stesso orgoglio al quale gli italiani preferiscono le polemiche a \ntutti i costi","published":"2012-11-17T15:42:24.000Z","id":"cscFDqecqRXmIqTjuojeJBgH8g_VwhIVrTJxw7y9taw","author":"Alessio Vigna","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Cambiate telecamera che il video a 360p vicino al 2013 e brutto ","published":"2012-11-22T14:45:47.000Z","id":"cscFDqecqRWDU_hnRxsKxgI9Qqu3aXoKRMdwE2OEtW0","author":"Bellaaaaaaaaa92","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"best car, made in SERBIA","published":"2012-11-28T14:48:14.000Z","id":"cscFDqecqRXQb6CfQvgEtpLxSncporNTPq9d8MQUz-g","author":"100jic1004","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Pensavamo che la Fiat avesse toccato il fondo costruendo l'orribile \nMultipla, ci eravamo sbagliati......","published":"2012-12-17T21:43:20.000Z","id":"cscFDqecqRXSRoTXtios1sh54uy1GqLrn1-NslVKWS4","author":"VTSF0CUS","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"praticamente per chi non pu\u00f2 permettersi un countryman","published":"2013-01-14T18:15:53.000Z","id":"cscFDqecqRUrmCKH4cEPWfp5g_ilXF4_AQCBC7oddhY","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"direi pi\u00f9 correttamente:\" per chi non vuole farsi spennare dai prezzi della \nmini..\"","published":"2013-01-18T19:28:21.000Z","id":"cscFDqecqRXoFy8_Ah5DT2sthIJ4UcAS_lLKaLXBPkk","author":"Matteo c.","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"ma spennare fino ad un certo punto,perch\u00e8 se personalmente dovessi \nscegliere una delle due auto farei qualche anno di rate in piu e prenderei \nMini che a livello estetico e qualitativo \u00e8 nettamente superiore,poi \u00e8 \nnormale chi punta al risparmio \u00e8 meglio che si conceda sta fiat 500 L e \nvabene cosi.","published":"2013-01-18T22:57:31.000Z","id":"cscFDqecqRX3LfUYtmxROngKOBpc57cX9YdyW04puXg","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"la Mini non \u00e8 che ti spenna,Mini e Fiat sono due aziende completamente \ndiverse,due design completamente diversi.. e come paragonare Audi e \nCitroen.. per chi non \"vuole farsi spennare dai prezzi dell Audi\" c'\u00e8 \nsempre la citroen voglio dire.. \u00e8 una cosa normale,ma c'\u00e8 anche TANTA \ndifferenza tra i due marchi,non so se sono stato chiaro.","published":"2013-01-18T22:59:45.000Z","id":"cscFDqecqRX_Xw7GN8fPEcUvboSZ1uxaxg0N6z64TH4","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"sempre a criticare ..invece e bella e va un botto vedrete...","published":"2013-01-22T20:09:37.000Z","id":"cscFDqecqRX41je8CUqdjBQWGv5jSGHHxHdeadTiIME","author":"tonyevale95","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"prenderei la mini \"forse\" per il livello qualitativo e dico \"forse\" ma per \nquello estetico non direi","published":"2013-02-04T11:10:35.000Z","id":"cscFDqecqRWeTMz3gI6b0xmJ_H39jRujKbPunW1bxKM","author":"alfadiscovolante","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"infatti l'estetica \u00e8 una questione del tutto soggettiva,a me la fiat L non \npiace perch\u00e8 \u00e8 una familiare squadrata,mi ricorda la multipla,fiat non \u00e8 \nparagonabile a Mini secondo me.. sia esteticamente che qualitativamente.. \nla fiat pu\u00f2 produrre solo le varie freemont il suv dei poveri,almeno la \nCountryman non \u00e8 una copia di nessuno.. \u00e8 originale come suv..sportiva.. ha \ndelle belle forme.. la fiat L per i miei gusti \u00e8 un obrobrio,e come \nparagonare una scarpe Nike con una della decathlon di 15 euro","published":"2013-02-04T15:52:28.000Z","id":"cscFDqecqRWguLQPC2ZJ0jUkIpD-L1QX_Pp7AasglKI","author":"Cocash1","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Appena esce la versione metano la compro. ","published":"2013-02-13T11:41:03.000Z","id":"cscFDqecqRVsDC0wqwRmv0qb-_osATBTGxbWzT5WFlU","author":"Tonypec1974","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Nessuno dice che la a1 ha lo stesso pianale della polo. Nessuno dice che la \nmercedes classe a ha i motori renault. Ma tanto sono tedesche,sono perfette \nsotto tutti i punti di vista a prescindere da tutto.","published":"2013-02-16T18:35:54.000Z","id":"cscFDqecqRWSJlV2m9-TCP5HLOV3Rr2tH5u_Ikbdd-s","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Un tempo andavano di moda le automobili ","published":"2013-02-17T11:33:38.000Z","id":"cscFDqecqRUZyQP_Us_d-_zAUz0BOarYyUJ-eSRhIrc","author":"gomena uizzunemi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"non sono perfette, ma se noi facciamo questi sgorbi di auto senza senso \nsicuramente loro spiccano di piu',siamo noi che dobbiamo svegliarci e \nriprenderci tutto quello che ci hanno tolto, oramai e' tutto chrysler,!!!","published":"2013-02-17T15:16:33.000Z","id":"cscFDqecqRU_nSsBOX5o68bvCrU1aaAm_8jbtIMZz74","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"che tecnologia che ha!!!! gli hanno messo pure la macchina del caffe', \ncomplimenti un bar con le ruote non l'avevo mai visto. e' questo e' \nitaldesign, MA ANDATE A CAGARE!!!!!","published":"2013-02-17T18:04:56.000Z","id":"cscFDqecqRWNvGYKUm0Mpo7ufriz-MPtTodp0mT0IVE","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"DOVETE DIRE GRAZIE A MARCHIONNE PER QUESTE CAGATE DI AUTO, VEDI LANCVIA \nTHEMA,FIAT FREEMONT,ORMAI TUTTO MADE IN USA... E GETTA ","published":"2013-02-17T18:07:54.000Z","id":"cscFDqecqRUNNSlRYxCkzPL7VZbx4813HtJ722SVy7Y","author":"lukynoscubi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"perch\u00e9 la polo la fanno in Germania secondo te?","published":"2013-02-18T22:32:42.000Z","id":"cscFDqecqRU0IAfr4sem03CeFlXzoYQAizdnjcY_-24","author":"Dirty Garage","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"alla fiat nn hanno inventiva adesso fanno tutte queste versioni stroppiate \ndella 500,lo stile italiano dov\u00e8? \u00e8 possibbile ke nn ci siano designer in \ngrado di fare auto decenti ,dobbiamo per forza comprare tedesco.","published":"2013-02-21T18:45:50.000Z","id":"cscFDqecqRXhiD_fkk-iJUkr6RtygI1fcgQmWhSQDtM","author":"youfossu","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Alfo, non credo che quella di kaligulajovanovic fosse una critica. Lui \u00e8 \nserbo ed \u00e8 giustamente orgoglioso del fatto che sia prodotta nel suo paese. \nPenso sia quell'orgoglio che purtroppo manca a noi italiani: vedi il caso \ndella Panda","published":"2013-02-21T19:44:25.000Z","id":"cscFDqecqRUTX2n2r19iVcxqvav_sh5EEmMb7gvGeiM","author":"Alessio Vigna","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Se non ci fosse il tetto ci poggerei dentro la saponetta.. sembra proprio \nquella che ho in bagno =) Comunque \u00e8 sfiziosa..","published":"2013-02-22T12:15:38.000Z","id":"cscFDqecqRW0wsDXhIFb1apf0fBM0uv8qvwoFdSqCpM","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Ps: Per quanto riguarda la posizione di guida.. \u00e8 cos\u00ec perch\u00e8 l'ha \nprogettata una donna.. Non sto sminuendo il suo lavoro, semplicemente \nguardate le ragazze come sono sedute in motorino al posto di guida.. e \ncapirete come si sta seduti nella 500L","published":"2013-02-22T12:18:56.000Z","id":"cscFDqecqRWGguwEpMlPIzBPQEBjRsHXbz0vMUuqvTY","author":"TheLOL4DUDE","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"avevo capito male io allora,mi ha ingannato il fatto che abbia scritto \nmeglio di certi italiani che si incontrano sul web.Comunque sono pienamente \nd'accordo con te...","published":"2013-02-22T19:01:52.000Z","id":"cscFDqecqRXVwwuVcPFMCZO7x_9OvgfUq0x4cpE8MjU","author":"Dirty Garage","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Made in Serbia!","published":"2013-03-03T22:14:43.000Z","id":"cscFDqecqRW8zObRgpxsCUIO5ZDAC141gw8CYC1T4WM","author":"\u0421\u0442\u0435\u0432\u0430\u043d \u041d\u0438\u043a\u0435\u0442\u0438\u045b","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"che schifezza di macchina!!!! come cazzo si fa con sta crisi a produrre sta \nmacchina qui? tentato suicidio per fiat? bahhh","published":"2013-03-07T17:10:03.000Z","id":"cscFDqecqRX-xv7eouJPN20N8WwR4pfW0WIWYYV8wpk","author":"marcolino2711","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"meglio la vecchia multipla!!! almeno aveva 6 posti ed era costruita in \nitalia! alcuni tratti del video li conosco bene, visto che abito vicino! ","published":"2013-03-10T12:42:13.000Z","id":"cscFDqecqRVprCJk7ip_fDTiGF71oG_VJ6rY1QE7Xmg","author":"MrChannelforfun","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"+Dario Di Pasquali  la adorooooooooooooooooooooooooo!!!\ufeff","published":"2013-03-30T12:30:07.000Z","id":"z12ai5erctmaezb2g234vt0iplvcxh0ca","author":"Cristina Dionisi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Io quando la vedo mi giro sempre..................si dall'altra parte! Per \nfortuna non ce ne sono molte in giro!","published":"2013-04-04T13:02:24.000Z","id":"cscFDqecqRUox4dZQ2TYpldYhI6M4tNgmghaKdLv1Uk","author":"Tarantovvf","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"dire che \u00e8 brutta no rende l'idea... va la marchionne va ciap\u00e0 i rat!","published":"2013-04-16T09:32:22.000Z","id":"cscFDqecqRXK92mCMfZMW4Y6zNtdxKTT5lH-yA8dk3M","author":"lorenzo1991k","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"made in China!","published":"2013-04-16T09:33:43.000Z","id":"cscFDqecqRUelGnv23NiD1B4QHUC_7A35SBe1-b-CS0","author":"lorenzo1991k","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"MADE IN SERBIA","published":"2013-04-27T09:00:36.000Z","id":"cscFDqecqRXe0CHE7CUqBtZsFKCWiNZMERiiFUBeqlI","author":"NIKOLA SIMIC SIMKE","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Inguardabile \u00e8 dir poco","published":"2013-05-11T08:32:54.000Z","id":"cscFDqecqRV8rKNPWA9xuLVtR2NMPwokZ0qyWkZClLI","author":"Alexgri","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Inguardabile ma comoda e guidabilissima... troppo forte. E' una macchina \nintelligente, la bellezza passa in secondo piano","published":"2013-05-13T10:36:13.000Z","id":"cscFDqecqRX9MEMJ7Jv5dxu4NNf5UGpI4D6Fn73aWpc","author":"inferno7654","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ha ragione questo bel giovane!! Effettivamente, tante auto di oggi hanno i \nfari fino al parabrezza (vedi alcune francesi...) ed effettivamente, sono \nbrutarelle di frontale! Meglio le linee tonde della Fiat 500 e simili!! ","published":"2013-05-14T20:42:34.000Z","id":"cscFDqecqRVxstIyPy_cF9ua5dEOg1gE7AVX4ZXAnaM","author":"topakkiotto64","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Ma la plastica gommata non sar\u00e0 la stessa della Tempra del 93? era un \ndisastro, al toccarla stampavo le mie impronte digitali, potevo attaccarci \nun foglio di carta e naturalmente la polvere restava appiccicata alla \nplastica come alla carta moschicida....","published":"2013-05-23T16:28:01.000Z","id":"cscFDqecqRUN6S9vjOL1CNOe9V6Z7VHgC5NpLvs7h4k","author":"Sergio DeLuca","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Troppo cara per essere Fiat","published":"2013-06-02T10:05:27.000Z","id":"cscFDqecqRVIKD2qJOZlw2TAV3n_6_vwdKWCjwmPeGI","author":"james51084","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"che auto di merdaaaaa e fatta di plastica non si riesce a capire che cazzo \nsia e fa merdaaaaaaa","published":"2013-06-10T16:19:16.000Z","id":"cscFDqecqRXSlv7_wkaXPsn1BY4GQOwUIwfoNbb5EWA","author":"giuseppe geografo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"bravo io e te o gi\u00e0 capito che la pensiamo allo stesso modo.","published":"2013-06-10T16:20:07.000Z","id":"cscFDqecqRUU-euo7oVYcWP9qZFSl8LgFOJedkANnWs","author":"giuseppe geografo","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Fiat 500L non \u00e8 un auto Italiana. Diciamo che \u00e8 serba","published":"2013-07-05T14:01:51.000Z","id":"cscFDqecqRUCuR91WnrUKruA5TWuZP2FyzVW6AeLeGk","author":"Dan7","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Smettiamola di dire stronzate tipo \"non \u00e8 un auto italiana\" o \"\u00e8 scadente \ndi materiali\".... La FIAT, ovunque decida di produrre, rimarr\u00e0 sempre FIAT, \nla sua storia e la sua tecnologia cha negli ani ha fatto SEMPRE da \napripista alle pi\u00f9 \"blasonate\" d'oltralpe e nel mondo.... perch\u00e8 nessuno ha \nda dire se la VW o la mercedes... la Renault etc etc quando decidono di \nprodurre fuori per ammortizzare i costi di produzione(generalmente la mano \nd'opera)?? Vogliamo parlare delle auto asiatiche??","published":"2013-07-21T15:17:27.000Z","id":"cscFDqecqRUZLzg0HSNunuoAhbc6tCel6PM2Yk7jPxI","author":"Francesco il Bello","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Paradossalmente a quanto la maggioranza delle persone che parla male della \nFIAT, \u00e8 dagli anni 70 che ingegneri coi controcoglioni della FIAT sfornano \nprogetti innovativi per l'auto...es. lo START&STOP \u00e8 stato introdotto sulla \nRITMO per la prima volta...ora lo mettono tutti!! altri rimasti come \nprogetti non andati in catena, come la guida a infrarossi per le zone a \nrischi nebbia, puramente per scelte aziendali( costoso e poco vendibile) ma \ndisponibile gi\u00e0 dalla met\u00e0 del '70.","published":"2013-07-21T15:26:53.000Z","id":"cscFDqecqRXsqTcTMOu1CHp2ABpIQudLBYQE4zKcuFQ","author":"Francesco il Bello","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"quanti morti in meno sulla strada con una tecnologia cos\u00ec gi\u00e0 dagli anni \n80? il dramma vero \u00e8 che le morti, i consumi(benzina+logorio meccanico) \nfanno parte del business mondiale dell'auto... nessuno si sognerebbe di \nmettere in commercio un'auto che fa 100km\/lit sicura e che non si scassa \nperiodicamente, sarebbe la fine del mercato dell'auto e dei petrolieri(culo \ne camicia da sempre)..anceh se la tecnologia per realizzarla c'\u00e8 gia da \n30anni...ma tenuta ben nascosta ;)","published":"2013-07-21T15:36:30.000Z","id":"cscFDqecqRVAPD6tp7Qsoz8qrYRTkMkX4Lw6kBxbZTI","author":"Francesco il Bello","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"..e allora ti continuano a bombardare con nuovi modelli, pensando che \u00e8 \nnuova..ma sempre la stessa merda che hai comprato 10 anni fa, consuma alla \nstessa maniera e si spacca con tempi cronometrabili... perch\u00e8 DEVO ogni \n80-100.000km cambiare la cinghia di distribuzione senn\u00f2 si rompe e addio al \nmotore?? possibile che non c'\u00e8 un alternativa a qst cazzo di cinghia(che la \nsola sostituzione+m.d'opera mi parte un capitale)?? che fine ha fatto la \nCATENA di distribuzione che non si rompeva MAI? ","published":"2013-07-21T15:44:27.000Z","id":"cscFDqecqRWjPAyMRKSQvpJsnZaRXUdDKo4PIl3W-D4","author":"Francesco il Bello","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"..forse perch\u00e8 AL MASSIMO dopo tanto girare, si poteva allentare e allora \nbisognava registrarla o sostituirla... e sopratutto NON dovevi scendere il \nmotore dal cofano nella maggior parte dei casi...e non ti costava un \ncapitale l'operazione... \u00e8 tutto un business, che grava sempre di pi\u00f9 sulla \nns schiena, sempre di pi\u00f9!!Potessi tornare alla Kadett B 1100 di mio padre, \nche fece 15anni fuori in strada e quasi mai in garage...vento, pioggia, \ncaldo o gelo, partiva sempre al primo colpo senza starter ","published":"2013-07-21T15:52:34.000Z","id":"cscFDqecqRW7lqfWW54WNVJLnC4pGL1j2fgiwjo36X8","author":"Francesco il Bello","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"che schifo di macchina!!","published":"2013-07-28T11:33:15.000Z","id":"cscFDqecqRV0VTesE7HUA2mbSJNn5PfcnQB3igIAB2g","author":"MrAcetone","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Mamma mia quanto mi fa schifo sta macchina. \u00c8 ORRENDA!!!","published":"2013-08-07T23:54:13.000Z","id":"cscFDqecqRXYT77OlDbKKqLb3xuy7BMrXaJx-JtpwSI","author":"rickydj65","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Io ho la catena sulla mia vecchia Punto 1.3 mjt: vuoi dire che sui nuovi \npropulsori la fiat ha abbandonato l'indistruttibile catena per la vecchia \ncinghia?","published":"2013-08-17T05:37:31.000Z","id":"cscFDqecqRUDEILnrFz-jOB50bXiVXL0NDGOfPS54H0","author":"Mega Therium","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"....spero proprio di no, a quanto ne so il 1.3 mjt ha la distribuzione a \ncatena che alcuni dicono che andrebbe rifatta intorno a 250K km... \npiuttosto consiglio di tenere d'occhio la cinghia dei servizi perch\u00e8 in \ncaso di rottura pu\u00f2 provocare seri danni al motore","published":"2013-08-17T16:26:47.000Z","id":"cscFDqecqRXundWNnmWosIvdKoUyJYwMRKbV6VwnVmU","author":"Francesco il Bello","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}}],"uploader":"MotorBoxTV","published":"2012-07-07T14:46:04.000Z","duration":"352"}