{"category":"Autos","view_count":"22416","video_description":"Valentino Rossi fa pubblicit\u00e0 a una Honda, ma non \u00e8 la moto, avvisatelo!!!!!","title":"Valentino Rossi e la pubblicit\u00e0 honda civic.mp4","avg_rating":"4.875","video_id":"fSMTwktEc9o","video_type":"commercial","comments":[{"text":"1ST ","published":"2011-10-26T02:09:03.000Z","id":"eslMDXsKleHDPpm_TQY3iege5P34S0TDufNYR1UREfc","author":"Gabriel Castanon","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Grandi!!!Sia la Type r che Vale.","published":"2011-12-05T22:32:34.000Z","id":"eslMDXsKleGA_UJlcFHiKePV4twiJ_nP6nkSPdjUQ9I","author":"albyblve","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"bellissima questa pubblicit\u00e0!!!","published":"2013-01-19T20:22:59.000Z","id":"eslMDXsKleGMNL9FxnxPU5mIHcGJso-aNWf_RS9sZX8","author":"Valentino Meloni","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"E se lo dice lui :D","published":"2013-03-04T14:16:46.000Z","id":"eslMDXsKleFi88w3bENdg_D0lw0ADhLId5-LO7u-bVg","author":"MakedonijaLP","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Due pubblicit\u00e0 con Valentino Rossi come protagonista... ma la Honda Civic \nstravince!\ufeff","published":"2013-06-18T18:14:48.000Z","id":"z12dc1jrktfav1uqg04cgvdhkpawjls5cts0k","author":"Domestic Tree","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","rating":"1","vrating":"1"}}],"uploader":"Kimi Zero","published":"2010-12-18T15:50:14.000Z","duration":"36"}