{"category":"Comedy","view_count":"57996","video_description":"La geniale nuova pubblicit\u00e0 della nuova bellissima Citroen C3","title":"Pubblicit\u00e0 Citroen C3 Aprile 2011","avg_rating":"4.942446","video_id":"Ixz4hJKQlPs","video_type":"commercial","comments":[{"text":"La macchina non \u00e8 bellisima,ma la pubblicit\u00e0 si!","published":"2011-04-21T13:01:03.000Z","id":"YNim9VMChL-6BfJ3lxdxn0HRppHfOGlH83-BZHRt_2g","author":"maryolosorrentolo","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","rating":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"La macchina \u00e8 semplicemente meravigliosa e la pubblicit\u00e0 me l'hanno copiata \nda un attimo della mia vita quotidiana.","published":"2011-04-25T14:16:33.000Z","id":"YNim9VMChL_orX7WrLKcj42y5ep_O4fLeCsx9cInzO8","author":"Austin Mini","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1","video-related":"1","vrating":"1"}},{"text":"Pubblicit\u00e0 geniale, troppo forte... Rispecchia gran parte di noi! :)","published":"2011-04-26T13:40:23.000Z","id":"YNim9VMChL9E6HtKwEslsdeswwJtyyNPmLWgVuZF8xM","author":"Phiovj10","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@InsideArthec ti posso dire una cosa: io ho 2 C3 del modello precedente \nall'attuale (l'intermedio, diciamo), una del 2007 e una del 2010. Sono \nindubbiamente macchine di ottimo valore sotto certi aspetti, ma la nuova C3 \n\u00e8 veramente un grosso passo avanti sotto la maggior parte di tutti questi \naspetti. L'estetica \u00e8 una rivisitazione della precedente serie (l'apertura \nsul paraurti ha la stessa linea del vecchio modello e il parabrezza alto.. \nbeh quello non si pu\u00f2 neanche commentare, spettacolare","published":"2011-04-28T00:26:20.000Z","id":"YNim9VMChL9xda3ejhSSAKV1pqU5fyzefFHDGUS-Bn8","author":"Pigolagas","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"sto ridendo da mezz'ora xD fantastica xD ","published":"2011-04-28T09:40:49.000Z","id":"YNim9VMChL9N33w07lvSq29atbEaLNMdo4oYI6TKO8k","author":"MrLigaDipendente","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"mi fa ridere da bestia! ","published":"2011-04-28T16:45:16.000Z","id":"YNim9VMChL8CkQiGZuZgz123KYaUpOpB3uow2NLuuLU","author":"Andrea Dellonti","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"BELLISSIMA!!! LA PRIMA VOLTA CHE L'HO VISTA MI SONO TROVATA PIEGATA IN DUE \nDAL RIDERE!!!","published":"2011-05-06T07:21:48.000Z","id":"YNim9VMChL8PV3LUQJ_0izQf5aE5qd1ZoRxASGLm9-s","author":"minakothebest","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"SEMBRA LA POLITICA DEL GOVERNO DEL NANO, QUELLO CHE NON C'\u00e8 E NON FANNO DA \nORMAI 8 ANNI SE LO INVENTANO, SPARANO PALLE IN CONTINUAZIONE PER \nGIUSTIFICARE QUELLO CHE NON STANNO FACENDO.. MAMMIA CON CHI SIAMO CAPITATI \nE A MILANO LO VOTANO PER CERTE PALLE COS\u00ec GROSSE DETTE SUL PALCO o_o","published":"2011-05-12T10:31:38.000Z","id":"YNim9VMChL8RGy8oz49H_lOcGeQwe6KWm2ogZQpy0zU","author":"Luke Skyiedwalked","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"E L'ITAGLIA \u00e8 RIDOTTA AD UNA CARRETTA DA ROTTAMARE o_O","published":"2011-05-12T10:33:05.000Z","id":"YNim9VMChL-L9y-yuXLYnLnYMx68T_22hn58bxMxAGE","author":"Luke Skyiedwalked","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Questa pubblicita \u00e8 semplicemente GENIALE!!!! ahahahaha ","published":"2011-05-12T18:18:06.000Z","id":"YNim9VMChL-3AzqIIXE1OYuOfQXNlFVcz_iHW8uZRJY","author":"santiago1543","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"E' pandev!!! Visto che il calcio non \u00e8 il suo sport si da alle \npubblicit\u00e0!!! ","published":"2011-05-14T11:17:36.000Z","id":"YNim9VMChL8gWXWOjSXwoauNwDnAR0p7x3WbluNqiio","author":"federico eccli","annotation":{"video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"bellissima, quest\u00f2 pubblicit\u00f2 \u00e8 una figata, l'ho addirittura scaricata, \nahhahaa ","published":"2011-05-14T20:39:42.000Z","id":"YNim9VMChL_8DTeqUHk5117MGqrkVgGYML9LrX_078g","author":"dexter1997ful","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@dexter1997ful Grazie","published":"2011-05-15T10:36:26.000Z","id":"YNim9VMChL_VOF0lv3jLFQmwfOrl-rLWIxUlGiqaxD8","author":"Pigolagas","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"migliore il tipo ! :D","published":"2011-05-16T15:54:19.000Z","id":"YNim9VMChL9up9XPURYKzy1F2aSHYEpe7MumI4lKGXg","author":"Bellyer10","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Ma la macchina gialla, \u00e8 una mini innocenti o no e se no che ca...o di \nmacchina \u00e8 , perch\u00e8 in famiglia c'\u00e8 una scommessa.","published":"2011-05-18T20:33:14.000Z","id":"YNim9VMChL-sqK2Cx1eBjgKVOteYWRTJ2F2vpM-95Qo","author":"riccardo2417","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@riccardo2417 Ti stavo per dire Innocenti Mini ma poi guardando il retro i \nfari sono diversi","published":"2011-05-18T21:24:43.000Z","id":"YNim9VMChL_bKN8ihCM8Pn0Yxydj2UzQi9lyj67kjaU","author":"Dj Kad","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@lukeskyd ma cosa c'entrano questi commenti completamente fuori luogo? \nParlate di politica altrove, questo \u00e8 un link dove si vuol fare due risate \nper una pubblicit\u00e0","published":"2011-05-28T14:52:10.000Z","id":"YNim9VMChL9t1_8EBt7J-0CApRq0GwDCdg4Ms8MUvng","author":"Pigolagas","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@lukeskyd che noia, avete stufato persino alla gente di sinistra con questi \ndiscorsi..","published":"2011-05-28T14:52:49.000Z","id":"YNim9VMChL8qOGfIEgeRjvcERhm7rkL45ksyJ4efG7E","author":"Pigolagas","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"@Pigolagas Le palle ripetute che nello spot sono cos\u00ec grosse che ci si \nauto-convince, ed \u00e8 quello che fa il governo del nano: un ripetizione \ncontinua ad libitum di palloni cosi grossi, barzellette stupide che \nracconta agli italiani e una buonaparte si \u00e8 autoconvinta nel seguirlo. Col \nsuo delirio di onnipotenza le dice pure a Obama facendo fare all'Italia una \nfigura di m... Scherziamo o cosa l'itaglia \u00e8 allo sfascio e siamo ancora \nipnotizzati che tutto va bene e siamo nel paese dei bengodi??!!","published":"2011-05-28T17:36:54.000Z","id":"YNim9VMChL9UWiQ69KLFLBvowtTNPQbLwhJo6FGOEPQ","author":"Luke Skyiedwalked","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"@riccardo2417 \u00e9 effettivamente una Innocenti Mini: nella versione dello \nspot italiana l' auto \u00e8 stata modificata per renderla meno riconoscibile ","published":"2011-05-31T16:01:43.000Z","id":"YNim9VMChL-YAUIwFI-csP04lM8oYSeT2OYMxmHV6jE","author":"76pinuzzo","annotation":{"product-related":"1","rating":"1","video-related":"1","vrating":"2"}},{"text":"no \u00e8 una innocenti 500 ","published":"2011-06-01T18:38:35.000Z","id":"YNim9VMChL8H0U7nYS8vzpaFfbRrokdZBOKWqDEUFP0","author":"riccardo2417","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"chi ha fatto questa pubblicit\u00e0 \u00e8 un genio!!!!!!!!!!!!!","published":"2011-10-23T19:28:15.000Z","id":"YNim9VMChL-sS86rsm7fA0Amm3cO3drbyRrXFBaaNVA","author":"france_sca","annotation":{"video-related":"1","positive-video":"1","vrating":"1"}},{"text":"QUESTA E' LA PUBBLICITA' PIU' STUPIDA E' IN FANTILE CHE IO ABBIA MAI VISTO, \nIN POCHE PARLE FA SCHIFO. GIA' LA CITROEN A ME NON PIACE X NIENTE,ANCORA DI \nPIU' CON QUESTA PUBBLICITA FA' PROPRIO \nCACARE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1","published":"2011-11-19T16:14:07.000Z","id":"YNim9VMChL8rpyTDEC-nRkxEkQR0YrPO39-oUqaHNoI","author":"Gianluca Panaccio","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","negative-product":"1","negative-video":"1","rating":"1","vrating":"1"}},{"text":"UN GENIO!!!!!","published":"2012-10-15T05:55:00.000Z","id":"YNim9VMChL8bJTqsOBZnJYVjlGP7O5wShiG1yQ3EJgg","author":"anthony82fr","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Pubblicit\u00e0 controproducente!!!\nChe idioti.... :|\ufeff","published":"2013-03-27T14:52:26.000Z","id":"z13xd5rqfufuvh5uj22rwhry3sq1clxer","author":"Arianna Toti","annotation":{"video-related":"1","negative-video":"1","vrating":"1"}}],"uploader":"Pigolagas","published":"2011-04-20T14:40:13.000Z","duration":"23"}