{"category":"Autos","view_count":"32081","video_description":"La Volkswagen Golf VII \u00e8 nuova di zecca ma non rinnega il suo passato, con una carrozzeria dai tagli pi\u00f9 netti ma dal look inconfondibile. Cura costruttiva e qualit\u00e0 della vita a bordo sono al top della categoria, come sempre.","title":"Volkswagen Golf VII, la nostra prova su strada","avg_rating":"4.285714","video_id":"DfKj5KqkbBg","video_type":"review","comments":[{"text":"ma dai ho capito che assomiglia un p\u00f2 alla polo ma \u00e8 una golf ed \u00e8 tanto \nmeglio alla giulietta e se guardiamo i prezzi direi che preferirei di gran \nlunga la golf..e poi gli interni sono lontani da una polo e comunque parte \nda 17.800 tu dici quella da 2.0 tdi per\u00f2 a 150 cv trovane una a meno con \nquella potenza e quegli interni se li hai visti pi\u00f9 i sistemi di sicurezza","published":"2012-11-18T11:40:25.000Z","id":"rDcF3lie_7EDF4W_zhCDVEZb5T9QQQmgRfGOapxl4L8","author":"Luca Bonassi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"daje \u00e8 na gran macchina... sti tedeschi.. ","published":"2012-11-18T21:58:44.000Z","id":"rDcF3lie_7FlB5U6ROOHeXv86d7J1HFOV5bqzTsimok","author":"Alessandro Cavaletti","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"mi aspettavo qualcosa di piu per gli interni","published":"2012-11-26T21:00:18.000Z","id":"rDcF3lie_7HvLfTjGOGoDCYm3viEoohTk9A5gaqSwT0","author":"Gerardo Lemmo","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"qualcosa in pi\u00f9?Ma scherzi mi sa.....","published":"2012-12-04T20:55:17.000Z","id":"rDcF3lie_7Hu2xHZk0NYDlKkGs5xU0MYerablMUcwwM","author":"Francesco Panci","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"tutte uguali una polo gigante l'ho guidata di sportivo non ha niente \u00e8 \nfinito il tempo della golf 4","published":"2012-12-06T17:02:48.000Z","id":"rDcF3lie_7FT2-OqHuQ7yr_ceD_jSyz7AzbGgYd0AT0","author":"alfa alessandro","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"non guardare il listino... adesso con la fame che hanno... fanno anche il \n10% di sconto ","published":"2012-12-06T20:14:36.000Z","id":"rDcF3lie_7FPBF5YnJ0qjeaz3nX0TLX1soHiI914PLY","author":"Alessio Sacchet","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Una polo gigante?? ma ce li avete gli occhi?? totalmente diversa,per non \nparlare della tecnologia rispetto ad una polo \u00e8 anni luce,il prezzo mi \nsembra concorrenziale invece.. alfa costa di piu e si ha di meno ","published":"2012-12-06T20:16:20.000Z","id":"rDcF3lie_7GQ20zleMWHdoa_1beXPZoVJTQshVgEV9c","author":"Alessio Sacchet","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"celi ho gli occhi ed \u00e8 una polo gigante a cominciare dal frontale e dalla \nfiancata,dai diciamolo il design non \u00e8 mai stato un pregio in casa vw. La \ntecnologia \u00e8 quella della polo ma migliore,altrimenti non costerebbe 11.000 \neuro","published":"2012-12-09T18:51:29.000Z","id":"rDcF3lie_7EoxAI80h_aFYaV1J6CTuek10ITtWyPMf0","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"no non scherza e nemmeno io scherzo,sono praticamente indentici alla 6 che \nsono identici alla 5,ci puoi mettere quanti aggeggetti vuoi per far colpo \nsui tamarri ma se si aspettano che la gente straveda per qualche finitura \nqui e li si sbagliano.","published":"2012-12-09T18:55:40.000Z","id":"rDcF3lie_7GJ4OVLCijusvMsNCoPK7V8-k3sxK-FA1I","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"sulla base di cosa \u00e8 migliore della giulietta? Perch\u00e8 \"pare\" pi\u00f9 solida? \nPoi se vuoi parlare di sicurezza \u00e8 meglio la giulietta. La giulietta 170 \ncavalli con tct sta a 25.000 e senza scende a 23. Se non la facessero \npagare l'ira di dio e cambiassero il design da estremamente triste a \ndecente,sarebbe pure una buona macchina.","published":"2012-12-09T19:02:29.000Z","id":"rDcF3lie_7FffXGkRGWhLzaNzUSzwFrskqGhOrjcZEA","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"visto che parli tanto e hai gli occhi ti sarai anche accorto che la \ngiulietta non \u00e8 altro che una bravo","published":"2012-12-17T16:30:31.000Z","id":"rDcF3lie_7Gf9G0_FnzhzgoOIT78d6uSU-__Ep_iEP4","author":"696Luca696","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"..Soltanto che poi le guidi, e sono due auto completamente diverse. Forse \nper l'autotelaio nettamente pi\u00f9 leggero e rigido, o per il McPherson \nalleggerito all'anteriore, per il Multilink a tre bracci e mezzo dietro, o \nper lo sterzo a doppia pinione, o per il sistema Pre-Fill per frenate degne \ndi nota. Basta guidarle per provare feeling di guida diversi.","published":"2012-12-20T01:53:26.000Z","id":"rDcF3lie_7HkGS5xhCog81KuGAsqcKdtC9_6VTYfQjw","author":"JoeBlackDreamer","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"allora anche la nuova opel astra \u00e8 una giulietta ricarrozzata? No perch\u00e8 se \ndobbiamo comparare le macchine a somiglianza vaga allora le macchine di \nmezza europa non sono altro che fiat,peccato che il pianale sia \ncompletamente nuovo come pure la tecnologia e i motori,su che la storia che \n\u00e8 una bravo ormai non regge pi\u00f9 che altro vi inventerete? Ah,tu immagino \nnon ti sei accorto che l'audi a8 \u00e8 la a1 berlinizzata e un p\u00f2 pi\u00f9 lunga,la \ngolf \u00e8 la stessa della prima serie etc etc...","published":"2012-12-23T22:56:19.000Z","id":"rDcF3lie_7ENNb91Dg7WmlfsT1UOpScjpJIzVMQEh18","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"\u00e9 una gran e bella macchina","published":"2013-01-12T12:15:52.000Z","id":"rDcF3lie_7EzLQE6d4pqfgtyvWlcs1eBccH2TyAuvAM","author":"doviz dovi","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"La nuova Auris 2013 \u00e8 meravigliosa e ibrida costa anche meno che diesel.","published":"2013-01-19T01:17:39.000Z","id":"rDcF3lie_7GaWR2lK_THj9s8BSfQx3zIIpvTmftDe6A","author":"IwantaLexusLFA","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"hahahah ma te parli di estetica? la8 a1 berlinizzata hahahah audi ha molto \nfamily feeling.. a me questa cosa piace anche se forse in audi \u00e8 un p\u00f2 \neccessivo.. cmq io parlavo del fatto che giulietta bravo e delta sono la \nstessa identica auto con qualche modifica estetica","published":"2013-01-20T20:08:42.000Z","id":"rDcF3lie_7EZWv0n18mD0i_E6fZyV6fXI3qH9dDyP9g","author":"696Luca696","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"ehi tu 4occhi...non facevi lo spaccone nel video della nuova clio dicendo \nche fanno cagare quelle scatolette e ti prendi le golf tutta la vita mentre \nqui dici che \u00e8 cara? ma allora sei un pezzente :)","published":"2013-01-21T18:08:51.000Z","id":"rDcF3lie_7FFQjEV-poIahnwv5EjLF_h91FGZkM0FvY","author":"maximumtrollerable","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":":) pezzenteeeeeeeeeeeee","published":"2013-01-23T10:02:00.000Z","id":"rDcF3lie_7HxxD8TOtC1PWpB3Mr6IVHZFJVvmXFhAmU","author":"maximumtrollerable","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"avrai preso il modello base con la manetta al posto dei finestrini \nelettrici tipo subaru baracca di aldo giovanni e giacomo... :)","published":"2013-01-23T15:36:22.000Z","id":"rDcF3lie_7F1RAliEeDz7wbtDB2ZdNTXsYGvkJJFqBc","author":"maximumtrollerable","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"hahahahha poi la metterai a metano come tutti i barboni xD ","published":"2013-01-23T15:56:50.000Z","id":"rDcF3lie_7FEdUVxyH3ITogOT0HkQ9z1DEDg3lrYoTQ","author":"maximumtrollerable","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Pissio e trollerable mi hanno fatto sbellicare dalle risate....comunque il \nsedere di questa golf 7 mi sembra un tantinello moscio, bah.....","published":"2013-01-23T21:16:15.000Z","id":"rDcF3lie_7GiIK7_1DPE7Whu1rtxTa2gVoVyBWcDh0U","author":"Paolo R.","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"che ne sapevo che era il diesel,ci avevo pensato ma visto che facevi lo \nsburone pensavo fosse il benzina invece sei uno dei tanti sputanafta di \nmerda...solo turbobenzina in casa mia...","published":"2013-01-23T23:22:20.000Z","id":"rDcF3lie_7EQ-3FeP73m80oMFxcCC1fwooAmeP60dr4","author":"maximumtrollerable","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"B\u00e8 piuttosto di prenderla a benzina per poi mettere un impianto gpl o \nmetano meglio tdi almeno le prestazioni sono pi\u00f9 godibili,il prezzo \u00e8 \nesagerato per\u00f2 per una golf","published":"2013-01-24T16:30:03.000Z","id":"rDcF3lie_7FKwYwq6rmL4uOFmWx8mUYQQhq237l7kfQ","author":"ariel antares","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"presi la golf 4 nel 99 adesso credo sia arrivato il momento di prendere una \n. . . . . golf! ;.) la VII \u00e8 tornata ad essere una GOLF dopo il flop V e VI","published":"2013-01-27T17:21:25.000Z","id":"rDcF3lie_7FWvX3kb3UH8G4b8ZrETSVEH1JmqFkkBA4","author":"ivanspeedtriple","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"A parte che il pianale giulietta \u00e8 completamente nuovo,ma poi scusa come \nfunziona? La vw pu\u00f2 sfruttare lo stesso pianale su pi\u00f9 modelli e va bene ma \nse lo fa la fiat \"ORRORE\" OMMIODDIO COSA HANNO FATTO. La a1 ha il pianale \npolo e non mi pare che facciano tante storie,ma forse perch\u00e9 non lo sanno. \nQuando i crucchi raggiungeranno i livelli estetici della 4c e della 159 ,e \nio direi che forse c'\u00e8 un p\u00f2 troppo family feeling,in mercedes e bmw non \u00e8 \ncos\u00ec,anzi \u00e8 cos\u00ec ma di meno.","published":"2013-01-29T17:39:04.000Z","id":"rDcF3lie_7EST2khP4cpIlTenUXl5RQeeaYEKfm68Yg","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"capiamoci: non sto dicendo che vw pu\u00f2 e fiat no.. anzi i miei commenti sono \nin difesa in vw in quanto molti (pro fiat) criticano senza motivo il fatto \n(per es) golf=a3 e cose simili o golf=polo pi\u00f9 grande. poi la 159 non mi \nsembra sto granch\u00e8 come estetica (a parte i fari che mi piacciono molto) e \nmaglioncino l'ha definita un errore criticandola pi\u00f9 volte! e la 4c? nasce \ngi\u00e0 vecchia in fiat per produrre una nuova auto ci vuole una vita! e per \nfortuna che la fanno perch\u00e8 per molte altre non fanno","published":"2013-01-29T18:40:23.000Z","id":"rDcF3lie_7FGo6wZPcSWm9SyaGMhFHKfMQ39xmBnmb0","author":"696Luca696","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","positive-product":"1"}},{"text":"un tubo.. e cmq si bella ma \u00e8 un caso isolato mentre le altre case \nautomobilistiche sfornano nuovi modelli a ripetizione fiat alfa e lancia \nsono morte! io sono o meglio sarei il primo fan di alfa ma ormai \u00e8 non \u00e8 \nrimasto nulla della anonima lombarda fabbrica automobli.. e le critiche ad \naudi da parte dei fan fiat al 99% sono pura invidia anche se non lo \nammetteranno mai :) ","published":"2013-01-29T18:42:46.000Z","id":"rDcF3lie_7ErAp6VqLbszcgcKXaALA0iE5je1_wuu2g","author":"696Luca696","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Si vabb\u00e8 i modelli nuovi non dico che non li fanno per\u00f2 alla fine sono \nsempre le stesse macchine un p\u00f2 diverse,intendiamoci non dico che sono \nbidoni,ad esempio audi a4 e a5 coup\u00e8 sono due macchine che mi piacciono \ncome design,interni motori etc..per\u00f2 il fatto che la gente che si compra \nuna a1,spende tanto e si crede superiore perch\u00e9 ha 4 anelli sul cofano e \nsputano a priori sulle macchine italiane dicendo eh ma so fiat non li \nconcepisco. Io continuo a sperare in una new giulia con TP e v6.","published":"2013-02-04T19:53:36.000Z","id":"rDcF3lie_7EdSa3J4IpYiYlEp1J5cuRVS10BDJb3ZNM","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"per carit\u00e0 qui concordo.. io spero in una nuova gt\/brera o comunque in \nnuova coup\u00e8 dai prezzi umani ","published":"2013-02-05T17:52:03.000Z","id":"rDcF3lie_7F5agvia_NDJTqCnJ9VY7SjPrHBpUwxGGQ","author":"696Luca696","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Scusa ma la 4C non costa esattamente 20mila \u20ac. Il design delle italiane si \nvede solo su veicoli da 150mila \u20ac in su. Vogliamo parlare del \"bellissimo\" \ndesign di Punto Evo, Panda, 500L, Alfa Mito ecc? Di chi usa il pianale di \ncosa, non mi interessa sinceramente. Per non parlare dei motori, mia madre \nha comprato la Evo a GPL e in 35000 Km \u00e8 stata in officina 6 volte!!","published":"2013-02-13T16:48:07.000Z","id":"rDcF3lie_7EtcyKNVTh9aHszF1t4xHncqhPJHVkcI9o","author":"sebaale91","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Vogliamo paragonare il design di tutte le italiane dagli inizi fino ad \noggi? La duetto,la giulia,l'alfetta,la gtv,l'alfasud,la 75 etc non mi pare \nche costassero l'equivalente in lire di 150 mila euro,la 159 costa 150 mila \neuro,e la 4c? NO. Vogliamo parlare di quell'aborto chiamato scirocco o \nfeton,sicuramente meglio la mito dell'a1 poi. Ah,i motori crucchi sono dei \nchiodi allucinanti,per avere un minimo di prestazioni devi avere un \n2.0,fanno i v6 segando i cilindri di un v8,quindi non venirmi","published":"2013-02-17T18:55:09.000Z","id":"rDcF3lie_7Fkt0Ltv3N27BZ4JF21fg1Jdg8AJnsa7cM","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"a parlare di motori,che quelli italiani sono di gran lunga migliori. Poi se \na tua madre si sfascia la macchina non \u00e8 perch\u00e9 \u00e8 una fiat,dipende da mille \ncose,c'\u00e8 a chi si sfascia l'audi un mese dopo e c'\u00e8 chi con la panda prima \nserie non ha mai avuto problemi,non sono macchine perfette e sicuramente \nnon sono eterne visto il costo.","published":"2013-02-17T19:00:40.000Z","id":"rDcF3lie_7HT68YXA_EqC-rbGwDhANZ7uChon-TASdU","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Ah si \u00e8 vero, Giulia, Alfetta e GTV erano macchine per chiunque, mica per \nfigli di pap\u00e0! La Mito meglio di A1? Mah, non so in quale mondo ma \ngiustamente ognuno ha i propri gusti. Comunque stai mischiando 30 discorsi \ne confondi tutto. Primo: le vecchie FIAT campavano 100 anni senza metterci \nle mani e parlo da ex possessore di Panda 750 Young. Al contrario, dalla \nPunto (seconda serie in poi) i motori non hanno fatto altro che perdere \npezzi ed \u00e8 un dato. ","published":"2013-02-18T00:56:14.000Z","id":"rDcF3lie_7HSp0gWDHElSUze7ZS1lwB5jYCsuYWDRCk","author":"sebaale91","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Secondo: i motori crucchi sono chiodi? Mai provata la Polo 1.2TDI? Bene, \nnon solo consuma la met\u00e0 della 500 ma va anche il doppio. Golf 1.2TSI sta \nattaccata al culo della Bravo con motore 1.4 da 90cv. Chiss\u00e0 come mai le \nmacchine tedesche sono famose per durata e longevit\u00e0 in tutto il mondo \nmentre invece le Fiat all'estero le usano per andare in campagna.","published":"2013-02-18T01:05:36.000Z","id":"rDcF3lie_7Gopc6FkcQUMNX5824MAv28QPICqR0HbhQ","author":"sebaale91","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"La polo 1.2 ha una coppia di 180 nm,99 g co2 0-100 in 14 secondi e fa 26 km \ncon un litro mentre la 500 ha 200 nm di coppia,104 g co2 per km 0-100 in \n10.7 e fa 25 km con un litro. Ed ha 20 cavalli in pi\u00f9 la 500,mi dispiace ma \ncon l'aggiornamento del multijet i vostri diesel non valgono pi\u00f9 un fico \nsecco,quando dicevi che consima la met\u00e0 e va il doppio dov'\u00e8 che ti sei \ninformato,al bar sotto casa? Ah la golf sta attaccata alla bravo perch\u00e9 ha \npiu cavalli non per miracolose soluzione tecniche.","published":"2013-02-19T13:39:08.000Z","id":"rDcF3lie_7HCgBO0QIfMGeNRQhub2Xv6FdcTawjDsSY","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"3"}},{"text":"Le vecchie alfa costavano ma non quanto una ferrari al contrario di a1& co. \nfatte apposta per i figli di papi visto che hanno prezzi spropositati solo \nperch\u00e9 hanno 4 anelli davanti al cofano cos\u00ec la gente che ce l'ha si sente \nfiga perch\u00e9 ha una polo ricarrozzata sotto il culo con una trazione \nintegrale fregata alla vw e spacciata per leggendaria. Forse i pezzi \ncascavano nelle vecchie panda e punto ora stai tranquillo che non casca \nniente.","published":"2013-02-19T13:53:50.000Z","id":"rDcF3lie_7GrpwmJhda-nLbtVb1YZxmoduOXUAe0X2I","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Mi sono informato da gente che la possiede, non dagli opuscoli di VW e\/o \nFiat o Wikipedia. In autostrada la 500 riesce a stare attaccata al sedere \ndella Polo ma non riesce a sorpassarla. Il Multijet \u00e8 (ORA) senza dubbio un \nottimo motore ma la versione da 75cv va cagare, io lo monto sulla mia Swift \ne te lo assicuro. Certo non consuma molto (media di 20-22km\/l) ma \u00e8 un \npolmone.","published":"2013-02-20T01:42:57.000Z","id":"rDcF3lie_7Gwi-nb0svUlgsduuFLtz0Fk85lAngJC8c","author":"sebaale91","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"No io non mi informo dagli opuscoli visto che vw li scrive sballati,ma da \nprove fatte in officine da gente che col marchio non ha nulla a che fare. \nLa versione da 75 cavalli ha una tecnologia vecchia rispetto alla polo \nmentre la versione odierna \u00e8 una spanna sopra al 1.2,non so chi ti ha detto \nche in autostrada va meno ma anche la velocit\u00e0 di punta \u00e8 superiore quindi \n\u00e8 proprio impossibile.","published":"2013-02-20T18:36:12.000Z","id":"rDcF3lie_7HMZvRbx78cLDn2vUfTY0hc_bf8huw54_c","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Ah quindi sei andanto in officina a posta per rispondermi e loro ti hanno \ndato tutti i dati? ma fammi il piacere va l\u00e0. Fai una cosa, quando avrai \ndue amici con una 500 ed una Polo potrai rispondere.","published":"2013-02-20T19:00:38.000Z","id":"rDcF3lie_7HtGtk_3WP9mDl_MgfRDXm-KCdfCp9QGPM","author":"sebaale91","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Non sono andato in officina mi basta usare internet e cercare dati polo e \ndati 500,non credo che tutti i siti di tutto il mondo scrivano dati in \nfavore di fiat visto che quelli dichiarati sono peggiori rispetto ai reali. \nPoi se tu hai ben due amici che lo dicono allora scusa mi rimangio \ntutto,quattroruote e autobild sparano solo cazzate. Ma va la tu e le \nchiacchere da bar.","published":"2013-02-21T11:16:08.000Z","id":"rDcF3lie_7FvbrEl7ou8_c28HFvPknAeqz_h8xtuAZg","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Vai tranquillo, continua a basarti sulle cazzate che scrivono sui siti (per \nla quale vengono pagati per dare giudizi in favore di qualcuno) e sulle \nriviste. E mi raccomando, quando compri un'auto non provarla nemmeno, \nbasati su 4Ruote che tanto sono imparziali! Tu non hai minimamente idea \ndella mafia che c'\u00e8 dietro al giornalismo e ai legami con le aziende.","published":"2013-02-21T14:02:37.000Z","id":"rDcF3lie_7Eo9MiI6ZGdq9UwkOalHexWQEa3vJc4WpE","author":"sebaale91","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Ah quindi fiat attraverso la mafia da i soldi a tutte le riviste di auto \ndel mondo per sballare le prestazioni e i consumi,poi li da ai privati \nsempre di tutto il mondo per caricare video falsi e soprattutto per \nscrivere nei forum di tutto il mondo prestazioni e consumi a favore delle \nfiat...ok certo. Se un amico ti dice ho superato una ferrari con una panda \ntu ci credi vero? Te l'ha detto un tuo amico dopotutto.","published":"2013-02-21T17:37:00.000Z","id":"rDcF3lie_7FFvwD8IcTfU1qNtwa3IyooCeiAKTdo5ko","author":"ThisTheAviator","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"eh b\u00e8 pure io ce l'ho sull opel corsa e per me \u00e8 un ottimo motore.. ed \u00e8 \nanche ovvio che non va avanti.. ha 75cv se uno vuole un minimo di \nprestazioni di certo non lo prende","published":"2013-03-21T18:53:08.000Z","id":"rDcF3lie_7GZjN3qKJbQ_VmBu2nIfIr01eN45ehH3S4","author":"696Luca696","annotation":{"product-related":"1","rating":"2","negative-product":"1"}},{"text":"Che ne pensate del 1.6 105 cv tdi? \u00c8 molto piantato?","published":"2013-03-29T14:05:13.000Z","id":"rDcF3lie_7EB6GGSMPDVv07gri35OQLHDa9T313lAHE","author":"inter90","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"il tuo discorso credimi in amicizia non regge, la nuova panda neanche con \ntutti gli optional va a costare quasi 19.000 euro.. e ti st\u00f2 parlando di un \n1.3 Multijet... io li spenso su un 1.2 di una golf.. non c'\u00e8 paragone","published":"2013-07-10T16:13:07.000Z","id":"rDcF3lie_7HGPMgDI5ljifXvKCxzW5X641J1wTLZu0c","author":"warriorswhite","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Altro che panda questa e' una volkswagen . Mi sono informato, la panda \nmangia olio.quindi io scelgo la golf che e' un gioiello","published":"2013-07-29T11:00:17.000Z","id":"rDcF3lie_7HZTme63VffMbz-tIOMqixYET8HcsrDRIM","author":"Tm VWGolfGti","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ottima scelta,anche io golf a vita! ","published":"2013-10-12T10:57:25.000Z","id":"rDcF3lie_7EafUdSF0cP3bCqka1KbHnEFYSQM9jZBp8","author":"MrCryfan","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Se un vero golfista come me!!!","published":"2013-10-12T12:43:07.000Z","id":"rDcF3lie_7G7849taYN4CdPpRMuFH6N34igv18Phxs4","author":"Tm VWGolfGti","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}}],"uploader":"MotorBoxTV","published":"2012-10-30T11:30:55.000Z","duration":"205"}