{"category":"Autos","view_count":"25694","video_description":"Librida sportiva, ovvero la peperina ecologica\n\nVi ricordate la CRX? La piccola coup\u00e9 Honda che con il suo millesei aspirato da centosessanta cavalli conquist\u00f2 i cuori degli appassionati di auto sportive? Bene, oggi Honda presenta la sua erede: la CR-Z.  Pi\u00f9 ecologica e parsimoniosa della pi\u00f9 esuberante CRX. Sportiva quanto basta, ma in grado di percorrere fino a venti chilometri con un litro di benzina e di emettere soltanto centotredici grammi di CO2 per chilometro. Il tutto con un look davvero coinvolgente.\n\nLa ridotta altezza da terra, i suoi generosi passaruota ed il frontale ribassato danno vita ad una linea cuneiforme.  La coda tronca con il doppio lunotto sono una confermano il suo legame genetico  con la pepatissima antenata.\n\nAllinterno non manca un moderno sistema di navigazione i-pilot. La corta leva del cambio a sei rapporti evidenzia da subito la particolarit\u00e0 della CR-Z. Si tratta della prima ibrida equipaggiata con cambio manuale. Il sei rapporti a corsa breve \u00e8 preciso come si conviene su unautentica sportiva. La pedaliera in alluminio \u00e8 un altro indicatore che separa la CR-Z dalle altre proposte ibride. I comandi sono collocati in modo razionale ed a portata di mano.\n\nSi possono scegliere tre modalit\u00e0 di guida: ECON per consumare poco; SPORT per il massimo brio; e NORMAL per gli indecisi. La differenza \u00e8 netta, sia in termini di erogazione della potenza, sia nel feeling allo sterzo.\n\nLa modalit\u00e0 selezionata \u00e8 evidenziata dalla colorazione che assume il quadro strumenti, rosso in SPORT, blu in NORMAL, verde in ECON.\n\nLindicatore dello stato di ricarica delle batterie ci ricorda che, a dispetto della faccia cattiva, la CR-Z sa anche comportarsi come una cittadina esemplare.\n\nL'abitabilit\u00e0 \u00e8 ottima per i due passeggeri anteriori, mentre quelli posteriori sono due strapuntini buoni per ospitare una borsa oppure due bambini. I sedili anteriori sono perfettamente intonati al carattere grintoso della vettura.\n\nAl volante si apprezza la rigidit\u00e0 della scocca superiore perfino a quella della Civic Type R. Limpiego di acciai speciali consente un risparmio di chili che su strada fa la differenza. In tutte le situazioni di guida si apprezza leffetto turbina garantito dallabbinamento del motore termico con lelettrico IMA. La forte personalit\u00e0, il piacere di guidarla e le sensazioni offerte al guidatore differenziano nettamente la CR-Z dalle altre ibride. La peperina  ecologica parte da 21.800 euro.","title":"Ruote in Pista - Honda CR-Z","avg_rating":"4.851852","video_id":"ueOr_XlKSJY","video_type":"review","comments":[{"text":"Veramente affascinante..una vera piccola coup\u00e8 come non se ne vedevano da \nanni..","published":"2010-08-31T12:34:57.000Z","id":"zf5iOdZpcKDJCNQbyQKYawAdQgcaKOZx5piL67fEVZY","author":"labor2","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@labor2 Uno dei pochi italiani che apprezzano questa macchina ! ","published":"2010-09-10T00:58:14.000Z","id":"zf5iOdZpcKDBbpSbnsYXvVyaGwgOc1vuDrI6tz8sbQ4","author":"Tarek From Kyoto","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"@poltaotata . anche tu apprezzi? L'auto ha un fascino particolare, e il \ngrande pubblico ignora i vantaggi di questa motorizzazione ibrida ","published":"2010-09-10T07:45:35.000Z","id":"zf5iOdZpcKCvoJJFAMOpVmBE8o81h4REa6N5T5LhxXY","author":"labor2","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@labor2 Ho intenzione di provarla, e in futuro acquistarla :) Apparte che \nsono un malato per le auto giapponesi, ma questa mi affascina \nparticolarmente ! Non \u00e8 una Integra Type R o una CR-X, ma penso che i tempi \nsiano cambiati e la Honda st\u00e0 facendo dei bei \"esperimenti\" coi \nmotori...appena l'avr\u00f2 provata ti sapr\u00f2 dire ! ","published":"2010-09-10T11:12:26.000Z","id":"zf5iOdZpcKCdt1VIGoEgFrf1ZS0vxJPZbC-nJAEs46E","author":"Tarek From Kyoto","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"@poltaotata Magari sei anche cresciuto rispetto a quando sbavavi per le \nType-R, a me non incantano pi\u00f9 le prestazioni o perlomeno non \u00e8 la prima \ncosa che guardo (non ho pi\u00f9 18 anni..)","published":"2010-09-10T11:35:17.000Z","id":"zf5iOdZpcKCK7nZs5dAnM6hXZ9IiG9PD_kOFTwyCq3E","author":"labor2","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@labor2 No le Type R, avranno sempre la mia stima...ma non confondiamoci \ncon quelle europee, sono poco \"R\" e pi\u00f9 \"Tamarrata\"...(mi rifesco alle \nTyper R giapponesi). Comunque no so un 21enne, ma io non cerco la \nsportivit\u00e0 pura, non me lo posso permettere, ma questo \"equilibrio\" tra \ndivertimento e consumo, mi piace assai...si adatta al mio stile di guida... \nnon se mi sono capito: alcune volte mi piace spingere forte e alcune volte \nandare lento da poter gustarmi il la strada. :)","published":"2010-09-10T18:50:03.000Z","id":"zf5iOdZpcKAGByHoHkGSxWsDcLBpq6gFrtWBDFIWNOM","author":"Tarek From Kyoto","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"@poltaotata Anche a me sta macchina piace per quello, parsimoniosa e \ncazzuta al punto giusto.... A me piacciono le strade tortuose pi\u00f9 che i \nlunghi tratti rettilinei. In conclusione ti auguro di comprartela presto!!","published":"2010-09-10T19:10:17.000Z","id":"zf5iOdZpcKAzl5jZHIOL-c11XpECy3TVZsduRQ9Gt94","author":"labor2","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"@labor2 Si proprio come te, preferisco i tratti con delle belle curve, i \ntratti con rettilinei fanno da soporifero :). Grazi Lab, lo spero anche per \nte !!! saluti !","published":"2010-09-11T12:34:03.000Z","id":"zf5iOdZpcKDw6W_PgW5kdXkkPpuD4paPgSd3XGvsfEI","author":"Tarek From Kyoto","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bellissima e davvero divertente da guidare...per chi pu\u00f2 comprarla o almeno \nprovarla su strade con tante curve il divertimento \u00e8 assicurato....non \u00e8 \npotentissima per\u00f2 \u00e8 scattante al punto giusto,ed ha una ottima reattivit\u00e0 \ndi comandi...e poi la plancia \u00e8 tutta un programma....io la amo,ma avendo \nappena comprato la Civic 2.2 per necessit\u00e0 di spazio e perch\u00e8 viaggio \nmolto,la CR-Z rimarr\u00e0 un mio desiderio magari per il futuro","published":"2011-01-17T00:22:38.000Z","id":"zf5iOdZpcKDsgvpMUPgZxddEKlxlTWHvp7bzO5cLgJ8","author":"canadianassassin79","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"Hey who wants to sell me those headlights ;) it looks good with those LED \nin front!","published":"2011-02-02T23:08:07.000Z","id":"zf5iOdZpcKDMzDAViw3yVUYFT4uQlYc4V508iyvjNIU","author":"TEUFELHuNDEN420","annotation":{"not-english":"1"}},{"text":"Stupenda...soprattutto negli interni....recensione ben gestita e \nsintetizzata..ma un po scarna XD ","published":"2011-02-20T11:30:14.000Z","id":"zf5iOdZpcKDk2C4YBzyIdCaV3XzPb1lSsEgbzpusnGo","author":"tommylk92","annotation":{"product-related":"1","video-related":"1","positive-product":"1","positive-video":"1","negative-video":"1","rating":"2","vrating":"1"}},{"text":"Io l'ho presa a febbraio di quest'anno... \u00e8 un gioiello!! l'ho presa full \noptional.. la pi\u00f9 cazzuto... e ho cambiato l'impianto audio... ho aggiunto \nun po di stupidate come la telecamera posteriore a visibile anke sullo \nspecchietto retrovisore, i cerchi da 17\" ecc... cmq mi trovo da dio! non la \ncambierei x nessun'altra auto al mondo... ho fatto settimana scorsa i \n3000Km e si aggiara intorno ai 20KM\/litro","published":"2011-05-12T20:03:03.000Z","id":"zf5iOdZpcKBmEp2JHU7PmzGiO9h20rYmjxGL3PW5LBY","author":"DjHardisk","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"3"}},{"text":"adoro quest'auto!","published":"2011-06-09T22:21:24.000Z","id":"zf5iOdZpcKCAp24tIKOOo1Ur7vbQIEG7Ydt9YHv8UAY","author":"suzupower","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"@DjHardisk Grande !! Io cambier\u00f2 i cerchi, li metter\u00f2 neri, visto che \u00e8 \nbianca, e con la fascia bianca posteriore la cambier\u00f2 in nero. per il resto \nnon so se farmela full o solo gt !","published":"2011-06-12T11:13:04.000Z","id":"zf5iOdZpcKBgDvaPZdJAHspEbTtQfgVNvutfm89W-dE","author":"Tarek From Kyoto","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"complimenti bel canale ","published":"2012-04-12T12:54:47.000Z","id":"zf5iOdZpcKDNKMm5D1OIu4jcVOMvSaKuzPyjDA9cu8Y","author":"MAURIZIO GALEONE","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Grazie!","published":"2012-04-12T13:09:33.000Z","id":"zf5iOdZpcKCRNYFNzNxr_GbyUJkNupJagsQj64R1ONA","author":"Ruote in Pista","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Molto bella. Forse non una prima macchina,vista la scarsa abitabilit\u00e0 \nposteriore.","published":"2012-08-12T16:43:48.000Z","id":"zf5iOdZpcKAJaYQxGUjMtTN7xa4KFySbKzdDfZVV7So","author":"bufalobill19","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"honda l'ha anche tolta dal listino quindi niente versione vitaminizzata. \u00e9 \nquel tipo di auto che manda in pallone l'italiano. troppo fuori dagli \nschemi e un po' per il marchio che porta. peccato perch\u00e9 potrei dare la mia \ncivic a mio padre e prendermi questa...se solo costasse meno...","published":"2013-08-01T21:14:08.000Z","id":"zf5iOdZpcKAETYJbnjK2Vgp9H0MTvJuwzUf66ZuXIA4","author":"DucAlexx","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}}],"uploader":"Ruote in Pista","published":"2010-04-24T09:40:44.000Z","duration":"158"}