{"category":"Autos","view_count":"35801","video_description":"Leggi la prova completa su:\nhttp:\/\/www.omniauto.it\/magazine\/21569\/nuova-audi-a3-20-tdi-150-cv-ambition-test-prova\n\nPer sedici anni \u00e8 stata la porta di ingresso nel mondo dei Quattro Anelli e in due generazioni ha riscosso un successo che si traduce in circa 3 milioni di esemplari venduti. Da qualche tempo, per\u00f2, il ruolo di entry level nella gamma Audi \u00e8 passato alla piccola A1, dunque nel concepire la nuova Audi A3 a Ingolstadt hanno pensato ad un salto di qualit\u00e0 che rispetto alla precedente [...]","title":"Nuova Audi A3, la prova del 2.0 TDI 150 CV Ambition","avg_rating":"4.243243","video_id":"DtBycNdCo0A","video_type":"review","comments":[{"text":"hanno fatto passare quasi 10 anni tra una generazione e l'altra per poi \nfarla uscire in piena crisi economica! boh..valli a capire sti crucchi.... \nE poi \u00e8 uguale alla precedente(esteticamente)...gli hanno solo trapiantato \nil davanti e dietro dell'A1...mah... Comunque con Mercedes classe A e Bmw \nserie 1 come competitor la vedo dura... ","published":"2012-10-28T14:53:44.000Z","id":"UwIgYx_Kgqnqjt5qsj1oyhj7lp5C1r5AOa9hFr_f758","author":"DanieleP851","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"ho ordinato oggi la meglio golf 7 2.0 tdi dsg molto meglio di questa merda","published":"2012-11-15T21:53:19.000Z","id":"UwIgYx_KgqnTaCUFg2cC8erg3dOB-jhJR0xaTVAsaO4","author":"Francesco Panci","annotation":{"negative-product":"1","rating":"1","product-related":"1"}},{"text":"La golf meglio di questa?ma non diciamo idiozie....","published":"2012-11-18T01:52:31.000Z","id":"UwIgYx_KgqkQVnIRXmTI9A0Iq2F0nlgu4G6cHKRpj80","author":"zatto86ify","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Fra 10 giorni mi arriva...2.0 tdi 150 cv s-line bianca....ci cago sopra \nalla golf 7","published":"2012-11-18T01:56:01.000Z","id":"UwIgYx_KgqkkeJo8y_-YBAPSKVV_u4k_iw1WeddOgwg","author":"zatto86ify","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"io ho preso la sportback, ho visto anche la golf e il serie uno, non c'\u00e8 \nparagone...audi \u00e8 un altro pianeta ","published":"2012-11-18T13:54:36.000Z","id":"UwIgYx_Kgqk-QlsDEJJN6IdXjpFTjnwLYgmCN5ojIXU","author":"Marco Cancellara","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"che commenti intelligenti dei soliti figli di pap\u00e0 esibizionisti....fate il \nRedditest convinti che \u00e8 anonimo...e saranno cazzi per voi furbetti ! ","published":"2012-11-21T11:00:26.000Z","id":"UwIgYx_KgqnpJG0CfwCu8wBzTw5XR8b8nNL_iAoVNig","author":"xxLaGrandeFalsaxx","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Si st\u00e0 parlando di una macchina da 30mila euro...e non di ferrari....ho 26 \nanni..e lavoro da 10 anni!mi sono sempre fatto il culo!se a 26 uno si vuole \ncavare delle voglie qual \u00e8 il problema?!mettitelo nel culo il \nredditest!coglione","published":"2012-11-21T19:44:43.000Z","id":"UwIgYx_KgqkteW96tGWevgU4ajdUhtw6xhThfIoXoz4","author":"zatto86ify","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Un signore...","published":"2012-11-25T19:46:48.000Z","id":"UwIgYx_KgqkohAtBKHDJ_4WX5NYtxqYbHd0FF2nj4kI","author":"MpowerTube","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"sono 17 anni che \u00e8 sempre quella!!!! i coglioni la acquistano........","published":"2013-01-13T18:47:22.000Z","id":"UwIgYx_KgqkgltQJ_Hf-J1ZdQSGGwNxcYCrHp5DqQ7E","author":"opinionista101","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"ma \u00e8 vero che l' A3 1.6 TDI, come la golf7 1.6TDI, ha un banale ponte \ntorcente come sospensione posteriore quando la concorrenza da il \nmultilink??? ","published":"2013-01-16T10:44:30.000Z","id":"UwIgYx_KgqlMurujKufeMXdMsAYUO5mqSXLH2WDK2Z8","author":"Simone Rotti","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"mi sa che te nemmeno il triciclo puoi permetterti, vero?","published":"2013-01-18T14:09:08.000Z","id":"UwIgYx_Kgqnk_blPJxzpDFumwxPjaLz5L0z_QRdnhsg","author":"DOME ROCK","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"guadagno 90 eyro al mese.......","published":"2013-01-18T15:06:31.000Z","id":"UwIgYx_Kgqn3H8AfskxjWc6ffKoNRpMWoGYdX212UaY","author":"opinionista101","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ahahahahahah :) ","published":"2013-01-18T16:45:33.000Z","id":"UwIgYx_KgqnI1_pux1HeYUzDxa5cfpWouZo5mdpYB5E","author":"DOME ROCK","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"per\u00f2 spendi 5000 euro in pi\u00f9 di una Seat Leon per avere finiture solo \nleggermente migliori.. ne vale la pena?A casa mia 5000 euro sono 5000 euro","published":"2013-01-18T19:10:21.000Z","id":"UwIgYx_Kgqmgqsfyq7DEMfJa48kt-dFm-QKzhKOM8NQ","author":"mike65","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"hai la mito?","published":"2013-02-04T19:06:35.000Z","id":"UwIgYx_KgqnnYrNUq2Il9AzEOBKZNUu7Q-fMSuW2Hb4","author":"dcaste82","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Oddio che cesso immaneeeeeeee","published":"2013-02-13T22:11:45.000Z","id":"UwIgYx_Kgqm2YcofC7xUCHSNkFaYhDSqe7colt9NF0s","author":"Widejeans76","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Si ha il torcente,idem per leon ovviamente,confermo che \u00e8 pi\u00f9 rigida \nrispetto al multilink sulle sconnessioni,visti i 6000 di differenza da una \ngolf 6 (a parit\u00e0 di allestimento) il multilink potevano metterlo..","published":"2013-02-19T10:13:40.000Z","id":"UwIgYx_KgqlcCqDBXhGHjhy_XKAX3-DNiRLoNqHsKSU","author":"Federico Battistini","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"La nuova Audi A3 sportback \u00e8 stupenda come tutte le AUDI. Poi i gusti sono \ngusti e ognuno si piglia quel che gli pare e piace. Per\u00f2 offendere chi se \nla compera dando loro dei coglioni... mi sembra un po' esagerato e oserei \ndire, offensivo. Anche la volpe, pur non potendosi permettere l'uva disse \nche era cattiva!!!!! ","published":"2013-02-21T21:32:42.000Z","id":"UwIgYx_KgqkT88YMDJoDu_xAWGNm1GWY6XzoD-HGynA","author":"Sisco De Antoni","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"1"}},{"text":"Mi ero dimenticato di aggiungere, che chi dice che quest'auto \u00e8 uguale alle \naltre due generazioni precedenti o non ci vede o \u00e8 tutto scemo. IO non me \nla posso permettere, ma sono un p\u00f2 invidioso di chi se la pu\u00f2 \npermettere!!!!!","published":"2013-02-21T21:42:22.000Z","id":"UwIgYx_KgqlLYevj93B9vbtNKdDCzf9Vd2WiTM5l2_U","author":"Sisco De Antoni","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Oddio quanto \u00e8 stupendaaaaa!!!!! ","published":"2013-02-21T21:43:36.000Z","id":"UwIgYx_Kgqn9H3oohBoFgojc8VC39GSRaFxUIiqkI9E","author":"Sisco De Antoni","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"La merda \u00e8 quella che caghi quando vai al cesso: vedi dizionario della \nlingua italiana Zanichelli.","published":"2013-02-21T21:44:51.000Z","id":"UwIgYx_KgqkMpHp-GfQC-2ohF_Kc7XgZdurIXHcUN10","author":"Sisco De Antoni","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"40.000 \u20ac per una A3?? Pura follia!! Per fare un paradosso con 39.000 \u20ac ci \ncompri una JAGUAR XF 2.2 a Km 0 !!!! (vedi per esempio la Concessionaria \nAurora Srl in viale Europa - Cremona). E sull'autoscout24 scendi fino a \n33.000 \u20ac se sei disposto ad acquistarla con 10-20mila chilometri! Solo che \nuna \u00e8 una Jaguar, l'altra \u00e8... lasciamo perdere... PS: con questo non \nvoglio dire che ognuno non \u00e8 libero di spendere i suoi soldi come vuole. \nPer l'amor del cielo!! Se siete soddisfatti...acquistatela! ;-)","published":"2013-02-25T02:06:59.000Z","id":"UwIgYx_Kgqnmz2aET8OXNt-OGty4KGw8xVp2qMNLCPY","author":"Jacopo Andrea Fagioli","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Grazie per il complimento!!!!! ","published":"2013-02-25T22:35:36.000Z","id":"UwIgYx_Kgqk5YenLvXHVKPaEkCRXyiYcnSAQgOM49ic","author":"Sisco De Antoni","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Perch\u00e9... quelli che non la comperano cosa sono??? E chi dice che \u00e8 sempre \nquella devono andare a farsi una visita dall'oculista!!!!! Ripeto: i gusti \nsono gusti e ognuno si piaglia quel che pi\u00f9 gli piace. :-) ","published":"2013-02-25T22:39:08.000Z","id":"UwIgYx_KgqmIseLPKCtEkfIUn-N5AviE0RxhtjqcR1c","author":"Sisco De Antoni","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"Be....ovvio c'\u00e8 sempre chi apprezza i tedeschi....","published":"2013-02-26T19:47:10.000Z","id":"UwIgYx_KgqkEHVhJ6xGFhuj5UsfouRwn1FkUp15Lo40","author":"opinionista101","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"con 40 mila euro mi compro una bella ford kuga, decisamente piu bella di \nquesta, un'alfa romeo giulietta, una ford focus o bel mega fuoristrada come \nla chevrolet captiva... cmq gusti sono gusti","published":"2013-03-04T09:57:13.000Z","id":"UwIgYx_KgqlJrmFq5RJXWmYm2tBaHMbDktomzF1g7So","author":"franxavidiaz","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"io lho acquistata il 1.8 tfsi quattr ","published":"2013-03-04T19:18:34.000Z","id":"UwIgYx_KgqmkNfpBa8cGaM9iLrVF9MXa_sMjLle3iqA","author":"Fabrizio Stella","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"L ho","published":"2013-03-31T22:27:54.000Z","id":"UwIgYx_KgqntBw3qbV-Bo8sfR2cY6XsapFWYJxksC_k","author":"adry vi","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"Sono andato a vederla e provarla,per confrontar la con la mia bmw 1nuovo \nmodello,vi posso garantire che la mia e migl\u00ecore in tutto.qesta e anche \npeggiorata a livello estetico rispetto la precedente","published":"2013-03-31T22:32:12.000Z","id":"UwIgYx_KgqnBqGsivKSMCZkT1AFm4noyD8c0SB0kLOs","author":"adry vi","annotation":{"product-related":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":"Chi preferisce ignorare l'eleganza, la tecnica e la sportivit\u00e0 di quel \nmarchio \u00e8 libero di non acquistarlo, ma non lo critichi con affermazioni \nquantomeno opinabili. Nonstante ci\u00f2 l'A3 mette in ginocchio - in quanto a \nmotorizzazioni - qualsiasi alternativa, sopratutto italiana...certamente \u00e8 \nun mezzo che ha il suo prezzo e la sua clientela, ma se si vuole fare un \nparagone sensato, va fatto esclusivamente con la BMW Serie 1, il resto \u00e8 \ntutto \"fumo\"...","published":"2013-04-08T17:31:15.000Z","id":"UwIgYx_KgqmXyEvQCCpPZX7njpFEwsJrpEmiCbrZDVY","author":"Raffaele Venturi","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"bhe bisogna dire che allora i coglioni sono tanti visto che il gruppo \nvolkswagen \u00e8 uno dei pochi a non essere in perdita! e inoltre i loro operai \nguadagnano 2500 euro, e quest'anno hanno avuto un premio di produzione di \n4500 euro! quindi evidentemente ne capiscono qualcosa di auto... noi \ninvece, PURTROPPO, mettiamo la gente in cassa! forse dovremmo prendere \nesempio da loro... perch\u00e8 le qualit\u00e0 per far bene le abbiamo, manca solo il \nbuon senso!!","published":"2013-04-09T21:46:26.000Z","id":"UwIgYx_KgqkqoqNywBHX2kPJrgF3VuBS2woqZX6siik","author":"TheFerra46","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"bellissima auto e fortunati i possessori che la possono acquistare SENZA \nPESO per\u00f2 scusatemi se mi permetto ma 40.000 euro per un audi a3 full \noptional allora vado di TT 2 serie che \u00e8 tutto un altra esperienza come \ngiovane senza famiglia, altrimenti fossi in altre condizioni (famiglia \nfigli etc) vado direttamente di station o suv con pochi soldi in piu!","published":"2013-04-23T20:30:57.000Z","id":"UwIgYx_KgqmC7RLSf56t6ksE0csDsR7h3XuNKhfgc_M","author":"TheMrLukino","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"3"}},{"text":"B\u00e8 mi par poco sensato paragonarla con macchinette tipo giulietta,focus e \nkuga...dopo una vita passata con mamma volkswagen potrebbe esser la mia \nprossima auto questa; la nuova serie 1 invece non mi convince molto con \nl'estetica,meglio la nuova classe a","published":"2013-04-27T08:42:19.000Z","id":"UwIgYx_Kgql_MMdfBoorgCkch-7w4DXd-wij6PIBrHo","author":"ariel antares","annotation":{"product-related":"1","rating":"2"}},{"text":"Questa macchina \u00e8 ottima, l'unico suo difetto \u00e8 il prezzo, il modello top \ndi questa gamma dovrebbe raggiungere Max i 32-35 mila euro","published":"2013-05-25T12:02:22.000Z","id":"UwIgYx_KgqlDwjLK9Yxd1_TVwepj62HH3hP4UBB3XYE","author":"Willy Tait","annotation":{"product-related":"1","positive-product":"1","negative-product":"1","rating":"2"}},{"text":" Ognuno \u00e8 libero di scegliere l'auto che vuole, le critiche sono ben \naccette quando sono costruttive.","published":"2013-06-03T17:55:02.000Z","id":"UwIgYx_KgqkUghoKN-nGLOx7d2QZ_LYL9OnzIRn0_Qs","author":"audicafe","annotation":{"product-related":"1","rating":"1"}},{"text":"via aspettiamo sul forum di Audicafe ","published":"2013-06-03T17:55:31.000Z","id":"UwIgYx_KgqlfmrY4PLLPYlIcrUKsplIn0Zyts7aT5Es","author":"audicafe","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"i aspettiamo su audicafe!! ","published":"2013-06-03T17:56:23.000Z","id":"UwIgYx_KgqnIDgac_t1xBg0n_6H5sLdkZwvDDcZXkHs","author":"audicafe","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}},{"text":"ti aspettiamo su Audicafe","published":"2013-06-03T17:57:03.000Z","id":"UwIgYx_KgqnvMSoXyZSBUtXc3xvwqpRFLdC2d6A4GUI","author":"audicafe","annotation":{"off-topic-or-undecidable":"1"}}],"uploader":"OmniAuto.it","published":"2012-10-26T16:34:56.000Z","duration":"224"}